<ceg id="0109889078">
<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">01</mezo>
<mezo id = "cf">09</mezo>
<mezo id = "szam">889078</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">2</mezo>
<mezo id = "regi_szh">0909006539</mezo>
<mezo id = "allapot">2</mezo>
<mezo id = "cim">1037 Budapest, Vörösvári út 119. </mezo>
<mezo id = "plus">10</mezo>
<mezo id = "adosz">11813019241</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20080422</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;ALKOTEX 2000&quot; Kereskedelmi Korlátolt Felelősségű Társaság &quot;felszámolás alatt &quot;</mezo>
<mezo id = "valtk">20080422</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080424</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20080422</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;ALKOTEX 2000&quot; Kft. &quot;f. a .&quot;</mezo>
<mezo id = "valtk">20080422</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080424</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20070927</mezo>
<mezo id = "irsz">1037</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Vörösvári út 119.</mezo>
<mezo id = "kirsz">0</mezo>
<mezo id = "valtk">20070927</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20071122</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "7">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20070927</mezo>
<mezo id = "irsz">4030</mezo>
<mezo id = "hely">Debrecen, Diószegi u. 32-34.</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "valtk">20070927</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20071122</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "datum">19990115</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "datum">19990429</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "datum">20020510</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "datum">20070510</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "datum">20070927</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">0</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19990208</mezo>
<mezo id = "tea08">4641</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19990208</mezo>
<mezo id = "tea08">4642</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19990208</mezo>
<mezo id = "tea08">4751</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">19990208</mezo>
<mezo id = "tea08">4771</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">19990208</mezo>
<mezo id = "tea08">4772</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">19990208</mezo>
<mezo id = "tea03">6024</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">19990208</mezo>
<mezo id = "tea08">5210</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20070606</mezo>
<mezo id = "kp">0</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">3000000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20080422</mezo>
<mezo id = "cgjsz">109680225</mezo>
<mezo id = "nev">PK-ECONO Pénzügyi Gazdasági Tanácsadó Korlátolt Felelősségű Társaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1134</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Klapka u.</mezo>
<mezo id = "hsz">6.</mezo>
<mezo id = "tiszt">felszámolóbiztos</mezo>
<mezo id = "pnev">Császár Zoltán</mezo>
<mezo id = "panev">Varga Andrea</mezo>
<mezo id = "pirsz">1134</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest, Klapka u. 6.</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20080422</mezo>
<mezo id = "valtk">20080422</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080424</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20071123</mezo>
<mezo id = "kshsz">11813019514111301</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20071123</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20071122</mezo>
<mezo id = "adosz">11813019241</mezo>
<mezo id = "kadosz">HU11813019</mezo>
<mezo id = "nydat">20040501</mezo>
<mezo id = "fkdat">0</mezo>
<mezo id = "fmdat">0</mezo>
<mezo id = "jtdat">0</mezo>
<mezo id = "hmdat">0</mezo>
<mezo id = "hkdat">0</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20071122</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "28">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20080422</mezo>
<mezo id = "felszk">20080422</mezo>
<mezo id = "felszv">0</mezo>
<mezo id = "valtk">20080422</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080424</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0109">
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20070606</mezo>
<mezo id = "cgjsz">706007135</mezo>
<mezo id = "nev">ELIT-TEXTIL Kereskedelmi Betéti Társaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">8000</mezo>
<mezo id = "hely">Székesfehérvár, Szilágyi utca 7.</mezo>
<mezo id = "tagsk">19990115</mezo>
<mezo id = "tagsv">0</mezo>
<mezo id = "valtk">20070510</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">20070606</mezo>
<mezo id = "pnev">Szucsik István</mezo>
<mezo id = "panev">Bártfai Piroska</mezo>
<mezo id = "pirsz">8000</mezo>
<mezo id = "phely">Székesfehérvár, Szilágyi u. 7.</mezo>
<mezo id = "tagsk">19990115</mezo>
<mezo id = "tagsv">0</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">20070606</mezo>
<mezo id = "pnev">Fejér Tibor</mezo>
<mezo id = "panev">Juhász Ilona</mezo>
<mezo id = "pirsz">4025</mezo>
<mezo id = "phely">Debrecen, Miklós utca 14. 2/1.</mezo>
<mezo id = "tagsk">20020115</mezo>
<mezo id = "tagsv">0</mezo>
<mezo id = "valtk">20070510</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">2</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Fővárosi Bíróság<ujsor/>
8.Fpk.01-07-006960/9. sz. végzése<ujsor/>
felszámolás megindításának közzétételéről<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
2008. április 3. napján jogerőre emelkedett végzésével a(z) &quot;ALKOTEX<ujsor/>
2000&quot; Kereskedelmi Korlátolt Felelősségű Társaság (1037 Budapest,<ujsor/>
Vörösvári út 119.; cégjegyzékszáma: 01 09 889078; adószáma: 11813019-2-41)<ujsor/>
adós felszámolását főeljárásként elrendelte.<ujsor/>
Előző székhelyei(i):<ujsor/>
4030 Debrecen, Diószegi u 32-34.<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
PK-ECONO Pénzügyi Gazdasági Tanácsadó Kft., 1134 Budapest, Klapka u. 6.<ujsor/>
A felszámolóbiztos(ok):<ujsor/>
Császár Zoltán 1134 Budapest, Klapka u. 6.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
időpontja: 2007. december 14.<ujsor/>
A felszámolás kezdő időpontja e végzés Cégközlönyben való közzétételének<ujsor/>
napja.<ujsor/>
A Fővárosi Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített számla száma:<ujsor/>
10032000-01483013-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás<ujsor/>
során hitelezőként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés<ujsor/>
közzétételétől számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi XLIX. tv. 57. § (1) bekezdés a) és c)<ujsor/>
pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a bejelentést<ujsor/>
veszi nyilvántartásba, amely után az igénybejelentő a követelés 1 %-át, de<ujsor/>
legalább 1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot az e végzésben megjelölt<ujsor/>
számlára - a bírósági ügyszámra (végzés számra) hivatkozással - 40<ujsor/>
napon belül befizetett és ezt a felszámoló részére igazolta.<ujsor/>
Budapest, 2008. április 22.<ujsor/>
A közzététel időpontja: 2008. április 22.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109889078</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;ALKOTEX 2000&quot; Kereskedelmi Korlátolt Felelősségű Társaság</mezo>
<mezo id = "adosz">11813019241</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A PK-ECONO Pénzügyi Gazdasági Tanácsadó Kft. (Cg.: [01 09 680225]; 1132 Budapest, Alig u. 14.) mint az „ALKOTEX 2000” Kereskedelmi Kft. „f. a.” (Cg.: [01 09 889078]; 1037 Budapest, Vörösvári út 119.; adószám: [11813019-2-41]) Fővárosi Bíróság 8. Fpk. 01-07-006960/9. számú határozatával kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíteni kívánja a felszámolás alatt álló társaság tevékenységének lezárását követően megmaradt árukészletét.<ujsor/>
A készlet döntően különböző méretű és anyagú textíliákból, szövetekből áll.<ujsor/>
Megajánlott együttes vételár (becsérték): 15 000 000 Ft + áfa.<ujsor/>
Fizetendő bánatpénz: 900 000 Ft.<ujsor/>
A készletet a felszámoló csak egy tagban adja el.<ujsor/>
Külön-külön megvásárlásra nincs mód.<ujsor/>
A készletet a pályázók megtekintett és ismert állapotban, per-, igény- és tehermentesen, a kellékszavatosság teljes körű eladói kizárása mellett kerülnek értékesítésre.<ujsor/>
Jelen hirdetésben a cikkek körének felsorolása nem teljes körű. Az eladásra ajánlott vagyon értékesítésére vonatkozó részletes információkat, az eladó által előírt kötelező értékesítési feltételeket, továbbá a tervezett értékesítés adásvételi szerződését is tartalmazó értékesítési tájékoztató a felszámoló szervezet (1132 Budapest, Alig u. 14.) székhelyén munkanapokon 9­12 óra között vehető át. Az értékesítési tájékoztató átvétele nélkülözhetetlen a pályázat szabályszerű elkészítéséhez és benyújtásához, így az átvételt a pályázónak a pályázati anyagban igazolnia kell.<ujsor/>
Az értékesítéssel kapcsolatos további információt nyújt: Császár Zoltán [1132 Budapest, Alig u. 14.; tel.: 320-9600, 06 (30) 571-5719].<ujsor/>
Az árukészlet megtekintésére a felszámolóval történő előzetes időpont-egyeztetést követően van lehetőség.<ujsor/>
A pályázók írásbeli pályázatát várjuk a közzétételtől 2008. október 17-ig 12 óráig beérkezetten a felszámoló szervezet (1132 Budapest, Alig u. 14.) címére személyesen benyújtandóan vagy postai feladással „ALKOTEX 2000 Kft. f. a. pályázat” jeligével ellátottan.<ujsor/>
A benyújtott pályázatot a felszámoló úgy tekinti, hogy az ajánlattevő a jelen értékesítési hirdetményben és az értékesítési tájékoztatóban foglalt értékesítési feltételeket elfogadta és azt tudomásul vette.<ujsor/>
A vételi ajánlatot tartalmazó pályázatnak tartalmaznia kell:<ujsor/>
­ az ajánlattevő nevét, székhelyét vagy címét, képviselője nevét,<ujsor/>
­ gazdálkodó szervezet esetén 15 napnál nem régebbi hiteles cégkivonatát és képviselője hiteles cégaláírási címpéldányát,<ujsor/>
­ gazdálkodó szervezetnél meghatalmazott eljárása esetén a meghatalmazáson kívül a meghatalmazásra jogosult hiteles aláírási címpéldányát,<ujsor/>
­ magánszemély esetén a személyi igazolvány (új típusú igazolványnál lakcímkártya is) fénymásolatát is,<ujsor/>
­ a megvenni kívánt vagyon pontos megjelölését és a pályázó által megajánlott vételárat,<ujsor/>
­ a megvásárolni kívánt vagyontárgy becsértékének, a fentiekben meghatározott mértékű bánatpénz átutalással történő megfizetésével az ALKOTEX 2000 Kft. „f. a.” 13597539-11001005-40110000 sz. bankszámlájára „ALKOTEX 2000 Kft. f. a. bánatpénz” megjegyzés feltüntetésével. A befizetendő összeget a pályázó bánatpénz címén köteles teljesíteni és számlakivonattal igazolni oly időben, hogy az legkésőbb 2008. október 15-ig a megjelölt bankszámlán jóváírásra kerüljön,<ujsor/>
­ a megajánlott vételárnak a bánatpénzt meghaladó részét a pályázónak igazolni kell. Igazolásként bankgarancia, illetve ügyvédi letéti szerződés fogadható el,<ujsor/>
­ az ajánlattevő nyilatkozatát 45 nap ajánlati kötöttsége vállalásáról,<ujsor/>
­ az értékesítési tájékoztató pályázó általi átvételt igazoló bizonylat másolatát.<ujsor/>
A pályázatok bontása közjegyző jelenlétében történik a fenti benyújtási határidőt követő 5 munkanapon belül. A pályázók a nyilvános pályázat eredményéről ezen időponttól számított 5 munkanapon belül értesítést kapnak.<ujsor/>
Megfelelő, azonos, vagy a legjobb ajánlati ártól 10%-on belüli árat ajánlók között nyilvános ártárgyalás megtartására kerül sor, melynek időpontjáról és feltételeiről a felszámoló értesítést küld.<ujsor/>
A felszámoló fenntartja magának a jogot arra, hogy megfelelő ajánlat hiányában az értékesítési eljárást eredménytelennek nyilvánítsa.<ujsor/>
Az elfogadott ajánlatot tevő a közölt tartalom szerinti adásvételi szerződést aláírni legkésőbb 2008. november 7-ig köteles.<ujsor/>
Az árukészlet tulajdonba, valamint birtokba adására a teljes vételár megfizetését követően kerül sor. A felszámoló által elfogadott vételárat a vevőnek legkésőbb a szerződés megkötésétől számított 8 napon belül kell maradéktalanul teljesítenie.<ujsor/>
Az elfogadott vételi ajánlatot tevő ­ amennyiben ajánlati kötöttsége alatt ajánlatát visszavonja, illetőleg az adásvételi szerződést nem köti meg, vagy a kikötött vételárat az előírt határidőn belül részben vagy egészben nem fizeti meg, az általa bánatpénzként letett összeget elveszti. A letét összege az elfogadott ajánlatot tevő által teljesítendő vételárba beszámít.<ujsor/>
Az érvénytelen pályázatot benyújtók vagy az el nem fogadott vételi ajánlatot tevők bánatpénze a pályázatok elbírálását követő nyolc (8) napon belül visszautalásra kerül.<ujsor/>
A felszámoló felhívja az értékesítésre ajánlott vagyont érintően esetlegesen elővásárlási joggal rendelkező jogosultakat arra, hogy elővásárlási jogukat a nyilvános pályázati bontás helyén és időpontjában jogosultak személyesen vagy képviseleti meghatalmazottjuk útján gyakorolni az elővásárlási jogosultság hitelt érdemlő igazolása mellett. Az elővásárlási jog gyakorlásának bejelentése esetén és azzal egyidejűleg kell a hirdetményben megjelölt bánatpénzt a pályázatok bontására kijelölt helyen és időben megfizetni. Az elővásárlási jogot gyakorlóra a hirdetményben jelöltek teljes körűen vonatkoznak. Az elővásárlási jogosult esetleges távollétét, vagy az előírt határidőn belül teljesítendő bánatpénz befizetésének részben vagy egészben történő elmulasztását az elővásárlási jogról történő lemondásként értékeljük. A felszámoló kéri az elővásárlási jog gyakorlására jogosultakat, hogy amennyiben ezen jogukkal a pályázatbontás helyén élni kívánnak, úgy azt technikai okokból előzetesen, a pályázatbontást megelőzően két nappal jelezzék.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109889078</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;ALKOTEX 2000&quot; Kereskedelmi Korlátolt Felelősségű Társaság &quot;felszámolás alatt &quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1037 Budapest</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A PK-ECONO Pénzügyi Gazdasági Tanácsadó Kft. (Cg.: [01 09 680225]; 1132 Budapest, Alig u. 14.) mint az „ALKOTEX 2000” Kft. „f. a” (Cg.: [01 09 889078]; 1037 Budapest, Vörösvári út 119.; adószám: [11813019-2-41]) Fővárosi Bíróság 8. Fpk. 01-07-006960/9. számú határozatával kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíteni kívánja a felszámolás alatt álló társaság alábbi vagyonelemeit:<ujsor/>
­ JPX-780 Mercedes Sprinter 316 CDI tehergépkocsi.<ujsor/>
Gyártási év: 2004.<ujsor/>
Ajánlott bruttó vételár (becsérték): 4 000 000 Ft.<ujsor/>
Fizetendő bánatpénz: 200 000 Ft.<ujsor/>
A vagyonelem a pályázók által megtekintett és -ismert állapotban, per- igény- és tehermentesen, a kellékszavatosság teljes körű eladói kizárása mellett kerül értékesítésre.<ujsor/>
Az eladásra ajánlott vagyon értékesítésére vonatkozó részletes információkat, az eladó által előírt kötelező értékesítési feltételeket, továbbá a tervezett értékesítés adásvételi szerződését is tartalmazó értékesítési tájékoztató a felszámoló szervezet (1132 Budapest, Alig u. 14.) székhelyén munkanapokon 9­12 óra között vehető át. Az értékesítési tájékoztató átvétele nélkülözhetetlen a pályázat szabályszerű elkészítéséhez és benyújtásához, így az átvétel igazolását a pályázónak igazolnia kell.<ujsor/>
Az értékesítéssel kapcsolatos további információt nyújt: Császár Zoltán [1132 Budapest, Alig u. 14., tel. 320-9600, 06 (30) 571-5719].<ujsor/>
A vagyonelem megtekintésére 2008. november 3., november 5., és november 10-én munkanapokon 9­12 óra között van lehetőség a felszámolóval történt előzetes egyeztetés után.<ujsor/>
A pályázók írásbeli pályázatát várjuk a közzétételtől 2008. november 17-ig 12 óráig beérkezetten a felszámoló szervezet (1132 Budapest, Alig u. 14.) címére személyesen benyújtandóan, vagy postai feladással „ALKOTEX 2000 Kft. „f. a” pályázat” jeligével ellátottan.<ujsor/>
A benyújtott pályázatot a felszámoló úgy tekinti, hogy az ajánlattevő a jelen értékesítési hirdetményben és az értékesítési tájékoztatóban foglalt értékesítési feltételeket elfogadta és azt tudomásul vette.<ujsor/>
A vételi ajánlatot tartalmazó pályázatnak tartalmaznia kell:<ujsor/>
­ az ajánlattevő nevét, székhelyét vagy címét, képviselője nevét,<ujsor/>
­ a gazdálkodó szervezet esetén 15 napnál nem régebbi hiteles cégkivonatát és képviselője hiteles cégaláírási címpéldányát,<ujsor/>
­ gazdálkodó szervezetnél meghatalmazott eljárása esetén a meghatalmazáson kívül a meghatalmazásra jogosult hiteles aláírási címpéldányát,<ujsor/>
­ magánszemély esetén a személyigazolvány (új típusú igazolványnál lakcímkártya is) fénymásolatát is,<ujsor/>
­ a megvenni kívánt vagyon pontos megjelölését és a pályázó által megajánlott vételárat,<ujsor/>
­ a megvásárolni kívánt vagyontárgy becsértékének, a fentiekben meghatározott mértékű bánatpénz készpénzben vagy átutalással történő megfizetésével az „ALKOTEX 2000” Kft. „f. a.” 13597539-11001005-40110000 sz. bankszámlájára „ALKOTEX 2000” Kft. „f. a.” bánatpénz” megjegyzés feltüntetésével. A befizetendő összeget a pályázó bánatpénz címén köteles teljesíteni és igazolni oly időben, hogy az legkésőbb 2008. november 14-ig a megjelölt bankszámlán jóváírásra, vagy a PK-ECONO Kft. székhelyén készpénzben befizetésre kerüljön,<ujsor/>
­ a megajánlott vételárnak a bánatpénzt meghaladó részét a pályázónak igazolni kell. Igazolásként bankgarancia, illetve ügyvédi letétet igazoló dokumentum fogadható el,<ujsor/>
­ az ajánlattevő nyilatkozatát 45 nap ajánlati kötöttsége vállalásáról,<ujsor/>
­ az értékesítési tájékoztató pályázó általi átvételt igazoló bizonylat másolatát.<ujsor/>
A pályázatok bontása közjegyző jelenlétében történik 2008. november 20-án 9 órakor, dr. Faragó Zoltánné közjegyző irodájában (Budapest VIII., József krt. 37­39.). A nyilvános pályázat eredményéről a felszámoló a bontás időpontjában, de legkésőbb attól számított 5 munkanapon belül dönt és erről a pályázatot benyújtókat írásban értesíti. Több megfelelő, azonos értékű vagy a legjobb ajánlati ártól 10%-on belüli eltéréssel árat ajánlók között nyilvános ártárgyalás megtartására kerül sor, melynek időpontjáról és feltételeiről a felszámoló írásbeli értesítést küld az érdekelteknek és az elővásárlási jogot gyakorolni kívánó(k)nak is.<ujsor/>
A felszámoló fenntartja magának a jogot arra, hogy megfelelő ajánlat hiányában az értékesítési eljárást eredménytelennek nyilvánítsa.<ujsor/>
Az elfogadott ajánlatot tevő a közölt tartalom szerinti adásvételi szerződést aláírni legkésőbb 2008. november 28-ig köteles.<ujsor/>
A gépjármű tulajdonba, valamint birtokba adására a teljes vételár megfizetését követően kerül sor. A felszámoló által elfogadott vételárat a vevőnek legkésőbb 2008. december 5-ig kell maradéktalanul teljesítenie.<ujsor/>
Az elfogadott vételi ajánlatot tevő, amennyiben ajánlati kötöttsége alatt ajánlatát visszavonja, illetőleg az adásvételi szerződést nem köti meg, vagy a kikötött vételárat az előírt határidőn belül részben vagy egészben nem fizeti meg, az általa bánatpénzként letett összeget elveszti. A letét összege az elfogadott ajánlatot tevő által teljesítendő vételárba beszámít.<ujsor/>
Az érvénytelen pályázatot benyújtók vagy az el nem fogadott vételi ajánlatot tevők bánatpénze a pályázatok elbírálását követő nyolc (8) napon belül visszautalásra kerül.<ujsor/>
A felszámoló felhívja az értékesítésre ajánlott vagyont érintően elővásárlási joggal rendelkező jogosultakat arra, hogy elővásárlási jogukat a nyilvános pályázati bontás helyén és időpontjában jogosultak személyesen vagy képviseleti meghatalmazottjuk útján gyakorolni az elővásárlási jogosultság hitelt érdemlő igazolása mellett, a kialakult legmagasabb és a felszámoló által elfogadásra alkalmasnak ítélt érvényes vételi ajánlattal szemben.<ujsor/>
Az elővásárlási jogot gyakorló a hirdetményben megjelölt bánatpénzt a nyertes pályázó helyébe lépésével egyidejűleg köteles megfizetni. Az elővásárlási jogot gyakorlóra a hirdetményben jelöltek teljes körűen vonatkoznak. Az elővásárlási jogosult esetleges távollétét, vagy az előírt határidőn belül teljesítendő bánatpénz befizetésének részben vagy egészben történő elmulasztását az elővásárlási jogról történő lemondásként értékeljük.<ujsor/>
A felszámoló kéri az elővásárlási jog gyakorlására jogosultakat, hogy amennyiben ezen jogukkal a pályázatbontás helyén élni kívánnak, úgy azt ­ technikai okokból ­ előzetesen, a pályázatbontást megelőzően két nappal jelezzék.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109889078</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;ALKOTEX 2000&quot; Kereskedelmi Korlátolt Felelősségű Társaság &quot;felszámolás alatt &quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1037 Budapest</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A PK-ECONO Pénzügyi Gazdasági Tanácsadó Kft. (Cg.: [01 09 680225]; 1132 Budapest, Alig u. 14.) mint az „ALKOTEX 2000” Kereskedelmi Kft. „f. a.” (Cg.: [01 09 889078]; 1037 Budapest, Vörösvári út 119.; adószám: [11813019-2-41]) Fővárosi Bíróság 8. Fpk. 01-07-006960/9. számú határozatával kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíteni kívánja a felszámolás alatt álló társaság tevékenységének lezárását követően megmaradt árukészletét.<ujsor/>
A készlet döntően különböző méretű és anyagú textíliákból, szövetekből áll.<ujsor/>
Megajánlott együttes vételár (becsérték): 8 000 000 Ft + áfa.<ujsor/>
Fizetendő bánatpénz: 480 000 Ft.<ujsor/>
A készletet a felszámoló együttesen értékesíti, külön-külön megvásárlásra nincs mód.<ujsor/>
A készletet a pályázók megtekintett és ismert állapotban, per-, igény- és tehermentesen, a kellékszavatosság teljes körű eladói kizárása mellett vásárolhatják meg.<ujsor/>
Jelen hirdetésben a vagyonelemek felsorolása nem teljes körű. Az eladásra ajánlott vagyon értékesítésére vonatkozó részletes információkat, az eladó által előírt kötelező értékesítési feltételeket, továbbá a tervezett értékesítés adásvételi szerződését is tartalmazó értékesítési tájékoztató a felszámoló szervezet (1132 Budapest, Alig u. 14.) székhelyén, munkanapokon 9­12 óra között vehető át. Az értékesítési tájékoztató átvétele nélkülözhetetlen a pályázat szabályszerű elkészítéséhez és benyújtásához, így az átvételt a pályázónak a pályázati anyagban igazolnia kell.<ujsor/>
Az értékesítéssel kapcsolatos további információt nyújt: Császár Zoltán [1132 Budapest, Alig u. 14.; tel.: 320-9600; 06 (30) 571-5719].<ujsor/>
Az árukészlet megtekintésére a felszámolóval történt előzetes időpont-egyeztetést követően van lehetőség, keddi munkanapokon 14­16 óra között.<ujsor/>
A pályázók írásbeli pályázatát várjuk a közzétételtől 2008. november 24-én 12 óráig beérkezetten a felszámoló szervezet (1132 Budapest, Alig u. 14.) címére személyesen benyújtandóan vagy postai feladással „ALKOTEX 2000 Kft. f. a. pályázat” jeligével ellátottan.<ujsor/>
A benyújtott pályázatot a felszámoló úgy tekinti, hogy az ajánlattevő a jelen értékesítési hirdetményben és az értékesítési tájékoztatóban foglalt értékesítési feltételeket elfogadta és azt tudomásul vette.<ujsor/>
A vételi ajánlatot tartalmazó pályázatnak tartalmaznia kell:<ujsor/>
­ az ajánlattevő nevét, székhelyét vagy címét, képviselője nevét,<ujsor/>
­ gazdálkodó szervezet esetén 15 napnál nem régebbi hiteles cégkivonatát és képviselője hiteles cégaláírási címpéldányát,<ujsor/>
­ gazdálkodó szervezetnél meghatalmazott eljárása esetén a meghatalmazáson kívül a meghatalmazásra jogosult hiteles aláírási címpéldányát,<ujsor/>
­ magánszemély esetén a személyigazolvány (új típusú igazolványnál lakcímkártya is) fénymásolatát is,<ujsor/>
­ a megvenni kívánt vagyon pontos megjelölését és a pályázó által megajánlott vételárat,<ujsor/>
­ a megvásárolni kívánt vagyontárgy becsértékének, a fentiekben meghatározott mértékű bánatpénz készpénzben vagy átutalással történő megfizetésével az ALKOTEX 2000 Kft. „f. a.” 13597539-11001005-40110000 sz. bankszámlájára „ALKOTEX 2000 Kft. f. a. bánatpénz” megjegyzés feltüntetésével. A befizetendő összeget a pályázó bánatpénz címén köteles teljesíteni és számlakivonattal igazolni oly időben, hogy az legkésőbb 2008. november 21-ig a megjelölt bankszámlán jóváírásra, vagy a PK-ECONO Kft. székhelyén készpénzben befizetésre kerüljön,<ujsor/>
­ a megajánlott vételárnak a bánatpénzt meghaladó részét a pályázónak igazolni kell. Igazolásként bankgarancia, illetve ügyvédi letéti szerződés fogadható el,<ujsor/>
­ az ajánlattevő nyilatkozatát 45 nap ajánlati kötöttsége vállalásáról,<ujsor/>
­ az értékesítési tájékoztató pályázó általi átvételt igazoló bizonylat másolatát.<ujsor/>
A pályázatok bontása közjegyző jelenlétében történik 2008. november 27-én 8 óra 30 perckor, dr. Faragó Zoltánné közjegyző irodájában (Budapest VIII., József krt. 37­39.) A nyilvános pályázat eredményéről a felszámoló a bontás időpontjában, de legkésőbb attól számított 5 munkanapon belül dönt és erről a pályázatot benyújtókat írásban értesíti. Több megfelelő, azonos értékű, vagy a legjobb ajánlati ártól 10%-on belüli eltéréssel árat ajánlók között nyilvános ártárgyalás megtartására kerül sor, melynek időpontjáról és feltételeiről a felszámoló írásbeli értesítést küld az érdekelteknek és az elővásárlási jogot gyakorolni kívánó(k)nak is.<ujsor/>
A felszámoló fenntartja magának a jogot arra, hogy megfelelő ajánlat hiányában az értékesítési eljárást eredménytelennek nyilvánítsa.<ujsor/>
Az elfogadott ajánlatot tevő a közölt tartalom szerinti adásvételi szerződést aláírni legkésőbb 2008. december 5-ig köteles.<ujsor/>
Az árukészlet tulajdonba, valamint birtokba adására a teljes vételár megfizetését követően kerül sor. A felszámoló által elfogadott vételárat a vevőnek legkésőbb a szerződés megkötésétől számított 8 napon belül kell maradéktalanul teljesítenie.<ujsor/>
Az elfogadott vételi ajánlatot tevő, amennyiben ajánlati kötöttsége alatt ajánlatát visszavonja, illetőleg az adásvételi szerződést nem köti meg, vagy a kikötött vételárat az előírt határidőn belül részben vagy egészben nem fizeti meg, az általa bánatpénzként letett összeget elveszti. A letét összege az elfogadott ajánlatot tevő által teljesítendő vételárba beszámít.<ujsor/>
Az érvénytelen pályázatot benyújtók vagy az el nem fogadott vételi ajánlatot tevők bánatpénze a pályázatok elbírálását követő nyolc (8) napon belül visszautalásra kerül.<ujsor/>
A felszámoló felhívja az értékesítésre ajánlott vagyont érintően elővásárlási joggal rendelkező jogosultakat arra, hogy elővásárlási jogukat a nyilvános pályázati bontás helyén és időpontjában (vagy az ártárgyalás helyén és időpontjában) jogosultak személyesen vagy képviseleti meghatalmazottjuk útján gyakorolni az elővásárlási jogosultság hitelt érdemlő igazolása mellett, a kialakult legmagasabb és a felszámoló által elfogadásra alkalmasnak ítélt érvényes vételi ajánlattal szemben.<ujsor/>
Az elővásárlási jogot gyakorló a hirdetményben megjelölt bánatpénzt a nyertes pályázó helyébe lépésével egyidejűleg köteles megfizetni. Az elővásárlási jogot gyakorlóra a hirdetményben jelöltek teljes körűen vonatkoznak. Az elővásárlási jogosult esetleges távollétét, vagy az előírt határidőn belül teljesítendő bánatpénz befizetésének részben vagy egészben történő elmulasztását az elővásárlási jogról történő lemondásként értékeljük.<ujsor/>
A felszámoló kéri az elővásárlási jog gyakorlására jogosultakat, hogy amennyiben ezen jogukkal élni kívánnak, úgy azt ­ technikai okokból ­ előzetesen, a pályázatbontást megelőzően két nappal jelezzék.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109889078</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;ALKOTEX 2000&quot; Kereskedelmi Korlátolt Felelősségű Társaság &quot;felszámolás alatt &quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1037 Budapest</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A PK-ECONO Pénzügyi Gazdasági Tanácsadó Kft. (Cg.: [01 09 680225]; 1132 Budapest, Alig u. 14.) mint az „ALKOTEX 2000” Kft. „f. a.” (Cg.: [01 09 889078]; székhelye: 1037 Budapest, Vörösvári út 119.; adószáma: [11813019-2-41]) Fővárosi Bíróság 8. Fpk. 01-07-006960/9. számú határozatával kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíteni kívánja a felszámolás alatt álló társaság alábbi vagyonelemeit az alábbiakban meghatározott vagyoncsoportonként:<ujsor/>
I. Gépjármű<ujsor/>
­ JPX-780 Mercedes Sprinter 316 CDI tehergépkocsi<ujsor/>
Gyártási év: 2004.<ujsor/>
Ajánlott vételár (becsérték): 4 000 000 Ft + áfa.<ujsor/>
Fizetendő bánatpénz: 240 000 Ft.<ujsor/>
II. Árukészlet 1.<ujsor/>
­ A társaság tevékenységének lezárását követően megmaradt árukészlete, mely különböző méretű és anyagú textíliákból, szövetekből áll.<ujsor/>
Ajánlott együttes vételár (becsérték): 6 000 000 Ft + áfa.<ujsor/>
Fizetendő bánatpénz: 360 000 Ft.<ujsor/>
III. Árukészlet 2.<ujsor/>
­ „A” típusú közvámraktárban tárolt nem közösségi áru, melyek az Európai Unión kívül értékesíthetőek. Az árukészlet különböző méretű és anyagú textíliákból és szövetekből áll.<ujsor/>
Ajánlott együttes vételár (becsérték): 1 000 000 Ft + áfa.<ujsor/>
Fizetendő bánatpénz: 60 000 Ft.<ujsor/>
A vagyonelemek a pályázók által megtekintett és ismert állapotban, per-, igény- és tehermentesen a kellékszavatosság teljes körű eladói kizárása mellett kerül értékesítésre.<ujsor/>
Az eladásra ajánlott vagyon értékesítésére vonatkozó részletes információkat, az eladó által előírt kötelező értékesítési feltételeket, továbbá a tervezett értékesítés adásvételi szerződését is tartalmazó értékesítési tájékoztató a felszámoló szervezet 1132 Budapest, Alig u. 14. székhelyén munkanapokon 9­12 óra között vehető át. Az értékesítési tájékoztató átvétele nélkülözhetetlen a pályázat szabályszerű elkészítéséhez és benyújtásához, így az átvétel igazolását a pályázónak igazolnia kell.<ujsor/>
Az értékesítéssel kapcsolatban további információt nyújt: Császár Zoltán [1132 Budapest, Alig u. 14.; tel.: 06 (1) 320-9600, 06 (30) 571-5719].<ujsor/>
A vagyonelemek megtekintésére 2009. január 12-én, 2009. január 14-én és 2009. január 19-én 9­12 óra között van lehetőség a felszámolóval történt előzetes egyeztetés után.<ujsor/>
A pályázók írásbeli pályázatát várjuk a közzétételtől 2009. január 26-ig 12 óráig beérkezetten a felszámoló szervezet 1132 Budapest, Alig u. 14. sz. alatti címére személyesen benyújtandóan vagy postai feladással „ALKOTEX 2000 Kft. f. a. pályázat” jeligével ellátottan.<ujsor/>
A benyújtott pályázatot a felszámoló úgy tekinti, hogy az ajánlattevő a jelen értékesítési hirdetményben és az értékesítési tájékoztatóban foglalt értékesítési feltételeket elfogadta és azt tudomásul vette.<ujsor/>
A vételi ajánlatot tartalmazó pályázatnak tartalmaznia kell:<ujsor/>
­ az ajánlattevő nevét, székhelyét vagy címét, képviselője nevét,<ujsor/>
­ a gazdálkodó szervezet esetén 15 napnál nem régebbi hiteles cégkivonatát és képviselője hiteles cégaláírási címpéldányát,<ujsor/>
­ gazdálkodó szervezetnél meghatalmazott eljárása esetén a meghatalmazáson kívül a meghatalmazásra jogosult hiteles aláírási címpéldányát,<ujsor/>
­ magánszemély esetén a személyi igazolvány (új típusú igazolványnál lakcímkártya is) fénymásolatát is,<ujsor/>
­ a megvenni kívánt vagyoncsoport pályázó által megajánlott (nettó vételár + áfa megjelölésű) vételárát,<ujsor/>
­ a megvásárolni kívánt vagyoncsoport becsértékének, a fentiekben meghatározott mértékű bánatpénz készpénzben vagy átutalással történő megfizetésével az ALKOTEX 2000 Kft. „f. a.” 13597539-11001005-40110000 sz. bankszámlájára „ALKOTEX 2000 Kft. f. a. bánatpénz” megjegyzés feltüntetésével. A befizetendő összeget a pályázó bánatpénz címén köteles teljesíteni és igazolni oly időben, hogy az legkésőbb 2009. január 23-ig a megjelölt bankszámlán jóváírásra, vagy 2009. január 23-án 12 óráig a PK-ECONO Kft. székhelyén készpénzben befizetésre kerüljön, ­ a megajánlott vételár rendelkezésre állását ­ a bánatpénzt meghaladó részben ­ a pályázónak igazolnia kell. Igazolásként az erre a célra elkülönített és zárolt bankszámlán történő pénz rendelkezésre állásának banki igazolása, bankgarancia, vagy az ügyvédi letétbe helyezés hitelt érdemlő igazolása (mellékletként csatolt ügyvédi letéti szerződéssel és az ügyvédi letéti bankszámlán elhelyezett pénz banki igazolásával) fogadható el, melyet a pályázathoz eredeti okiratban csatolni kell,<ujsor/>
­ az ajánlattevő nyilatkozatát a pályázatok bontásától számított 45 napig fennálló ajánlati kötöttség vállalásáról,<ujsor/>
­ az értékesítési tájékoztató pályázó általi átvételt igazoló bizonylat másolatát.<ujsor/>
A pályázatok bontása közjegyző jelenlétében történik 2009. január 29-én 9 órakor dr. Faragó Zoltánné közjegyző irodájában (Budapest VIII., József krt. 37­39.). A nyilvános pályázat eredményéről a felszámoló a bontás időpontjában, de legkésőbb attól számított 5 munkanapon belül dönt és erről a pályázatot benyújtókat írásban értesíti. Több megfelelő ajánlat esetén az azonos, vagy a legjobb ajánlati ártól 10%-on belüli eltéréssel árat ajánlók között nyilvános ártárgyalás megtartására kerül sor, melynek időpontjáról és feltételeiről a felszámoló írásbeli értesítést küld az érdekelteknek és az elővásárlási jogot gyakorolni kívánó(k)nak is.<ujsor/>
A felszámoló fenntartja magának a jogot arra, hogy megfelelő ajánlat hiányában az értékesítési eljárást eredménytelennek nyilvánítsa. Az elfogadott ajánlatot tevő a közölt tartalom szerinti adásvételi szerződést aláírni legkésőbb 2009. február 5-ig köteles.<ujsor/>
A vagyonelemek tulajdonba, valamint birtokba adására a teljes vételár megfizetése esetén és azzal egyidejűleg ­ előzetesen egyeztetett időpontban ­ kerül sor. A felszámoló által elfogadott vételárat a vevőnek legkésőbb 2009. február 12-ig kell maradéktalanul teljesítenie.<ujsor/>
Az elfogadott vételi ajánlatot tevő ­ amennyiben ajánlati kötöttsége alatt ajánlatát visszavonja, illetőleg az adásvételi szerződést nem köti meg, vagy a kikötött vételárat az előírt határidőn belül részben vagy egészben nem fizeti meg, az általa bánatpénzként letett összeget elveszti.<ujsor/>
A letét összege az elfogadott ajánlatot tevő által teljesítendő vételárba beszámít. Az érvénytelen pályázatot benyújtók vagy az el nem fogadott vételi ajánlatot tevők bánatpénze a pályázatok elbírálását követő nyolc (8) napon belül visszautalásra kerül.<ujsor/>
A felszámoló felhívja az értékesítésre ajánlott vagyont érintően elővásárlási joggal rendelkező jogosultakat arra, hogy elővásárlási jogukat a nyilvános pályázati bontás helyén és időpontjában jogosultak személyesen vagy képviseleti meghatalmazottjuk útján gyakorolni az elővásárlási jogosultság hitelt érdemlő igazolása mellett, a kialakult legmagasabb és a felszámoló által elfogadásra alkalmasnak ítélt érvényes vételi ajánlattal szemben.<ujsor/>
Az elővásárlási jogot gyakorló a hirdetményben megjelölt bánatpénzt a nyertes pályázó helyébe lépésével egyidejűleg köteles megfizetni. Az elővásárlási jogot gyakorlóra a hirdetményben jelöltek teljeskörűen vonatkoznak. Az elővásárlási jogosult esetleges távollétét, vagy az előírt határidőn belül teljesítendő bánatpénz befizetésének részben vagy egészben történő elmulasztását az elővásárlási jogról történő lemondásként értékeljük.<ujsor/>
A felszámoló kéri az elővásárlási jog gyakorlására jogosultakat, hogy amennyiben ezen jogukkal a pályázatbontás helyén élni kívánnak, úgy azt ­ technikai okokból ­ előzetesen, a pályázatbontást megelőzően két nappal jelezzék.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109889078</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;ALKOTEX 2000&quot; Kereskedelmi Korlátolt Felelősségű Társaság &quot;felszámolás alatt &quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1037 Budapest</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A PK-ECONO Pénzügyi Gazdasági Tanácsadó Kft. (Cg.: [01 09 680225]; 1132 Budapest, Alig u. 14.) mint az ,,ALKOTEX 2000” Kft. ,,f. a.” (Cg.: [01 09 889078]; 1037 Budapest, Vörösvári út 119.; adószáma: [11813019-2-41]) Fővárosi Bíróság 8. Fpk. 01-07-006960/9. számú határozatával kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíteni kívánja a felszámolás alatt álló társaság alábbi vagyonelemeit az alábbiakban meghatározott vagyoncsoportonként:<ujsor/>
Árukészlet<ujsor/>
­ A társaság tevékenységének lezárását követően megmaradt árukészlete, mely különböző méretű és anyagú textíliákból, szövetekből áll.<ujsor/>
Ajánlott együttes vételár (becsérték): 3 000 000 Ft + áfa.<ujsor/>
Fizetendő bánatpénz: 180 000 Ft.<ujsor/>
A vagyonelemek a pályázók által megtekintett és ismert állapotban, per-, igény- és tehermentesen, a kellékszavatosság teljes körű eladói kizárása mellett kerül értékesítésre.<ujsor/>
Az eladásra ajánlott vagyon értékesítésére vonatkozó részletes információkat, az eladó által előírt kötelező értékesítési feltételeket, továbbá a tervezett értékesítés adásvételi szerződését is tartalmazó értékesítési tájékoztató a felszámoló szervezet 1132 Budapest, Alig u. 14. székhelyén munkanapokon 9­12 óra között vehető át. Az értékesítési tájékoztató átvétele nélkülözhetetlen a pályázat szabályszerű elkészítéséhez és benyújtásához, így az átvétel igazolását a pályázónak igazolnia kell.<ujsor/>
Az értékesítéssel kapcsolatban további információt nyújt: Császár Zoltán [1132 Budapest, Alig u. 14.; tel.: 06 (1) 320-9600, 06 (30) 571-5719].<ujsor/>
A vagyonelemek megtekintésére a felszámolóval történt előzetes egyeztetés után van lehetőség.<ujsor/>
A pályázók írásbeli pályázatát várjuk a közzétételtől 2009. április 27-én 12 óráig beérkezetten a felszámoló szervezet 1132 Budapest, Alig u. 14. sz. alatti címére személyesen benyújtandóan vagy postai feladással ,,ALKOTEX 2000 Kft. f. a. pályázat” jeligével ellátottan.<ujsor/>
A benyújtott pályázatot a felszámoló úgy tekinti, hogy az ajánlattevő a jelen értékesítési hirdetményben és az értékesítési tájékoztatóban foglalt értékesítési feltételeket elfogadta és azt tudomásul vette.<ujsor/>
A vételi ajánlatot tartalmazó pályázatnak tartalmaznia kell:<ujsor/>
­ az ajánlattevő nevét, székhelyét vagy címét, képviselője nevét,<ujsor/>
­ a gazdálkodó szervezet esetén 15 napnál nem régebbi hiteles cégkivonatát és képviselője hiteles cégaláírási címpéldányát,<ujsor/>
­ gazdálkodó szervezetnél meghatalmazott eljárása esetén a meghatalmazáson kívül a meghatalmazásra jogosult hiteles aláírási címpéldányát,<ujsor/>
­ magánszemély esetén a személyi igazolvány (új típusú igazolványnál lakcímkártya is) fénymásolatát is,<ujsor/>
­ a megvenni kívánt vagyoncsoport pályázó által megajánlott (nettó vételár + áfa megjelölésű) vételárát,<ujsor/>
­ a megvásárolni kívánt vagyoncsoport becsértékének, a fentiekben meghatározott mértékű bánatpénz megfizetésével az ALKOTEX 2000 Kft. ,,f. a.” 13597539-11001005-40110000 sz. bankszámlájára ,,ALKOTEX 2000 Kft. f. a. bánatpénz” megjegyzés feltüntetésével. A befizetendő összeget a pályázó bánatpénz címén köteles teljesíteni és igazolni oly időben, hogy az legkésőbb 2009. április 24-ig a megjelölt bankszámlán jóváírásra, vagy 2009. április 24-én 12 óráig a PK-ECONO Kft. felszámoló székhelyén készpénzben befizetésre kerüljön,<ujsor/>
­ a megajánlott vételár rendelkezésre állását ­ a bánatpénzt meghaladó részben ­ a pályázónak igazolnia kell. Igazolásként az erre a célra elkülönített és zárolt bankszámlán történő pénz rendelkezésre állásának banki igazolása, bankgarancia, vagy az ügyvédi letétbe helyezés hitelt érdemlő igazolása (mellékletként csatolt ügyvédi letéti szerződéssel) fogadható el, melyet a pályázathoz eredeti okiratban csatolni kell,<ujsor/>
­ az ajánlattevő nyilatkozatát a pályázatok bontásától számított 45 napig fennálló ajánlati kötöttség vállalásáról,<ujsor/>
­ az értékesítési tájékoztató pályázó általi átvételt igazoló bizonylat másolatát.<ujsor/>
A pályázatok bontása közjegyző jelenlétében történik 2009. április 30-án 10 órakor dr. Faragó Zoltánné közjegyző irodájában (Budapest VIII., József krt. 37­39.). A nyilvános pályázat eredményéről a felszámoló a bontás időpontjában, de legkésőbb attól számított 5 munkanapon belül dönt és erről a pályázatot benyújtókat írásban értesíti. Több megfelelő ajánlat esetén az azonos, vagy a legjobb ajánlati ártól 10%-on belüli eltéréssel árat ajánlók között nyilvános ártárgyalás megtartására kerül sor, melynek időpontjáról és feltételeiről a felszámoló írásbeli értesítést küld az érdekelteknek és az elővásárlási jogot gyakorolni kívánó(k)nak is.<ujsor/>
A felszámoló fenntartja magának a jogot arra, hogy megfelelő ajánlat hiányában az értékesítési eljárást eredménytelennek nyilvánítsa. Az elfogadott ajánlatot tevő a közölt tartalom szerinti adásvételi szerződést aláírni legkésőbb 2009. április 8-ig köteles.<ujsor/>
A vagyonelemek tulajdonba, valamint birtokba adására a teljes vételár megfizetése esetén és azzal egyidejűleg ­ előzetesen egyeztetett időpontban ­ kerül sor. A felszámoló által elfogadott vételárat a vevőnek legkésőbb 2009. április 15-ig kell maradéktalanul teljesítenie.<ujsor/>
Az elfogadott vételi ajánlatot tevő ­ amennyiben ajánlati kötöttsége alatt ajánlatát visszavonja, illetőleg az adásvételi szerződést nem köti meg, vagy a kikötött vételárat az előírt határidőn belül részben vagy egészben nem fizeti meg, az általa bánatpénzként letett összeget elveszti.<ujsor/>
A letét összege az elfogadott ajánlatot tevő által teljesítendő vételárba beszámít. Az érvénytelen pályázatot benyújtók vagy az el nem fogadott vételi ajánlatot tevők bánatpénze a pályázatok elbírálását követő nyolc (8) napon belül visszautalásra kerül.<ujsor/>
A felszámoló felhívja az értékesítésre ajánlott vagyont érintően elővásárlási joggal rendelkező jogosultakat arra, hogy elővásárlási jogukat a nyilvános pályázati bontás helyén és időpontjában jogosultak személyesen vagy képviseleti meghatalmazottjuk útján gyakorolni az elővásárlási jogosultság hitelt érdemlő igazolása mellett, a kialakult legmagasabb és a felszámoló által elfogadásra alkalmasnak ítélt érvényes vételi ajánlattal szemben.<ujsor/>
Az elővásárlási jogot gyakorló a hirdetményben megjelölt bánatpénzt a nyertes pályázó helyébe lépésével egyidejűleg köteles megfizetni. Az elővásárlási jogot gyakorlóra a hirdetményben jelöltek teljeskörűen vonatkoznak. Az elővásárlási jogosult esetleges távollétét, vagy az előírt határidőn belül teljesítendő bánatpénz befizetésének részben vagy egészben történő elmulasztását az elővásárlási jogról történő lemondásként értékeljük.<ujsor/>
A felszámoló kéri az elővásárlási jog gyakorlására jogosultakat, hogy amennyiben ezen jogukkal a pályázatbontás helyén élni kívánnak, úgy azt ­ technikai okokból ­ előzetesen, a pályázatbontást megelőzően két nappal jelezzék.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109889078</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;ALKOTEX 2000&quot; Kereskedelmi Korlátolt Felelősségű Társaság &quot;felszámolás alatt &quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1037 Budapest</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99017">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "kezd">20070101</mezo>
<mezo id = "veg">20071231</mezo>
<mezo id = "szorzo">1000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "a_eredm">-118528</mezo>
<mezo id = "aktiv_el">67</mezo>
<mezo id = "eszk">11555</mezo>
<mezo id = "celtart">0</mezo>
<mezo id = "netto">186680</mezo>
<mezo id = "forgo">79194</mezo>
<mezo id = "kotelez">149310</mezo>
<mezo id = "m_eredm">-118528</mezo>
<mezo id = "passziv_el">0</mezo>
<mezo id = "toke">-58494</mezo>
<mezo id = "u_eredm">-114733</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
