<ceg id="0110043272">
<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">01</mezo>
<mezo id = "cf">10</mezo>
<mezo id = "szam">043272</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">3</mezo>
<mezo id = "allapot">2</mezo>
<mezo id = "cim">1036 Budapest, Lajos u. 144. 3. em. 16. </mezo>
<mezo id = "adosz">11090658241</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20000410</mezo>
<mezo id = "nev">London Bróker Értékpapír Forgalmazó Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20000410</mezo>
<mezo id = "nev">London Bróker Rt. &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20030506</mezo>
<mezo id = "irsz">1036</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Lajos u. 144. 3. em. 16.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "datum">19940131</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "datum">19940712</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "datum">19941124</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "datum">19950530</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "datum">19951031</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "datum">19960307</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "datum">19961014</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "datum">19970529</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "9">
<mezo id = "datum">19970925</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "10">
<mezo id = "datum">19971203</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "11">
<mezo id = "datum">19971203</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "12">
<mezo id = "datum">19980531</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "13">
<mezo id = "datum">19980915</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "14">
<mezo id = "datum">19990225</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "15">
<mezo id = "datum">19990419</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "16">
<mezo id = "datum">20000410</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">19980531</mezo>
<mezo id = "tea03">6712</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">19980531</mezo>
<mezo id = "tea03">6713</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">19980531</mezo>
<mezo id = "tea03">6523</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19971203</mezo>
<mezo id = "kp">100000000</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">100000000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "14">
<mezo id = "hattol">19970529</mezo>
<mezo id = "nev">Zsólyom István, az igazgatóság tagja</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1021</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Alsóteleki u. 30.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "21">
<mezo id = "hattol">20101215</mezo>
<mezo id = "cgjsz">0110041755</mezo>
<mezo id = "nev">Budapest Investment Magyar Befektetési és Tanácsadó Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1037</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Seregély u. 17.</mezo>
<mezo id = "tiszt">felszámolóbiztos</mezo>
<mezo id = "pnev">Dr.Kincs László</mezo>
<mezo id = "panev">Dobos Éva Mária</mezo>
<mezo id = "pirsz">1039</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest</mezo>
<mezo id = "pteru">Madzsar József u. 23.</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20000410</mezo>
<mezo id = "valtk">20101215</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110126</mezo>
<mezo id = "adoazon">8336043187</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20050719</mezo>
<mezo id = "kshsz">11090658671211401</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20040809</mezo>
<mezo id = "adosz">11090658241</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "28">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20000515</mezo>
<mezo id = "felszk">20000410</mezo>
<mezo id = "felszv">0</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20000410</mezo>
<mezo id = "felszk">20000410</mezo>
<mezo id = "felszv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0110">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19971203</mezo>
<mezo id = "cgjsz">109066962</mezo>
<mezo id = "nev">Portofinó Építõ és Szolgáltató Kft.</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1033</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest, Szentendrei út 101-103.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">2</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A bíróság az 1998. 04. 27-én hozott végzését az alábbiak szerint javítja (egészíti) ki:<ujsor/>
15. Zsólyom István, az igazgatóság tagja HU 1021 Budapest, Alsóteleki u. 30.<ujsor/>
 Törölve: 1997. 12. 03-i hatállyal.<ujsor/>
 Nagy József igazgatósági tag HU 1021 Budapest, Budenz u. 16/b.<ujsor/>
 Hatályos: 1997. 05. 29-tõl.<ujsor/>
Bejegyezve: 1998. 06. 16.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110043272</mezo>
<mezo id = "nev">London Bróker Értékpapír Forgalmazó Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">1066 Budapest, Andrássy u. 53.</mezo>
<mezo id = "adosz">11090658206</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Fõvárosi Bíróság<ujsor/>
10.Fpk.01-00-000386/6. sz. határozata (2000. május 8.)<ujsor/>
felszámolási eljárás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z) 2000. április 10. napján jogerõre emelkedett végzésével<ujsor/>
a(z)<ujsor/>
London Bróker Értékpapír Forgalmazó Részvénytársaság - korábbi neve: Lombard Értékpapír Rt.<ujsor/>
(cégjegyzékszáma: 01 10 043272; adószáma: 11090658-2-42)<ujsor/>
adós fizetésképtelenségét megállapította és a felszámolását elrendelte.<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
Budapest Investment Magyar Befektetési és Tanácsadó Rt.,<ujsor/>
1034 Budapest, Seregély u. 17., 1301 Bp., Pf. 18.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
idõpontja:<ujsor/>
2000. február 10.<ujsor/>
A felszámolás kezdõ idõpontja: 2000. április 10.<ujsor/>
A Fõvárosi Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített<ujsor/>
számla száma:<ujsor/>
10032000-01483013-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás során<ujsor/>
hitelezõként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés <ujsor/>
közzétételétõl számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi IL. tv. 57. § (1) bekezdés a) és c)<ujsor/>
pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a bejelentést veszi<ujsor/>
nyilvántartásba, amely után az igénybejelentõ a követelés 1 %-át, de legalább<ujsor/>
1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot az e végzésben megjelölt számlára -<ujsor/>
a bírósági ügyszámra (határozat számra) hivatkozással<ujsor/>
- 40 napon<ujsor/>
belül befizetett és ezt a felszámoló részére igazolta.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2000. július 13.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110043272</mezo>
<mezo id = "nev">London Bróker Értékpapír Forgalmazó Részvénytársaság - korábbi neve: Lombard Értékpapír Rt.</mezo>
<mezo id = "adosz">11090658242</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Fõvárosi Bíróság<ujsor/>
10.Fpk.01-00-000386/10. sz. határozata (2000. július 25.)<ujsor/>
felszámolási eljárás közzétételére<ujsor/>
vonatkozó végzés kiegészítésérõl<ujsor/>
A bíróság a(z)<ujsor/>
London Bróker Értékpapír Forgalmazó Részvénytársaság - korábbi neve: Lombard Értékpapír Rt.<ujsor/>
(1066 Bp., Andrássy u. 53.,; cégjegyzékszáma: 01 10 043272; adószáma: 11090658-2-42)<ujsor/>
adós elleni felszámolási eljárásában a(z)<ujsor/>
10.Fpk.01-00-000386/6.<ujsor/>
számú határozatát az alábbiakkal egészíti ki:<ujsor/>
Korábbi székhelyei: 1055 Bp., Balassi B. u. 9-11., 6720 Szeged, Tisza L. krt. 85-87., 6720 Szeged, Arany J. u. 7., fióktelepei: 3530 Miskolc, Mindszent tér 4., 3580 Tiszaújváros, Bethlen G. u. 4., 2500 Esztergom, Deák F. u. 8-10., 3300. Eger, Dobó tér 9., 4400 Nyíregyháza, Luther tér 1., 5000 Szolnok, Baross G. u. 2., 5600 Békéscsaba, Haán L. út 1., 8200 Veszprém, Brusznyai u. 18-20., 8800 Nagykanizsa, Király u. 31/d., 5100 Jászberény, Rákóczi u. 2/a.<ujsor/>
A felszámolási eljárás<ujsor/>
megindítása közzétételének idõpontja: 2000. július<ujsor/>
13.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2000. augusztus 17.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110043272</mezo>
<mezo id = "nev">London Bróker Értékpapír Forgalmazó Részvénytársaság - korábbi neve: Lombard Értékpapír Rt.</mezo>
<mezo id = "cim">1066 Bp., Andrássy u. 53.,</mezo>
<mezo id = "adosz">11090658242</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Budapest Investment Rt. (1034 Budapest, Seregély u. 17.; Cg.: [01 10 041755]) mint a London Bróker Értékpapír Forgalmazó Részvénytársaság Kft. &quot;f. a.&quot; (cégjegyzékszám: [01 10 043272]; székhely: 1066 Budapest, Andrássy út 53.) bíróság által kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
keretében értékesíti a felszámolás alatt álló társaság Budapest VI. kerület, Andrássy út 53. sz. alatti, 29425/0/J/16. helyrajzi számú, iroda megnevezésû, 355 m2-es ingatlanát. Az ingatlan irányára: 77 000 000 Ft + áfa.<ujsor/>
Az ingatlanról készíttetett vagyonértékelés a pályázati útmutatóhoz 1. sz. mellékletként kerül csatolásra. A pályázónak 3 800 000 Ft (hárommillió-nyolcszázezer forint) bánatpénzt kell befizetnie a London Bróker Rt. &quot;f. a.&quot; MKB Rt.-nél vezetett 10300002-20398710-00003285 sz. számlájára, &quot;London Bróker bánatpénz&quot; megjelöléssel. A bánatpénz befizetés igazolását (készpénz befizetés igazolás, terhelést is igazoló átutalási megbízás) az ajánlathoz csatolni kell. E nélkül a pályázat érvénytelen.<ujsor/>
A pályázatokat a jelen felhívásban és a pályázati útmutatóban meghatározott részletes feltételek szerint két példányban, zárt borítékban London Bróker Rt. &quot;f. a.&quot; megjelöléssel, 2002. július 8-án 10 óráig lehet beadni a Budapest Investment Rt. felszámolási titkárságán (Budapest III., Seregély u. 17.). A pályázatok bontására közjegyzõ elõtt kerül sor. Több érvényes, a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérõ pályázat esetén nyilvános ártárgyalásra kerül sor, az útmutatóban meghatározott feltételek szerint. A pályázati felhívás és útmutató alapján elkészített, határidõben benyújtott pályázatok kerülnek elbírálásra. A pályázati felhívás és útmutató a Budapest Investment Rt. felszámolási titkárságán vehetõ át a hirdetés Cégközlönyben történõ megjelenését követõ naptól munkanapokon 9 és 16 óra között (1034 Budapest, Seregély u. 17.). Az ingatlant a pályázati útmutató birtokában lehet megtekinteni, telefonon elõre egyeztetett idõpontban.<ujsor/>
A pályázat kiírója felhívja az elõvásárlásra jogosultak figyelmét, hogy elõvásárlási jogukat a nyilvános értékesítés keretében, az 1997. évi XXVII. törvénnyel is módosított 1991. évi IL. törvény 49/C. § (2) bekezdésében foglaltak szerint gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázat kiírója fenntartja magának a jogot, hogy megfelelõ pályázat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilvánítsa.<ujsor/>
Minden további kérdésben készséggel áll rendelkezésére a Budapest Investment Rt.-nél a 368-4652-es telefonszámon Boros András felszámolóbiztos.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110043272</mezo>
<mezo id = "nev">London Bróker Értékpapír Forgalmazó Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Budapest Investment Rt. (Cg.: [01 10 041755]; 1034 Budapest, Seregély u. 17.) mint a London Bróker Értékpapír Forgalmazó Részvénytársaság Kft. &quot;f. a.&quot; (cégjegyzékszám: [01 10 043272]; székhely: 1066 Budapest, Andrássy út 53.) bíróság által kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
keretében értékesíti a felszámolás alatt álló társaság tulajdonát képezõ alábbiak szerinti részvényportfóliót:<ujsor/>
Megnevezés Db Bánatpénz Irányára<ujsor/>
   (Ft)  (Ft)<ujsor/>
Részvények<ujsor/>
BÁV Rt. 128 10 000 80 000<ujsor/>
BÉT Rt. 61 769 1 000 000 11 000 000<ujsor/>
EH ENERGIA Rt. 12 331 400 000 4 500 000<ujsor/>
GOLDSUN HÛTÕIPARI Rt. 2 672 200 000 2 300 000<ujsor/>
HUMAN Rt. 1 - 1 000<ujsor/>
IL DEVFACT 217 60 000 600 000<ujsor/>
KONZUMBANK Rt. 26 - 16 000<ujsor/>
Befektetési jegy<ujsor/>
REZIDENCIA BEF. JEGY &quot;A&quot; 10 - 1 000<ujsor/>
A pályázónak a kiírás szerinti bánatpénzt a London Bróker Rt. &quot;f. a.&quot; MKB Rt.-nél vezetett 10300002-20398710-00003285 sz. számlájára, &quot;London Bróker bánatpénz&quot; megjelöléssel kell befizetni. A bánatpénz befizetés igazolását (készpénz befizetés igazolás, terhelést is igazoló átutalási megbízás) az ajánlathoz csatolni kell. E nélkül az ajánlat érvénytelen.<ujsor/>
Ugyancsak érvénytelen az az ajánlat, amelyben a megajánlott vételár nem kerül egyértelmûen megjelölésre. Az ajánlati árat Ft-ban kell megjelölni. Az ajánlatokat az egyes portfólió elemekre vonatkozóan kell benyújtani, az adott befektetési jegy/részvény teljes mennyiségére.<ujsor/>
Az ajánlatokat a jelen felhívásban szereplõ feltételek szerint két példányban, zárt borítékban, London Bróker Rt. &quot;f. a.&quot; megjelöléssel, 2003. április 14-én 10 óráig lehet beadni a Budapest Investment Rt. felszámolási titkárságán (Budapest III., Seregély u. 17.). Az ajánlatok bontására és értékelésére, közjegyzõ elõtt április 14-én 10 óra 15 perckor kerül sor. Több érvényes, a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérõ ajánlat esetén nyilvános ártárgyalásra kerül sor, melynek idõpontjáról az ajánlattevõket az ajánlati értékelését követõen értesítjük.<ujsor/>
További információ: Budapest Investment Rt. felszámolási titkárságán, telefon: 368-4652.<ujsor/>
A pályázat kiírója fenntartja magának a jogot, hogy megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilvánítsa.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110043272</mezo>
<mezo id = "nev">London Bróker Értékpapír Forgalmazó Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1066 Budapest, Andrássy u. 53. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Budapest Investment Zrt. (Cg.: [01 10 041755]; 1034 Budapest, Seregély u. 17.) mint a London Bróker Értékpapír Forgalmazó Részvénytársaság „f. a.” (cégjegyzékszám: [01 10 043272]; székhely: 1066 Budapest, Andrássy út 53.) bíróság által kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
keretében értékesíti a felszámolás alatt álló társaság Budapest VI. kerület, Andrássy út 53. szám alatti, 29425/0/A/15. helyrajzi számú iroda megnevezésû 120 m2-es ingatlanát. Az ingatlan irányára 28 000 000 Ft + áfa. Az ingatlan tulajdoni lapján „Védett mûemlék” bejegyzés található.<ujsor/>
Az ingatlanról készített vagyonértékelés a pályázati útmutatóhoz 1. sz. mellékletként kerül csatolásra. A pályázónak 1 700 000 Ft (egymillió-hétszázezer forint) bánatpénzt kell befizetnie a London Bróker Rt. „f. a.” MKB Bank Rt.-nél vezetett 10300002-20398710-00003285 számú számlára „London Bróker bánatpénz” megjelöléssel. A bánatpénz befizetés igazolását (készpénz befizetés igazolás, terhelést is igazoló átutalási megbízás) az ajánlathoz csatolni kell. E nélkül a pályázat érvénytelen.<ujsor/>
A pályázatokat a jelen felhívásban és a pályázati útmutatóban meghatározott részletes feltételek szerint, két példányban, zárt borítékban, London Bróker Rt. „f. a.” megjelöléssel, 2006. szeptember 6-án 10 óráig lehet beadni a Budapest Investment Zrt. felszámolási titkárságán (1037 Budapest, Seregély u. 17.). A pályázatok bontására 2006. szeptember 6-án 10 óra 30 perckor közjegyzõ elõtt kerül sor, az ajánlatok bontásán a pályázók is részt vehetnek. Több érvényes, a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérõ pályázat esetén nyilvános ártárgyalásra kerül sor, melynek idõpontja 2006. szeptember 6. 11 óra, helyszíne Budapest, Investment Zrt. felszámolási titkárság (Budapest III., Seregély u. 17.). Az ártárgyalásra az útmutatóban meghatározott feltételek szerint kerül sor. Csak a pályázati felhívás és útmutató alapján elkészített, határidõben benyújtott pályázatok kerülnek elbírálásra. A pályázati felhívás és útmutató a Budapest Investment Zrt. felszámolási titkárságán vehetõ át a hirdetés Cégközlönyben történõ megjelenését követõ naptól munkanapokon 9 és 16 óra között (1034 Budapest, Seregély u. 17.). Az ingatlant a pályázati útmutató birtokában lehet megtekinteni telefonon elõre egyeztetett idõpontban.<ujsor/>
A pályázat kiírója felhívja az elõvásárlásra jogosultak figyelmét, hogy elõvásárlási jogukat a nyilvános értékesítés keretében az 1997. évi XXVII. törvénnyel is módosított 1991. évi IL. tv. 49/C. § (2) bekezdésében foglaltak szerint gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázat kiírója fenntartja magának a jogot, hogy megfelelõ pályázat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilvánítsa.<ujsor/>
Minden további kérdésben készséggel áll rendelkezésére a Budapest Investment Zrt.-nél a 368-4652-es telefonszámon Boros András felszámolóbiztos.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110043272</mezo>
<mezo id = "nev">Lombard Értékpapír Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">1036 Budapest</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
