<ceg id="0110046833">
<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">01</mezo>
<mezo id = "cf">10</mezo>
<mezo id = "szam">046833</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">2</mezo>
<mezo id = "cim">1052 Budapest, Városház utca 9-11. </mezo>
<mezo id = "plus">10</mezo>
<mezo id = "adosz">23024216241</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20110622</mezo>
<mezo id = "nev">BVK HOLDING Budapesti Városüzemeltetési Központ Zártkörűen Működő Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "valtk">20110622</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110920</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20110622</mezo>
<mezo id = "nev">BVK HOLDING Zrt.</mezo>
<mezo id = "valtk">20110622</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110920</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "4">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20110622</mezo>
<mezo id = "nev">BVK HOLDING Budapest City Operations Centre Private Company Limited by Shares</mezo>
<mezo id = "valtk">20110622</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110920</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20110622</mezo>
<mezo id = "nev">BVK HOLDING Ltd.</mezo>
<mezo id = "valtk">20110622</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110920</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20110622</mezo>
<mezo id = "nev">BVK HOLDING Stadtbetrieb Zentrale Budapest geschlossene Aktiengesellschaft</mezo>
<mezo id = "valtk">20110622</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110920</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20110622</mezo>
<mezo id = "nev">BVK HOLDING AG</mezo>
<mezo id = "valtk">20110622</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110920</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20101117</mezo>
<mezo id = "irsz">1052</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Városház utca 9-11.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "datum">20101102</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "datum">20101116</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "datum">20110622</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "datum">20110912</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20101117</mezo>
<mezo id = "teaszov">Vagyonkezelés (holding)</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20110622</mezo>
<mezo id = "kp">0</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">35319000000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "valtk">20110622</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110920</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20101117</mezo>
<mezo id = "tiszt">vezető tisztségviselő (igazgatósági tag)</mezo>
<mezo id = "pnev">Fodor István</mezo>
<mezo id = "panev">Katona Irén</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20101102</mezo>
<mezo id = "jogvv">20150515</mezo>
<mezo id = "adoazon">8277583575</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20101117</mezo>
<mezo id = "tiszt">vezető tisztségviselő (igazgatósági tag)</mezo>
<mezo id = "pnev">dr. Bienerth Gusztáv</mezo>
<mezo id = "panev">Jakabos Lívia</mezo>
<mezo id = "kepve">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20101102</mezo>
<mezo id = "jogvv">20150515</mezo>
<mezo id = "mnev">dr. Pap Géza vagy Váczi Árpád</mezo>
<mezo id = "adoazon">8318793323</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20101117</mezo>
<mezo id = "tiszt">vezető tisztségviselő (igazgatósági tag)</mezo>
<mezo id = "pnev">dr. Pap Géza</mezo>
<mezo id = "panev">Nyárády Julianna</mezo>
<mezo id = "kepve">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20101102</mezo>
<mezo id = "jogvv">20150515</mezo>
<mezo id = "mnev">dr. Bienerth Gusztáv vagy Váczi Árpád</mezo>
<mezo id = "adoazon">8274122240</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20101117</mezo>
<mezo id = "tiszt">vezető tisztségviselő (igazgatósági tag)</mezo>
<mezo id = "pnev">Váczi Árpád</mezo>
<mezo id = "panev">Dr. Gulhardt Terézia</mezo>
<mezo id = "kepve">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20101102</mezo>
<mezo id = "jogvv">20150515</mezo>
<mezo id = "mnev">dr. Bienerth Gusztáv vagy dr. Pap Géza</mezo>
<mezo id = "adoazon">8372081042</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">20110323</mezo>
<mezo id = "tiszt">vezető tisztségviselő (igazgatósági tag)</mezo>
<mezo id = "pnev">dr. Bán Tamás</mezo>
<mezo id = "panev">Baumkirchner Margit</mezo>
<mezo id = "pirsz">2131</mezo>
<mezo id = "phely">Göd</mezo>
<mezo id = "pteru">Kossuth u. 37.</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20110401</mezo>
<mezo id = "jogvv">20150515</mezo>
<mezo id = "valtk">20110323</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110412</mezo>
<mezo id = "adoazon">8355032667</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "14">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20110525</mezo>
<mezo id = "cgjsz">0109364944</mezo>
<mezo id = "nev">C.C. AUDIT Könyvvizsgáló Korlátolt Felelősségű Társaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1148</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Fogarasi út 58.</mezo>
<mezo id = "pnev">dr. Szebellédi István</mezo>
<mezo id = "panev">Mikó Erzsébet</mezo>
<mezo id = "pirsz">1148</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest</mezo>
<mezo id = "pteru">Fogarasi út 58.</mezo>
<mezo id = "jogvk">20110601</mezo>
<mezo id = "jogvv">20120531</mezo>
<mezo id = "valtk">20110525</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110630</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "15">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20101117</mezo>
<mezo id = "pnev">dr. Kovács Árpád</mezo>
<mezo id = "panev">Fábián Mária</mezo>
<mezo id = "jogvk">20101102</mezo>
<mezo id = "jogvv">20150515</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20101117</mezo>
<mezo id = "pnev">Alexa György</mezo>
<mezo id = "panev">Nagy Jolán</mezo>
<mezo id = "jogvk">20101102</mezo>
<mezo id = "jogvv">20150515</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20101117</mezo>
<mezo id = "pnev">Kéri András</mezo>
<mezo id = "panev">Róna Julianna</mezo>
<mezo id = "jogvk">20101102</mezo>
<mezo id = "jogvv">20150515</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20101117</mezo>
<mezo id = "kshsz">23024216642011401</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "adosz">23024216241</mezo>
<mezo id = "kadosz">HU23024216</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110920</mezo>
<mezo id = "megj">Státusz kezdete: 2010/11/11</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0110">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20101117</mezo>
<mezo id = "nev">Budapest Főváros Önkormányzata</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1052</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Városház utca 9-11.</mezo>
<mezo id = "sz3">x</mezo>
<mezo id = "tnytsz">735638</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Budapest Főváros Önkormányzata (székhelye: 1052 Budapest, Városház u. 9­11.; nyilvántartási száma: 7356638) mint a BVK Budapesti Városüzemeltetési Központ Zártkörűen Működő Részvénytársaság (új cégneve: BVK HOLDING Budapesti Városüzemeltetési Központ Zártkörűen Működő Részvénytársaság (Cg.: [01 10 046833]; székhelye: 1052 Budapest, Városház u. 9­11.) alapítója a 2011. június 22-én kelt 1980/2011. (VI.22.) számú határozatával elhatározta, hogy a társaság saját tőkéjét 55 930 000 000 Ft (ötvenötmilliárd-kilencszázharmincmillió forint) összeggel megemeli oly módon, hogy a társaság alaptőkéjét 25 000 000 Ft-ról (huszonötmillió forintról) 35 294 000 000 Ft-tal (harmincötmilliárd-kettőszázkilencvennégymillió forinttal) 35 319 000 000 Ft-ra (harmincötmilliárd-háromszáztizenkilencmillió forintra) emeli fel új részvények zártkörű forgalomba hozatalával, és ezzel egyidejűleg a fennmaradó összeg a társaság alaptőkén felüli vagyonába kerül.<ujsor/>
A tőkeemelésben kizárólag a társaság alapítója vesz részt.<ujsor/>
A tőkeemelés nem pénzbeli hozzájárulás szolgáltatásával valósul meg, amelyet teljes egészében a társaság alapítója teljesít.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás tárgya a Budapest Főváros Önkormányzatának mint a társaság alapítójának kizárólagos tulajdonában álló Budapest Gyógyfürdői és Hévizei Zártkörűen Működő Részvénytársaság (Cg.: [01 10 043152]; székhelye: 1138 Budapest, Népfürdő u. 38­40.), Budapesti Temetkezési Intézet Zártkörűen Működő Részvénytársaság (Cg.: [01 10 042694]; székhelye: 1086 Budapest, Fiumei út 16.), Fővárosi Kertészeti Zártkörűen Működő Nonprofit Részvénytársaság (Cg.: [01 10 042452]; 1073 Budapest, Dob u. 90.), Budapesti Távhőszolgáltató Zártkörűen Működő Részvénytársaság [Cg.: [01 10 042582]; székhelye: 1116 Budapest, Kalotaszeg u. 31.), FŐKÉTÜSZ Fővárosi Kéményseprőipari Korlátolt Felelősségű Társaság (Cg.: [01 09 466332]; székhelye: 1067 Budapest, Eötvös u. 21.), Fővárosi Településtisztasági és Környezetvédelmi Korlátolt Felelősségű Társaság (Cg.: [01 09 466334]; székhelye: 1186 Budapest, Ipacsfa u. 19.) valamennyi részvénye, illetve üzletrésze.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás értékének felülvizsgálatát a PricewaterhouseCoopers Könyvvizsgáló és Gazdasági Tanácsadó Kft. (Cg.: [01 09 063022]; székhelye: 1077 Budapest, Wesselényi u. 16.; kamarai nyilvántartási száma: 001464) személyében felelős könyvvizsgáló: Fekete Miklós bejegyzett könyvvizsgáló (1077 Budapest, Wesselényi u. 16.; kamarai nyilvántartási száma: 003203) mint független könyvvizsgáló végezte.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulást az alaptőke-emelés tárgyában hozott határozat meghozatalától számított 30 (harminc) nap alatt kell a társaság rendelkezésére bocsátani.<ujsor/>
A tőkeemelés során 35 294 db (harmincötezer-kettőszázkilencvennégy darab) névre szóló, egyenként 1 000 000 Ft (egymillió forint) névértékű, A sorozatú, az alapításkor kibocsátott törzsrészvényekkel azonos részvényesi jogokat megtestesítő, dematerializált úton előállított törzsrészvény kerül kibocsátásra 55 930 000 000 Ft (ötvenötmilliárd-kilencszázharmincmillió forint) kibocsátási értéken.<ujsor/>
A társaság alapítója kötelezettséget vállalt az alaptőke-emelés alapján kibocsátandó valamennyi részvény átvételére.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110046833</mezo>
<mezo id = "nev">BVK Budapesti Városüzemeltetési Központ Zártkörűen Működő Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">1052 Budapest</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A BVK Budapesti Városüzemeltetési Központ Zártkörűen Működő Részvénytársaság vezetősége részére<ujsor/>
Tanúsítvány egyes társaságok 2010. december 31-ei 100%-os üzletrész-apportjához kapcsolódóan.<ujsor/>
A BVK Budapesti Városüzemeltetési Központ Zrt. (Cg.: [01 10 046833]; székhely: 1052 Budapest, Városház u. 9-11.; új cégneve: BVK Holding Budapesti Városüzemeltetési Központ Zrt.; a továbbiakban BVK) megbízásából a PricewaterhouseCoopers Könyvvizsgáló és Gazdasági Tanácsadó Kft. (a továbbiakban PwC) 2011. március-május hónapjaiban elvégezte a BVK által apportálni kívánt egyes társaságok független értékelését 2010. december 31-ei értékelési napra vonatkozóan, melynek eredményét a 2011. május 11-ei tanúsítványok, illetve jelentések ismertetik részletesen (továbbiakban PwC értékelése).<ujsor/>
A PwC a 2006. évi IV. törvény (a továbbiakban Gt.) 209. §-nak megfelelően megvizsgálta, hogy a BVK által megállapított értékek az egyes társaságokra vonatkozóan összhangban állnak-e a fent hivatkozott értékelésekkel. Megvizsgálta továbbá, hogy a fent hivatkozott értékelésekkel összhangban áll-e a nem pénzbeli hozzájárulás ellenében adandó részvények száma és névértéke.<ujsor/>
Az egyes társaságokra vonatkozó egyes értékek: Budapest Gyógyfürdői és Hévizei Zártkörűen Működő Részvénytársaság (1138 Budapest, Népfürdő u. 38-40.).<ujsor/>
PwC értékelése: 19 580 millió Ft (tizenkilencmilliárd-ötszáznyolcvanmillió forint).<ujsor/>
BVK által megállapított érték: 19 580 millió Ft (tizenkilencmilliárd-ötszáznyolcvanmillió forint).<ujsor/>
Módszertan A PwC a társaság jelenleg, és várhatóan az előrejelezhető jövőben is jelentős veszteséggel működő strandjait eszköz alapú módszerrel értékelte. A jelenleg összességében üzemi szinten nyereséget termelő fürdőket (Dagály, Dandár, Gellért, Lukács, Király, Rudas, Széchenyi) jövedelem alapú módszerrel értékelte.<ujsor/>
A PwC a jövedelem alapú, diszkontált cash flow (DCF) értékelés keretében a menedzsmenttől kapott üzleti információk alapján előre jelezte a társaság pénzáramlásait a 2011-15 időszakra, illetve azt követően maradványértéket számolt. A pénzáramlások értékét az összehasonlító társaságok pénzügyi adataiból kiindulva becsült 11,67%-os súlyozott átlagos tőkeköltséggel diszkontálta az értékelés napjára. Az értékelés során korlátozott értékesíhetőség miatti diszkontot alkalmazott. A maradvány-időszaki növekedésre és a súlyozott átlagos tőkeköltségre érzékenységvizsgálatot is végzett.<ujsor/>
Budapesti Temetkezési Intézet Zártkörűen Működő Nonprofit Részvénytársaság (1086 Budapest, Fiumei út 16.).<ujsor/>
PwC értékelése: 1 460 millió Ft (egymilliárd-négyszázhatvanmillió forint).<ujsor/>
BVK által megállapított érték: 1 460 millió Ft (egymilliárd-négyszázhatvanmillió forint).<ujsor/>
Módszertan A PwC a jövedelem alapú, diszkonált cash flow (DCF) értékelés keretében a menedzsmenttől kapott üzleti információk alapján előre jelezte a vállalat pénzáramlásait a 2011-15 időszakra, illetve azt követő időszakra maradványértéket számolt. A pénzáramlások értékét az összehasonlító társaságok pénzügyi adataiból kiindulva becsült 10,22%-os súlyozott átlagos tőke költséggel diszkontálta az értékelés napjára. Az értékelés során korlátozott értékesíthetőség miatti diszkontot alkalmazott. A maradvány-időszaki növekedésre és a súlyozott átlagos tőke költségére érzékenységvizsgálatot is végzett.<ujsor/>
Felhívják a figyelmet, hogy a társaság több jelentős ingatlant tulajdonol, amelyeket nem használ működése során. Ezeknek a jelenlegi minősítése kérdéses, nem teszi lehetővé, hogy valós piaci értéküket megállapítsuk, így ezeket könyv szerinti értéken fogadtuk el.<ujsor/>
Fővárosi Kertészeti Zártkörűen Működő Nonprofit Részvénytársaság (1073 Budapest, Dob u. 90.).<ujsor/>
PwC értékelése: 4 690 millió Ft (négymilliárd-hatszázkilencvenmillió forint).<ujsor/>
BVK által megállapított érték: 4 690 millió Ft (négymilliárd-hatszázkilencvenmillió forint).<ujsor/>
Módszertan A nettó eszköz alapú módszer az értékelendő társaság elsődleges eszközeinek és forrásainak valós piaci értékük szerinti figyelembevételére terjed ki. A módszertan az egyes mérlegelemek piaci értéken történő újraértékelésén és összesítésén alapszik, a saját tőke 100%-ának piaci értéke az eszközök és a kötelezettségek piaci értékének különbségéből becsülhető.<ujsor/>
FŐKÉTÜSZ Fővárosi Kéményseprőipari Korlátolt Felelősségű Társaság (1067 Budapest, Eötvös u. 21.) PwC értékelése: 690 millió Ft (hatszázkilencvenmillió forint).<ujsor/>
BVK által megállapított érték: 690 millió Ft (hatszázkilencvenmillió forint).<ujsor/>
Módszertan A PwC a jövedelem alapú, diszkonált cash flow (DCF) értékelés keretében a menedzsmenttől kapott üzleti információk alapján előre jelezte a társaság pénzáramlásait a 2011-15 időszakra, illetve azt követően maradványértéket számolt. A pénzáramlások értékét az összehasonlító társaságok pénzügyi adataiból kiindulva becsült 9,38%-os súlyozott átlagos tőkeköltséggel diszkontálta az értékelés napjára. Az értékelés során korlátozott értékesíthetőség miatti diszkontot alkalmazott. A maradvány-időszaki növekedésre és a súlyozott átlagos tőkeköltségre érzékenységvizsgálatot is végzett.<ujsor/>
A PwC felhívja a figyelmet, hogy a társaság több ingatlant tulajdonol, melyeket részben működési céllal használ, részben kiad. A kiadott ingatlanok értékével az üzleti terv kalkulál (bevételek és költségek), így ezekre nem szükséges korrekció. A ki nem adott, működéshez nem használt ingatlanok miatt a saját tőke értékében korrekcióval élt. Mivel ezen ingatlanok értéke előzetes elemzésük alapján nem materiális, így az alkalmazott korrekció a könyv szerinti értéknek megfelelő.<ujsor/>
Budapesti Távhőszolgáltató Zártkörűen Működő Részvénytársaság (1116 Budapest, Kalotaszeg u. 31.) PwC értékelése: 28 570 millió Ft (huszonnyolcmilliárd-ötszázhetvenmillió forint).<ujsor/>
BVK által megállapított érték: 28 570 millió Ft (huszonnyolcmilliárd-ötszázhetvenmillió forint).<ujsor/>
Módszertan A jövedelem alapú, diszkontált cash flow (DCF) értékelés keretében a menedzsmenttől kapott üzleti információk alapján előre jeleztük a társaság pénzáramlásait a 2011-15 időszakra, illetve azt követő időszakra maradványértéket számoltunk. A pénzáramlások értékét az összehasonlító társaságok pénzügyi adataiból kiindulva becsült 9,2%-os rátával diszkontáltuk az értékelés napjára. Az értékelés során korlátozott értékesíthetőség miatti diszkontot alkalmaztunk. A maradvány-időszaki növekedésre és a súlyozott átlagos tőke költségére érzékenységvizsgálatot is végeztünk.<ujsor/>
Felhívjuk a figyelmet, hogy a társaság több jelentős eszközt (vezeték, hőközpont) tulajdonol, amelyek értéke meghaladja a könyv szerinti nyilvántartási értéket. Megbízásunk nem terjedt ki az ingatlan vagyon értékesítésére, vagy a nettó eszköz alapú értékelésre.<ujsor/>
FTSZV Fővárosi Településtisztasági és Környezetvédelmi Korlátolt Felelősségű Társaság (1186 Budapest, Ipacsfa u. 19.) PwC értékelése: 940 millió Ft (kilencszáznegyvenmillió forint).<ujsor/>
BVK által megállapított érték: 940 millió Ft (kilencszáznegyvenmillió forint).<ujsor/>
Módszertan A PwC a jövedelem alapú, diszkontált cash Flow (DCF) értékelés keretében a menedzsmenttől kapott üzleti információk alapján előre jelezte a vállalat pénzáramlásait a 2011-15 időszakra, illetve az azt követő időszakra maradványértéket számolt. A pénzáramlások értékét az összehasonlító társaságok pénzügyi adataiból kiindulva becsült 12,4%-os rátával diszkontálta az értékelés napjára.<ujsor/>
Az értékelés során korlátozott értékesíthetőség miatti diszkontot alkalmazott. A maradvány-időszaki növekedésre és a súlyozott átlagos tőkeköltségre érzékenységvizsgálatot is végzett.<ujsor/>
A fenti vállalatok PwC által meghatározott értékének összege 55 930 millió Ft (ötvenötmilliárd-kilencszázharmincmillió forint).<ujsor/>
A BVK 2011. június 22-ei döntése alapján módosított alapító okirata szerint mind vállalatonként, mind összességében a BVK által a nem pénzbeli hozzájárulás vonatkozásában megállapított apport érték 55 930 millió Ft (ötvenötmilliárd-kilencszázharmincmillió forint) összérték.<ujsor/>
A PwC ez alapján megállapítja, hogy a fenti társaságokra vonatkozóan a BVK által meghatározott apport érték összhangban áll a PwC által meghatározott értékekkel.<ujsor/>
A Fővárosi Közgyűlés 1981/2011. (06. 22.) számú határozata, valamint a BVK módosított alapító okirata a következőket állapítják meg. A nem pénzbeli hozzájárulás teljesítéséhez kapcsolódóan a BVK 35 294 db (harmincötezer-kétszázkilencvennégy darab), egyenként 1 000 000 Ft (egymillió forint) névértékű, „A” részvénysorozatú, névre szóló dematerializált részvényt bocsát ki 35 294 millió Ft (harmincötmilliárd-kétszázkilencvennégymillió forint) névértéken, és 55 930 millió Ft (ötvenötmilliárd-kilencszázharmincmillió forint) kibocsátási értéken. A kibocsátandó törzsrészvények az alapításkor kibocsátott törzsrészvényekkel azonos, a Gt. és az alapító okirat szerinti részvényesi jogokat testesítenek meg. A nem pénzbeli hozzájárulás teljesítéséhez kapcsolódóan a BVK alaptőkéje 35 294 millió Ft-tal (harmincötmilliárd-kétszázkilencvennégymillió forint) nő, míg a társaság alaptőkén felüli vagyona 20 636 millió Ft-tal (húszmilliárd-hatszázharminchatmillió forint) emelkedik.<ujsor/>
A PwC ez alapján megállapítja, hogy a nem pénzbeli hozzájárulás ellenében adandó részvények száma és névértéke összességében nem több, mint a PwC által meghatározott 55 930 millió Ft (ötvenötmilliárd-kilencszázharmincmillió forint) összérték. Megállapítja továbbá, hogy a nem pénzbeli hozzájárulás ellenében adandó részvények kibocsátási értéke egyensúlyban van a PwC által meghatározott összértékekkel.<ujsor/>
Jelen tanúsítvány kizárólag a BVK Budapesti Városüzemeltetési Központ Zártkörűen Működő Részvénytársaság részére készült, és azt kizárólag a Gt. hivatkozott 209. §-nak való megfelelés érdekében, azzal összhangban szabad felhasználni.<ujsor/>
***<ujsor/>
A „DECIMA” Felszámoló Kft. (Cg.: [01 09 878016]; 1143 Budapest, Hungária krt. 80/A I. 3.) mint az INTERNATIONAL ELITE Üdülési és Építési Zrt. „f. a.” (Cg.: [01 10 046387]; 1117 Budapest, Bogdánfy u. 10.) Borsod-Abaúj-Zemplén Megyei Bíróság 2. Fpk. 05-2010-000490 sz. alatt kijelölt felszámolója,<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós Háromhuta külterület 0240/2. hrsz. alatti és 206/1. hrsz. alatti ingatlanait. A 0240/2. hrsz. alatti külterületi ingatlan művelési ágból kivett vízér besorolású, 4128 m2 nagyságú telek, amely Újhuta külterületén a hegyoldalban található, és a Kossuth utca felől lehet megközelíteni földúton. Az ingatlan a Zempléni Tájvédelmi Körzet része. A telken található egy kiépített víznyerő, gépészházzal, de ennek karbantartásáról évek óta nem gondoskodtak. Az ingatlan közműkapcsolattal nem rendelkezik.<ujsor/>
Az ingatlan irányára bruttó 400 000 Ft. Az értékesítés áfával történik. Pályázati biztosíték összege 20 000 Ft.<ujsor/>
A 206/1. hrsz. alatti ingatlan egy 351 m2 területű, művelési ágból kivett, beépítetlen terület besorolású telek, amely Újhuta belterületén található, a Kossuth utca felől. A teleknek önálló közúti megközelítése nincs, a szomszédos ingatlanokon keresztül közelíthető csak meg. Információink szerint a szomszédos ingatlanokra szolgalmi jog nincs bejegyezve. Az ingatlan közműkapcsolattal nem rendelkezik.<ujsor/>
Az ingatlan irányára bruttó 40 000 Ft. Az értékesítés áfával történik. Pályázati biztosíték összege 2 000 Ft.<ujsor/>
Pályázatot az nyújthat be, aki a pályázati biztosítékot legkésőbb a pályázatok benyújtására meghatározott határidőn belül a felszámoló Erste Banknál vezetett: 11640002-07984101-40000006 sz. letéti számlán elhelyezi és ezt igazolja. A biztosíték összege a vételárba beszámít, sikertelen pályázat esetén 8 munkanapon belül kamatmentesen visszautalásra kerül. Ha a szerződés a vevő érdekkörében felmerülő okból nem jön létre, a vevő a pályázati biztosítékot elveszíti.<ujsor/>
Kapcsolatfelvétel dr. Makó Péter jogi képviselővel, tel.: 06 (46) 508-391. Az ingatlant a felszámolónál történt előzetes bejelentést követően lehet megtekinteni.<ujsor/>
A pályázatokat kettős, zárt borítékban, feladóvevénnyel a következő címre kérjük eljuttatni: „DECIMA” Felszámoló Kft., 3501 Miskolc, Pf. 540; „Háromhuta ingatlan pályázat”. A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlattevő nevét, címét, gazdálkodó szervezet esetén a hatályos cégkivonatot, a cégjegyzésre jogosult személy aláírási címpéldányát, az ajánlati ár, az esetleges ajánlati kötöttség idejét.<ujsor/>
A pályázat benyújtásának határideje jelen hirdetmény Cégközlönyben való megjelenését követő 16. nap. Az ajánlatok bontására a benyújtási határidőt követő 8 napon belül közjegyző jelenlétében kerül sor.<ujsor/>
A felszámoló az ajánlatokat azok bontásától számított 8 napon belül elbírálja. Az értékelés eredményéről jegyzőkönyv készül, melyet az adós bármely hitelezője és bármely pályázó megtekinthet. Az ajánlatok elbírálásának eredményéről a felszámoló az érdekelteket írásban értesíti. A vevő eredményes pályázat esetén köteles a teljes vételárat az értesítéstől számított 15 napon belül a fenti számlára teljesíteni, és ezen idő alatt az adásvételi szerződést megkötni.<ujsor/>
A felszámoló jelen pályázati fordulót megfelelő ajánlat hiányában eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
Amennyiben több megfelelő, közel azonos értékű (a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérő) pályázat érkezik, a felszámoló nyilvános ártárgyalást tart. A pályázati eljárást eredménytelennek kell nyilvánítani, ha a beadott ajánlatok az irányár 50%-át sem érik el.<ujsor/>
A Cstv. 49/C. § (1) és (2) bekezdései alapján az ingatlanra vonatkozóan elővásárlási joggal rendelkezők a pályázatok benyújtására vonatkozó határidőn belül jelenthetik be elővásárlási szándékukat, amely alapján a pályázati eljárásban véglegesen kialakult vételár ismeretében kell nyilatkozniuk a vételi szándékukról.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110046833</mezo>
<mezo id = "nev">BVK Budapesti Városüzemeltetési Központ Zártkörűen Működő Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">1052 Budapest</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99017">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "kezd">20101102</mezo>
<mezo id = "veg">20101117</mezo>
<mezo id = "szorzo">1000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "a_eredm">-6307</mezo>
<mezo id = "aktiv_el">3</mezo>
<mezo id = "eszk">0</mezo>
<mezo id = "celtart">590</mezo>
<mezo id = "netto">0</mezo>
<mezo id = "forgo">150031</mezo>
<mezo id = "kotelez">5751</mezo>
<mezo id = "m_eredm">-6307</mezo>
<mezo id = "passziv_el">0</mezo>
<mezo id = "toke">143693</mezo>
<mezo id = "u_eredm">-6310</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "kezd">20101118</mezo>
<mezo id = "veg">20101231</mezo>
<mezo id = "szorzo">1000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "a_eredm">-41742</mezo>
<mezo id = "aktiv_el">0</mezo>
<mezo id = "eszk">1327</mezo>
<mezo id = "celtart">2175</mezo>
<mezo id = "netto">0</mezo>
<mezo id = "forgo">124616</mezo>
<mezo id = "kotelez">21817</mezo>
<mezo id = "m_eredm">-41742</mezo>
<mezo id = "passziv_el">0</mezo>
<mezo id = "toke">101951</mezo>
<mezo id = "u_eredm">-42130</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
