<ceg id="1602001638">
<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">16</mezo>
<mezo id = "cf">02</mezo>
<mezo id = "szam">001638</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">2</mezo>
<mezo id = "allapot">6</mezo>
<mezo id = "cim">5322 Tiszaszentimre, Kossuth ut 2. </mezo>
<mezo id = "adosz">11262561216</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20000427</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;TISZASZENTIMREI ARANYKALÁSZ SZÖVETKEZET&quot; &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19921210</mezo>
<mezo id = "irsz">5322</mezo>
<mezo id = "hely">Tiszaszentimre</mezo>
<mezo id = "teru">Kossuth ut 2.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19921210</mezo>
<mezo id = "datum">19921210</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19940217</mezo>
<mezo id = "datum">19940217</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19970905</mezo>
<mezo id = "datum">19970905</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "datum">19990805</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "18">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea03">0111</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "19">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea03">0122</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "20">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea08">0147</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "21">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea03">0141</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "22">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea08">0162</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "23">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea03">0201</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "24">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea08">1091</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "25">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea03">1920</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "26">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea08">1610</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "27">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea03">2040</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "28">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea03">4511</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "29">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea03">4521</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "30">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea03">5020</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "31">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea08">4621</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "32">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea08">4623</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "33">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea03">5248</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "34">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea03">6024</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "35">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea08">5210</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "36">
<mezo id = "hattol">19990923</mezo>
<mezo id = "tea08">6820</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19921210</mezo>
<mezo id = "kp">136000000</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">136000000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "10">
<mezo id = "hattol">20000427</mezo>
<mezo id = "cgjsz">110041303</mezo>
<mezo id = "nev">ECONOMIX Közgazdász Egyetemi Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1088</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Rákóczi u.</mezo>
<mezo id = "hsz">19. 1/2.</mezo>
<mezo id = "tiszt">felszámolóbiztos</mezo>
<mezo id = "pnev">Börcsök Sándor</mezo>
<mezo id = "panev">Gyulai Olga Irén</mezo>
<mezo id = "pirsz">1115</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest</mezo>
<mezo id = "pteru">Somogyi u. 19. 3/3.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "15">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19940325</mezo>
<mezo id = "pnev">Végh Zsuzsanna</mezo>
<mezo id = "pirsz">5322</mezo>
<mezo id = "phely">Tiszaszentimre, Nyil u. 10/a.</mezo>
<mezo id = "pkorsz">HU</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">19940325</mezo>
<mezo id = "pnev">Rózsa András</mezo>
<mezo id = "pirsz">5322</mezo>
<mezo id = "phely">Tiszaszentimre, Jókai u. 9.</mezo>
<mezo id = "pkorsz">HU</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">19970905</mezo>
<mezo id = "pnev">Czinege Béla</mezo>
<mezo id = "pirsz">5324</mezo>
<mezo id = "phely">Tomajmonostora, Széchenyi u. 51.</mezo>
<mezo id = "pkorsz">HU</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "16">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19921210</mezo>
<mezo id = "cgjsz">1602000622</mezo>
<mezo id = "nev">Aranykalász Mezőgazdasági Termelőszövetkezet</mezo>
<mezo id = "mod">Szétválás: az 1992.évi II.tv.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "adosz">11262561216</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "28">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20000427</mezo>
<mezo id = "felszk">20000427</mezo>
<mezo id = "felszv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Jász-Nagykun-Szolnok Megyei Bíróság<ujsor/>
2.Fpk.16-00-000063/12. sz. határozata (2000. május 5.)<ujsor/>
felszámolási eljárás megindításának közzétételéről<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z) 2000. április 27. napján jogerőre emelkedett végzésével<ujsor/>
a(z)<ujsor/>
Aranykalász Szövetkezet, Tiszaszentimre<ujsor/>
(5322 Tiszaszentimre, Kossuth L. u. 2.; cégjegyzékszáma: 16 02 001638; adószáma: 11262561-2-16)<ujsor/>
adós fizetésképtelenségét megállapította és a felszámolását elrendelte.<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
ECONOMIX Rt. Vagyonértékelési és Felszámolási Igazgatóság,<ujsor/>
1088 Budapest, Rákóczi út 19.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
időpontja:<ujsor/>
2000. március 17.<ujsor/>
A felszámolás kezdő időpontja: 2000. április 27.<ujsor/>
A Jász-Nagykun-Szolnok Megyei Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített<ujsor/>
számla száma:<ujsor/>
10045002-01483178-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás során<ujsor/>
hitelezőként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés <ujsor/>
közzétételétől számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi IL. tv. 57. § (1) bekezdés a) és c)<ujsor/>
pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a bejelentést veszi<ujsor/>
nyilvántartásba, amely után az igénybejelentő a követelés 1 %-át, de legalább<ujsor/>
1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot az e végzésben megjelölt számlára -<ujsor/>
a bírósági ügyszámra (határozat számra) hivatkozással<ujsor/>
- 40 napon<ujsor/>
belül befizetett és ezt a felszámoló részére igazolta.<ujsor/>
A közzététel időpontja: 2000. május 25.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1602001638</mezo>
<mezo id = "nev">Aranykalász Szövetkezet, Tiszaszentimre</mezo>
<mezo id = "cim">5322 Tiszaszentimre, Kossuth L. u. 2.</mezo>
<mezo id = "adosz">11262561216</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">I. Az Economix Közgazdász Egyetemi Rt. (Cg.: [01 10 041303]; 1088 Budapest, Rákóczi út 19.) mint az Aranykalász Szövetkezet &quot;f. a.&quot; (5322 Tiszaszentimre, Kossuth u. 2.) adósnak a Jász-Nagykun-Szolnok Megyei Bíróság 2. Fpk. 16-00-000069/3. számú végzésével kijelölt felszámolója, az 1997. évi XXVII. törvénnyel módosított 1991. évi IL. tv. rendelkezése alapján<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
keretében értékesíteni kívánja az adós gazdálkodó szervezet tulajdonában, birtokában lévő alábbi vagyoncsoportokat:<ujsor/>
1. Ingatlanok. Tiszafüredi Körzeti Földhivatal nyilvántartásában jegyzett 540/2., 551/1., 1729/5., 032/4., 042/3., 0100/1., 0192/2., 052., egyéb, korlátozottan forgalomképes ingatlanok. Irányár: 26,3 M Ft.<ujsor/>
2. Ingóságok (gépek, berendezések, felszerelések). Irányár: 10,1 M Ft.<ujsor/>
3. Üzletrész. Irányár: 2 M Ft.<ujsor/>
4. Kintlevőségek. Irányár: 0,2 M Ft.<ujsor/>
A kürt 1. eszközcsoport bérlővel terhelt, a birtokbaadás a bérlet időtartamának lejártakor vagy a felszámolási eljárás végén lehetséges, ugyanakkor több tétel tulajdonviszonya vitatott, melyből fakadó mindennemű felelősséget, kártérítési igényt a felszámoló magától elhárít.<ujsor/>
A pályázatokat személyesen vagy meghatalmazott útján lehet benyújtani a megjelölt címre, zárt, cégjelzés nélküli borítékban, egy példányban, magyar nyelven. A borítékon fel kell tüntetni az alábbi szöveget: Aranykalász Szöv. &quot;f. a.&quot; &quot;vételi ajánlat&quot;.<ujsor/>
A pályázat benyújtásának helye: Economix Rt. (1088 Budapest, Rákóczi út 19.).<ujsor/>
A pályázat benyújtásának határideje: a pályázat megjelenését követő 15. nap 12 óra.<ujsor/>
A pályázatbontás ideje: a benyújtási határidőt követő 15 napon belül.<ujsor/>
Az értékelés ideje: a bontást követő 8 napon belül.<ujsor/>
II. A pályázat alapfeltételei<ujsor/>
A pályázaton magyar és külföldi természetes személy, jogi személyiséggel rendelkező, valamint jogi személyiség nélküli gazdasági társaság vehet részt.<ujsor/>
Külföldi ajánlattevő köteles belföldi székhellyel rendelkező kézbesítési megbízottat megnevezni, akihez a pályázati, eljárási és szerződéskötési nyilatkozatok joghatályosan intézhetők.<ujsor/>
Az ajánlatnak tartalmaznia kell az ajánlattevő részletes és jogilag kötelező erejű nyilatkozatát az alábbiakban:<ujsor/>
- az ajánlattevő nyilatkozata, hogy a vételre felajánlott vagyontárgyat teljes egészében megvásárolja,<ujsor/>
- az ár, melyet a pályázó a felkínált tételekért fizet, pontos nettó ár + áfa meghatározása,<ujsor/>
- a fizetés módja és üteme,<ujsor/>
- jogi személy esetén 1 hónapnál nem régebbi cégkivonat és aláírási címpéldány,<ujsor/>
- nyilatkozat a 60 napos ajánlati kötöttség vállalásáról,<ujsor/>
- nyilatkozat a kötelező titoktartásról.<ujsor/>
A vételi szándék bizonyítására az ajánlatban szereplő nettó vételár 10%-ának megfelelő összeget, bánatpénz címén be kell fizetni az adós pénztárába.<ujsor/>
A bánatpénzre a Ptk. vonatkozó rendelkezései az irányadók.<ujsor/>
A nyertes ajánlattevő bánatpénze a vételárba beszámít, míg a többi ajánlattevő bánatpénzét a pályázat kiértékelését követő 8 napon belül vissza kell fizetni.<ujsor/>
III. Érvényességi követelmények<ujsor/>
Érvénytelen az ajánlat:<ujsor/>
- amely nem határozza meg egyértelműen az ajánlati árat,<ujsor/>
- amelyet nem a kiírásban meghatározott határidőben, vagy nem az ott megjelölt helyen, vagy nem zárt borítékban, megadott felirattal ellátva nyújtottak be,<ujsor/>
- amely nem felel meg a pályázati kiírás II. fejezetében foglaltaknak, vagy amelyhez az ajánlattevő nem csatolta a bánatpénz befizetéséről szóló átutalást, valamint a jelzett nyilatkozatokat,<ujsor/>
- a cégkivonat, aláírási címpéldány hiányzik, vagy 1 hónapnál régebbi.<ujsor/>
IV. Az ajánlatok kézhezvétele, felbontása és értékelése<ujsor/>
Az ajánlatok érkeztetése és/vagy felbontása közjegyző jelenlétében történik.<ujsor/>
A kiíró képviselője megvizsgálja az ajánlatok érvényességét, a közjegyző az eljárásról jegyzőkönyvet készít.<ujsor/>
A bontást követően az ajánlatokat az értékelő bizottság a meghatározott határidőn belül értékeli, és kialakítja az ajánlatok közötti sorrendet. Az ajánlatok elbírálásának eredményéről a kiíró az érdekelteket írásban értesíti, és gondoskodik a bánatpénzek visszautalásáról. A kiíró a pályázatot - megfelelő ajánlat hiányában - érvénytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki. Amennyiben több megfelelő ajánlat érkezik, de a legjobb ajánlati árat követő ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló az érintett pályázók között közjegyző jelenlétében ártárgyalást tart, melynek feltételeit az ártárgyalás megkezdését megelőzően a kiíró ismerteti. <ujsor/>
V. Értékelési módszerek eredményhirdetés<ujsor/>
Az ajánlatok értékelése során az alábbi szempontokat érvényesítik:<ujsor/>
A kiíró annak a pályázónak az ajánlatát fogadja el, aki a legmagasabb vagy legteljeskörűbb vételi ajánlatot teszi és a legbiztosabb fizetést biztosító dokumentummal eleget tesz az értékesítés követelményeinek.<ujsor/>
A kiíró fenntartja magának a jogot, hogy a pályázatot indoklás nélkül eredménytelennek nyilvánítsa.<ujsor/>
A kiíró az értékelő jegyzőkönyv elkészültét követő 8 napon belül írásban értesíti a pályázókat az eredményről, és a nyertest adásvételi szerződés megkötésére szólítja fel, 3 határnapot megjelölve. A felszámolóbiztos fenntartja magának a jogot, hogy a nyertes ajánlattevőtől az adásvételi szerződés megköthetőségével kapcsolatosan további pályázatot, kiegészítő, írásos dokumentumokat, illetőleg további garanciákat kérjen.<ujsor/>
VI. Szerződéskötésre vonatkozó kötelezettségek és jogok<ujsor/>
A pályázó a részére megküldött határidőn belül köteles adásvételi szerződést kötni.<ujsor/>
A megkötendő adásvételi szerződésre a magyar jog az irányadó.<ujsor/>
A pályázattal kapcsolatos minden költség - a pályázat sikerétől függetlenül - a pályázót terheli.<ujsor/>
A Cstv.-ben meghatározott elővásárlási joggal rendelkezők ezen jogukat jelen pályázat keretén belül gyakorolhatják, ugyanakkor a pályázat beadási határidejéig bezárólag a felszámoló felé ezen szándékukat jelezni tartoznak.<ujsor/>
A felszámoló a beszámítás lehetőségét kizárja.<ujsor/>
VII. Egyéb tájékoztatás<ujsor/>
Az eszközcsoportok, illetve a dokumentációs anyag megtekintését előzetes egyeztetés után biztosítjuk.<ujsor/>
További információk beszerezhetők Börcsök Sándor felszámolóbiztostól, a 06 (20) 326-8646-os telefonszámon.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1602001638</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;TISZASZENTIMREI ARANYKALÁSZ SZÖVETKEZET&quot; &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Az Economix Közgazdász Egyetemi Rt. (Cg.: [01 10 041303]; 1088 Budapest, Rákóczi út 19.) mint az Aranykalász Szövetkezet ,,f. a.&quot; (Cg.: [16 02 001638]; 5322 Tiszaszentimre, Kossuth u. 2.; felszámolóbiztos: Börcsök Sándor) a Jász-Nagykun-Szolnok Megyei Bíróság 2. Fpk. 16-00-000063/9. sz. végzésével kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesítésre kínálja az adós Tiszafüredi Körzeti Földhivatal nyilvántartásában szereplő tiszaszentimrei külterületi 052. hrsz. ingatlan földhasználati jogát.<ujsor/>
Irányár: 2 000 000 Ft.<ujsor/>
A pályázat beadása csak postai úton lehetséges, a felszámoló székhelyére történő postázással, kettős, zárt borítékban, melynél a belsőn csupán az ,,Aranykalász - pályázat&quot; szöveget szabad feltüntetni.<ujsor/>
Beadási határidő: a pályázatnak legkésőbb a Cégközlönyben való megjelenést követő 15. napig meg kell érkezni a felszámoló 1518 Budapest, Pf. 14 postacímére. Az ajánlati kötöttség a pályázati határidő utolsó napjától számított 75 nap.<ujsor/>
Bontás: a beadástól számított 15 napon belül. A pályázók a bontástól számított 15 napon belül értesítést kapnak az eredményről. A nem nyertes pályázók a döntést követő 8 banki napon belül visszakapják bánatpénzüket.<ujsor/>
A bánatpénz az irányár 10%-a, melyet a 10102086-04351102-08000004 sz. bankszámlára utalással kell teljesíteni, és a bánatpénznek meg kell érkeznie a pályázat beadási határidejéig, a közlemény rovatban a fent megjelölt szöveget kell feltüntetni.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó nevét, címét, adószámát, bankszámlaszámát, egy hónapnál nem régebbi cégkivonatát, aláírási címpéldányát, a bánatpénz befizetését igazoló banki bizonylatát, tájékoztató átvételének igazolását. Magánszemély pályázó esetén szükséges még személyiigazolvány-másolat és a pályázat két tanúval történő hitelesítése.<ujsor/>
Egyértelműen meg kell határozni mind a nettó, mind pedig a bruttó vételárat.<ujsor/>
Meg kell jelölni a pályázatban a fizetés határidejét és az esetleges biztosítékokat.<ujsor/>
A nyilvános értékesítésen tulajdonjogot szerző pályázó az adóssal szemben beszámítással nem élhet.<ujsor/>
Az ingatlanok egy része bérlő által birtokolt, a felszámoló megtekintett, megismert állapotban kínálja az ingatlant eladásra.<ujsor/>
A bánatpénz az ajánlattevő javára nem kamatozik, a nyertes ajánlattevő bánatpénze a vételárba beszámít. Nem jár vissza a bánatpénz, ha az ajánlattevő ajánlatát az ajánlati kötöttség tartama alatt visszavonja. A nyertes pályázónak akkor sem jár vissza, ha visszalép, ha neki felróható okokból, illetve az érdekkörében felmerülő okok miatt a szerződés meghiúsul vagy mint vevő, vállalt fizetési kötelezettségének nem tesz maradéktalanul eleget, vagy az ajánlati kötöttség tartama alatt a szerződést nem köti meg.<ujsor/>
A pályázat kiírója fenntartja a jogot, hogy - megfelelő ajánlat hiányában - az adott vagyonelemre vonatkozó pályázatot eredménytelennek nyilvánítsa, és új pályázat kiírásáról döntsön. Amennyiben több megfelelő, vagy azonos értékű, vagy a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérő pályázat érkezik, a pályázat kiírója nyilvános ártárgyalást tarthat, melyről az érdekelteket értesíti.<ujsor/>
Az elővásárlásra jogosultak a pályázat beadásának kezdetéig írásban jelezzék a felszámolónak elővásárlási szándékukat.<ujsor/>
Érvénytelen az ajánlat, ha nem felel meg a jogszabályban, illetve a pályázati kiírásban meghatározottaknak.<ujsor/>
A pályázattal kapcsolatban további felvilágosítás az Economix Közgazdász Egyetemi Rt. felszámoló titkárságán (tel.: 371-0171) kérhető. A tájékoztatófüzet megtekinthető, vagy megvásárolható 40 000 Ft + áfa összegért, a felszámolónál.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1602001638</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;TISZASZENTIMREI ARANYKALÁSZ SZÖVETKEZET&quot; &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">5322 Tiszaszentimre, Kossuth ut 2. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Jász-Nagykun-Szolnok Megyei Bíróság<ujsor/>
2.Fpk.16-00-000063/77. sz. határozata (2005. április 7.)<ujsor/>
felszámolási eljárás befejezésének közzétételéről<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
2005. április 4.<ujsor/>
napján jogerőre emelkedett végzésével a(z)<ujsor/>
Aranykalász Szövetkezet, Tiszaszentimre<ujsor/>
(5322 Tiszaszentimre , Kossuth L. u. 2.; cégjegyzékszáma: 16 02 001638; adószáma: 11262561-2-16)<ujsor/>
adós elleni -<ujsor/>
2000. május 25.<ujsor/>
napján közzétett - felszámolási eljárást befejezte és a(z)<ujsor/>
Aranykalász Szövetkezet, Tiszaszentimre<ujsor/>
gazdálkodó szervezetet megszüntette.<ujsor/>
A bíróság elrendelte a cég cégjegyzékből való törlését.<ujsor/>
A bíróság a többször módosított 1991. évi IL. tv<ujsor/>
( Cstv<ujsor/>
60. § (3) bek<ujsor/>
alapján elrendeli a jogerős végzésnek<ujsor/>
a 29. § -ban megjelölt szervezetek részére való megküldését.<ujsor/>
A közzététel időpontja: 2005. április 28.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1602001638</mezo>
<mezo id = "nev">Aranykalász Szövetkezet, Tiszaszentimre</mezo>
<mezo id = "cim">5322 Tiszaszentimre , Kossuth L. u. 2.</mezo>
<mezo id = "adosz">11262561216</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A cég megszűnésére tekintettel a cégjegyzékből törölve.<ujsor/>
A törlés hatálya: 2005. 04. 29.<ujsor/>
A felszámolás befejezésének időpontja: 2005. 04. 04.<ujsor/>
A fenti adat(ok) bejegyzése és közzététele<ujsor/>
a következő okirat(ok) alapján történt:<ujsor/>
bírósági határozat.<ujsor/>
Az okirat(ok) a cég cégjegyzékét vezető<ujsor/>
cégbíróságon megtekinthetők.<ujsor/>
Bejegyezve: 2005. 04. 29.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1602001638</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;TISZASZENTIMREI ARANYKALÁSZ SZÖVETKEZET&quot; &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">5322 Tiszaszentimre , Kossuth út 2.</mezo>
<mezo id = "adosz">11262561216</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Jász-Nagykun-Szolnok Megyei Bíróság<ujsor/>
2.Vpk.16-07-000005/2. számú végzése<ujsor/>
vagyonrendezés megindításának közzétételéről<ujsor/>
A bíróság közzéteszi a Cégközlönyben, hogy a cégjegyzékből<ujsor/>
jogutód nélkül<ujsor/>
2005. április 29. hatállyal törölt<ujsor/>
&quot;TISZASZENTIMREI ARANYKALÁSZ SZÖVETKEZET&quot; &quot;felszámolás alatt&quot;<ujsor/>
(5322 Tiszaszentimre, Kossuth út 2.; cégjegyzékszáma: 16 02 001638; adószáma: 11262561-2-16)<ujsor/>
törlést követően ismertté vált vagyonával kapcsolatos vagyonrendezést<ujsor/>
elrendeli.<ujsor/>
Az eljárás tárgyát képező vagyontárgy:<ujsor/>
ingatlanok<ujsor/>
A bíróság vagyonrendezőként a(z)<ujsor/>
ECONOMIX Közgazdász Egyetemi Rt.,<ujsor/>
1088 Budapest, Rákóczi út 19. I/2.<ujsor/>
cégjegyzékszáma: 01 10 041303.<ujsor/>
jelöli ki.<ujsor/>
A bíróság felhívja a törölt cég <ujsor/>
felszámolás során nyilvántartásba vett<ujsor/>
hitelezőit, volt tagjait (részvényeseit), illetve azt, akinek a<ujsor/>
vagyonrendezés lefolytatásához jogi érdeke fűződik, hogy a törölt céggel,<ujsor/>
vagyonával szembeni igényét 30 napon belül a vagyonrendezőnek jelentse be,<ujsor/>
és egyidejűleg csatolja az igényt megalapozó okiratokat.<ujsor/>
A bejelentési határidő a közzététel napjával kezdődik.<ujsor/>
Szolnok,<ujsor/>
2007. január 29.<ujsor/>
A közzététel időpontja: 2007. február 15.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1602001638</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;TISZASZENTIMREI ARANYKALÁSZ SZÖVETKEZET&quot; &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">5322 Tiszaszentimre, Kossuth út 2.</mezo>
<mezo id = "adosz">11262561216</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Az ECONOMIX Közgazdász Egyetemi Zrt. (Cg.: [01 10 040303]; 1115 Budapest, Ildikó u. 21.; postacím: 1518 Budapest, Pf. 14) mint a Tiszaszentimrei Aranykalász Szövetkezet (Cg.: [16 02 001638]; 5322 Tiszaszentimre, Kossuth út 2.) vagyonrendezője<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesítésre kínálja az alábbi vagyonelemet.<ujsor/>
A vagyonrendezés alatt álló szervezet nevén lévő földhasználati jogokat és ingatlantulajdont 5 millió Ft irányáron.<ujsor/>
Bánatpénz az irányár 20%-a.<ujsor/>
A pályázat beadása legkésőbb a Cégközlönyben való megjelenést követő 15. napon déli 12 óráig, a felszámoló részére történő beérkezéssel kettős, zárt borítékban lehetséges, melynél a belsőn csupán az „Aranykalász ­ pályázat” szöveget szabad feltüntetni.<ujsor/>
Az ajánlati kötöttség a pályázati határidő utolsó napjától számított 75 nap.<ujsor/>
Bontás: a beadástól számított 30 napon belül.<ujsor/>
A pályázók a bontástól számított 15 napon belül értesítést kapnak az eredményről. A nem nyertes pályázók a döntést követő 8 banki napon belül visszakapják bánatpénzüket.<ujsor/>
A bánatpénz-befizetést a felszámolóhoz kell teljesíteni „aranykalász pályázat idegen pénz” megjegyzéssel a pályázat beadási határidejéig. A felszámoló letéti számlája száma: 10102093-04351102-07000001.<ujsor/>
A pályázatnak az ajánlaton túl tartalmaznia kell a pályázó nevét, címét, adószámát, bankszámlaszámát, egy hónapnál nem régebbi cégkivonatát, aláírási címpéldányát, a bánatpénz befizetését igazoló banki bizonylatát.<ujsor/>
Magánszemély pályázó esetén szükséges még személyiigazolvány-másolat és a pályázat két tanúval történt hitelesítése.<ujsor/>
Egyértelműen meg kell határozni mind a nettó, mind pedig a bruttó vételárat, bizonylatait.<ujsor/>
Meg kell jelölni a pályázatban a fizetés határidejét és az esetleges biztosítékokat.<ujsor/>
A nyilvános értékesítésen tulajdonjogot szerző pályázó az adóssal szemben beszámítással nem élhet.<ujsor/>
A bánatpénz az ajánlattevő javára nem kamatozik, a nyertes ajánlattevő bánatpénze a vételárba beszámít. Nem jár vissza a bánatpénz, ha az ajánlattevő ajánlatát az ajánlati kötöttség tartalma alatt visszavonja. A nyertes pályázónak akkor sem jár vissza, ha visszalép, ha neki felróható okokból, illetve az érdekkörében felmerülő okok miatt a szerződés meghiúsul, vagy mint vevő, vállalt fizetési kötelezettségének nem tesz maradéktalanul eleget, vagy az ajánlati kötöttség tartama alatt a szerződést nem köti meg.<ujsor/>
A pályázat kiírója fenntartja a jogot, hogy ­ megfelelő ajánlat hiányában ­ az adott vagyonelemre vonatkozó pályázatot eredménytelennek nyilvánítsa, és új pályázat kiírásáról döntsön. Amennyiben több megfelelő azonos értékű, vagy a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérő pályázat érkezik, a pályázat kiírója nyilvános ártárgyalást tart, melyről az érdekelteket értesíti.<ujsor/>
Az elővásárlásra jogosultak a pályázat beadásának kezdetéig írásban jelezzék a felszámolónak elővásárlási szándékukat.<ujsor/>
Érvénytelen az ajánlat, ha nem felel meg a jogszabályban, illetve a pályázati kiírásban meghatározottaknak, ha nem írásbeli, vagy beszámítást tartalmaz, vagy nem határidőben érkezett, vagy a pályázó a bánatpénzt nem helyezte letétbe határidőben, vagy nem jelöl meg konkrét vételárat, vagy az árat más pályázattól teszi függővé.<ujsor/>
A pályázattal kapcsolatban további felvilágosítás az ECONOMIX Zrt.-nél (tel.: 371-0171) kérhető.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1602001638</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;TISZASZENTIMREI ARANYKALÁSZ SZÖVETKEZET&quot; &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">5322 Tiszaszentimre</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
