<ceg id="1809105813">
<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">18</mezo>
<mezo id = "cf">09</mezo>
<mezo id = "szam">105813</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">3</mezo>
<mezo id = "regi_szh">0909008909</mezo>
<mezo id = "allapot">6</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely, Rákóczi F. u. 1. </mezo>
<mezo id = "adosz">12698211218</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20040227</mezo>
<mezo id = "nev">PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt &quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20040227</mezo>
<mezo id = "nev">PANNON LIVER Kft. &quot;f. a .&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20031222</mezo>
<mezo id = "irsz">9700</mezo>
<mezo id = "hely">Szombathely</mezo>
<mezo id = "teru">Rákóczi F. u. 1.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "7">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20010816</mezo>
<mezo id = "irsz">5800</mezo>
<mezo id = "hely">Mezõkovácsháza, Battonyai u. 4/1.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "datum">20010808</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "datum">20020308</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "datum">20020402</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "datum">20020831</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "datum">20030526</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "datum">20031222</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "fotev">x</mezo>
<mezo id = "tea03">1512</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">0147</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea03">0125</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">0150</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "9">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">1011</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "10">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea03">1513</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "11">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">1091</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "12">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">1092</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "13">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">4623</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "14">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">4632</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "15">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">4633</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "16">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea03">5138</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "17">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">4639</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "18">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">4690</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "19">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">4711</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "20">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">4722</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "21">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea03">5227</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "22">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">5629</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "23">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">5224</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "24">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">5210</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "25">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">6820</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "26">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">7731</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "27">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">7733</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "28">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea08">7739</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "29">
<mezo id = "hattol">20020620</mezo>
<mezo id = "tea03">7487</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "30">
<mezo id = "hattol">20040126</mezo>
<mezo id = "tea03">7450</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20030108</mezo>
<mezo id = "kp">3000000</mezo>
<mezo id = "app">1928800000</mezo>
<mezo id = "szam">1931800000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20040227</mezo>
<mezo id = "nev">NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft.</mezo>
<mezo id = "irsz">1134</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Kanizsai u. 43.</mezo>
<mezo id = "tiszt">felszámolóbiztos</mezo>
<mezo id = "pnev">Konrád Mariann</mezo>
<mezo id = "panev">Kálmán Zsuzsanna</mezo>
<mezo id = "pirsz">1068</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest, Benczúr u. 8. I/5.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "14">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20030806</mezo>
<mezo id = "cgjsz">109071057</mezo>
<mezo id = "nev">Doloitte &amp; Touche Könyvvizsgáló és Tanácsadó Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1051</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Nádor u.</mezo>
<mezo id = "hsz">21.</mezo>
<mezo id = "pnev">Prohászka János</mezo>
<mezo id = "panev">Verõ Piroska</mezo>
<mezo id = "pirsz">2628</mezo>
<mezo id = "phely">Szob, Árpád 30.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20040128</mezo>
<mezo id = "kshsz">12698211151211318</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20040730</mezo>
<mezo id = "adosz">12698211218</mezo>
<mezo id = "kadosz">HU12698211</mezo>
<mezo id = "nydat">20040501</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "28">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20040227</mezo>
<mezo id = "felszk">20040227</mezo>
<mezo id = "felszv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0109">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20020308</mezo>
<mezo id = "cgjsz">110000071</mezo>
<mezo id = "nev">HAJDÚ-BÉT Baromfitermelõ és Értékesítõ Rt.</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">4030</mezo>
<mezo id = "hely">Debrecen</mezo>
<mezo id = "teru">Diószegi u.</mezo>
<mezo id = "hsz">1-3.</mezo>
<mezo id = "k">x</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Vas Megyei Bíróság<ujsor/>
5.Fpk.18-04-000013/5. sz. határozata (2004. február 27.)<ujsor/>
felszámolási eljárás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z) 2004. február 27. napján jogerõre emelkedett végzésével<ujsor/>
a(z)<ujsor/>
PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság<ujsor/>
(9700 Szombathely, Rákóczi F. u. 1.; cégjegyzékszáma: 18 09 105813; adószáma: 12698211-2-18)<ujsor/>
adós fizetésképtelenségét megállapította és a felszámolását elrendelte.<ujsor/>
Elõzõ elnevezése(i):<ujsor/>
&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság<ujsor/>
Elõzõ székhelyei(i):<ujsor/>
1134 Budapest, Klapka u. 11.,<ujsor/>
4030 Debrecen, Diószegi út 1-3.<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft.,<ujsor/>
1134 Budapest, Kanizsai u. 43.<ujsor/>
cégjegyzékszáma: 01 09 268312<ujsor/>
A felszámolóbiztos(ok):<ujsor/>
Konrád Mariann (an: Kálmán Zsuzsanna) 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I/5.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
idõpontja:<ujsor/>
2004. január 28.<ujsor/>
A felszámolás kezdõ idõpontja: 2004. február 27.<ujsor/>
A Vas Megyei Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített<ujsor/>
számla száma:<ujsor/>
10047004-01483185-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás során<ujsor/>
hitelezõként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés<ujsor/>
közzétételétõl számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi IL. tv. 57. § (1) bekezdés a) és c)<ujsor/>
pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a bejelentést veszi<ujsor/>
nyilvántartásba, amely után az igénybejelentõ a követelés 1 %-át, de legalább<ujsor/>
1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot az e végzésben megjelölt számlára -<ujsor/>
a bírósági ügyszámra (határozat számra) hivatkozással<ujsor/>
- 40 napon belül befizetett és ezt a felszámoló részére<ujsor/>
igazolta.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2004. március 25.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely, Rákóczi F. u. 1.</mezo>
<mezo id = "adosz">12698211218</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 268312]; 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) mint a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” (Cg.: [18 09 105813]; székhelye: 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.; adószáma: [12698211-2-18]) kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós társaság tulajdonát képezõ eszközöket, készleteket és kintlevõségeket:<ujsor/>
1. Vagyoncsoport – Személy- és tehergépkocsik<ujsor/>
Hsz. A szgk./tgk. típusa cm3 Gyártás Futás-km Mûsz.érv. Nettó irányár<ujsor/>
1.1. Ford Orion szgk./benzin 1598 1993 113 000 2005. augusztus 450 000 Ft<ujsor/>
1.2. Citroën Xsara szgk./benzin 1587 2000 140 000 2004. november 1 800 000 Ft<ujsor/>
1.3. Ford Fiesta van 1,8D tgk./gázolaj 1752 1993 417 000 2005. március 600 000 Ft<ujsor/>
1.4. Ford Fiesta tgk./benzin 1118 1994 107 000 2004. szeptember 600 000 Ft<ujsor/>
1.5. Ford Fiesta tgk./benzin 1118 1994 158 000 2004. július 600 000 Ft<ujsor/>
1.6. Ford Fiesta Courrier 1,8D tgk./g. 1753 1999 176 000 2004. július 900 000 Ft<ujsor/>
1.7. Ford Transit FT 100L tgk./gázol. 2496 1998 380 000 2004. július 1 400 000 Ft<ujsor/>
1.8. Peugeot Partner tgk./benzin 1360 1996 235 000 2004. január 900 000 Ft<ujsor/>
1.9. LORD utánfutó – 1993 – 2004. január 50 000 Ft<ujsor/>
Összesen: 7 300 000 Ft<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoportba tartozó értékesítésre meghirdetett jármûvek irányára összesen nettó 7 300 000 Ft (hétmillió-háromszázezer forint). A feltüntetett irányárakat 25% áfafizetési kötelezettség terheli.<ujsor/>
A pályázati feltételfüzet a fenti gépjármûvek további részletes adatait is tartalmazza.<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoportba tartozó vagyoni eszközöket a felszámoló hivatkozási számonként külön-külön, vagy együttesen csomagban kívánja értékesíteni, de a pályázatok között a felszámoló kifejezetten elõnyben részesíti az együttesen, csomagban történõ megvásárlásra adott pályázati ajánlatokat.<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke a hivatkozási számonként feltüntetett nettó irányár 20%-a, melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált gépjármûvekért az eladó kellékszavatosságot nem vállal, azt kifejezetten kizárja.<ujsor/>
2. Vagyoncsoport – Késztermékkészlet<ujsor/>
A 2. vagyoncsoportba tartozó 23,3 tonna késztermékkészletet (csomagolt, fagyasztott libamell, -comb, -belsõség, -aprólék stb.), melynek tételes listáját a pályázati feltételfüzet tartalmazza, a felszámoló kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoportba tartozó készletek értékesítésre meghirdetett irányára összesen nettó 11 000 000 Ft (tizenegymillió forint), amelyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 1 375 000 Ft (egymillió-háromszázhetvenötezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
3. Vagyoncsoport – Göngyöleg<ujsor/>
A 3. vagyoncsoportba tartozó göngyölegeket (rekeszek, ládák, raklapok stb.), melynek tételes listáját a pályázati feltételfüzet tartalmazza, a felszámoló kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoportba tartozó göngyölegek értékesítésre meghirdetett irányára összesen nettó 600 000 Ft (hatszázezer forint), amelyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 75 000 Ft (hetvenötezer forint), mely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
4. Vagyoncsoport – a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” tulajdonában lévõ kintlévõségek<ujsor/>
a) Egyéb vevõkövetelések:<ujsor/>
Követelés lejárta Követelés összege (Ft) Ügyfelek száma Nettó irányár (Ft)<ujsor/>
 0– 90 nap 93 844 360 19<ujsor/>
 91–180 nap 1 229 831 3<ujsor/>
180–365 nap 229 636 2<ujsor/>
365 napon túli 499 545 2<ujsor/>
Összesen: 95 803 372 23 95 000 000<ujsor/>
A felszámoló a 4. a) vagyoncsoportban megjelölt kintlévõségeket kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a követelések érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A 4. a) vagyoncsoportban értékesítésre meghirdetett kintlévõségek irányára összesen: 95 000 000 Ft (kilencvenötmillió forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
 A 4. a) vagyoncsoportba tartozó kintlévõségek esetében a bánatpénz mértéke bruttó 10 000 000 Ft (tízmillió forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
b) A VALDOR Kereskedelmi Rt.-vel (Cg.: [03 10 100347]; 6000 Kecskemét, Izsáki út 6.) szembeni vevõ- és váltókövetelések<ujsor/>
Vevõkövetelés lejárta Követelés összege (Ft) Nettó irányár (Ft)<ujsor/>
0–90 nap 71 515 868<ujsor/>
91–180 nap 183 332 406<ujsor/>
180–365 nap 59 857 111<ujsor/>
365 napon túli 0<ujsor/>
Vevõi összesen: 314 705 385 155 000 000<ujsor/>
Váltókövetelés összesen: 407 268 350 200 000 000<ujsor/>
VALDOR Rt.-vel szembeni<ujsor/>
követelések összesen: 721 973 735 355 000 000<ujsor/>
A felszámoló a 4. b) vagyoncsoportban megjelölt kintlévõségeket kizárólag együttesen csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a követelések érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A 4. b) vagyoncsoportban értékesítésre meghirdetett kintlévõségek irányára összesen: 355 000 000 Ft (háromszázötvenötmillió forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
A 4. b) vagyoncsoportba tartozó kintlévõségek esetében a bánatpénz mértéke bruttó 35 000 000 Ft (harmincötmillió forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
A fentiekben meghatározott 1–4. vagyoncsoportot a felszámoló vagyoncsoportonként külön értékesíti, így a vagyoncsoportok megvásárlására külön-külön és együttesen is lehet ajánlatot tenni.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált eszközökért és készletekért az eladó kellékszavatosságot nem vállal, azt kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 15 naptári napon belül, átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A csõdtörvény 49/C. §-ában meghatározott elõvásárlási jogosultak elõvásárlási jogukat a jelen pályázati eljárás keretében gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit megállapító, valamint a meghirdetett eszközöket, készleteket és kintlevõségeket bemutató feltételfüzet a NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. felszámoló irodájában (1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) munkanapokon 9–12 óra között megtekinthetõ, illetve megvásárolható.<ujsor/>
A pályázati ajánlatok érvényességének feltétele a vagyoncsoportonként meghatározott összegek bánatpénzként való elõzetes megfizetése a PANNON LIVER Kft. ,,f. a.” Szentgál és Vidéke Takarékszövetkezetnél vezetett 73600149-10001167-00000000 számú bankszámlájára. (A közlemény rovatban fel kell tüntetni: ,,... sz. vagyoncsoport – bánatpénz”.) A bánatpénz megfizetését a pályázat benyújtásakor igazolni kell.<ujsor/>
Az elõre megfizetett bánatpénz a nyertes pályázó esetében a vételárba beszámításra kerül, míg a többi pályázónak a pályázatok értékelését követõ 8 munkanapon belül visszautalásra kerül. A bánatpénz a pályázók javára nem kamatozik.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó fõbb adatait, 30 napnál nem régebbi cégkivonatát, a képviseletre jogosult személy aláírási címpéldányát. Magánszemély pályázó esetén a pályázatot teljes bizonyító erejû magán- vagy közokiratba kell foglalni.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlott nettó vételárat forintban, és nyilatkozatot az áfakötelezettségrõl, valamint a pályázó nyilatkozatát a pályázati feltételek és a pályázati feltételfüzetben szereplõ adásvételiszerzõdés-tervezet elfogadásáról. A pályázati ajánlatokban 60 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat magyar nyelven egy példányban, a pályázóra való utalás nélküli zárt borítékban, ,,PANNON LIVER Kft. f.a. – pályázat” jeligével ellátva, dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) – személyesen vagy kézbesítõ útján – 2004. július 20-án, 8 óra 30 perctõl 9 óráig lehet benyújtani. A pályázati ajánlatok átvételérõl a pályázó kérésére átvételi elismervényt kap.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a benyújtásuk helyszínén, 9 órakor, közjegyzõ jelenlétében bontja fel a felszámoló. A pályázati ajánlatokról közjegyzõi okirat készül. A pályázatbontásokon azok a pályázók, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és ajánlatukat határidõben nyújtották be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az egyes vagyoncsoportra adott ajánlatok nagysága alapján, a csõdtörvény által biztosított 30 napon belül bírálja el. A pályázatok értékelésérõl a felszámoló minden pályázót írásban értesít, egyben a nyertes pályázót/pályázókat értesíti az adásvételi szerzõdés megkötésének idõpontjáról.<ujsor/>
Amennyiben az adott vagyoncsoportra benyújtott legmagasabb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között – közjegyzõ jelenlétében – nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az adott vagyoncsoportra benyújtott ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte.<ujsor/>
A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
További felvilágosítással Konrád Mariann felszámolóbiztos és Lovászi István felszámolóbiztos-helyettes (telefon: 321-8201, fax: 321-8072) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely, Rákóczi F. u. 1. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 268312]; 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) mint a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” (Cg.: [18 09 105813]; székhelye: 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.; adószám: [12698211-2-18]) kijelölt felszámolója az adós társaság tulajdonát képezõ eszközök, készletek és kintlévõségek értékesítésére a 2004. július 1-jén megjelenõ, 27/2004. számú Cégközlönyben közzétett nyilvános pályázatát az I., II. és III. vagyoncsoport vonatkozásában visszavonjuk.<ujsor/>
Ugyanezen pályázati hirdetmény IV. vagyoncsoportja vonatkozásában a pályázati feltételek változatlanul fennállnak.<ujsor/>
További felvilágosítással Konrád Mariann felszámolóbiztos és Lovászi István felszámolóbiztos-helyettes (telefon: 321-8201; fax: 321-8072) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely, Rákóczi F. u. 1. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">FELSZÁMOLÁSI ÁRVERÉSEK – PÁLYÁZATOK<ujsor/>
A NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 268312]; 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) mint a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” (Cg.: [18 09 105813]; székhelye: 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.; adószáma: [12698211-2-18]) kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós társaság tulajdonát képezõ a mezõkovácsházi vágó- és bontóüzemében található részben beépített üzemi berendezéseket, eszközöket, gépeket, bútorokat, irodatechnikai és irodafelszerelési eszközöket és gépjármûveket (összesen: 1568 tétel, lista szerint), valamint göngyölegeket és alkatrészkészleteket.<ujsor/>
A pályázati feltételfüzetben megtalálható részletes lista szerinti, a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” mezõkovácsházi vágó- és bontóüzemében található részben beépített üzemi berendezéseket, eszközöket, gépeket, bútorokat, irodatechnikai és irodafelszerelési eszközöket, göngyölegeket és gépjármûveket a felszámoló kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A fenti, a pályázati feltételfüzetben megtalálható részletes lista szerinti vagyoncsoportba tartozó értékesítésre meghirdetett vagyoni eszközök együttes irányára összesen nettó 400 000 000 Ft (négyszázmillió forint). A feltüntetett irányárat 25% áfafizetési kötelezettség terheli.<ujsor/>
Az ajánlattevõknek az ajánlatukban eredeti, hiteles bankszámlakivonattal vagy hitelintézeti nyilatkozattal igazolniuk kell, hogy az általuk megajánlott bruttó vételár a rendelkezésükre áll.<ujsor/>
A fenti, a pályázati feltételfüzetben megtalálható részletes lista szerinti vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 125 000 000 Ft (egyszázhuszonötmillió forint).<ujsor/>
A felszámoló felhívja a pályázók figyelmét, hogy a fenti, a pályázati feltételfüzetben megtalálható részletes lista szerinti vagyoncsoportba tartozó értékesítésre meghirdetett vagyoni eszközöket jelenleg bérbeadással hasznosítja.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált vagyoni eszközökért az eladó kellékszavatosságot nem vállal, azt kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 8 naptári napon belül, legkésõbb 2004. szeptember 30-ig átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A csõdtörvény 49/C. §-ában meghatározott elõvásárlási jogosultak elõvásárlási jogukat a jelen pályázati eljárás keretében gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit megállapító, valamint a meghirdetett vagyoni eszközöket tételesen felsoroló feltételfüzet a NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. felszámoló irodájában (1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) munkanapokon 9–12 óra között megtekinthetõ, illetve megvásárolható.<ujsor/>
A pályázati ajánlatok érvényességének feltétele a fentebb meghatározott bruttó 125 000 000 Ft (egyszázhuszonötmillió forint) bánatpénzként való elõzetes megfizetése a PANNON LIVER Kft. ,,f. a.” Szentgál és Vidéke Takarékszövetkezetnél vezetett 73600149-10001167-00000000 számú bankszámlájára. A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt az itt megadott bankszámlaszámon az ajánlattételi határidõ elõtt 24 órával jóváírták. A bánatpénz elõzetes megfizetését a pályázat benyújtásakor igazolni kell.<ujsor/>
Az elõre megfizetett bánatpénz a nyertes pályázó esetében a vételárba beszámításra kerül, míg a többi pályázónak a pályázatok értékelését követõ 8 munkanapon belül visszautalásra kerül. A bánatpénz a pályázók javára nem kamatozik.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó fõbb adatait, 30 napnál nem régebbi cégkivonatát, a képviseletre jogosult személy aláírási címpéldányát. Magánszemély pályázó esetén a pályázatot teljes bizonyító erejû magán- vagy közokiratba kell foglalni.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlott nettó vételárat forintban (számmal és betûvel egyaránt kiírva), és nyilatkozatot arról, hogy a 25% mértékû áfa az ajánlott nettó vételáron felül értendõ, valamint a pályázó nyilatkozatát a pályázati feltételek és a pályázati feltételfüzetben szereplõ adásvételiszerzõdés-tervezet elfogadásáról. A pályázati ajánlatokban 60 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat magyar nyelven egy példányban, a pályázóra való utalás nélküli zárt borítékban, ,,PANNON LIVER Kft. f. a. – pályázat” jeligével ellátva, dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) – személyesen vagy kézbesítõ útján – 2004. szeptember 3-án 9 óra 30 perctõl 10 óráig lehet benyújtani. A pályázati ajánlatok átvételérõl a pályázó kérésére átvételi elismervényt kap.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a benyújtásuk helyszínén, 10 órakor, közjegyzõ jelenlétében bontja fel a felszámoló. A pályázati ajánlatokról közjegyzõi okirat készül. A pályázatbontáson azok a pályázók, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és ajánlatukat határidõben nyújtották be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló a vagyoncsoportra adott ajánlatok nagysága alapján bírálja el.<ujsor/>
Amennyiben a benyújtott legmagasabb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között 2004. szeptember 13-án 10 órakor dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az adott vagyoncsoportra benyújtott ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte.<ujsor/>
A felszámoló 2004. szeptember 15-én 10 órakor, a felszámoló székhelyén eredményhirdetést tart, amelyre az esetleges elõvásárlási jogosultakat ezúton hívja meg. A felszámoló felhívja az elõvásárlási jogosultak figyelmét, hogy elõvásárlási jognyilatkozatukat az értékesítésen kialakult végleges vételár ismeretében, a bánatpénznek a pályázókra elõírt módon történõ, igazolt megfizetésével, az eredményhirdetés helyszínén és idõpontjában, írásban tehetik meg.<ujsor/>
A pályázat nyertesével a felszámoló az eredményhirdetést követõ 3 munkanapon belül, legkésõbb 2004. szeptember 20-ig kell hogy megkösse az adásvételi szerzõdést.<ujsor/>
A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
További felvilágosítással Konrád Mariann felszámolóbiztos és Lovászi István felszámolóbiztos-helyettes (telefon: 321-8201, fax: 321-8072) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely, Rákóczi F. u. 1. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 268312]; 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) mint a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” (cégjegyzékszáma: [18 09 105813]; székhelye: 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.; adószáma: [12698211-2-18]) kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós társaság tulajdonát képezõ késztermék készleteket, kintlévõségeket és ingatlanokat:<ujsor/>
1. Vagyoncsoport – Késztermék készlet<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoportba tartozó 22,9 tonna, vegyes összetételû késztermék készletet (csomagolt, fagyasztott libamell, -comb, -belsõség, -aprólék stb.), melynek tételes listáját a pályázati feltételfüzet tartalmazza, a felszámoló kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoportba tartozó készletek értékesítésre meghirdetett irányára összesen nettó 5 000 000 Ft (ötmillió forint), amelyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 1 000 000 Ft (egymillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
2. Vagyoncsoport: a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” tulajdonában lévõ kintlévõségek<ujsor/>
a) Egyéb vevõkövetelések<ujsor/>
Követelés lejárta Követelés összege Ügyfelek száma Nettó irányár<ujsor/>
0–90 nap 93 844 360 Ft 19<ujsor/>
91–180 nap 1 229 831 Ft 3<ujsor/>
180–365 nap 229 636 Ft 2<ujsor/>
365 napon túli 499 545 Ft 2<ujsor/>
Összesen: 95 803 372 Ft 23 75 000 000 Ft<ujsor/>
A felszámoló a 2. a) vagyoncsoportban megjelölt kintlévõségeket kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a követelések érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja. A 2. a) vagyoncsoportban értékesítésre meghirdetett kintlévõségek irányára összesen: 75 000 000 Ft (hetvenötmillió forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
A 2. a) vagyoncsoportba tartozó kintlévõségek esetében a bánatpénz mértéke bruttó 10 000 000 Ft (tízmillió forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
b) A VALDOR Kereskedelmi Rt.-vel (Cg.: [03 10 100347]; 6000 Kecskemét, Izsáki út 6.) szembeni vevõ- és váltókövetelések<ujsor/>
Vevõi követelés lejárta Követelés összege Nettó irányár<ujsor/>
0–90 nap 71 515 868 Ft<ujsor/>
91–180 nap 183 332 406 Ft<ujsor/>
180–365 nap 59 857 111 Ft<ujsor/>
365 napon túli 0 Ft<ujsor/>
Vevõi összesen: 314 705 385 Ft 125 000 000 Ft<ujsor/>
Váltókövetelés összesen: 407 268 350 Ft 160 000 000 Ft<ujsor/>
Valdor Rt.-vel szembeni követelések összesen: 721 973 735 Ft 285 000 000 Ft<ujsor/>
A felszámoló a 2. b) vagyoncsoportban megjelölt kintlévõségeket kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a követelések érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja. A 2. b) vagyoncsoportban értékesítésre meghirdetett kintlévõségek irányára összesen: 285 000 000 Ft (kettõszáznyolcvanötmillió forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
A 2. b) vagyoncsoportba tartozó kintlévõségek esetében a bánatpénz mértéke bruttó 35 000 000 Ft (harmincötmillió forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
3. Vagyoncsoport – Nagykamarás 072/1. hrsz.-ú – 1. telep<ujsor/>
A Nagykamarás külterület 072/1. hrsz.-ú 60 460 m2 összterületû major besorolású ingatlan víz, villany, vezetékes gáz közmûvekkel és a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
 1 Szociális épület 210<ujsor/>
 1 Napos fogadó 1050<ujsor/>
 5 Utónevelõ  5 × 560<ujsor/>
 2 Ól  2 × 450<ujsor/>
 1 Ól 440<ujsor/>
 1 Ól 630<ujsor/>
 2 Ól  2 × 670<ujsor/>
 1 Ól 925<ujsor/>
 1 Tépõépület 325<ujsor/>
 1 Szalmatároló 750<ujsor/>
 1 Szúró-bontó 60<ujsor/>
 1 Hullatároló 45<ujsor/>
 1 Élõállatrakodó 15<ujsor/>
 1 Elkülönítõ 55<ujsor/>
20 Felépítmények összesen: 9535<ujsor/>
Telep hasznosól-felülete összesen: 7150<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmány silók + automata felsõpályás etetõvonal, gyógyszeradagolós itatóvonal, ventilátorok, 6 db ólban gázfûtés.<ujsor/>
A telep vízjogi engedéllyel (a korábbi bérlõ Novofarm Rt. nevére szóló), hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Gádoros és Vidéke Takarékszövetkezet jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 072/1. hrsz.-ú 60 460 m2 összterületû major besorolású ingatlant annak valamennyi felépítményével és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 072/1. hrsz.-ú 60 460 m2 összterületû major besorolású ingatlan irányára nettó 75 000 000 Ft (hetvenötmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 10 000 000 Ft (tízmillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
4. Vagyoncsoport – Nagykamarás 047/42. hrsz.-ú – 2. telep<ujsor/>
A Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú 5672 m2 összterületû gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan víz, villany közmûvekkel és a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
2 Ól 2 × 1090<ujsor/>
2 Felépítmények összesen 2180<ujsor/>
Telep hasznosól-felülete összesen: 2000<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a telepen található további felépítmények nem képezik a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” tulajdonát, azok tulajdonosa a NOVOFARM Rt. ,,f. a.” Ugyancsak nem képezi a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” tulajdonát a telepen lévõ 2 db üzemi út, melyek tulajdonosai a NOVOFARM Rt. ,,f. a.”, illetve Nagykamarás Község Önkormányzata.<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, gyógyszeradagolós itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep vízjogi engedéllyel (a korábbi bérlõ Novofarm Rt. nevére szóló), hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Földmûvelésügyi és Vidékfejlesztési Minisztérium jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú 5672 m2 összterületû gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan és annak a táblázatban megadott felépítményével együtt (nem beleértve az idegen tulajdonban lévõ felépítményeket és utakat) értelmezett irányára 16 800 000 Ft (tizenhatmillió-nyolcszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 2 000 000 Ft (kettõmillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
5. Vagyoncsoport – Derekegyház – Istvánmajor, hrsz.: 015/9.<ujsor/>
A Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú, 68 392 m2 összterületû gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlan víz és villany közmûvekkel rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
2 palás ól 2 × 800<ujsor/>
1 palás ól 650<ujsor/>
1 szolgálati lakás 50<ujsor/>
4 Felépítmények összesen: 2300<ujsor/>
Telep hasznosól-felülete összesen: 1800<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ Novofarm Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik, vízjogi engedélye nincs. Telephely üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlan 2004. december 31-ig a Balotamix Kft.-nek van bérbe adva.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Földmûvelésügyi és Vidékfejlesztési Minisztérium jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
Az 5. vagyoncsoportban meghatározott, Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú 68 392 m2 összterületû gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlant annak valamennyi felépítményével és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az 5. vagyoncsoportban meghatározott, Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú 68 392 m2 összterületû gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlan irányára nettó 9 000 000 Ft (kilencmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
Az 5. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 1 000 000 Ft (egymillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
6. Vagyoncsoport – Mezõhegyes 22. major, hrsz.: 0421/2.<ujsor/>
A Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú 66 340 m2 összterületû major besorolású ingatlan víz és villany közmûvekkel rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
1 Fekete-fehér rendszerû öntözõ + tojásmosó + tojástároló + raktár 1240<ujsor/>
1 lóistálló 150<ujsor/>
1 fedett szalmatároló 900<ujsor/>
1 ól 1920<ujsor/>
4 Felépítmények összesen: 4210<ujsor/>
Telep hasznosól-felülete összesen: 1850<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a telepen idegen beruházásban, melyet a GÁDOROSI BAROMFIKELTETÕ Kft. (5932 Gádoros, Mezõ u. 1.) végzett, felépült 1 db 720 m2 alapterületû új ól, melyben jelenleg technológiai berendezések nem találhatóak. Ezen felépítmény nem képezi a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” tulajdonát.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú ingatlanán a NOVOFARM Rt. ,,f. a.” 25 éves bérleti joggal rendelkezik.<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ Novofarm Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik, vízjogi engedélye nincs. Telephely üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Magyar Export-Import Bank Rt. jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 6. vagyoncsoportban meghatározott, Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú 66 340 m2 összterületû major ingatlant annak a táblázatban megjelölt felépítményeivel és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A 6. vagyoncsoportban meghatározott, Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú 66 340 m2 major besorolású ingatlan (nem beleértve az idegen beruházásban épült felépítményt) irányára nettó 14 000 000 Ft (tizennégymillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 6. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 2 000 000 Ft (kettõmillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
7. Vagyoncsoport – Gádorosi keltetõ – hrsz.: 1566/2.; 1565/2. és 1564.<ujsor/>
A Gádoros belterület 1564., 1565/2. és 1566/2. hrsz.-ú, összesen 4664 m2 összterületû mûködtethetõ keltetõtelep besorolású ingatlant a felszámoló kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az ingatlanok fõbb paraméterei:<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 1564. Hrsz.: 1565/2. Hrsz.: 1566/2.<ujsor/>
besorolása lakóház és udvar, gazdasági épület beépítetlen terület lakóház és udvar<ujsor/>
mérete 2878 m2 613 m2 1173 m2<ujsor/>
közmûvezettsége víz, villany, vez. gáz – víz, villany, vezetékes gáz, betonozott út<ujsor/>
jelzálogteher – OTP Bank Rt. OTP Bank Rt.<ujsor/>
felépítmények 1 db lakóépület – 100 m2 Üres 1 db irodaép. – 250 m2<ujsor/>
 1 db gazd. ép. – 70 m2 1 db keltetõép. – 475 m2<ujsor/>
technológia – – 24 db elõkeltetõgép<ujsor/>
 6 db bújtatógép<ujsor/>
A keltetõtelep 2006. december 31-ig érvényes mûködési engedéllyel rendelkezik.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az 1565/2. és 1566/2. hrsz.-ú ingatlanokat terhelõ, az OTP Bank Rt. nevére bejegyzett jelzálogjoga a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 7. vagyoncsoportban meghatározott, Gádoros belterület 1564.; 1565/2. és 1566/2. hrsz.-ú összesen 4664 m2 területû ingatlannak, azok valamennyi felépítményének és beépített technológiai berendezésének együttes irányára nettó 23 500 000 Ft (huszonhárommillió-ötszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 7. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 3 000 000 Ft (hárommillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
8. Vagyoncsoport – Gádorosi fóliás ingatlan – hrsz.: 1484.<ujsor/>
A Gádoros belterület 1484. hrsz.-ú 5577 m2 összterületû lakóház és udvar besorolású ingatlan víz és villany (jelenleg kikötve) közmûvekkel, valamint a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Menny./db Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete/m2<ujsor/>
1 lakóépület 108,5<ujsor/>
1 raktár + szamaras ól 64 <ujsor/>
3  fólia csõváz<ujsor/>
5 Felépítmények összesen: 172,5<ujsor/>
A 8. vagyoncsoportban meghatározott, Gádoros belterület 1484. hrsz.-ú 5577 m2 összterületû lakóház és udvar besorolású ingatlan irányára nettó 8 400 000 Ft (nyolcmillió-négyszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 8. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 1 000 000 Ft (egymillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
9. Vagyoncsoport – Rákócziújfalui baromfinevelõ és trágyatelep – hrsz.: 034/2.; 034/4.; 051/2.; 033/7. és 050/13.<ujsor/>
A Rákócziújfalu külterület 034/2.; 034/4.; 051/2.; 033/7. és 050/13. hrsz.-ú, összesen 149 039 m2 összterületû baromfinevelõ és trágyatelepet a felszámoló kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az ingatlanok fõbb paraméterei:<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 034/2. Hrsz.: 034/4. Hrsz.: 051/2.<ujsor/>
besorolása major major udvar<ujsor/>
mérete 32 603 m2 68 713 m2 22 393 m2<ujsor/>
közmûvezettsége víz, villany víz, villany, vez. gáz víz, villany<ujsor/>
jelzálogteher – – –<ujsor/>
felépítmények 1 db ól – 1120 m2  5 db panelól – 5 × 1100 m2 4 db panelól – 4 × 1100 m2<ujsor/>
 3 db vályogól – 3 × 650 m2  1 db szoc. ép. – 140 m2 <ujsor/>
 1 db faszérû – 495 m2  1 db vízház – 40 m2<ujsor/>
 1 db szoc. ép. – 120 m2 1 db istálló – 1065 m2 <ujsor/>
 1 db mûhely – 50 m2<ujsor/>
 6 db palaól – 6 × 820 m2<ujsor/>
 1 db szoc. ép. – 100 m2<ujsor/>
technológia világítás Panelólakban takarmánysilók + felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, gázinfrás fûtés, a többi ólban világítás<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 033/7. Hrsz.: 050/13.<ujsor/>
besorolása trágyatelep trágyatelep<ujsor/>
mérete 13 804 m2 11 526 m2<ujsor/>
közmûvezettsége – –<ujsor/>
jelzálogteher – –<ujsor/>
felépítmények – –<ujsor/>
technológia – –<ujsor/>
A 034/2. és 034/4. hrsz.-ú ingatlanok érvényes vízjogi engedéllyel rendelkeznek, a 051/2. hrsz.-ú ingatlanon nincs fúrt kút.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ, Novofarm Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A 9. vagyoncsoportban meghatározott, Rákócziújfalu külterület 034/2.; 034/4.; 051/2.; 033/7. és 050/13. hrsz.-ú együttesen összesen 149 039 m2 területû ingatlannak, azok valamennyi felépítményének és beépített technológiai berendezésének együttes irányára nettó 80 000 000 Ft (nyolcvanmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 9. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 10 000 000 Ft (tízmillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
A fentiekben meghatározott 1–9. vagyoncsoportot a felszámoló vagyoncsoportonként külön értékesíti, így a vagyoncsoportok megvásárlására külön-külön és együttesen is lehet ajánlatot tenni.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált késztermék készletekért és ingatlanokért az eladó kellékszavatosságot nem vállal, azt kifejezetten kizárja. Az eladó a kintlévõségek érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 15 naptári napon belül, átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A Csõdtörvény 49/C. §-ában meghatározott elõvásárlási jogosultak elõvásárlási jogukat a jelen pályázati eljárás keretében gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit megállapító, valamint a meghirdetett késztermék készleteket, kintlévõségeket és ingatlanokat bemutató feltételfüzet a NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. felszámoló irodájában (1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) munkanapokon 9–12 óra között megtekinthetõ, illetve megvásárolható.<ujsor/>
A pályázati ajánlatok érvényességének feltétele a vagyoncsoportonként meghatározott összegek bánatpénzként való elõzetes megfizetése a PANNON LIVER Kft. ,,f. a.” Szentgál és Vidéke Takarékszövetkezetnél vezetett 73600149-10001167-00000000 számú bankszámlájára. (A közlemény rovatban fel kell tüntetni: ,,... sz. vagyoncsoport – bánatpénz”.) A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt az itt megadott bankszámlaszámon az ajánlattételi határidõ elõtt 24 órával jóváírták. A bánatpénz elõzetes megfizetését a pályázat benyújtásakor igazolni kell.<ujsor/>
Az elõre megfizetett bánatpénz a nyertes pályázó esetében a vételárba beszámításra kerül, míg a többi pályázónak a pályázatok értékelését követõ 8 munkanapon belül visszautalásra kerül. A bánatpénz a pályázók javára nem kamatozik.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó fõbb adatait, 30 napnál nem régebbi cégkivonatát, a képviseletre jogosult személy aláírási címpéldányát. Magánszemély pályázó esetén a pályázatot teljes bizonyító erejû magán- vagy közokiratba kell foglalni.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlott nettó vételárat forintban, és nyilatkozatot az áfafizetési kötelezettségrõl, valamint a pályázó nyilatkozatát a pályázati feltételek és a pályázati feltételfüzetben szereplõ adásvételiszerzõdés-tervezet elfogadásáról. A pályázati ajánlatokban 60 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat magyar nyelven egy példányban, a pályázóra való utalás nélküli zárt borítékban, ,,PANNON LIVER Kft. f. a. – pályázat” jeligével ellátva, dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) – személyesen vagy kézbesítõ útján – 2004. szeptember 20-án, 9 – 9 óra 30 percig lehet benyújtani. A pályázati ajánlatok átvételérõl a pályázó kérésére átvételi elismervényt kap.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a benyújtásuk helyszínén, 9 óra 30 perckor, közjegyzõ jelenlétében bontja fel a felszámoló. A pályázati ajánlatokról közjegyzõi okirat készül. A pályázatbontásokon azok a pályázók, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és ajánlatukat határidõben nyújtották be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az egyes vagyoncsoportra adott ajánlatok nagysága alapján, 30 napon belül bírálja el. A pályázatok értékelésérõl a felszámoló minden pályázót írásban értesít, egyben a nyertes pályázót/pályázókat értesíti az adásvételi szerzõdés megkötésének idõpontjáról.<ujsor/>
Amennyiben az adott vagyoncsoportra benyújtott legmagasabb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között – közjegyzõ jelenlétében – nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az adott vagyoncsoportra benyújtott ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte.<ujsor/>
A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
További felvilágosítással Konrád Mariann felszámolóbiztos és Lovászi István felszámolóbiztos-helyettes (telefon: 321-8201, fax: 321-8072) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely, Rákóczi F. u. 1. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">FELSZÁMOLÁSI ÁRVERÉSEK – PÁLYÁZATOK<ujsor/>
A NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 268312]; 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) mint a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” (Cg.: [18 09 105813]; székhelye: 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.; adószáma: [12698211-2-18]) kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós társaság tulajdonát képezõ, a mezõkovácsházi vágó- és bontóüzemében található részben beépített üzemi berendezéseket, eszközöket, gépeket, bútorokat, irodatechnikai és irodafelszerelési eszközöket és gépjármûveket (összesen: 1568 tétel, lista szerint), valamint göngyölegeket és alkatrészkészleteket.<ujsor/>
A pályázati feltételfüzetben megtalálható részletes lista szerinti, a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” mezõkovácsházi vágó- és bontóüzemében található részben beépített üzemi berendezéseket, eszközöket, gépeket, bútorokat, irodatechnikai és irodafelszerelési eszközöket, göngyölegeket és gépjármûveket a felszámoló kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A fenti, a pályázati feltételfüzetben megtalálható részletes lista szerinti vagyoncsoportba tartozó értékesítésre meghirdetett vagyoni eszközök együttes irányára összesen nettó 400 000 000 Ft (négyszázmillió forint). A feltüntetett irányárat 25% áfafizetési kötelezettség terheli.<ujsor/>
Az ajánlattevõknek az ajánlatukban eredeti, hiteles bankszámlakivonattal, vagy hitelintézeti nyilatkozattal igazolniuk kell, hogy az általuk megajánlott bruttó vételár a rendelkezésükre áll.<ujsor/>
A fenti, a pályázati feltételfüzetben megtalálható részletes lista szerinti vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 80 000 000 Ft (nyolcvanmillió forint).<ujsor/>
A felszámoló felhívja a pályázók figyelmét, hogy a fenti, a pályázati feltételfüzetben megtalálható részletes lista szerinti vagyoncsoportba tartozó értékesítésre meghirdetett vagyoni eszközöket jelenleg bérbeadással hasznosítja.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált vagyoni eszközökért az eladó kellékszavatosságot nem vállal, azt kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 8 naptári napon belül, legkésõbb 2004. november 26-ig átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A csõdtörvény 49/C. §-ában meghatározott elõvásárlási jogosultak elõvásárlási jogukat a jelen pályázati eljárás keretében gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit megállapító, valamint a meghirdetett vagyoni eszközöket tételesen felsoroló feltételfüzet a NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. felszámoló irodájában (1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) munkanapokon 9–12 óra között megtekinthetõ, illetve megvásárolható.<ujsor/>
A pályázati ajánlatok érvényességének feltétele a fentebb meghatározott bruttó 80 000 000 Ft (nyolcvanmillió forint) bánatpénzként való elõzetes megfizetése a PANNON LIVER Kft. „f. a.” Szentgál és Vidéke Takarékszövetkezetnél vezetett 73600149-10001167-00000000 számú bankszámlájára. A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt az itt megadott bankszámlaszámon az ajánlattételi határidõ elõtt 24 órával jóváírták. A bánatpénz elõzetes megfizetését a pályázat benyújtásakor igazolni kell.<ujsor/>
Az elõre megfizetett bánatpénz a nyertes pályázó esetében a vételárba beszámításra kerül, míg a többi pályázónak az eredményhirdetést követõ 8 munkanapon belül visszautalásra kerül. A bánatpénz a pályázók javára nem kamatozik.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó fõbb adatait, 30 napnál nem régebbi cégkivonatát, a képviseletre jogosult személy aláírási címpéldányát. Magánszemély pályázó esetén a pályázatot teljes bizonyító erejû magán- vagy közokiratba kell foglalni.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlott nettó vételárat forintban (számmal és betûvel egyaránt kiírva), és nyilatkozatot arról, hogy a 25% mértékû áfa az ajánlott nettó vételáron felül értendõ, valamint a pályázó nyilatkozatát a pályázati feltételek és a pályázati feltételfüzetben szereplõ adásvételiszerzõdés-tervezet elfogadásáról. A pályázati ajánlatokban 60 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat magyar nyelven egy példányban, a pályázóra való utalás nélküli zárt borítékban, „PANNON LIVER Kft. f. a. – pályázat” jeligével ellátva, dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) – személyesen vagy kézbesítõ útján – 2004. október 29-én 9 órától 9 óra 30 percig lehet benyújtani. A pályázati ajánlatok átvételérõl a pályázó kérésére átvételi elismervényt kap.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a benyújtásuk helyszínén, 9 óra 30 perckor, közjegyzõ jelenlétében bontja fel a felszámoló. A pályázati ajánlatokról közjegyzõi okirat készül. A pályázatbontáson azok a pályázók, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és ajánlatukat határidõben nyújtották be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló a vagyoncsoportra adott ajánlatok nagysága alapján bírálja el.<ujsor/>
Amennyiben a benyújtott legmagasabb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között 2004. november 5-én 9 óra 30 perckor dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek a benyújtott ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte.<ujsor/>
A felszámoló 2004. november 10-én 10 órakor, a felszámoló székhelyén eredményhirdetést tart, amelyre az esetleges elõvásárlási jogosultakat ezúton hívja meg. A felszámoló felhívja az elõvásárlási jogosultak figyelmét, hogy elõvásárlási jognyilatkozatukat az értékesítésen kialakult végleges vételár ismeretében, a bánatpénznek a pályázókra elõírt módon történõ, igazolt megfizetésével, az eredményhirdetés helyszínén és idõpontjában, írásban tehetik meg.<ujsor/>
A pályázat nyertesével a felszámoló az eredményhirdetést követõ 3 munkanapon belül, legkésõbb 2004. november 15-ig kell, hogy megkösse az adásvételi szerzõdést.<ujsor/>
A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
További felvilágosítással Konrád Mariann felszámolóbiztos és Lovászi István felszámolóbiztos-helyettes (telefon: 321-8201, fax: 321-8072) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 268312]; 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) mint a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” (cégjegyzékszáma: [18 09 105813]; székhelye: 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.; adószáma: [12698211-2-18]) kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós társaság tulajdonát képezõ kintlévõségeket és ingatlanokat:<ujsor/>
1. Vagyoncsoport: a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” (cégjegyzékszám: [18 09 105813]; 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.) tulajdonában lévõ kintlévõségek<ujsor/>
a) Egyéb vevõkövetelések<ujsor/>
Követelés lejárta Követelés összege Ügyfelek száma Nettó irányár<ujsor/>
0–90 nap 93 844 360 Ft 19<ujsor/>
91–180 nap 1 229 831 Ft 3<ujsor/>
180–365 nap 229 636 Ft 2<ujsor/>
365 napon túli 499 545 Ft 2<ujsor/>
Összesen: 95 803 372 Ft 23 52 000 000 Ft<ujsor/>
A felszámoló az 1. a) vagyoncsoportban megjelölt kintlévõségeket kizárólag együttesen csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a követelések érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja. Az 1. a) vagyoncsoportban értékesítésre meghirdetett kintlévõségek irányára összesen: 52 000 000 Ft (ötvenkettõmillió forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
Az 1. a) vagyoncsoportba tartozó kintlévõségek esetében a bánatpénz mértéke bruttó 5 000 000 Ft (ötmillió forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
b) A VALDOR Kereskedelmi Rt.-vel (Cg.: [03 10 100347]; 6000 Kecskemét, Izsáki út 6.) szembeni vevõ- és váltókövetelések<ujsor/>
Vevõi követelés lejárta Követelés összege Nettó irányár<ujsor/>
0–90 nap 71 515 868 Ft<ujsor/>
91–180 nap 183 332 406 Ft<ujsor/>
180–365 nap 59 857 111 Ft<ujsor/>
365 napon túli 0 Ft<ujsor/>
Vevõi összesen: 314 705 385 Ft 88 000 000 Ft<ujsor/>
Váltókövetelés összesen: 407 268 350 Ft 112 000 000 Ft<ujsor/>
Valdor Rt.-vel szembeni követelések összesen: 721 973 735 Ft 200 000 000 Ft<ujsor/>
A felszámoló az 1. b) vagyoncsoportban megjelölt kintlévõségeket kizárólag együttesen csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a követelések érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja. Az 1. b) vagyoncsoportban értékesítésre meghirdetett kintlévõségek irányára összesen: 200 000 000 Ft (kettõszázmillió forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
Az 1. b) vagyoncsoportba tartozó kintlévõségek esetében a bánatpénz mértéke bruttó 30 000 000 Ft (harmincmillió forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
2. Vagyoncsoport – Nagykamarás 072/1. hrsz.-ú – 1. telep<ujsor/>
A Nagykamarás külterület 072/1. hrsz.-ú 60 460 m2 összterületû major besorolású ingatlan víz, villany, vezetékes gáz közmûvekkel és a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
1 Szociális épület 210<ujsor/>
1 Napos fogadó 1050<ujsor/>
5 Utónevelõ  5 × 560<ujsor/>
2 Ól  2 × 450<ujsor/>
1 Ól 440<ujsor/>
1 Ól 630<ujsor/>
2 Ól  2 × 670<ujsor/>
1 Ól 925<ujsor/>
1 Tépõépület 325<ujsor/>
1 Szalmatároló 750<ujsor/>
1 Szúró-bontó 60<ujsor/>
1 Hullatároló 45<ujsor/>
1 Élõállat-rakodó 15<ujsor/>
1 Elkülönítõ 55<ujsor/>
20 Felépítmények összesen: 9535<ujsor/>
Telep hasznosól felülete összesen: 7150<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, gyógyszeradagolós itatóvonal, ventilátorok, 6 db ólban gázfûtés.<ujsor/>
A telep vízjogi engedéllyel (a korábbi bérlõ Novofarm Rt. nevére szóló), hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Gádoros és Vidéke Takarékszövetkezet jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 072/1. hrsz.-ú 60 460 m2 összterületû major besorolású ingatlant annak valamennyi felépítményével és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 072/1. hrsz.-ú 60 460 m2 összterületû major besorolású ingatlan irányára nettó 63 700 000 Ft (hatvanhárommillió-hétszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 6 500 000 Ft (hatmillió-ötszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
3. Vagyoncsoport – Nagykamarás 047/42. hrsz.-ú – 2. telep<ujsor/>
A Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú 5672 m2 összterületû gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan víz, villany közmûvekkel és a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
2 Ól 2 × 1090<ujsor/>
2 Felépítmények összesen: 2180<ujsor/>
Telep hasznosól felülete összesen: 2000<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a telepen található további felépítmények nem képezik a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonát, azok tulajdonosa a NOVOFARM Rt. „f. a.” Ugyancsak nem képezi a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonát a telepen lévõ 2 db üzemi út, melyek tulajdonosai a NOVOFARM Rt. „f. a.”, illetve Nagykamarás Község Önkormányzata.<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, gyógyszeradagolós itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep vízjogi engedéllyel (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló), hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Földmûvelésügyi és Vidékfejlesztési Minisztérium jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú 5672 m2 összterületû gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan és annak a táblázatban megadott felépítményével együtt (nem beleértve az idegen tulajdonban lévõ felépítményeket és utakat) értelmezett irányára 14 300 000 Ft (tizennégymillió-háromszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 1 500 000 Ft (egymillió-ötszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
4. Vagyoncsoport – Derekegyház – Istvánmajor, hrsz.: 015/9.<ujsor/>
A Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú, 68 392 m2 összterületû gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlan víz és villany közmûvekkel rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
2 palás ól 2 × 800<ujsor/>
1 palás ól 650<ujsor/>
1 szolgálati lakás 50<ujsor/>
4 Felépítmények összesen: 2300<ujsor/>
Telep hasznosól felülete összesen: 1800<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik, vízjogi engedélye nincs. Telephely üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlan 2004. december 31-ig a Balotamix Kft.-nek van bérbe adva.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Földmûvelésügyi és Vidékfejlesztési Minisztérium jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoportban meghatározott, Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú 68 392 m2 összterületû gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlant annak valamennyi felépítményével és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoportban meghatározott, Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú 68 392 m2 összterületû gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlan irányára nettó 7 600 000 Ft (hétmillió-hatszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 800 000 Ft (nyolcszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
5. Vagyoncsoport – Mezõhegyes 22. major, hrsz.: 0421/2.<ujsor/>
A Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú 66 340 m2 összterületû major besorolású ingatlan víz és villany közmûvekkel rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
1 Fekete-fehér rendszerû öntözõ + tojásmosó + tojástároló + raktár 1240<ujsor/>
1 lóistálló 150<ujsor/>
1 fedett szalmatároló 900<ujsor/>
1 ól 1920<ujsor/>
4 Felépítmények összesen: 4210<ujsor/>
Telep hasznosól felülete összesen: 1850<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a telepen idegen beruházásban, melyet a GÁDOROSI BAROMFIKELTETÕ Kft. (5932 Gádoros, Mezõ u. 1.) végzett, felépült 1 db 720 m2 alapterületû új ól, melyben jelenleg technológiai berendezések nem találhatóak. Ezen felépítmény nem képezi a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonát.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú ingatlanán a NOVOFARM Rt. „f. a.” 25 éves bérleti joggal rendelkezik.<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik, vízjogi engedélye nincs.<ujsor/>
Telephely üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Magyar Export-Import Bank Rt. jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 5. vagyoncsoportban meghatározott, Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú 66 340 m2 összterületû major ingatlant annak a táblázatban megjelölt felépítményeivel és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A 5. vagyoncsoportban meghatározott, Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú 66 340 m2 major besorolású ingatlan (nem beleértve az idegen beruházásban épült felépítményt) irányára nettó 12 000 000 Ft (tizenkettõmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 5. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 1 200 000 Ft (egymillió-kettõszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
6. Vagyoncsoport – Gádorosi keltetõ – hrsz.: 1566/2.; 1565/2. és 1564.<ujsor/>
A Gádoros belterület 1564., 1565/2. és 1566/2. hrsz.-ú, összesen 4664 m2 összterületû mûködtethetõ keltetõtelep besorolású ingatlant a felszámoló kizárólag együttesen csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az ingatlanok fõbb paramétereit az alábbi táblázat tartalmazza:<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 1564. Hrsz.: 1565/2. Hrsz.: 1566/2.<ujsor/>
besorolása lakóház és udvar, gazdasági épület beépítetlen terület lakóház és udvar<ujsor/>
mérete 2878 m2 613 m2 1173 m2<ujsor/>
közmûvezettsége víz, villany, vez. gáz – víz, villany, vezetékes gáz, betonozott út<ujsor/>
jelzálogteher – OTP Bank Rt. OTP Bank Rt.<ujsor/>
felépítmények 1 db lakóépület – 100 m2 üres 1 db irodaép. – 250 m2<ujsor/>
   1 db gazd. ép. – 70 m2 1 db keltetõép. – 475 m2<ujsor/>
technológia – – 24 db elõkeltetõgép<ujsor/>
    6 db bújtatógép<ujsor/>
A keltetõtelep 2006. december 31-ig érvényes mûködési engedéllyel rendelkezik.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az 1565/2. és 1566/2. hrsz.-ú ingatlanokat terhelõ, az OTP Bank Rt. nevére bejegyzett jelzálogjoga a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 6. vagyoncsoportban meghatározott, Gádoros belterület 1564.; 1565/2. és 1566/2. hrsz.-ú összesen 4664 m2 területû ingatlannak, azok valamennyi felépítményének és beépített technológiai berendezésének együttes irányára nettó 20 000 000 Ft (húszmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 6. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 2 000 000 Ft (kettõmillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
7. Vagyoncsoport – Gádorosi fóliás ingatlan – hrsz.: 1484.<ujsor/>
A Gádoros belterület 1484. hrsz.-ú 5577 m2 összterületû lakóház és udvar besorolású ingatlan víz és villany (jelenleg kikötve) közmûvekkel, valamint a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Menny./db Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete/m2<ujsor/>
1 lakóépület 108,5<ujsor/>
1 raktár + szamaras ól 64 <ujsor/>
3 fólia csõváz<ujsor/>
5 Felépítmények összesen: 172,5<ujsor/>
A 7. vagyoncsoportban meghatározott, Gádoros belterület 1484. hrsz.-ú 5577 m2 összterületû lakóház és udvar besorolású ingatlan irányára nettó 7 000 000 Ft (hétmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 7. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 800 000 Ft (nyolcszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
8. Vagyoncsoport – Rákócziújfalui baromfinevelõ és trágyatelep – hrsz.: 034/2.; 034/4.; 051/2.; 033/7. és 050/13.<ujsor/>
A Rákócziújfalu külterület 034/2.; 034/4.; 051/2.; 033/7. és 050/13. hrsz.-ú, összesen 149 039 m2 összterületû baromfinevelõ és trágyatelepet a felszámoló kizárólag együttesen csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az ingatlanok fõbb paramétereit az alábbi táblázat tartalmazza:<ujsor/>
Az ingatlan besorolása Hrsz.: 034/2. major Hrsz.: 034/4. major Hrsz.: 051/2. udvar<ujsor/>
mérete 32 603 m2 68 713 m2 22 393 m2<ujsor/>
közmûvezettsége víz, villany víz, villany, vez. gáz víz, villany<ujsor/>
jelzálogteher – – –<ujsor/>
felépítmények 1 db ól – 1120 m2  5 db panelól – 5 × 1100 m2 4 db panelól – 4 × 1100 m2<ujsor/>
   3 db vályogól – 3 × 650 m2  1 db szoc. ép. – 140 m2 <ujsor/>
   1 db faszérû – 495 m2  1 db vízház – 40 m2<ujsor/>
   1 db szoc. ép. – 120 m2 1 db istálló – 1065 m2 <ujsor/>
        1 db mûhely – 50 m2<ujsor/>
        6 db palaól – 6 × 820 m2<ujsor/>
        1 db szoc. ép. – 100 m2<ujsor/>
technológia világítás Panelólakban takarmánysilók + felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, gázinfrás fûtés, a többi ólban világítás<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 033/7. Hrsz.: 050/13.<ujsor/>
besorolása trágyatelep trágyatelep<ujsor/>
mérete 13 804 m2 11 526 m2<ujsor/>
közmûvezettsége – –<ujsor/>
jelzálogteher – –<ujsor/>
felépítmények – –<ujsor/>
technológia – –<ujsor/>
A 034/2. és 034/4. hrsz.-ú ingatlanok érvényes vízjogi engedéllyel rendelkeznek, a 051/2. hrsz.-ú ingatlanon nincs fúrt kút.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ, NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A 8. vagyoncsoportban meghatározott, Rákócziújfalu külterület 034/2.; 034/4.; 051/2.; 033/7. és 050/13. hrsz.-ú együttesen összesen 149 039 m2 területû ingatlannak, azok valamennyi felépítményének és beépített technológiai berendezésének együttes irányára nettó 68 000 000 Ft (hatvannyolcmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 8. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 6 500 000 Ft (hatmillió-ötszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
A fentiekben meghatározott 1–8. vagyoncsoportot a felszámoló vagyoncsoportonként külön értékesíti, így a vagyoncsoportok megvásárlására külön-külön és együttesen is lehet ajánlatot tenni.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált késztermék készletekért és ingatlanokért az eladó kellékszavatosságot nem vállal, azt kifejezetten kizárja. Az eladó a kintlévõségek érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 15 naptári napon belül, átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A Csõdtörvény 49/C. §-ában meghatározott elõvásárlási jogosultak elõvásárlási jogukat a jelen pályázati eljárás keretében gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit megállapító, valamint a meghirdetett késztermék készleteket, kintlévõségeket és ingatlanokat bemutató feltételfüzet a NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. felszámoló irodájában (1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) munkanapokon 9–12 óra között megtekinthetõ, illetve megvásárolható.<ujsor/>
A pályázati ajánlatok érvényességének feltétele a vagyoncsoportonként meghatározott összegek bánatpénzként való elõzetes megfizetése a PANNON LIVER Kft. „f. a.” Szentgál és Vidéke Takarékszövetkezetnél vezetett 73600149-10001167-00000000 számú bankszámlájára. (A közlemény rovatban fel kell tüntetni: „... sz. vagyoncsoport – bánatpénz”.) A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt az itt megadott bankszámlaszámon az ajánlattételi határidõ elõtt 24 órával jóváírták. A bánatpénz elõzetes megfizetését a pályázat benyújtásakor igazolni kell.<ujsor/>
Az elõre megfizetett bánatpénz a nyertes pályázó esetében a vételárba beszámításra kerül, míg a többi pályázónak a pályázatok értékelését követõ 8 munkanapon belül visszautalásra kerül. A bánatpénz a pályázók javára nem kamatozik.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó fõbb adatait, 30 napnál nem régebbi cégkivonatát, a képviseletre jogosult személy aláírási címpéldányát. Magánszemély pályázó esetén a pályázatot teljes bizonyító erejû magán- vagy közokiratba kell foglalni.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlott nettó vételárat forintban, és nyilatkozatot az áfafizetési kötelezettségrõl, valamint a pályázó nyilatkozatát a pályázati feltételek és a pályázati feltételfüzetben szereplõ adásvételiszerzõdés-tervezet elfogadásáról. A pályázati ajánlatokban 60 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat magyar nyelven egy példányban, a pályázóra való utalás nélküli zárt borítékban, „PANNON LIVER Kft. f. a. – pályázat” jeligével ellátva, dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) – személyesen vagy kézbesítõ útján – 2004. november 3-án, 9 – 9 óra 30 percig lehet benyújtani. A pályázati ajánlatok átvételérõl a pályázó kérésére átvételi elismervényt kap.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a benyújtásuk helyszínén, 9 óra 45 perckor, közjegyzõ jelenlétében bontja fel a felszámoló. A pályázati ajánlatokról közjegyzõi okirat készül. A pályázatbontásokon azok a pályázók, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és ajánlatukat határidõben nyújtották be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az egyes vagyoncsoportra adott ajánlatok nagysága alapján, 30 napon belül bírálja el. A pályázatok értékelésérõl a felszámoló minden pályázót írásban értesít, egyben a nyertes pályázót/pályázókat értesíti az adásvételi szerzõdés megkötésének idõpontjáról.<ujsor/>
Amennyiben az adott vagyoncsoportra benyújtott legmagasabb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között – közjegyzõ jelenlétében – nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az adott vagyoncsoportra benyújtott ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte.<ujsor/>
A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
További felvilágosítással Konrád Mariann felszámolóbiztos (telefon: 321-8201, fax: 321-8072) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 268312]; 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) mint a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” (cégjegyzékszáma: [18 09 105813]; székhelye: 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.; adószáma: [12698211-2-18]) kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós társaság tulajdonát képezõ kintlévõségeket és ingatlanokat:<ujsor/>
1. Vagyoncsoport: a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonában lévõ kintlévõségek:<ujsor/>
a) Egyéb vevõkövetelések<ujsor/>
Követelés lejárta Követelés összege Ügyfelek száma Nettó irányár<ujsor/>
0­90 nap 93 844 360 Ft 19<ujsor/>
91­180 nap 1 229 831 Ft 3<ujsor/>
180­365 nap 229 636 Ft 2<ujsor/>
365 napontúli 499 545 Ft 2<ujsor/>
Összesen: 95 803 372 Ft 23 26 000 000 Ft<ujsor/>
A felszámoló az 1.a) vagyoncsoportban megjelölt kintlévõségeket kizárólag együttesen csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A felszámoló ezúton tájékoztatja a pályázókat, hogy a követelések érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja. Az 1.a) vagyoncsoportban értékesítésre meghirdetett kintlévõségek irányára összesen: 26 000 000 Ft (huszonhatmillió forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
Az 1.a) vagyoncsoportba tartozó kintlévõségek esetében a bánatpénz mértéke bruttó 2 600 000 Ft (kettõmillió-hatszázezer forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
b) A VALDOR Kereskedelmi Rt. „f. a.”-val (Cg.: [03 10 100347]; 6000 Kecskemét, Izsáki út 6.) szembeni vevõ- és váltókövetelések:<ujsor/>
Vevõi követelés lejárta Követelés összege Nettó irányár<ujsor/>
0­90 nap 71 515 868 Ft<ujsor/>
91­180 nap 183 332 406 Ft<ujsor/>
180­365 nap 59 857 111 Ft<ujsor/>
365 napon túli 0 Ft<ujsor/>
Vevõi összesen: 314 705 385 Ft 44 000 000 Ft<ujsor/>
Váltókövetelés összesen: 407 268 350 Ft 56 000 000 Ft<ujsor/>
VALDOR Rt. „f. a.”-val szembeni követelések <ujsor/>
összesen: 721 973 735 Ft 100 000 000 Ft<ujsor/>
A felszámoló az 1.b) vagyoncsoportban megjelölt kintlévõségeket kizárólag együttesen csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a követelések érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja. Az 1.b) vagyoncsoportban értékesítésre meghirdetett kintlévõségek irányára összesen: 100 000 000 Ft (egyszázmillió forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
Az 1.b) vagyoncsoportba tartozó kintlévõségek esetében a bánatpénz mértéke bruttó 15 000 000 Ft (tizenötmillió forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
2. Vagyoncsoport ­ Nagykamarás 072/1. hrsz.-ú ­ 1. telep:<ujsor/>
A Nagykamarás külterület 072/1. hrsz.-ú, 60 460 m2 összterületû, major besorolású ingatlan víz, villany, vezetékes gáz közmûvekkel és a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
1 Szociális épület 210<ujsor/>
1 Napos fogadó 1050<ujsor/>
5 Utónevelõ 5 x 560<ujsor/>
2 Ól 2 x 450<ujsor/>
1 Ól 440<ujsor/>
1 Ól 630<ujsor/>
2 Ól 2 x 670<ujsor/>
1 Ól 925<ujsor/>
1 Tépõépület 325<ujsor/>
1 Szalmatároló 750<ujsor/>
1 Szúró-bontó 60<ujsor/>
1 Hullatároló 45<ujsor/>
1 Élõállat-rakodó 15<ujsor/>
1 Elkülönítõ 55<ujsor/>
20 Felépítmények összesen: 9535<ujsor/>
Telep hasznos ólfelülete összesen: 7150<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, gyógyszeradagolós itatóvonal, ventilátorok, 6 db ólban gázfûtés.<ujsor/>
A telep vízjogi engedéllyel (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely-üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzemben tarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló ezúton tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Gádoros és Vidéke Takarékszövetkezet jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 072/1. hrsz.-ú, 60 460 m2 összterületû, major besorolású ingatlant annak valamennyi felépítményével és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 072/1. hrsz.-ú, 60 460 m2 összterületû, major besorolású ingatlan irányára nettó 40 000 000 Ft (negyvenmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 4 000 000 Ft (négymillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
3. Vagyoncsoport ­ Nagykamarás 047/42. hrsz.-ú ­ 2. telep<ujsor/>
A Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú, 5672 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan víz, villany közmûvekkel és a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
2 Ól 2 x 1090<ujsor/>
2 Felépítmények összesen: 2180<ujsor/>
Telep hasznos ólfelülete összesen: 2000<ujsor/>
A felszámoló ezúton tájékoztatja a pályázókat, hogy a telepen található további felépítmények nem képezik a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonát, azok tulajdonosa a NOVOFARM Rt. „f. a.”. Ugyancsak nem képezi a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonát a telepen lévõ 2 db üzemi út, melyek tulajdonosai a NOVOFARM Rt. „f. a.”, illetve Nagykamarás Község Önkormányzata.<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, gyógyszeradagolós itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep vízjogi engedéllyel (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely-üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzemben tarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló ezúton tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Földmûvelésügyi és Vidékfejlesztési Minisztérium jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú, 5672 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan és annak a táblázatban megadott felépítményével együtt (nem beleértve az idegen tulajdonban lévõ felépítményeket és utakat) értelmezett irányára 9 500 000 Ft (kilencmillió-ötszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 1 000 000 Ft (egymillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
4. Vagyoncsoport ­ Derekegyház ­ Istvánmajor, hrsz. 015/9.:<ujsor/>
A Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú, 68 392 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlan víz és villany közmûvekkel rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
2 Palás ól 2 x 800<ujsor/>
1 Palás ól 650<ujsor/>
1 Szolgálati lakás 50<ujsor/>
4 Felépítmények összesen: 2300<ujsor/>
Telep hasznos ólfelülete összesen: 1800<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik, vízjogi engedélye nincs. Telephely- üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzemben tarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló ezúton tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlan 2004. december 31-ig a Balotamix Kft.-nek van bérbe adva.<ujsor/>
A felszámoló ezúton tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Földmûvelésügyi és Vidékfejlesztési Minisztérium jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoportban meghatározott, Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú, 68 392 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlant annak valamennyi felépítményével és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoportban meghatározott, Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú, 68 392 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlan irányára nettó 5 000 000 Ft (ötmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 500 000 Ft (öt százezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
5. Vagyoncsoport ­ Mezõhegyes 22. major, hrsz.: 0421/2.:<ujsor/>
A Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú, 66 340 m2 összterületû, major besorolású ingatlan víz és villany közmûvekkel rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
1 Fekete-fehér rendszerû öntözõ + tojásmosó + tojástároló + raktár 1240<ujsor/>
1 Lóistálló 150<ujsor/>
1 Fedett szalmatároló 900<ujsor/>
1 Ól 1920<ujsor/>
4 Felépítmények összesen: 4210<ujsor/>
Telep hasznos ólfelülete összesen: 1850<ujsor/>
A felszámoló ezúton tájékoztatja a pályázókat, hogy a telepen idegen beruházásban, melyet a GÁDOROSI BAROMFIKELTETÕ Kft. (5932 Gádoros, Mezõ u. 1.) végzett, felépült 1 db 720 m2 alapterületû új ól, melyben jelenleg technológiai berendezések nem találhatóak. Ezen felépítmény nem képezi a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonát.<ujsor/>
A felszámoló ezúton tájékoztatja a pályázókat, hogy a Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú ingatlanán a NOVOFARM Rt. „f. a.” 25 éves bérleti joggal rendelkezik.<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik, vízjogi engedélye nincs. Telephely- üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzemben tarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Magyar Export-Import Bank Rt. jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
Az 5. vagyoncsoportban meghatározott, Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú, 66 340 m2 összterületû, major ingatlant, annak a táblázatban megjelölt felépítményeivel és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az 5. vagyoncsoportban meghatározott, Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú, 66 340 m2, major besorolású ingatlan (nem beleértve az idegen beruházásban épült felépítményt) irányára nettó 8 000 000 Ft (nyolcmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
Az 5. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 800 000 Ft (nyolcszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
6. Vagyoncsoport ­ Gádorosi Keltetõ ­ hrsz.: 1566/2.; 1565/2. és 1564.: A Gádoros belterület 1564., 1565/2. és 1566/2. hrsz.-ú, összesen 4664 m2 összterületû, mûködtethetõ keltetõtelep besorolású ingatlant a felszámoló kizárólag együttesen csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az ingatlanok fõbb paramétereit az alábbi táblázat tartalmazza.<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 1564.   Hrsz.: 1565/2.   Hrsz.: 1566/2.<ujsor/>
Besorolása lakóház és udvar, gazdasági épület beépítetlen terület lakóház és udvar<ujsor/>
Mérete  2878 m2   613 m2   1173 m2<ujsor/>
Közmûvezettsége víz, villany, vez. gáz ­ víz, villany, vezetékes gáz, betonozott út<ujsor/>
Jelzálogteher  ­  OTP Bank Rt.  OTP Bank Rt.<ujsor/>
Felépítmények 1 db lakóépület ­ 100 m2 üres 1 db irodaép. ­ 250 m2<ujsor/>
   1 dbgazd. ép. ­ 70 m2   1 db keltetõ ép. ­ 475 m2<ujsor/>
Technológia  ­  ­  24 db elõkeltetõ gép; 6 db bujtatógép<ujsor/>
A keltetõtelep 2006. december 31-ig érvényes mûködési engedéllyel rendelkezik.<ujsor/>
A felszámoló ezúton tájékoztatja a pályázókat, hogy az 1565/2. és 1566/2. hrsz.-ú ingatlanokat terhelõ, az OTP Bank Rt. nevére bejegyzett jelzálogjoga a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 6. vagyoncsoportban meghatározott, Gádoros belterület 1564., 1565/2. és 1566/2. hrsz.-ú, összesen 4664 m2 területû ingatlannak, azok valamennyi felépítményének és beépített technológiai berendezésének együttes irányára nettó 13 000 000 Ft (tizenhárommillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 6. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 1 300 000 Ft (egymillió-háromszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
7. Vagyoncsoport ­ Gádorosi fóliás ingatlan ­ hrsz.: 1484.:<ujsor/>
A Gádoros belterület 1484. hrsz.-ú, 5577 m2 összterületû, lakóház és udvar besorolású ingatlan víz és villany (jelenleg kikötve) közmûvekkel, valamint a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
1 Lakóépület 108,5<ujsor/>
1 Raktár + szamaras ól 64<ujsor/>
3 Fólia csõváz<ujsor/>
5 Felépítmények összesen: 172,5<ujsor/>
A 7. vagyoncsoportban meghatározott, Gádoros belterület 1484. hrsz.-ú, 5577 m2 összterületû, lakóház és udvar besorolású ingatlan irányára nettó 4 600 000 Ft (négymillió-hatszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 7. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 500 000 Ft (ötszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
8. Vagyoncsoport ­ rákócziújfalui baromfinevelõ- és trágyatelep ­ hrsz.: 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13.:<ujsor/>
A Rákócziújfalu külterület 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13. hrsz.-ú, összesen 149 039 m2 összterületû baromfinevelõ- és trágyatelepet a felszámoló kizárólag együttesen csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az ingatlanok fõbb paramétereit az alábbi táblázat tartalmazza.<ujsor/>
Az ingatlan  Hrsz.: 034/2.  Hrsz.: 034/4.  Hrsz.: 051/2.<ujsor/>
Besorolása  major   major   udvar<ujsor/>
Mérete  32 603 m2  68 713 m2  22 393 m2<ujsor/>
Közmûvezettsége víz, villany víz, villany, vez. gáz víz, villany<ujsor/>
Jelzálogteher ­ ­ ­<ujsor/>
Felépítmények 1 db ól ­ 1120 m2 5 db panelól ­ 5 x 1100 m2 4 db panelól ­ 4 x 1100 m2<ujsor/>
   3 db vályogól ­ 3 x 650 m2 1 db szoc. ép. ­ 140 m2<ujsor/>
   1 db faszérû ­ 495 m2 1 db vízház ­ 40 m2<ujsor/>
   1 db szoc. ép. ­ 120 m2 1 db istálló ­ 1065 m2<ujsor/>
   1 db mûhely ­ 50 m2 6 db palaól ­ 6 x 820 m2 1 db szoc. ép. ­ 100 m2<ujsor/>
Technológia  világítás panelólokban takarmánysilók ­<ujsor/>
     + felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, gázinfrás fûtés,<ujsor/>
     a többi ólban világítás<ujsor/>
Az ingatlan  Hrsz.: 033/7.  Hrsz.: 050/13.<ujsor/>
Besorolása  trágyatelep  trágyatelep<ujsor/>
Mérete 13 804 m2 11 526 m2<ujsor/>
Közmûvezettsége  ­  ­<ujsor/>
Jelzálogteher   ­  ­<ujsor/>
Felépítmények  ­  ­<ujsor/>
Technológia   ­  ­<ujsor/>
A 034/2. és 034/4. hrsz.-ú ingatlanok érvényes vízjogi engedéllyel rendelkeznek, a 051/2. hrsz.-ú ingatlanon nincs fúrt kút.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ, NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely-üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzemben tarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A 8. vagyoncsoportban meghatározott, Rákócziújfalu külterület 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13. hrsz.-ú, együttesen összesen 149 039 m2 területû ingatlannak, azok valamennyi felépítményének és beépített technológiai berendezésének együttes irányára nettó 45 000 000 Ft (negyvenötmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 8. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 4 500 000 Ft (négymillió-ötszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
A fentiekben meghatározott 1­8. vagyoncsoportot a felszámoló vagyoncsoportonként külön értékesíti, így a vagyoncsoportok megvásárlására külön-külön és együttesen is lehet ajánlatot tenni.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanokért és eszközökért az eladó kellékszavatosságot nem vállal, azt kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A felszámoló ezúton tájékoztatja a pályázókat, hogy 2­8. vagyoncsoportok ingatlanai esetében a felszámoló a kötelezõ környezetvédelmi kárfelmérést és állapotvizsgálatot megbízott szakcég bevonásával elvégeztette és azok eredményeit a területileg illetékes környezetvédelmi hatóság felé megküldte, amely azt még nem bírálta el. Ennek megfelelõen az esetlegesen felmerülõ környezeti terhek elhárítása a felszámolási eljárás alatt nem történhetett meg, így a pályázat nyertese az esetlegesen felmerülõ környezetvédelmi rehabilitációból származó minden költséget köteles átvállalni. Az egyes ingatlanokhoz tartozó ­ a környezetvédelmi szakhatóság által jogerõsen el nem bírált ­ környezetvédelmi állapotfelmérések a felszámoló székhelyén megtekinthetõk.<ujsor/>
Az eladó a kintlévõségek érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 15 naptári napon belül, átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A csõdtörvény 49/C. §-ában meghatározott elõvásárlási jogosultak elõvásárlási jogukat a jelen pályázati eljárás keretében gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit megállapító, valamint a meghirdetett kintlévõségeket és ingatlanokat bemutató feltételfüzet a NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. felszámoló irodájában (1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) munkanapokon 9­12 óra között megtekinthetõ, illetve megvásárolható.<ujsor/>
A pályázati ajánlatok érvényességének feltétele a vagyoncsoportonként meghatározott összegek bánatpénzként való elõzetes megfizetése a PANNON LIVER Kft. „f. a.” Szentgál és Vidéke Takarékszövetkezetnél vezetett 73600149-10001167-00000000 számú bankszámlájára. (A közlemény rovatban fel kell tüntetni: „... sz. vagyoncsoport ­ bánatpénz”.) A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt az itt megadott bankszámlaszámon az ajánlattételi határidõ elõtt 24 órával jóváírták. A bánatpénz elõzetes megfizetését a pályázat benyújtásakor igazolni kell.<ujsor/>
Az elõre megfizetett bánatpénz a nyertes pályázó esetében a vételárba beszámításra kerül, míg a többi pályázónak a pályázatok értékelését követõ 8 munkanapon belül visszautalásra kerül. A bánatpénz a pályázók javára nem kamatozik.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó fõbb adatait, 30 napnál nem régebbi cégkivonatát, a képviseletre jogosult személy aláírási címpéldányát. Magánszemély pályázó esetén a pályázatot teljes bizonyító erejû magán- vagy közokiratba kell foglalni.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlott nettó vételárat forintban, és nyilatkozatot az áfafizetési kötelezettségrõl, valamint a pályázó nyilatkozatát a pályázati feltételek és a pályázati feltételfüzetben szereplõ adásvételi szerzõdéstervezet elfogadásáról. A pályázati ajánlatokban 60 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat magyar nyelven, egy példányban, a pályázóra való utalás nélküli zárt borítékban, „PANNONLIVER Kft. f. a. ­ pályázat” jeligével ellátva, dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) ­ személyesen vagy kézbesítõ útján ­ 2004. december 17-én 9.00­9.30 óráig lehet benyújtani. A pályázati ajánlatok átvételérõl a pályázó kérésére átvételi elismervényt kap.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a benyújtásuk helyszínén, 9.30-kor, közjegyzõ jelenlétében bontja fel a felszámoló. A pályázati ajánlatokról közjegyzõi okirat készül. A pályázatbontásokon azok a pályázók, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és ajánlatukat határidõben nyújtották be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az egyes vagyoncsoportra adott ajánlatok nagysága alapján, 30 napon belül bírálja el. A pályázatok értékelésérõl a felszámoló minden pályázót írásban értesít, egyben a nyertes pályázót/pályázókat értesíti az adásvételi szerzõdés megkötésének idõpontjáról.<ujsor/>
Amennyiben az adott vagyoncsoportra benyújtott legmagasabb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át el éri, a felszámoló a pályázók között ­ közjegyzõ jelenlétében ­ nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az adott vagyoncsoportra benyújtott ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte.<ujsor/>
A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
További felvilágosítással Konrád Mariann felszámolóbiztos (telefon: 321-8201, fax: 321-8072) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 268312]; 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) mint a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” (cégjegyzékszáma: [18 09 105813]; székhelye: 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.; adószáma: [12698211-2-18]) kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós társaság tulajdonát képezõ kintlévõségeket és ingatlanokat:<ujsor/>
1. Vagyoncsoport: a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” (Cg.: [18 09 105813]; 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.) tulajdonában lévõ kintlévõségek<ujsor/>
a) Egyéb vevõkövetelések<ujsor/>
Követelés lejárta Követelés összege Ügyfelek száma Nettó irányár<ujsor/>
365 napon túli 84 867 943 Ft 19<ujsor/>
Összesen: 84 867 943 Ft 19 15 600 000 Ft<ujsor/>
A felszámoló az 1.a) vagyoncsoportban megjelölt kintlévõségeket kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a követelések érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja. Az 1.a) vagyoncsoportban értékesítésre meghirdetett kintlévõségek irányára összesen: 15 600 000 Ft (tizenötmillió-hatszázezer forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
Az 1.a) vagyoncsoportba tartozó kintlevõségek esetében a bánatpénz mértéke bruttó 1 600 000 Ft (egymillió-hatszázezer forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
b) A VALDOR Kereskedelmi Rt. ,,f. a.”-val (Cg.: [03 10 100347]; 6000 Kecskemét, Izsáki út 6.) szembeni vevõ- és váltókövetelések<ujsor/>
Követelés lejárta és típusa Követelés összege Nettó irányár<ujsor/>
365 napon túli vevõi összesen: 314 705 385 Ft 26 400 000 Ft<ujsor/>
Váltókövetelés összesen: 407 268 350 Ft 33 600 000 Ft<ujsor/>
VALDOR Rt. ,,f. a.”-val szembeni követelések <ujsor/>
összesen: 721 973 735 Ft 60 000 000 Ft<ujsor/>
A felszámoló az 1.b) vagyoncsoportban megjelölt kintlévõségeket kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a követelések érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja. Az 1.b) va gyoncsoportban értékesítésre meghirdetett kintlévõségek irányára összesen: 60 000 000 Ft (hatvanmillió forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
Az 1.b) vagyoncsoportba tartozó kintlevõségek esetében a bánatpénz mértéke bruttó 15 000 000 Ft (tizenötmillió forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
2. Vagyoncsoport ­ Nagykamarás 072/1. hrsz.-ú ­ 1. telep<ujsor/>
A Nagykamarás külterület 072/1. hrsz.-ú, 60 460 m2 összterületû, major besorolású ingatlan víz-, villany-, vezetékesgáz-közmûvekkel és a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
1 Szociális épület 210<ujsor/>
1 Naposfogadó 1050<ujsor/>
5 Utónevelõ 5 x560<ujsor/>
2 Ól 2 x 450<ujsor/>
1 Ól 440<ujsor/>
1 Ól 630<ujsor/>
2 Ól 2 x 670<ujsor/>
1 Ól 925<ujsor/>
1 Tépõépület 325<ujsor/>
1 Szalmatároló 750<ujsor/>
1 Szúró-bontó 60<ujsor/>
1 Hullatároló 45<ujsor/>
1 Élõállat-rakodó 15<ujsor/>
1 Elkülönítõ 55<ujsor/>
20 Felépítmények összesen: 9535<ujsor/>
Telep hasznos ólfelülete összesen: 7150<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, gyógyszeradagolós itatóvonal, ventilátorok, 6 ólban gázfûtés.<ujsor/>
A telep vízjogi engedéllyel (a korábbi bérlõ Novofarm Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely-üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Gádoros és Vidéke Takarékszövetkezet jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 072/1. hrsz.-ú, 60 460 m2 összterületû, major besorolású ingatlant annak valamennyi felépítményével és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 072/1. hrsz.-ú, 60 460 m2 összterületû, major besorolású ingatlan irányára nettó 28 000 000 Ft (huszonnyolcmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 3 500 000 Ft (hárommillió-ötszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
3. Vagyoncsoport ­ Nagykamarás 047/42. hrsz.-ú ­ 2. telep<ujsor/>
A Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú, 5672 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan víz-, villany közmûvekkel és a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Menny. Felépítmény megnevezése Felépítmény<ujsor/>
(db) alapterülete (m2)<ujsor/>
2 Ól 2 x 1090<ujsor/>
2 Felépítményekösszesen: 2180<ujsor/>
Telep hasznos ólfelülete összesen: 2000<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a telepen található további felépítmények nem képezik a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” tulajdonát, azok tulajdonosa a NOVOFARM Rt. ,,f. a.”. Ugyancsak nem képezi a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” tulajdonát a telepen lévõ 2 db üzemi út, melyek tulajdonosai a NOVOFARM Rt. ,,f. a.”, illetve Nagykamarás Község Önkormányzata.<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, gyógyszeradagolós itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep vízjogi engedéllyel (a korábbi bérlõ Novofarm Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely-üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Földmûvelésügyi és Vidékfejlesztési Minisztérium jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú, 5672 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan és annak a táblázatban megadott felépítményével együtt (nem beleértve az idegen tulajdonban lévõ felépítményeket és utakat) értelmezett irányára 6 500 000 Ft (hatmillió-ötszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 800 000 Ft (nyolcszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
4. Vagyoncsoport ­ Derekegyház ­ Istvánmajor, hrsz.: 015/9.<ujsor/>
A Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú, 68 392 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlan víz- és villanyközmûvekkel rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
2 Palás ól 2 x 800<ujsor/>
1 Palás ól 650<ujsor/>
1 Szolgálati lakás 50<ujsor/>
4 Felépítmények összesen: 2300<ujsor/>
Telep hasznos ólfelülete összesen: 1800<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ Novofarm Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik, vízjogi engedélye nincs. Telephely-üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Földmûvelésügyi és Vidékfejlesztési Minisztérium jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoportban meghatározott, Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú, 68 392 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlant annak valamennyi felépítményével és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoportban meghatározott, Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú, 68 392 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlan irányára nettó 3 500 000 Ft (hárommillió-ötszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 500 000 Ft (ötszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
5. Vagyoncsoport ­ Mezõhegyes 22. major, hrsz.: 0421/2.<ujsor/>
A Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú, 66 340 m2 összterületû, major besorolású ingatlan víz- és villanyközmûvekkel rendelkezik.<ujsor/>
Menny. (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
1 Fekete-fehér rendszerû öntözõ + tojásmosó + tojástároló + raktár 1240<ujsor/>
1 Lóistálló 150<ujsor/>
1 Fedett szalmatároló 900<ujsor/>
1 Ól 1920<ujsor/>
4 Felépítmények összesen: 4210<ujsor/>
Telep hasznos ólfelülete összesen: 1850<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a telepen idegen beruházásban, melyet a GÁDOROSI BAROMFIKELTETÕ Kft. (5932 Gádoros, Mezõ u. 1.) végzett, felépült 1 db 720 m2 alapterületû új ól, melyben jelenleg technológiai berendezések nem találhatóak. Ezen felépítmény nem képezi a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” tulajdonát.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú ingatlanán a NOVOFARM Rt. ,,f. a.” 25 éves bérleti joggal rendelkezik.<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik, vízjogi engedélye nincs. Telephely-üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Magyar Export-Import Bank Rt. jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
Az 5. vagyoncsoportban meghatározott, Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú, 66 340 m2 összterületû majoringatlant, annak a táblázatban megjelölt felépítményeivel és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az 5. vagyoncsoportban meghatározott, Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú, 66 340 m2, major besorolású ingatlan (nem beleértve az idegen beruházásban épült felépítményt) irányára nettó 5 600 000 Ft (ötmillió-hatszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
Az 5. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 700 000 Ft (hétszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
6. Vagyoncsoport ­ gádorosi fóliás ingatlan ­ hrsz.: 1484.<ujsor/>
A Gádoros belterület 1484. hrsz.-ú, 5577 m2 összterületû, lakóház és udvar besorolású ingatlan víz- és villany- (jelenleg kikötve) közmûvekkel, valamint a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Menny. Felépítmény megnevezése Felépítmény<ujsor/>
(db) alapterülete (m2)<ujsor/>
1 Lakóépület 108,5<ujsor/>
1 Raktár + szamaras ól 64<ujsor/>
3 Fólia csõváz<ujsor/>
5 Felépítmények összesen: 172,5<ujsor/>
A 6. vagyoncsoportban meghatározott, gádoros belterület 1484. hrsz.-ú, 5577 m2 összterületû, lakóház és udvar besorolású ingatlan irányára nettó 3 300 000 Ft (hárommillió-háromszázezer forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
A 6. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 350 000 Ft (háromszázötvenezer forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
7. Vagyoncsoport ­ rákócziújfalui baromfinevelõ és trágyatelep ­ hrsz.: 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13.<ujsor/>
A Rákócziújfalu külterület 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13. hrsz.-ú, összesen 149 039 m2 összterületû baromfinevelõ és trágyatelepet a felszámoló kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az ingatlanok fõbb paramétereit az alábbi táblázat tartalmazza.<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 034/2. Hrsz.: 034/4. Hrsz.: 051/2.<ujsor/>
Besorolása major major udvar<ujsor/>
Mérete 32 603 m2 68 713 m2 22 393 m2<ujsor/>
Közmûvezettsége víz, villany víz, villany, vez. gáz víz, villany<ujsor/>
Jelzálogteher ­ ­ ­<ujsor/>
Felépítmények 1 db ól ­ 1120 m2 5 db panel ól ­ 5 x 1100 m2 4 db panelól ­ 4 x 1100 m2<ujsor/>
  3 db vályogól ­ 3 x 650 m2 1 db szoc. ép. ­ 140 m2<ujsor/>
  1 db faszérû ­ 495 m2 1 db vízház ­ 40 m2<ujsor/>
  1 db szoc. ép. ­ 120 m2 1 db istálló ­ 1065 m2<ujsor/>
     1 db mûhely ­ 50 m2<ujsor/>
     6 db palaól ­ 6 x 820 m2<ujsor/>
     1 db szoc. ép. ­ 100 m2<ujsor/>
Technológia világítás panelólakbantakarmánysilók ­<ujsor/>
    + felsõpályás etetõvonal, itatóvonal,<ujsor/>
    gázinfrás fûtés, a többi ólban világítás<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 033/7. Hrsz.: 050/13.<ujsor/>
Besorolása trágyatelep trágyatelep<ujsor/>
Mérete 13 804 m2 11 526 m2<ujsor/>
Közmûvezettsége ­ ­<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 033/7. Hrsz.: 050/13.<ujsor/>
Jelzálogteher ­ ­<ujsor/>
Felépítmények ­ ­<ujsor/>
Technológia ­ ­<ujsor/>
A 034/2. és 034/4. hrsz.-ú ingatlanok érvényes vízjogi engedéllyel rendelkeznek, a 051/2. hrsz.-ú ingatlanon nincs fúrt kút.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ, Novofarm Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely-üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A 7. vagyoncsoportban meghatározott, Rákócziújfalu külterület 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13. hrsz.-ú, együttesen összesen 149 039 m2 területû ingatlannak, azok valamennyi felépítményének és beépített technológiai berendezésének együttes irányára nettó 31 500 000 Ft (harmincegymillió-ötszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 7. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 4 000 000 Ft (négymillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
A fentiekben meghatározott 1­7. vagyoncsoportot a felszámoló vagyoncsoportonként külön értékesíti, így a vagyoncsoportok megvásárlására külön-külön és együttesen is lehet ajánlatot tenni.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanokért és eszközökért az eladó kellékszavatosságot nem vállal, azt kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A felszámoló ezúton tájékoztatja a pályázókat, hogy a 2­7. vagyoncsoportok ingatlanai esetében a felszámoló a kötelezõ környezetvédelmi kárfelmérést és állapotvizsgálatot megbízott szakcég bevonásával elvégeztette és azok eredményeit a területileg illetékes környezetvédelmi hatóság felé megküldte, amely azt még nem bírálta el. Ennek megfelelõen az esetlegesen felmerülõ környezeti terhek elhárítása a felszámolási eljárás alatt nem történhetett meg, így a pályázat nyertese az esetlegesen felmerülõ környezetvédelmi rehabilitációból származó minden költséget köteles átvállalni. Az egyes ingatlanokhoz tartozó ­ a környezetvédelmi szakhatóság által jogerõsen el nem bírált ­ környezetvédelmi állapotfelmérések a felszámoló székhelyén megtekinthetõk.<ujsor/>
Az eladó a kintlévõségek érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 15 naptári napon belül, átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A csõdtörvény 49/C. §-ában meghatározott elõvásárlási jogosultak elõvásárlási jogukat a jelen pályázati eljárás keretében gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit megállapító, valamint a meghirdetett kintlévõségeket és ingatlanokat bemutató feltételfüzet a NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. felszámoló irodájában (1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) munkanapokon 9­12 óra között megtekinthetõ, illetve megvásárolható.<ujsor/>
A pályázati ajánlatok érvényességének feltétele a vagyoncsoportonként meghatározott összegek bánatpénzként való elõzetes megfizetése a PANNON LIVER Kft. ,,f. a.” Szentgál és Vidéke Takarékszövetkezetnél vezetett 73600149-10001167-00000000 számú bankszámlájára. (A közlemény rovatban fel kell tüntetni: ,,... sz. vagyoncsoport ­ bánatpénz”.) A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt az itt megadott bankszámlaszámon az ajánlattételi határidõ elõtt 24 órával jóváírták. A bánatpénz elõzetes megfizetését a pályázat benyújtásakor igazolni kell.<ujsor/>
Az elõre megfizetett bánatpénz a nyertes pályázó esetében a vételárba beszámításra kerül, míg a többi pályázónak a pályázatok értékelését követõ 8 munkanapon belül visszautalásra kerül. A bánatpénz a pályázók javára nem kamatozik.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó fõbb adatait, 30 napnál nem régebbi cégkivonatát, a képviseletre jogosult személy aláírási címpéldányát. Magánszemély pályázó esetén a pályázatot teljes bizonyító erejû magán- vagy közokiratba kell foglalni.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlott nettó vételárat forintban, és nyilatkozatot az áfafizetési kötelezettségrõl (amennyiben az az adott vagyoncsoport esetében releváns), valamint a pályázó nyilatkozatát a pályázati feltételek és a pályázati feltételfüzetben szereplõ adásvételiszerzõdés-tervezet elfogadásáról. A pályázati ajánlatokban 60 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat magyar nyelven, egy példányban, a pályázóra való utalás nélküli zárt borítékban, ,,PANNON LIVER Kft. f. a. ­ pályázat” jeligével ellátva, dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) ­ személyesen vagy kézbesítõ útján ­ 2005. február 1-jén 9­9 óra 30 percig lehet benyújtani. A pályázati ajánlatok átvételérõl a pályázó kérésére átvételi elismervényt kap.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a benyújtásuk helyszínén, 9 óra 30 perckor, közjegyzõ jelenlétében bontja fel a felszámoló. A pályázati ajánlatokról közjegyzõi okirat készül. A pályázatbontásokon azok a pályázók, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és ajánlatukat határidõben nyújtották be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az egyes vagyoncsoportra adott ajánlatok nagysága alapján, 30 napon belül bírálja el. A pályázatok értékelésérõl a felszámoló minden pályázót írásban értesít, egyben a nyertes pályázót/pályázókat értesíti az adásvételi szerzõdés megkötésének idõpontjáról.<ujsor/>
Amennyiben az adott vagyoncsoportra benyújtott legmagasabb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között ­ közjegyzõ jelenlétében ­ nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az adott vagyoncsoportra benyújtott ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte.<ujsor/>
A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
További felvilágosítással Konrád Mariann felszámolóbiztos (telefon: 321-8201, fax: 321-8072) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "9">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 268312]; 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) mint a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” (cégjegyzékszáma: [18 09 105813]; székhelye: 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.; adószáma: [12698211-2-18]) kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós társaság tulajdonát képezõ kintlévõségeket és ingatlanokat:<ujsor/>
1. Vagyoncsoport: a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonában lévõ kintlévõségek<ujsor/>
Egyéb vevõkövetelések<ujsor/>
Követelés lejárta Követelés összege Ügyfelek száma Nettó irányár<ujsor/>
365 napon túli 84 867 943 Ft 19<ujsor/>
Összesen: 84 867 943 Ft 19 11 700 000 Ft<ujsor/>
A felszámoló a fenti vagyoncsoportban megjelölt kintlévõségeket kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A felszámoló ezúton tájékoztatja a pályázókat, hogy a követelések érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja. Az 1.a) vagyoncsoportban értékesítésre meghirdetett kintlévõségek irányára összesen: 11 700 000 Ft (tizenegymillió-hétszázezer forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoportba tartozó kintlévõségek esetében a bánatpénz mértéke bruttó 1 600 000 Ft (egymillió-hatszázezer forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
2. Vagyoncsoport ­ Nagykamarás 047/42. hrsz.-ú ­ 2. telep<ujsor/>
A Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú, 5672 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan víz, villany közmûvekkel és a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Mennyiség (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
2 Ól 2×1090<ujsor/>
2 Felépítmények összesen 2180<ujsor/>
Telep hasznos ólfelülete összesen: 2000<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a telepen található további felépítmények nem képezik a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonát, azok tulajdonosa a NOVOFARM Rt. „f. a.” Ugyancsak nem képezi a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonát a telepen lévõ 2 db üzemi út, melyek tulajdonosai a NOVOFARM Rt. „f. a.”, illetve Nagykamarás Község Önkormányzata.<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, gyógyszeradagolós itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep vízjogi engedéllyel (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló), hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely Üzemeltetési Engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség Üzembetarthatósági Nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Földmûvelésügyi és Vidékfejlesztési Minisztérium jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú, 5672 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan, és annak a táblázatban megadott felépítményével együtt (nem beleértve az idegen tulajdonban lévõ felépítményeket és utakat) értelmezett irányára 6 000 000 Ft (hatmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 800 000 Ft (nyolcszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
3. Vagyoncsoport ­ Derekegyház ­ Istvánmajor, hrsz.: 015/9.<ujsor/>
A Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú, 68 392 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlan víz és villany közmûvekkel rendelkezik.<ujsor/>
Mennyiség (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
2 Palás ól 2×800<ujsor/>
1 Palás ól 650<ujsor/>
1 Szolgálati lakás 50<ujsor/>
4 Felépítmények összesen 2300<ujsor/>
Telep hasznos ólfelülete összesen: 1800<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik, vízjogi engedélye nincs. Telephely Üzemeltetési Engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség Üzembetarthatósági Nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Földmûvelésügyi és Vidékfejlesztési Minisztérium jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoportban meghatározott, Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú, 68 392 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlant annak valamennyi felépítményével és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoportban meghatározott, Derekegyház külterület 015/9. hrsz.-ú 68 392 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar, agyaggödör, mocsár besorolású ingatlan irányára nettó 3 500 000 Ft (hárommillió-ötszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 3. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 500 000 Ft (ötszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
4. Vagyoncsoport<ujsor/>
­ Mezõhegyes 22. major, hrsz.: 0421/2.<ujsor/>
A Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú, 66 340 m2 összterületû, major besorolású ingatlan víz és villany közmûvekkel rendelkezik.<ujsor/>
Mennyiség (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
1 Fekete-fehér rendszerû öntözõ + tojásmosó + tojástároló + raktár 1240<ujsor/>
1 Lóistálló 150<ujsor/>
1 Fedett szalmatároló 900<ujsor/>
1 Ól 1920<ujsor/>
4 Felépítmények összesen 4210<ujsor/>
Telep hasznos ólfelülete összesen: 1850<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a telepen idegen beruházásban, melyet a GÁDOROSI BAROMFIKELTETÕ Kft. (5932 Gádoros, Mezõ u. 1.) végzett, felépült 1 db 720 m2 alapterületû új ól, melyben jelenleg technológiai berendezések nem találhatóak. Ezen felépítmény nem képezi a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonát.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú ingatlanán a NOVOFARM Rt. „f. a.” 25 éves bérleti joggal rendelkezik.<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik, vízjogi engedélye nincs. Telephely Üzemeltetési Engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség Üzembetarthatósági Nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Magyar Export-Import Bank Rt. jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoportban meghatározott, Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú, 66 340 m2 összterületû majoringatlant annak a táblázatban megjelölt felépítményeivel és a beépített technológiai berendezésekkel együtt a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoportban meghatározott, Mezõhegyes külterület 0421/2. hrsz.-ú 66 340 m2, major besorolású ingatlan (nem beleértve az idegen beruházásban épült felépítményt) irányára nettó 5 600 000 Ft (ötmillió-hatszázezer forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 4. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 700 000 Ft (hétszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
5. Vagyoncsoport<ujsor/>
­ Gádorosi fóliás ingatlan ­ hrsz.: 1484.<ujsor/>
A Gádoros belterület 1484. hrsz.-ú, 5577 m2 összterületû, lakóház és udvar besorolású ingatlan víz és villany (jelenleg kikötve) közmûvekkel, valamint a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Mennyiség (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
1 Lakóépület 108,5<ujsor/>
1 Raktár + szamaras ól 64 <ujsor/>
3 Fólia csõváz<ujsor/>
5 Felépítmények összesen: 172,5<ujsor/>
Az 5. vagyoncsoportban meghatározott, Gádoros belterület 1484. hrsz.-ú, 5577 m2 összterületû, lakóház és udvar besorolású ingatlan irányára nettó 3 300 000 Ft (hárommillió-háromszázezer forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
Az 5. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 350 000 Ft (háromszázötvenezer forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
6. Vagyoncsoport<ujsor/>
­ Rákócziújfalui baromfinevelõ- és trágyatelep ­ hrsz.: 034/2.; 034/4.; 051/2.; 033/7. és 050/13.<ujsor/>
A Rákócziújfalu külterület 034/2.; 034/4.; 051/2.; 033/7. és 050/13. hrsz.-ú, összesen 149 039 m2 összterületû baromfinevelõ- és trágyatelepet a felszámoló kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az ingatlanok fõbb paramétereit az alábbi táblázat tartalmazza:<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 034/2. Hrsz.: 034/4. Hrsz.: 051/2.<ujsor/>
Besorolása Major Major Udvar<ujsor/>
Mérete 32 603 m2 68 713 m2 22 393 m2<ujsor/>
Közmûvezettsége Víz, villany Víz, villany, vez. gáz Víz, villany<ujsor/>
Jelzálogteher ­ ­ ­<ujsor/>
Felépítmények 1 db ól ­ 1120 m2 5 db panelól ­ 5×1100 m2 4 db panelól ­ 4×1100 m2<ujsor/>
3 db vályogól ­ 3×650 m2 1 db szoc. ép. ­ 140 m2<ujsor/>
1 db faszérû ­ 495 m2 1 db vízház ­ 40 m2<ujsor/>
1 db szoc. ép. ­ 120 m2 1 db istálló ­ 1065 m2<ujsor/>
1 db mûhely ­ 50 m2<ujsor/>
6 db palaól ­ 6×820 m2<ujsor/>
1 db szoc. ép. ­ 100 m2<ujsor/>
Technológia Világítás Panelólakban takarmány- ­<ujsor/>
silók + felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, gázinfrás fûtés, a többi ólban világítás<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 033/7. Hrsz.: 050/13.<ujsor/>
Besorolása Trágyatelep Trágyatelep<ujsor/>
Mérete 13 804 m2 11 526 m2<ujsor/>
Közmûvezettsége ­ ­<ujsor/>
Jelzálogteher ­ ­<ujsor/>
Felépítmények ­ ­<ujsor/>
Technológia ­ ­<ujsor/>
A 034/2. és 034/4. hrsz.-ú ingatlanok érvényes vízjogi engedéllyel rendelkeznek, a 051/2. hrsz.-ú ingatlanon nincs fúrt kút.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ, NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely Üzemeltetési Engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség Üzembetarthatósági Nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A 6. vagyoncsoportban meghatározott, Rákócziújfalu külterület 034/2.; 034/4.; 051/2.; 033/7. és 050/13. hrsz.-ú, együttesen összesen 149 039 m2 területû ingatlannak, azok valamennyi felépítményének és beépített technológiai berendezésének együttes irányára nettó 25 000 000 Ft (huszonötmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 6. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 4 000 000 Ft (négymillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
A fentiekben meghatározott 1­6. vagyoncsoportot a felszámoló vagyoncsoportonként külön értékesíti, így a vagyoncsoportok megvásárlására külön-külön és együttesen is lehet ajánlatot tenni.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanokért és eszközökért az eladó kellékszavatosságot nem vállal, azt kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy 2­6. vagyoncsoportok ingatlanai esetében a felszámoló a kötelezõ környezetvédelmi kárfelmérést és állapotvizsgálatot megbízott szakcég bevonásával elvégeztette, és azok eredményeit a területileg illetékes környezetvédelmi hatóság felé megküldte, amely azt még nem bírálta el. Ennek megfelelõen az esetlegesen felmerülõ környezeti terhek elhárítása a felszámolási eljárás alatt nem történhetett meg, így a pályázat nyertese az esetlegesen felmerülõ környezetvédelmi rehabilitációból származó minden költséget köteles átvállalni. Az egyes ingatlanokhoz tartozó ­ a környezetvédelmi szakhatóság által jogerõsen el nem bírált ­ környezetvédelmi állapotfelmérések a felszámoló székhelyén megtekinthetõk.<ujsor/>
Az eladó a kintlévõségek érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 15 naptári napon belül, átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A csõdtörvény 49/C. §-ában meghatározott elõvásárlási jogosultak elõvásárlási jogukat a jelen pályázati eljárás keretében gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit megállapító, valamint a meghirdetett kintlévõségeket és ingatlanokat bemutató feltételfüzet a NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. felszámoló irodájában (1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) munkanapokon 9­12 óra között megtekinthetõ, illetve megvásárolható.<ujsor/>
A pályázati ajánlatok érvényességének feltétele a vagyoncsoportonként meghatározott összegek bánatpénzként való elõzetes megfizetése a PANNON LIVER Kft. „f. a.” Szentgál és Vidéke Takarékszövetkezetnél vezetett 73600149-10001167-00000000 számú bankszámlájára. (A közlemény rovatban fel kell tüntetni: „... sz. vagyoncsoport ­ bánatpénz”.) A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt az itt megadott bankszámlaszámon az ajánlattételi határidõ elõtt 24 órával jóváírták. A bánatpénz elõzetes megfizetését a pályázat benyújtásakor igazolni kell.<ujsor/>
Az elõre megfizetett bánatpénz a nyertes pályázó esetében a vételárba beszámításra kerül, míg a többi pályázónak a pályázatok értékelését követõ 8 munkanapon belül visszautalásra kerül. A bánatpénz a pályázók javára nem kamatozik.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó fõbb adatait, 30 napnál nem régebbi cégkivonatát, a képviseletre jogosult személy aláírási címpéldányát. Magánszemély pályázó esetén a pályázatot teljes bizonyító erejû magán- vagy közokiratba kell foglalni.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlott nettó vételárat forintban és nyilatkozatot az áfafizetési kötelezettségrõl (amennyiben az az adott vagyoncsoport esetében releváns), valamint a pályázó nyilatkozatát a pályázati feltételek és a pályázati feltételfüzetben szereplõ adásvételi szerzõdéstervezet elfogadásáról. A pályázati ajánlatokban 60 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat magyar nyelven, egy példányban, a pályázóra való utalás nélküli zárt borítékban, „PANNON LIVER Kft. f. a. ­ pályázat” jeligével ellátva, dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) ­ személyesen vagy kézbesítõ útján ­ 2005. március 30-án 9 órától 9 óra 30 percig lehet benyújtani. A pályázati ajánlatok átvételérõl a pályázó kérésére átvételi elismervényt kap.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a benyújtásuk helyszínén, 9 óra 45 perckor, közjegyzõ jelenlétében bontja fel a felszámoló. A pályázati ajánlatokról közjegyzõi okirat készül. A pályázatbontásokon azok a pályázók, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és ajánlatukat határidõben nyújtották be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az egyes vagyoncsoportra adott ajánlatok nagysága alapján, 30 napon belül bírálja el. A pályázatok értékelésérõl a felszámoló minden pályázót írásban értesít, egyben a nyertes pályázót/pályázókat értesíti az adásvételi szerzõdés megkötésének idõpontjáról.<ujsor/>
Amennyiben az adott vagyoncsoportra benyújtott legmagasabb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között ­ közjegyzõ jelenlétében ­ nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az adott vagyoncsoportra benyújtott ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte.<ujsor/>
A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
További felvilágosítással Konrád Mariann felszámolóbiztos (telefon: 321-8201, fax: 321-8072) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "10">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 268312]; 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) mint a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” (cégjegyzékszáma: [18 09 105813]; székhelye: 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.; adószáma: [12698211-2-18]) kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós társaság tulajdonát képezõ ingatlanokat:<ujsor/>
1. Vagyoncsoport ­ Nagykamarás 047/42. hrsz.-ú ­ 2. telep<ujsor/>
A Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú, 5672 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan víz, villany közmûvekkel és a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Mennyiség (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
2 Ól 2 × 1090<ujsor/>
2 Felépítmények összesen: 2180<ujsor/>
Telep hasznos ólfelülete összesen: 2000<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a telepen található további felépítmények nem képezik a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonát, azok tulajdonosa a NOVOFARM Rt. „f. a.”. Ugyancsak nem képezi a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonát a telepen lévõ 2 db üzemi út, melyek tulajdonosai a NOVOFARM Rt. „f. a.”, illetve Nagykamarás Község Önkormányzata.<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, gyógyszeradagolós itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep vízjogi engedéllyel (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely-üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzemben tarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló ezúton tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Földmûvelésügyi és Vidékfejlesztési Minisztérium jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. törvény 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú, 5672 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan és annak a táblázatban megadott felépítményével együtt (nem beleértve az idegen tulajdonban lévõ felépítményeket és utakat) értelmezett irányára 6 000 000 Ft (hatmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 800 000 Ft (nyolcszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
2. Vagyoncsoport ­ rákócziújfalui baromfinevelõ és trágyatelepek ­ hrsz.: 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13.<ujsor/>
A Rákócziújfalu külterület 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13. hrsz.-ú, összesen 149 039 m2 összterületû baromfinevelõ és trágyatelepeket a felszámoló kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az ingatlanok fõbb paramétereit az alábbi táblázat tartalmazza.<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 034/2. Hrsz.: 034/4. Hrsz.: 051/2.<ujsor/>
Besorolása Major Major Udvar<ujsor/>
Mérete 32 603 m2 68 713 m2 22 393 m2<ujsor/>
Közmûvezettsége Víz, villany Víz, villany, vez. gáz Víz, villany<ujsor/>
Jelzálogteher ­ ­ ­<ujsor/>
Felépítmények 1 db ól ­ 1120 m2 5 db panelól ­ 5×1100 m2 4 db panelól ­ 4×1100 m2<ujsor/>
3 db vályogól ­ 3 × 650 m2 1 db szoc. ép. ­ 140 m2<ujsor/>
1 db faszérû ­ 495 m2 1 db vízház ­ 40 m2<ujsor/>
1 db szoc. ép. ­ 120 m2 1 db istálló ­ 1065 m2<ujsor/>
1 db mûhely ­ 50 m2 6 db palaól ­ 6 × 820 m2 1 db szoc. ép. ­ 100 m2<ujsor/>
Technológia Világítás Panelólokban takarmánysilók<ujsor/>
+ felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, gázinfrás fûtés, a többi ólban világítás<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 033/7. Hrsz.: 050/13.<ujsor/>
Besorolása Trágyatelep Trágyatelep<ujsor/>
Mérete 13 804 m2 11 526 m2<ujsor/>
Közmûvezettsége ­ ­<ujsor/>
Jelzálogteher ­ ­<ujsor/>
Felépítmények ­ ­<ujsor/>
Technológia ­ ­<ujsor/>
A 034/2. és 034/4. hrsz.-ú ingatlanok érvényes vízjogi engedéllyel rendelkeznek, a 051/2. hrsz.-ú ingatlanon nincs fúrt kút.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ, NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely-üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzemben tarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoportban meghatározott, Rákócziújfalu külterület 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13. hrsz.-ú, együttesen összesen 149 039 m2 területû ingatlannak, azok valamennyi felépítményének és beépített technológiai berendezésének együttes irányára nettó 25 000 000 Ft (huszonötmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 4 000 000 Ft (négymillió forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
A fentiekben meghatározott 1­2. vagyoncsoportot a felszámoló vagyoncsoportonként külön értékesíti, így a vagyoncsoportok megvásárlására külön-külön és együttesen is lehet ajánlatot tenni.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanokért és eszközökért az eladó kellékszavatosságot nem vállal, azt kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az 1­2. vagyoncsoportok ingatlanai esetében a felszámoló a kötelezõ környezetvédelmi kárfelmérést és állapotvizsgálatot megbízott szakcég bevonásával elvégeztette, és azok eredményeit a területileg illetékes környezetvédelmi hatóság felé megküldte, amely azt még nem, illetve nem teljeskörûen bírálta el. Ennek megfelelõen az esetlegesen felmerülõ környezeti terhek elhárítása a felszámolási eljárás alatt nem, illetve csak részben történhetett meg, így a pályázat nyertese az esetlegesen felmerülõ környezetvédelmi rehabilitációból származó minden költséget köteles átvállalni. Az egyes ingatlanokhoz tartozó ­ a környezetvédelmi szakhatóság által jogerõsen el nem bírált ­ környezetvédelmi állapotfelmérések a felszámoló székhelyén megtekinthetõk.<ujsor/>
Az eladó a kintlévõségek érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 15 naptári napon belül, átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A csõdtörvény 49/C. §-ában meghatározott elõvásárlási jogosultak elõvásárlási jogukat a jelen pályázati eljárás keretében gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit megállapító, valamint a meghirdetett kintlévõségeket és ingatlanokat bemutató feltételfüzet a NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. felszámoló irodájában (1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) munkanapokon 9­12 óra között megtekinthetõ, illetve megvásárolható.<ujsor/>
A pályázati ajánlatok érvényességének feltétele a vagyoncsoportonként meghatározott összegek bánatpénzként való elõzetes megfizetése a PANNON LIVER Kft. „f. a.” Szentgál és Vidéke Takarékszövetkezetnél vezetett 73600149-10001167-00000000 számú bankszámlájára. (A közlemény rovatban fel kell tüntetni: „... sz. vagyoncsoport ­ bánatpénz”.) A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt az itt megadott bankszámlaszámon az ajánlattételi határidõ elõtt 24 órával jóváírták. A bánatpénz elõzetes megfizetését a pályázat benyújtásakor igazolni kell.<ujsor/>
Az elõre megfizetett bánatpénz a nyertes pályázó esetében a vételárba beszámításra kerül, míg a többi pályázónak a pályázatok értékelését követõ 8 munkanapon belül visszautalásra kerül. A bánatpénz a pályázók javára nem kamatozik.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó fõbb adatait, 30 napnál nem régebbi cégkivonatát, a képviseletre jogosult személy aláírási címpéldányát. Magánszemély pályázó esetén a pályázatot teljes bizonyító erejû magán- vagy közokiratba kell foglalni.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlott nettó vételárat forintban, és nyilatkozatot az áfafizetési kötelezettségrõl (amennyiben az az adott vagyoncsoport esetében releváns), valamint a pályázó nyilatkozatát a pályázati feltételek és a pályázati feltételfüzetben szereplõ adásvételi szerzõdés tervezet elfogadásáról. A pályázati ajánlatokban 60 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat magyar nyelven, egy példányban, a pályázóra való utalás nélküli zárt borítékban, „PANNON LIVER Kft. f. a. ­ pályázat” jeligével ellátva, dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) ­ személyesen vagy kézbesítõ útján ­ 2005. május 13-án 9­9 óra 30 percig lehet benyújtani. A pályázati ajánlatok átvételérõl a pályázó kérésére átvételi elismervényt kap.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a benyújtásuk helyszínén, 9 óra 30 perckor, közjegyzõ jelenlétében bontja fel a felszámoló. A pályázati ajánlatokról közjegyzõi okirat készül. A pályázatbontásokon azok a pályázók, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és ajánlatukat határidõben nyújtották be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az egyes vagyoncsoportra adott ajánlatok nagysága alapján, 30 napon belül bírálja el. A pályázatok értékelésérõl a felszámoló minden pályázót írásban értesít, egyben a nyertes pályázót/pályázókat értesíti az adásvételi szerzõdés megkötésének idõpontjáról.<ujsor/>
Amennyiben az adott vagyoncsoportra benyújtott legmagasabb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között ­ közjegyzõ jelenlétében ­ nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az adott vagyoncsoportra benyújtott ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte.<ujsor/>
A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
További felvilágosítással Konrád Mariann felszámolóbiztos (telefon: 321-8201, fax: 321-8072) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "11">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 268312]; 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) mint a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” (Cg.: [18 09 105813]; székhelye: 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.; adószáma: [12698211-2-18]) kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós társaság tulajdonát képezõ ingatlanokat:<ujsor/>
1. Vagyoncsoport ­ Nagykamarás 047/42. hrsz.-ú ­ 2. telep.<ujsor/>
A Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú 5672 m2 összeterületû gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan víz, villany közmûvekkel és a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Mennyiség (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
2 Ól 2 x 1090<ujsor/>
2 Felépítmények összesen:  2180<ujsor/>
Telep hasznos ól-felülete összesen:  2000<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a telepen található további felépítmények nem képezik a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonát, azok tulajdonosa a NOVOFARM Rt. „f. a.”. Ugyancsak nem képezi a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” tulajdonát a telepen lévõ 2 db üzemi út, melyek tulajdonosai a NOVOFARM Rt. „f. a.”, illetve Nagykamarás Község Önkormányzata.<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, gyógyszeradagolós itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep vízjogi engedéllyel (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló), hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembetarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Földmûvelésügyi és Vidékfejlesztési Minisztérium jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. tv. 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú 5672 m2 összeterületû gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan és annak a táblázatban megadott felépítményével együtt (nem beleértve az idegen tulajdonban lévõ felépítményeket és utakat) értelmezett irányára 6 000 000 Ft (hatmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 800 000 Ft (nyolcszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
2. Vagyoncsoport ­ rákócziújfalui baromfinevelõ- és trágyatelepek ­ hrsz.: 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13.<ujsor/>
A Rákócziújfalu külterület 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13. hrsz.-ú, összesen 149 039 m2 összterületû baromfinevelõ és trágyatelepeket a felszámoló kizárólag együttesen csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az ingatlanok fõbb paramétereit az alábbi táblázat tartalmazza:<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 034/2. Hrsz.: 034/4. Hrsz.: 051/2.<ujsor/>
Besorolása major major udvar<ujsor/>
Mérete 32 603 m2 68 713 m2 22 393 m2<ujsor/>
Közmûvezettsége víz, villany víz, villany, vez. gáz víz, villany<ujsor/>
Jelzálog teher ­ ­ ­<ujsor/>
Felépítmények 1 dból ­ 1120 m2 5 db panelól ­ 5 x 1100 m2 4 db panelól ­ 4 x 1100 m2<ujsor/>
3 db vályogól ­ 3 x 650 m2 1 db szoc. ép. ­ 140 m2<ujsor/>
1 db faszérû ­ 495 m2 1 db vízház ­ 40 m2<ujsor/>
1 db szoc. ép. ­ 120 m2 1 db istálló ­ 1065 m2<ujsor/>
1 db mûhely ­ 50 m2 6 db palaól ­ 6 x 820 m2 1 db szoc. ép. ­ 100 m2<ujsor/>
Technológia világítás panel ólakban takarmány- ­<ujsor/>
silók + felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, gázinfrás fûtés, a többi ólban világítás<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 033/7. Hrsz.: 050/13.<ujsor/>
Besorolása trágyatelep trágyatelep<ujsor/>
Mérete 13 804 m2 11 526 m2<ujsor/>
Közmûvezettsége ­ ­<ujsor/>
Jelzálog teher ­ ­<ujsor/>
Felépítmények ­ ­<ujsor/>
Technológia ­ ­<ujsor/>
A 034/2. és 034/4. hrsz.-ú ingatlanok érvényes vízjogi engedéllyel rendelkeznek, a 051/2. hrsz.-ú ingatlanon nincs fúrt kút.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ, NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik.<ujsor/>
Telephely üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoportban meghatározott, Rákócziújfalu külterület 034/2., 034/4. 051/2., 033/7. és 050/13. hrsz.-ú együttesen összesen 149 039 m2 területû ingatlannak, azok valamennyi felépítményének és beépített technológiai berendezésének együttes irányára nettó 20 000 000 Ft (húszmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 2 500 000 Ft (kettõmillió-ötszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
A fentiekben meghatározott 1­2. vagyoncsoportot a felszámoló vagyoncsoportonként külön értékesíti, így a vagyoncsoportok megvásárlására külön-külön és együttesen is lehet ajánlatot tenni.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanokért és eszközökért az eladó kellékszavatosságot nem vállal, azt kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az 1­2. vagyoncsoportok ingatlanai esetében a felszámoló a kötelezõ környezetvédelmi kárfelmérést és állapotvizsgálatot megbízott szakcég bevonásával elvégeztette és azok eredményeit a területileg illetékes környezetvédelmi hatóság felé megküldte, még nem, illetve nem teljeskörûen bírálta el. Ennek megfelelõen az esetlegesen felmerülõ környezeti terhek elhárítása a felszámolási eljárás alatt nem, illetve csak részben történhetett meg, így a pályázat nyertese az esetlegesen felmerülõ környezetvédelmi rehabilitációból származó minden költséget köteles átvállalni. Az egyes ingatlanokhoz tartozó ­ a környezetvédelmi szakhatóság által jogerõsen el nem bírált ­ környezetvédelmi állapotfelmérések a felszámoló székhelyén megtekinthetõk.<ujsor/>
Az eladó a kintlévõségek érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 15 naptári napon belül, átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A csõdtörvény 49/C. §-ában meghatározott elõvásárlási jogosultak elõvásárlási jogukat a jelen pályázati eljárás keretében gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit megállapító, valamint a meghirdetett kintlévõségeket és ingatlanokat bemutató feltételfüzet a NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. felszámoló irodájában (1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) munkanapokon 9­12 óra között megtekinthetõ, illetve megvásárolható.<ujsor/>
A pályázati ajánlatok érvényességének feltétele a vagyoncsoportonként meghatározott összegek bánatpénzként való elõzetes megfizetése a PANNON LIVER Kft. „f. a.” Szentgál és Vidéke Takarékszövetkezetnél vezetett 73600149-10001167-00000000 számú bankszámlájára. (A közlemény rovatban fel kell tüntetni: „... sz. vagyoncsoport ­ bánatpénz”.) A bánatpénz akkor tekinthetõ megfi zetettnek, ha azt az itt megadott bankszámlaszámon az ajánlattételi határidõ elõtt 24 órával jóváírták. A bánatpénz elõzetes megfizetését a pályázat benyújtásakor igazolni kell.<ujsor/>
Az elõre megfizetett bánatpénz a nyertes pályázó esetében a vételárba beszámításra kerül, míg a többi pályázónak a pályázatok értékelését követõ 8 munkanapon belül visszautalásra kerül. A bánatpénz a pályázók javára nem kamatozik.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó fõbb adatait, 30 napnál nem régebbi cégkivonatát, a képviseletre jogosult személy aláírási címpéldányát. Magánszemély pályázó esetén a pályázatot teljes bizonyító erejû magán- vagy közokiratba kell foglalni.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlott nettó vételárat forintban, és nyilatkozatot az áfafizetési kötelezettségrõl (amennyiben az az adott vagyoncsoport esetében releváns), valamint a pályázó nyilatkozatát a pályázati feltételek és a pályázati feltételfüzetben szereplõ adásvételiszerzõdés-tervezet elfogadásáról. A pályázati ajánlatokban 60 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat magyar nyelven, egy példányban, a pályázóra való utalás nélküli zárt borítékban, „PANNON LIVER Kft. f. a. ­ pályázat” jeligével ellátva, dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) ­ személyesen vagy kézbesítõ útján ­ 2005. szeptember 2-án 9­9 óra 30 percig lehet benyújtani. A pályázati ajánlatok átvételérõl a pályázó kérésére átvételi elismervényt kap.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a benyújtásuk helyszínén, 9 óra 30 perckor, közjegyzõ jelenlétében bontja fel a felszámoló. A pályázati ajánlatokról közjegyzõi okirat készül. A pályázatbontásokon azok a pályázók, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és ajánlatukat határidõben nyújtották be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az egyes vagyoncsoportra adott ajánlatok nagysága alapján, 30 napon belül bírálja el. A pályázatok értékelésérõl a felszámoló minden pályázót írásban értesít, egyben a nyertes pályázót/pályázókat értesíti az adásvételi szerzõdés megkötésének idõpontjáról.<ujsor/>
Amennyiben az adott vagyoncsoportra benyújtott legmagasabb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között ­ közjegyzõ jelenlétében ­ nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az adott vagyoncsoportra benyújtott ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte.<ujsor/>
A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
További felvilágosítással Konrád Mariann felszámolóbiztos (telefon: 321-8201, fax: 321-8072) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "12">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 268312]; 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) mint a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” (Cg.: [18 09 105813]; székhelye: 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.; adószáma: [12698211-2-18]) kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós társaság tulajdonát képezõ ingatlanokat:<ujsor/>
1. Vagyoncsoport ­ Nagykamarás 047/42. hrsz.-ú ­ 2. telep.<ujsor/>
A Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú, 5672 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan víz, villany közmûvekkel és a telepen belüli betonutakkal rendelkezik.<ujsor/>
Mennyiség (db) Felépítmény megnevezése Felépítmény alapterülete (m2)<ujsor/>
2 Ól 2×1090<ujsor/>
2 Felépítmények összesen 2180<ujsor/>
Telep hasznos ólfelülete összesen 2000<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a telepen található további felépítmények nem képezik a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” tulajdonát, azok tulajdonosa a NOVOFARM Rt. ,,f. a.”. Ugyancsak nem képezi a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” tulajdonát a telepen lévõ 2 db üzemi út, melyek tulajdonosai a NOVOFARM Rt. ,,f. a.”, illetve Nagykamarás Község Önkormányzata.<ujsor/>
A telep technológiai felszereltsége: takarmánysilók + automata felsõpályás etetõvonal, gyógyszeradagolós itatóvonal, ventilátorok.<ujsor/>
A telep vízjogi engedéllyel (a korábbi bérlõ NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik. Telephely-üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembetarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy az ingatlant a Földmûvelésügyi és Vidékfejlesztési Minisztérium jelzálogjoga terheli, mely teher a többször érdemben módosított 1991. évi IL. tv. 38. § (4) bekezdésében foglaltak értelmében az értékesítéssel szûnik meg.<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoportban meghatározott, Nagykamarás külterület 047/42. hrsz.-ú, 5672 m2 összterületû, gazdasági épület és udvar besorolású ingatlan és annak a táblázatban megadott felépítményével együtt (nem beleértve az idegen tulajdonban lévõ felépítményeket és utakat) értelmezett irányára 4 000 000 Ft (négymillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 500 000 Ft (ötszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
2. Vagyoncsoport ­ rákócziújfalui baromfinevelõ és trágyatelepek ­ hrsz.: 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13.<ujsor/>
A Rákócziújfalu külterület 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13. hrsz.-ú, összesen 149 039 m2 összterületû baromfinevelõ és trágyatelepeket a felszámoló kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
Az ingatlanok fõbb paramétereit az alábbi táblázat tartalmazza:<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 034/2. Hrsz.: 034/4. Hrsz.: 051/2.<ujsor/>
Besorolása Major Major Udvar<ujsor/>
Mérete 32 603 m2 68 713 m2 22 393 m2<ujsor/>
Közmûvezettsége Víz, villany Víz, villany, vez. gáz Víz, villany<ujsor/>
Jelzálogteher ­ ­ ­<ujsor/>
Felépítmények<ujsor/>
1 db ól ­ 1120 m2<ujsor/>
5 db panelól ­ 5×1100 m2<ujsor/>
4 db panelól ­ 4×1100 m2<ujsor/>
3 db vályogól ­ 3×650 m2<ujsor/>
1 db szoc. ép. ­ 140 m2<ujsor/>
1 db faszérû ­ 495 m2<ujsor/>
1 db vízház ­ 40 m2<ujsor/>
1 db szoc. ép. ­ 120 m2<ujsor/>
1 db istálló ­ 1065 m2<ujsor/>
1 db mûhely ­ 50 m2<ujsor/>
6 db palaól ­ 6×820 m2<ujsor/>
1 db szoc. ép. ­ 100 m2<ujsor/>
Technológia Világítás Panelólokban takarmánysilók ­<ujsor/>
+ felsõpályás etetõvonal, itatóvonal, gázinfrás fûtés, a többi ólban világítás<ujsor/>
Az ingatlan Hrsz.: 033/7. Hrsz.: 050/13.<ujsor/>
Besorolása Trágyatelep Trágyatelep<ujsor/>
Mérete 13 804 m2 11 526 m2<ujsor/>
Közmûvezettsége ­ ­<ujsor/>
Jelzálogteher ­ ­<ujsor/>
Felépítmények ­ ­<ujsor/>
Technológia ­ ­<ujsor/>
A 034/2. és 034/4. hrsz.-ú ingatlanok érvényes vízjogi engedéllyel rendelkeznek, a 051/2. hrsz.-ú ingatlanon nincs fúrt kút.<ujsor/>
A telep (a korábbi bérlõ, NOVOFARM Rt. nevére szóló) hulladékgazdálkodási tervvel rendelkezik.<ujsor/>
Telephely-üzemeltetési engedéllyel és a Környezetvédelmi Felügyelõség üzembentarthatósági nyilatkozatával a telep nem rendelkezik, de az érvényben lévõ jogszabályok ezt nem is írják elõ.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoportban meghatározott, Rákócziújfalu külterület 034/2., 034/4., 051/2., 033/7. és 050/13. hrsz.-ú, együttesen összesen 149 039 m2 területû ingatlannak, azok valamennyi felépítményének és beépített technológiai berendezésének együttes irányára nettó 10 000 000 Ft (tízmillió forint), melyet 25% áfafizetési kötelezettség terhel.<ujsor/>
A 2. vagyoncsoport esetében a bánatpénz mértéke bruttó 1 500 000 Ft (egymillió-ötszázezer forint), amely 20% áfát tartalmaz.<ujsor/>
A fentiekben meghatározott 1­2. vagyoncsoportot a felszámoló vagyoncsoportonként külön értékesíti, így a vagyoncsoportok megvásárlására külön-külön és együttesen is lehet ajánlatot tenni.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanokért és eszközökért az eladó kellékszavatosságot nem vállal, azt kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy 1­2. vagyoncsoportok ingatlanai esetében a felszámoló a kötelezõ környezetvédelmi kárfelmérést és állapotvizsgálatot megbízott szakcég bevonásával elvégeztette, és azok eredményeit a területileg illetékes környezetvédelmi hatóság felé megküldte, amely még nem, illetve nem teljes körûen bírálta el. Ennek megfelelõen az esetlegesen felmerülõ környezeti terhek elhárítása a felszámolási eljárás alatt nem, illetve csak részben történhetett meg, így a pályázat nyertese az esetlegesen felmerülõ környezetvédelmi rehabilitáció ból származó minden költséget köteles átvállalni. Az egyes ingatlanokhoz tartozó ­ a környezetvédelmi szakhatóság által jogerõsen el nem bírált ­ környezetvédelmi állapotfelmérések a felszámoló székhelyén megtekinthetõk.<ujsor/>
Az eladó a kintlévõségek érvényesíthetõségéért a felelõsségét kifejezetten kizárja.<ujsor/>
A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 15 naptári napon belül, átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A csõdtörvény 49/C. §-ában meghatározott elõvásárlási jogosultak elõvásárlási jogukat a jelen pályázati eljárás keretében gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit megállapító, valamint a meghirdetett kintlévõségeket és ingatlanokat bemutató feltételfüzet a NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. felszámoló irodájában (1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.), munkanapokon 9­12 óra között megtekinthetõ, illetve megvásárolható.<ujsor/>
A pályázati ajánlatok érvényességének feltétele a vagyoncsoportonként meghatározott összegek bánatpénzként való elõzetes megfizetése a PANNON LIVER Kft. ,,f. a.” Szentgál és Vidéke Takarékszövetkezetnél vezetett 73600149-10001167-00000000 számú bankszámlájára. (Az érvényességhez a közlemény rovatban feltétlenül fel kell tüntetni: ,,... sz. vagyoncsoport ­ bánatpénz”.) A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt az itt megadott bankszámlaszámon az ajánlattételi határidõ elõtt 24 órával jóváírták.<ujsor/>
A bánatpénz elõzetes megfizetését a pályázat benyújtásakor igazolni kell.<ujsor/>
Az elõre megfizetett bánatpénz a nyertes pályázó esetében a vételárba beszámításra kerül, míg a többi pályázónak a pályázatok értékelését követõ 8 munkanapon belül visszautalásra kerül. A bánatpénz a pályázók javára nem kamatozik.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó fõbb adatait, 30 napnál nem régebbi cégkivonatát, a képviseletre jogosult személy aláírási címpéldányát. Magánszemély pályázó esetén a pályázatot teljes bizonyító erejû magán- vagy közokiratba kell foglalni.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlott nettó vételárat forintban és nyilatkozatot az áfafizetési kötelezettségrõl (amennyiben az az adott vagyoncsoport esetében releváns), valamint a pályázó nyilatkozatát a pályázati feltételek és a pályázati feltételfüzetben szereplõ adásvételi szerzõdés-tervezet elfogadásáról. A pályázati ajánlatokban 60 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat magyar nyelven, egy példányban, a pályázóra való utalás nélküli zárt borítékban, ,,PANNON LIVER Kft. f. a. ­ pályázat” jeligével ellátva, dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) ­ személyesen, vagy kézbesítõ útján ­ 2005. november 4-én 9­9 óra 30 percig lehet benyújtani. A pályázati ajánlatok átvételérõl a pályázó kérésére átvételi elismervényt kap.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a benyújtásuk helyszínén, 9 óra 30 perckor, közjegyzõ jelenlétében bontja fel a felszámoló. A pályázati ajánlatokról közjegyzõi okirat készül. A pályázatbontásokon azok a pályázók, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és ajánlatukat határidõben nyújtották be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az egyes vagyoncsoportra adott ajánlatok nagysága alapján, 30 napon belül bírálja el. A pályázatok értékelésérõl a felszámoló minden pályázót írásban értesít, egyben a nyertes pályázót/pályázókat értesíti az adásvételi szerzõdés megkötésének idõpontjáról.<ujsor/>
Amennyiben az adott vagyoncsoportra benyújtott legmagasabb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között ­ közjegyzõ jelenlétében ­ nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az adott vagyoncsoportra benyújtott ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte.<ujsor/>
A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
További felvilágosítással Konrád Mariann felszámolóbiztos (telefon: 321-8201, fax: 321-8072) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "13">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 268312]; 1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.) mint a PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Kft. „f. a.” (Cg.: [18 09 105813]; székhelye: 9700 Szombathely, Rákóczi u. 1.; adószáma: [12698211-2-18]) kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós társaság tulajdonát képezõ kintlevõségeket:<ujsor/>
1. Vagyoncsoport<ujsor/>
a) A Városi Önkormányzat Polgármesteri Hivatala Mezõkovácsházával (5801 Mezõkovácsháza, Árpád u. 176.) szemben 5 249 460 Ft,<ujsor/>
b) Merian Szerviz Kft.-vel (5900 Orosháza, Október 6. u. 8.) szemben 1 357 608 Ft,<ujsor/>
c) Merian Szerviz Kft.-vel (5900 Orosháza, Október 6. u. 8.) szemben a Szegedi Ítélõtáblán 3. G. 40. 056/2004 ügyszámon folyó perben való felperesi pozíció.<ujsor/>
A felszámoló a fenti vagyoncsoportban megjelölt kintlevõségeket kizárólag együttesen, csomagban kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A felszámoló tájékoztatja a pályázókat, hogy a követelések érvényesíthetõségéért a felelõsséget kifejezetten kizárja. Az 1. vagyon csoportban értékesítésre meghirdetett kintlevõségek irányára összesen: 5 300 000 Ft (ötmillió-háromszázezer forint), melyet áfafizetési kötelezettség nem terhel.<ujsor/>
Az 1. vagyoncsoportba tartozó kintlevõségek esetében a bánatpénz mértéke bruttó 500 000 Ft (ötszázezer forint), amely áfát nem tartalmaz.<ujsor/>
A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 15 naptári napon belül, átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A csõdtörvény 49/C. §-ában meghatározott elõvásárlási jogosultak elõvásárlási jogukat a jelen pályázati eljárás keretében gyakorolhatják.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit megállapító, valamint a meghirdetett kintlevõségeket bemutató feltételfüzet a NOVUM Pénzügyi, Gazdasági Tanácsadó és Mûszaki Szolgáltató Kft. felszámoló irodájában (1068 Budapest, Benczúr u. 8. I. 5.), munkanapokon 9­12 óra között megtekinthetõ, illetve megvásárolható.<ujsor/>
A pályázati ajánlatok érvényességének feltétele a meghatározott összegek, bánatpénzként való elõzetes megfizetése a PANNON LIVER Kft. „f. a.” Szentgál és Vidéke Takarékszövetkezetnél vezetett 73600149-10001167-00000000 számú bankszámlájára. (A közlemény rovatban fel kell tüntetni: „vagyoncsoport ­ bánatpénz”). A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt az itt megadott bankszámlaszámon az ajánlattételi határidõ elõtt 24 órával jóváírták. A bánatpénz elõzetes megfizetését a pályázat benyújtásakor igazolni kell.<ujsor/>
Az elõre megfizetett bánatpénz a nyertes pályázó esetében a vételárba beszámításra kerül, míg a többi pályázónak a pályázatok értékelését követõ 8 munkanapon belül visszautalásra kerül. A bánatpénz a pályázók javára nem kamatozik.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó fõbb adatait, 30 napnál nem régebbi cégkivonatát, a képviseletre jogosult személy aláírási címpéldányát. Magánszemély pályázó esetén a pályázatot teljes bizonyító erejû magán- vagy közokiratba kell foglalni.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlott nettó vételárat forintban és nyilatkozatot az áfafizetési kötelezettségrõl (amennyiben az az adott vagyoncsoport esetében releváns), valamint a pályázó nyilatkozatát a pályázati feltételek és a pályázati feltételfüzetben szereplõ adásvételiszerzõdés-tervezet elfogadásáról. A pályázati ajánlatokban 60 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat magyar nyelven, egy példányban, a pályázóra való utalás nélküli zárt borítékban, „PANNON LIVER Kft. f. a. ­ pályázat” jeligével ellátva, dr. Walkshöfer Katalin budapesti közjegyzõ irodájában (Budapest VI. kerület, Bajcsy-Zsilinszky út 65. II. 3.) személyesen, vagy kézbesítõ útján, 2006. január 6-án 9 óra 30 percig lehet benyújtani. A pályázati ajánlatok átvételérõl a pályázó kérésére átvételi elismervényt kap.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a benyújtásuk helyszínén, 9 óra 30 perckor, közjegyzõ jelenlétében bontja fel a felszámoló. A pályázati ajánlatokról közjegyzõi okirat készül. A pályázatbontásokon azok a pályázók, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és ajánlatukat határidõben nyújtották be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az egyes vagyoncsoportra adott ajánlatok nagysága alapján, 30 napon belül bírálja el. A pályázatok értékelésérõl a felszámoló minden pályázót írásban értesít, egyben a nyertes pályázót/pályázókat értesíti az adásvételi szerzõdés megkötésének idõpontjáról.<ujsor/>
Amennyiben az adott vagyoncsoportra benyújtott legmagasabb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között ­ közjegyzõ jelenlétében ­ nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az adott vagyoncsoportra benyújtott ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte.<ujsor/>
A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
További felvilágosítással Konrád Mariann felszámolóbiztos (telefon: 321-8201, fax: 321-8072) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;B41&quot; Ingatlanfejlesztõ, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "14">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Vas Megyei Bíróság<ujsor/>
5.Fpk.18-04-000013/102. sz. végzése<ujsor/>
egyszerûsített felszámolási eljárás befejezésének közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság<ujsor/>
(9700 Szombathely, Rákóczi F. u. 1.; cégjegyzékszáma: 18 09 105813; adószáma: 12698211-2-18)<ujsor/>
gazdálkodó szervezet elleni<ujsor/>
felszámolási eljárás, mint egyszerûsített felszámolás, a(z)<ujsor/>
2007. június 12.<ujsor/>
napján kelt és<ujsor/>
2007. július 23.<ujsor/>
napján jogerõre emelkedett végzése alapján befejezõdött.<ujsor/>
A felszámolás megindítása közzétételének idõpontja: 2004. március 25.<ujsor/>
Szombathely,<ujsor/>
2007. augusztus 29.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2007. szeptember 27.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely, Rákóczi F. u. 1.</mezo>
<mezo id = "adosz">12698211218</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "15">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A cég megszûnésére tekintettel a cégjegyzékbõl törölve.<ujsor/>
A törlés kelte: 2007. 10. 18.<ujsor/>
A felszámolás befejezésének idõpontja: 2007. 07. 23.<ujsor/>
Bejegyezve: 2007. 10. 18.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1809105813</mezo>
<mezo id = "nev">PANNON LIVER Élelmiszeripari és Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">9700 Szombathely, Rákóczi F. u. 1.</mezo>
<mezo id = "adosz">12698211218</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
