<ceg id="0609010520">
<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">06</mezo>
<mezo id = "cf">09</mezo>
<mezo id = "szam">010520</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">1</mezo>
<mezo id = "allapot">6</mezo>
<mezo id = "cim">6722 Szeged, Hajnóczy utca 29. </mezo>
<mezo id = "adosz">13697907206</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20060421</mezo>
<mezo id = "nev">M &amp; W Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20060421</mezo>
<mezo id = "nev">M &amp; W Kft.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "4">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20060421</mezo>
<mezo id = "nev">M &amp; W Ltd . M &amp; W GmbH.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20060421</mezo>
<mezo id = "irsz">6722</mezo>
<mezo id = "hely">Szeged</mezo>
<mezo id = "teru">Hajnóczy utca 29.</mezo>
<mezo id = "kirsz">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "datum">20060225</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20060421</mezo>
<mezo id = "fotev">x</mezo>
<mezo id = "hengk1">0</mezo>
<mezo id = "hengv1">0</mezo>
<mezo id = "hengk2">0</mezo>
<mezo id = "hengv2">0</mezo>
<mezo id = "hengk3">0</mezo>
<mezo id = "hengv3">0</mezo>
<mezo id = "hengk4">0</mezo>
<mezo id = "hengv4">0</mezo>
<mezo id = "korlk">0</mezo>
<mezo id = "korlv">0</mezo>
<mezo id = "tea08">6209</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20060421</mezo>
<mezo id = "tea03">9305</mezo>
<mezo id = "hengk1">0</mezo>
<mezo id = "hengv1">0</mezo>
<mezo id = "hengk2">0</mezo>
<mezo id = "hengv2">0</mezo>
<mezo id = "hengk3">0</mezo>
<mezo id = "hengv3">0</mezo>
<mezo id = "hengk4">0</mezo>
<mezo id = "hengv4">0</mezo>
<mezo id = "korlk">0</mezo>
<mezo id = "korlv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20060421</mezo>
<mezo id = "kp">3000000</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">3000000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20060421</mezo>
<mezo id = "pnev">Rene Meusburger</mezo>
<mezo id = "panev">Brunhilde Köb</mezo>
<mezo id = "pkorsz">AT</mezo>
<mezo id = "pkirsz">3922</mezo>
<mezo id = "pkhely">Wolfurt , Walder str . 1.</mezo>
<mezo id = "pmnev">Ludányi Szilvia</mezo>
<mezo id = "pmanev">Kozma Mária</mezo>
<mezo id = "pmirsz">6722</mezo>
<mezo id = "pmhely">Szeged, Hétvezér u. 62.</mezo>
<mezo id = "kepve">x</mezo>
<mezo id = "tv">2</mezo>
<mezo id = "jogvk">20060225</mezo>
<mezo id = "jogvv">20110225</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20080225</mezo>
<mezo id = "pnev">Dennis Sebastian Weissenberg</mezo>
<mezo id = "panev">Gerda Weissenberg</mezo>
<mezo id = "pkorsz">DE</mezo>
<mezo id = "pkirsz">10127</mezo>
<mezo id = "pkhely">Berlin, Gartner str 8.</mezo>
<mezo id = "kepve">x</mezo>
<mezo id = "tv">2</mezo>
<mezo id = "jogvk">20060225</mezo>
<mezo id = "jogvv">20110225</mezo>
<mezo id = "valtk">20080225</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080801</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20060421</mezo>
<mezo id = "kshsz">13697907726011306</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20080801</mezo>
<mezo id = "adosz">13697907206</mezo>
<mezo id = "kadosz">HU13697907</mezo>
<mezo id = "nydat">20060519</mezo>
<mezo id = "fkdat">0</mezo>
<mezo id = "fmdat">0</mezo>
<mezo id = "jtdat">0</mezo>
<mezo id = "hmdat">0</mezo>
<mezo id = "hkdat">0</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080801</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0109">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20060421</mezo>
<mezo id = "j">x</mezo>
<mezo id = "pnev">Rene Meusburger</mezo>
<mezo id = "panev">Brunhilde Köb</mezo>
<mezo id = "pkorsz">AT</mezo>
<mezo id = "pkirsz">3922</mezo>
<mezo id = "pkhely">Wolfurt , Walder str . 1.</mezo>
<mezo id = "pmnev">Ludányi Szilvia</mezo>
<mezo id = "pmanev">Kozma Mária</mezo>
<mezo id = "pmirsz">6722</mezo>
<mezo id = "pmhely">Szeged, Hétvezér u. 62.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20080225</mezo>
<mezo id = "t">x</mezo>
<mezo id = "pnev">Dennis Sebastian Weissenberg</mezo>
<mezo id = "panev">Gerda Weissenberg</mezo>
<mezo id = "pkorsz">DE</mezo>
<mezo id = "pkirsz">10127</mezo>
<mezo id = "pkhely">Berlin, Gartner str 8.</mezo>
<mezo id = "tagsk">20060421</mezo>
<mezo id = "tagsv">0</mezo>
<mezo id = "valtk">20080225</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080801</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A bíróság a cég 2006. 11. 22. napján<ujsor/>
benyújtott változás bejegyzése iránti kérelmét elutasítja.<ujsor/>
2007. 02. 22.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0609010520</mezo>
<mezo id = "nev">M &amp; W Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">6722 Szeged, Hajnóczy utca 29.</mezo>
<mezo id = "adosz">13697907206</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A bíróság a céget 100 .000 ,- Ft, azaz Egyszázezer forint pénzbírsággal sújtja, egyben felhívja hogy - megszûntnek nyilvánítás és kényszer-végelszámolás elrendelésének terhe mellett - újabb 15 napos határidõ alatt a törvényes mûködést állítsa helyre. Tegyen eleget a bíróság 2007. július 2. napján kelt 2. sorszámú felhívásában foglaltaknak a 15 napos határidõ alatt és állítsa helyre a törvényes mûködés rendjét. A pénzbírságot erre irányuló felhívásra a felhívásban írt módon és idõben kell befizetni. Kötelezi a bíróság a kérelmezettet, hogy a végzés jogerõre emelkedését követõen az APEH Dél-alföldi Regionális Igazgatóság Illeték Fõosztályának felhívásában foglaltak szerint fizessen meg 5 .000 ,- (Ötezer) forint le nem rótt eljárási illetéket. A végzés ellen a kézbesítéstõl számított 15 napon belül fellebbezésnek van helye, melyet 3 pld-ban a Szegedi Ítélõtáblának címezve, de ennél a bíróságnál kell elõterjeszteni, 7 .000 ,- (Hétezer) forint illeték leróvása mellett. <ujsor/>
I N D O K O L Á S <ujsor/>
A társaságot a bíróság a Cg .06-09-010520 számú cégjegyzékben tartja nyilván. A társaság cégjegyzékbe bejegyzett székhelye 6722 Szeged, Hajnóczy u. 29. sz. alatt található. A társaság együttes képviseleti joggal rendelkezõ képviselõi Rene Meusburger AT 3922 Wolfurt , Walder str . 1. sz. alatti lakos, akinek kézbesítési megbízottja Ludányi Szilvia 6722 Szeged, Hétvezér u. 62. sz. alatti lakos, valamint Dennis Sebastian Weissenberg DE 10127 Berlin, Gartner str . 8. kézbesítési megbízottja Csonka Nóra 6728 Szeged, Tölgyfa u. 36. sz. alatti lakos. A társaság együttes képviseleti joggal rendelkezõ vezetõ tisztségviselõi egyidejûleg a társaság tulajdonosai is, mint a társaság tagjai a cégjegyzékbe bejegyzést nyertek. <ujsor/>
A kérelmezõ 2007. június 19. napján érkezett kérelmében bejelentette, hogy a kérelmezett a cégjegyzékbe bejegyzett székhelyén nem található, vele a kapcsolatfelvétel lehetetlen, ezért közigazgatási határozatával a társaság adószámának felfüggesztését rendelte el. Csatolta az errõl szóló határozat egy kiadmányát is és erre tekintettel kérte a bíróságot a törvényességi felügyeleti eljárás lefolytatására. A bíróság 2007. július 2. napján kelt 2. sorszámú végzésével 30 napos határidõvel felhívta a társaság ügyvezetõit, hogy nyilatkozzanak a mellékelten beadott és megküldött kérelemben foglaltakról, s amennyiben az abban foglaltakat elismerik, terjesszenek elõ szabályos a székhelyváltozásra irányuló változásbejegyzési kérelmet, illetõleg amennyiben azt vitatják, székhelyük jogszerû használatát okirattal igazolják. A felhívás a társaság cégjegyzékbe bejegyzett székhelyérõl &quot;ismeretlen helyre költözött&quot; jelzéssel érkezett vissza, csakúgy, mint Rene Meusburger kézbesítési megbízottjának Ludányi Szilvia Szeged, Hétvezér u. 62. sz. alatti lakóhelyérõl, ugyanakkor a társaság másik képviselõjének Dennis Sebastian Weisssenberg ügyvezetõnek kézbesítési megbízottjának lakóhelyén a küldemény szabályosan átvételre került 2007. szeptember 25. napján. <ujsor/>
A felhívásban foglaltakra a cég részérõl beadvány, észrevétel a mai napig a bírósághoz nem érkezett, a társaság székhelyének jogszerû használatát a kérelmezett nem igazolta, ugyanakkor szabályos a székhelyváltozásra irányuló változásbejegyzési kérelem sem került elõterjesztésre. <ujsor/>
A fentiekre tekintettel a bíróság a 2006. évi V. tv. 81. § (1) bekezdés b./ pontja alapján a rendelkezõ részben foglaltak szerint határozott, egyben felhívta a kérelmezettet megszûntnek nyilvánítás és kényszer-végelszámolás elrendelésének terhe mellett a törvényes mûködés rendjének ismételt helyreállítására. <ujsor/>
A bíróság a költségviselésre vonatkozó szabályai az 1990. évi XCIII . törvény 65. § (1) és (3) bekezdésén alapul.<ujsor/>
2007. 12. 11.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0609010520</mezo>
<mezo id = "nev">M &amp; W Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">6722 Szeged, Hajnóczy utca 29.</mezo>
<mezo id = "adosz">13697907206</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A bíróság a céget 100 .000 ,- Ft, azaz Egyszázezer forint pénzbírsággal sújtja, egyben felhívja hogy - megszûntnek nyilvánítás és kényszer-végelszámolás elrendelésének terhe mellett - újabb 15 napos határidõ alatt a törvényes mûködést állítsa helyre. Tegyen eleget a bíróság 2007. július 2. napján kelt 2. sorszámú felhívásban foglaltaknak a 15 napos határidõ alatt és állítsa helyre a törvényes mûködés rendjét. <ujsor/>
A pénzbírságot erre irányuló felhívásra a felhívásban írt módon és idõben kell befizetni. <ujsor/>
Kötelezi a bíróság a kérelmezettet, hogy a végzés jogerõre emelkedését követõen az APEH Dél-alföldi Regionális Igazgatóság Illeték Fõosztályának felhívásában foglaltak szerint fizessen meg 5 .000 ,- (Ötezer) forint le nem rótt eljárási illetéket. <ujsor/>
A végzés ellen a kézbesítéstõl számított 15 napon belül fellebbezésnek van helye, melyet 3 pld-ban a Szegedi Ítélõtáblának címezve, de ennél a bíróságnál kell elõterjeszteni, 7 .000 ,- Ft (hétezer forint) illeték lerovása mellett. <ujsor/>
I N D O K O L Á S : <ujsor/>
A társaságot a bíróság a Cg .06-09-010520 számú cégjegyzékben tartja nyilván. <ujsor/>
A társaság cégjegyzékbe bejegyzett székhelye 6722 Szeged, Hajnóczy u. 29. sz. alatt található. A társaság együttes képviseleti joggal rendelkezõ képviselõi Rene Meusburger AT 3922 Wolfurt , Walder str. 1. sz. alatti lakos, akinek kézbesítési megbízottja Ludányi Szilvia 6722 Szeged, Hétvezér u. 62. sz. alatti lakos, valamint Dennis Sebastian Weissenberg DE 10127 Berlin, Gartner str. 8. kézbesítési megbízottja Csonka Nóra 6728 Szeged, Tölgyfa u. 36. sz. alatti lakos. A társaság együttes képviseleti joggal rendelkezõ vezetõ tisztségviselõi egyidejûleg a társaság tulajdonosai is, mint a társaság tagjai a cégjegyzékbe bejegyzést nyertek. <ujsor/>
A kérelmezõ 2007. június 19. napján érkezett kérelmében bejelentette, hogy a kérelmezett a cégjegyzékbe bejegyzett székhelyén nem található, vele a kapcsolatfelvétel lehetetlen, ezért közigazgatási határozatával a társaság adószámának felfüggesztését rendelte el. Csatolta az errõl szóló határozat egy kiadmányát is és erre tekintettel kérte a bíróságot a törvényességi felügyeleti eljárás lefolytatására. A bíróság 2007. július 2. napján kelt 2. sorszámú végzésével 30 napos határidõvel felhívta a társaság ügyvezetõit, hogy nyilatkozzanak a mellékelten beadott és megküldött kérelemben foglaltakról, s amennyiben az abban foglaltakat elismerik, terjesszenek elõ szabályos a székhelyváltozásra irányuló változásbejegyzési kérelmet, illetõleg amennyiben azt vitatják, székhelyük jogszerû használatát okirattal igazolják. A felhívás a társaság cégjegyzékbe bejegyzett székhelyérõl &quot;ismeretlen helyre költözött&quot; jelzéssel érkezett vissza, csakúgy, mint Rene Meusburger kézbesítési megbízottjának Ludányi Szilvia Szeged, Hétvezér u. 62. sz. alatti lakóhelyérõl, ugyanakkor a társaság másik képviselõjének Dennis Sebastian Weissenberg ügyvezetõnek kézbesítési megbízottjának lakóhelyén a küldemény szabályosan átvételre került 2007. szeptember 25. napján. <ujsor/>
A felhívásban foglaltakra a cég részérõl beadvány, észrevétel a mai napig a bírósághoz nem érkezett, a társaság székhelyének jogszerû használatát a kérelmezett nem igazolta, ugyanakkor szabályos a székhelyváltozásra irányuló változásbejegyzési kérelem sem került elõterjesztésre. <ujsor/>
A fentiekre tekintettel a bíróság a 2006. évi V. tv. 81. §. (1) bek. b./ pontja alapján a rendelkezõ részben foglaltak szerint határozott, egyben felhívta a kérelmezettet megszûntnek nyilvánítás és kényszer-végelszámolás elrendelésének terhe mellett a törvényes mûködés rendjének ismételt helyreállítására. <ujsor/>
A bíróság a költségviselésre vonatkozó szabályai az 1990. évi XCIII. törvény 65. §. (1) és (3) bekezdésén alapul. <ujsor/>
Szeged, 2007. december 11. <ujsor/>
Dr. Lekrinczki Andrea bíró <ujsor/>
2008. 01. 25.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0609010520</mezo>
<mezo id = "nev">M &amp; W Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">6722 Szeged, Hajnóczy utca 29.</mezo>
<mezo id = "adosz">13697907206</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Csongrád Megyei Bíróság, mint Cégbíróság Csonka Nóra (6728 Szeged, Tölgyfa u. 36.) törvényességi felügyeleti eljárást kérelmezõnek a Cg .06-09-0100520 cégjegyzékszámon bejegyzett M és W Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság (6722 Szeged, Hajnóczy u. 29. sz.) (adószám: 13697907-2-06) kérelmezett elleni törvényességi felügyeleti eljárásában meghozta az alábbi <ujsor/>
V É G Z É S T <ujsor/>
A bíróság elrendeli Csonka Nóra ( an .: Dr. Göndös Ildikó lakóhelye 6728 Szeged, Tölgyfa u. 36.) kézbesítési megbízott személyi adatainak a Cg.06-09-010520 cégjegyzékszámon nyilvántartott M és W Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság Csongrád Megyei Bíróság, mint Cégbíróság által vezetett cégjegyzékébõl való törlését 2008. február 25. napjával. <ujsor/>
A bíróság megállapítja, hogy a kérelmezett gazdasági társaság a székhelyén képviselõjének külföldi lakóhelyén, valamint a képviselõ másik cégjegyzékbe bejegyzett kézbesítési megbízottja Ludányi Szilvia Szeged, Hétvezér u. 62. sz. alatti lakóhelyén ismeretlen, így jelen végzés jogerõre emelkedését követõen a kérelmezett gazdasági társasággal szemben hivatalból eljárva megszüntetési eljárást kezdeményez. <ujsor/>
A bíróság a Ctv . 31. §. (3) bekezdése alapján elrendeli jelen végzés Cégközlönyben való közzétételét azzal, hogy a közzétételt követõ 5. napon az irat kézbesítettnek tekintendõ. <ujsor/>
A végzés kézbesítési megbízott adatainak törlésére vonatkozó rendelkezései ellen a kézbesítéstõl számított 15 napon belül fellebbezésnek van helye a Szegedi Ítélõtáblához. A fellebbezést a Csongrád Megyei Bíróságnál kell benyújtani 7 .000 ,- (Hétezer) forint fellebbezési eljárási illeték lerovása mellett. A Szegedi Ítélõtábla elõtti eljárásban a fellebbezõ fél részére a jogi képviselet kötelezõ . <ujsor/>
I N D O K O L Á S : <ujsor/>
A kérelmezettel szemben az APEH Dél-alföldi Regionális Igazgatóságának mint kérelmezõnek 2007. június 19. napján elõterjesztett kérelme alapján törvényességi felügyeleti eljárás indult Cgt.06-07-000400 számon. Az eljárás kezdeményezésére az APEH, mint kérelmezõ részérõl a kérelmezett székhelyének ismeretlen volta miatt került sor. Az eljárás során a bíróság a kérelmezett gazdasági társaságot felhívta a törvényes mûködés rendjének helyreállítására. A felhívás a cég cégjegyzékbe bejegyzett Szeged, Hajnóczy u. 29. sz. alatti ingatlanáról &quot;ismeretlen helyre költözött&quot; jelzéssel érkezett vissza, csakúgy, mint Rene Meusburger kézbesítési megbízottjának Ludányi Szilvia Szeged, Hétvezér u. 62. sz. alatti lakóhelyérõl. Ugyanakkor a társaság másik ügyvezetõje Dennis Sebestian Weissenberg ügyvezetõ kézbesítési megbízottja Csonka Nóra lakóhelyén a kézbesített küldeményeket szabályszerûen átvette. A felhívásban foglaltaknak a kérelmezett gazdasági társaság a megadott határidõn belül nem tett eleget, nem igazolta székhelyének jogszerû használatát, illetõleg nem terjesztett elõ a cég székhelyének megváltoztatására irányuló változásbejegyzési kérelmet sem. Ezért a bíróság a kérelmezett gazdasági társaságot a lefolytatott törvényességi felügyeleti eljárásban pénzbírsággal sújtotta. A pénzbírság szintén Csonka Nóra kézbesítési megbízotton keresztül került kézbesítésre. A végzés jogerõre emelkedését követõen Csonka Nóra kézbesítési megbízott bejelentette, hogy a társasággal, illetõleg kézbesítési megbízójával a kapcsolatot hosszabb ideje személyesen felvenni nem tudja, a részükre megküldött postai küldemények hozzá &quot;ismeretlen helyre költözött&quot; jelzéssel érkeznek vissza. Fentiekre tekintettel kérelmet terjesztett elõ kézbesítési megbízotti tisztségérõl való lemondására tekintettel személyi adatainak és tisztségének a cégjegyzékbõl való törlése iránt. <ujsor/>
A bíróság jelen eljárásban felhívta Csonka Nóra kézbesítési megbízottat a szabályszerû lemondás igazolására. A kézbesítési megbízott 2008. március 19. napján érkezett beadványában hiteltérdemlõ módon igazolta, hogy kézbesítési megbízotti tisztségérõl lemondott, az ezzel kapcsolatos beadványok azonban a címzettek részére nem voltak kézbesíthetõk, mivel azok &quot;elköltözött&quot;, illetve &quot;ismeretlen helyre költözött&quot; jelzéssel érkeztek vissza. <ujsor/>
Mivel a kérelmezõ a fentiekre tekintettel megfelelõen igazolta a cégnyilvánosságról, a bírósági eljárásról és a végelszámolásról szóló 2006. évi V. tv. 88. §. (1) és (2) bekezdésében megjelölt körülményeket, a bíróság a 88. §. (3) bekezdése alapján a kérelmezõ kézbesítési megbízott személyi adatainak törlésérõl rendelkezett. Egyidejûleg azonban a céggel szemben a 88. §. (4) bekezdése alapján hivatalbóli eljárás keretében a megszüntetési eljárás megindítását helyezte kilátásba. <ujsor/>
Figyelemmel arra, hogy a társaság kizárólag külföldi lakcímmel rendelkezõ ügyvezetõkkel rendelkezik, akik külföldi lakcímükön, valamint kézbesítési megbízottjuk útján nem elérhetõk, a bíróság Csonka Nóra kérelmezõ kérelmének benyújtásához igazította tisztségérõl való lemondásának, illetõleg cégjegyzékbõl való adatainak törlésének hatályát. <ujsor/>
A végzés elleni fellebbezési jog a Ctv . 72. §. (2) bekezdés szerint irányuló Pp . 1952. évi III . tv. 233. §. (1) bekezdésén alapul, míg a bíróság a külföldi lakóhelyû képviselõ részére a végzést a Cégközlönyben való közzététel útján rendelte kézbesíteni, az ott irányadó jogkövetkezmények terhével a Ctv . 31. §. (3) bekezdése alapján.<ujsor/>
2008. 05. 06.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0609010520</mezo>
<mezo id = "nev">M &amp; W Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">6722 Szeged, Hajnóczy utca 29.</mezo>
<mezo id = "adosz">13697907206</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A bíróság az ismeretlen székhelyû cég megszüntetésére<ujsor/>
irányuló eljárást<ujsor/>
a 2006. évi V. tv. 90. § (1) bek. alapján megindítja.<ujsor/>
Felhívja a bíróság azokat,<ujsor/>
akiknek a cég székhelyére,<ujsor/>
mûködésére - ideértve azt az esetet is,<ujsor/>
ha a cég ellen per van folyamatban - illetve<ujsor/>
a képviselõ lakóhelyére vonatkozó adatról<ujsor/>
tudomásuk van, azt ezen végzésnek<ujsor/>
a Cégközlönyben<ujsor/>
való közzétételtõl<ujsor/>
számított 30 napon<ujsor/>
belül jelentsék be a Cégbíróságnak.<ujsor/>
A bíróság felhívja a cég hitelezõit<ujsor/>
és az egyéb érdekelteket,<ujsor/>
hogy a cég általuk ismert<ujsor/>
ingó és ingatlan vagyonára vonatkozó adatokat -<ujsor/>
hitelezõk esetében hitelezõi igényüket is<ujsor/>
megjelölve - 30 napon<ujsor/>
belül jelentsék be a Cégbíróságnak.<ujsor/>
2008. 07. 14.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0609010520</mezo>
<mezo id = "nev">M &amp; W Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">6722 Szeged, Hajnóczy utca 29.</mezo>
<mezo id = "adosz">13697907206</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A bíróság az ismeretlen székhelyû cég törlését elrendeli.<ujsor/>
A végzés ellen a Cégközlönyben való közzétételtõl<ujsor/>
számított 15 napon belül fellebbezésnek van helye.<ujsor/>
Bejegyezve: 2008. 11. 10.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0609010520</mezo>
<mezo id = "nev">M &amp; W Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">6722 Szeged, Hajnóczy utca 29.</mezo>
<mezo id = "adosz">13697907206</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A bíróság közzéteszi, hogy a Cégközlöny 2008.12.04-i<ujsor/>
számában megjelent hivatalbóli törlést elrendelõ végzés 2008.12.20.<ujsor/>
napján jogerõre emelkedett.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0609010520</mezo>
<mezo id = "nev">M &amp; W Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">6722 Szeged, Hajnóczy utca 29.</mezo>
<mezo id = "adosz">13697907206</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
