<ceg id="0806008398">
<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">08</mezo>
<mezo id = "cf">06</mezo>
<mezo id = "szam">008398</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">1</mezo>
<mezo id = "allapot">6</mezo>
<mezo id = "cim">9024 Győr, Szérűskert utca 36. </mezo>
<mezo id = "adosz">20368342208</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19990701</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;COWALTER-PAPRIKA&quot; Vendéglátóipari és Kereskedelmi Betéti Társaság</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19990701</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;COWALTER-PAPRIKA&quot; Bt.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19990701</mezo>
<mezo id = "irsz">9024</mezo>
<mezo id = "hely">Győr</mezo>
<mezo id = "teru">Szérűskert utca 36.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "6">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19990701</mezo>
<mezo id = "irsz">9024</mezo>
<mezo id = "hely">Győr, Szérűskert utca 36.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20041018</mezo>
<mezo id = "irsz">9023</mezo>
<mezo id = "hely">Győr, Tihanyi Árpád út 23.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19990701</mezo>
<mezo id = "datum">19990623</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20000522</mezo>
<mezo id = "datum">20000512</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "datum">20020228</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "datum">20020615</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "datum">20041018</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19990701</mezo>
<mezo id = "tea08">5630</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20020805</mezo>
<mezo id = "fotev">x</mezo>
<mezo id = "tea08">5610</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20000512</mezo>
<mezo id = "kp">62500</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">62500</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">20020615</mezo>
<mezo id = "tiszt">üzletvezető</mezo>
<mezo id = "pnev">Forrás Mihály</mezo>
<mezo id = "panev">Molnár Magdolna</mezo>
<mezo id = "pirsz">9172</mezo>
<mezo id = "phely">Győrzámoly, Szent László u. 35.</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20020615</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "kshsz">20368342553021208</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20050805</mezo>
<mezo id = "kshsz">20368342553021208</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "adosz">20368342208</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110722</mezo>
<mezo id = "megj">Státusz kezdete: 1999/06/23</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "28">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20110705</mezo>
<mezo id = "felszv">20110705</mezo>
<mezo id = "valtk">20110705</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110801</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0106">
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20020615</mezo>
<mezo id = "pnev">Forrás Mihály</mezo>
<mezo id = "panev">Molnár Magdolna</mezo>
<mezo id = "pirsz">9172</mezo>
<mezo id = "phely">Győrzámoly, Szent László u. 35.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0206">
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">20041018</mezo>
<mezo id = "pnev">Forrásné Kázmér Zsuzsanna</mezo>
<mezo id = "panev">Hegedüs Irén</mezo>
<mezo id = "pirsz">9172</mezo>
<mezo id = "phely">Győrzámoly, Szent László u. 35.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Győr-Moson-Sopron Megyei Bíróság<ujsor/>
5.Fpk.08-08-000511/5. sz. végzése<ujsor/>
felszámolás megindításának közzétételéről<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
2008. november 4. napján jogerőre emelkedett végzésével a(z)<ujsor/>
&quot;COWALTER-PAPRIKA&quot; Vendéglátóipari és Kereskedelmi Betéti Társaság<ujsor/>
(9024 Győr, Szérüskert utca 36.; cégjegyzékszáma: 08 06 008398; adószáma:<ujsor/>
20368342-2-08) adós felszámolását főeljárásként elrendelte.<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
MÁTRAHOLDING Gazdasági Tanácsadó Rt., 1146 Budapest, Cházár András u. 9.<ujsor/>
cégjegyzékszáma: 01 10 043926.<ujsor/>
A felszámolóbiztos(ok):<ujsor/>
Mógor Zoltán (an: Kovács Erzsébet) 1398 Budapest, Pf. 562.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
időpontja: 2008. augusztus 7.<ujsor/>
A felszámolás kezdő időpontja e végzés Cégközlönyben való közzétételének<ujsor/>
napja.<ujsor/>
A Győr-Moson-Sopron Megyei Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített<ujsor/>
számla száma: 10033001-01483075-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás<ujsor/>
során hitelezőként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés<ujsor/>
közzétételétől számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi XLIX. tv. 57. § (1) bekezdés a) és c)<ujsor/>
pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a bejelentést<ujsor/>
veszi nyilvántartásba, amely után az igénybejelentő a követelés 1 %-át, de<ujsor/>
legalább 1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot az e végzésben megjelölt<ujsor/>
számlára - a bírósági ügyszámra (végzés számra) hivatkozással - 40<ujsor/>
napon belül befizetett és ezt a felszámoló részére igazolta.<ujsor/>
Győr, 2008. november 7.<ujsor/>
A közzététel időpontja: 2008. november 10.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0806008398</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;COWALTER-PAPRIKA&quot; Vendéglátóipari és Kereskedelmi Betéti Társaság</mezo>
<mezo id = "adosz">20368342208</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A MÁTRAHOLDING Gazdasági és Tanácsadó Zrt. (Cg.: [01 10 043926]; székhelye: 1146 Budapest, Cházár András u. 9.) mint a COWALTER-PAPRIKA Vendéglátóipari és Kereskedelmi Bt. „f. a.” (Cg.: [08 06 008398]; székhelye: 9024 Győr, Szérűskert u. 36.), a Győr-Moson-Sopron Megyei Bíróság Fpk. 511/2008/3. sz. végzéssel kijelölt felszámolója, a többször módosított 1991. évi XLIX. tv. hatályos rendelkezései alapján<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti adós társaság kizárólagos tulajdonában lévő, alábbi vagyonelemeket:<ujsor/>
Pályázati ár: 990 000 Ft<ujsor/>
Adatok E Ft-ban<ujsor/>
Ssz. Megnevezés Db. Becsült e. á. (Ft/db) Becsült érték (Ft) Megjegyzés<ujsor/>
1. Asztal 28 5 000 140 000<ujsor/>
2. Pad 34 3 000 102 000<ujsor/>
3. Szék 50 1 000 50 000<ujsor/>
4. Fagyasztóláda 3001 1 40 000 40 000<ujsor/>
5. Hűtő 801 1 15 000 15 000<ujsor/>
6. Komb. hűtő 801­301 1 20 000 20 000<ujsor/>
7. Nagyhűtő 120 l 1 20 000 20 000<ujsor/>
8. Kétrészes olajsütő 1 5 000 5 000<ujsor/>
9. Ip. Rostlap gázfűtéses 1 15 000 15 000<ujsor/>
10. Ip. gáztűzhely 4 lángos 1 15 000 15 000<ujsor/>
11. Gáztűzhely 4 lángos 1 8 000 8 000<ujsor/>
12. Mikrohullámú sütő 4 2 000 8 000<ujsor/>
13. Mosogató 3 fázisú 2 15 000 30 000<ujsor/>
14. Csillár 3 3 000 9 000<ujsor/>
15. Falilámpa 2 1 500 3 000<ujsor/>
16. Falikép 2 15 000 30 000<ujsor/>
17. Komód 1 40 000 40 000<ujsor/>
18. Fagyasztóláda 2001 2 30 000 60 000<ujsor/>
19. Fagyasztószekrény 2401 1 35 000 35 000<ujsor/>
20. GRÖNDLAND fagyasztó 1 45 000 45 000<ujsor/>
21. Tekepálya 1 250 000 250 000 idegentulajdon<ujsor/>
22. Saláta hűtő 1 50 000 50 000<ujsor/>
Összesen: 990 000 Ft áfávalegyütt<ujsor/>
Az ajánlati árat a 2008. január 1-jétől érvényes új áfatörvény (az általános forgalmi adóról szóló 2007. évi CXXVII. törvény) értelmében a hatályos szabályozás szerint fordított áfafizetés szabályai szerint kérjük megadni.<ujsor/>
A pályázat benyújtásával egy időben beérkezőleg fizetendő bánatpénz, a megpályázott vagyonelem kiírásának 10%-a.<ujsor/>
A felszámoló kellékszavatosságot, garanciát, alkatrész és javítási költséget illetve alkatrész-utánpótlást nem vállal. Az eszközöket a felszámoló megtekintett állapotban értékesíti.<ujsor/>
A pályázat benyújtási határideje: 2010. január 4-én 9 óráig.<ujsor/>
A pályázat benyújtásának helye: MÁTRAHOLDING Zrt. győri irodája (9022 Győr, Bajcsy-Zsilinszky u. 68.).<ujsor/>
A pályázat bontására 2010. január 4-én 10 órakor kerül sor, ahol a Csőd tv. 49/A. § (4) bekezdése szerinti, közel azonos értékű ajánlattevők közötti nyilvános versenytárgyalásra is sor kerül, abban az esetben, ha a pályázók által ajánlott árak között 10%-nál kisebb a különbség.<ujsor/>
A pályázat bontása közjegyző jelenlétében történik. A bontási és az értékelési jegyzőkönyv minden pályázaton részt vevő számára megtekinthető.<ujsor/>
A pályázat alapfeltételei:<ujsor/>
1. A pályázaton magyar és külföldi természetes személy, jogi személyiséggel rendelkező, valamint jogi személyiség nélküli társaság vehet részt.<ujsor/>
2. Külföldi pályázó köteles belföldi székhellyel rendelkező, kézbesítési megbízottat megnevezni, akihez a pályázati, eljárási és szerződéskötési nyilatkozatok joghatályosan intézhetők.<ujsor/>
3. A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó részletes és jogilag kötelező erejű nyilatkozatát az alábbiakról:<ujsor/>
­ a pályázó nyilatkozata, hogy a vételre felajánlott vagyontárgyat meg kívánja vásárolni,<ujsor/>
­ az ár, melyet a pályázó a meghirdetett vagyontárgyért fizet, a pályázati árat nettó összegben kell meghatározni forintban (HUF),<ujsor/>
­ a fizetés módja és ütemezése,<ujsor/>
­ pályázó vállalását, hogy az adásvételi szerződés megkötésétől számított 30 napon belül a vételárat megfizeti,<ujsor/>
­ a 30 napon belüli fizetőképesség (fedezet) igazolása banki, vagy egyéb okirattal (banki fedezetigazolás kizárólagos felhasználással, célnevesített hitelígérvény, vagy letétkezelő ügyvéd által igazolt ügyvédi letét kizárólagos hozzáféréssel),<ujsor/>
­ egy hónapnál nem régebbi cégkivonat jogi személy, vagy jogi személyiség nélküli gazdasági társaság esetén,<ujsor/>
­ minimum 60 napos szerződéskötési kötelezettség vállalása,<ujsor/>
­ egyéni vállalkozó esetén, közjegyző által hitelesített vállalkozói igazolvány 30 napnál nem régebbi másolati példányának csatolása,<ujsor/>
­ kellékszavatosság, garanciális igény érvényesítésének kizárásáról szóló nyilatkozat,<ujsor/>
­ ingóság térítésmentes leszerelésére és a vételár megfizetését követő 15 napon belüli elszállítására vonatkozó nyilatkozat.<ujsor/>
4. A vételi szándék bizonyítására a megjelölt bánatpénznek a pályázat benyújtásának határidejéig be kell érkeznie a COWALTER-PAPRIKA Bt. „f. a.” UniCredit Banknál vezetett 10918001-00000080-70280009 sz. számlájára (közlemény rovatba: COWALTER-PAPRIKA Bt. „f. a.” bánatpénz); vagy 100 000 Ft alatt a pályázat benyújtásának helyén és idején, az adós házipénztárába, készpénzben fizethető be. A bánatpénzre a Ptk. vonatkozó rendelkezései az irányadók. A nyertes pályázó bánatpénze a vételárba beszámít, míg a többi pályázó bánatpénzét a pályázat kiértékelését követően, legkésőbb 8 napon belül vissza kell fizetni.<ujsor/>
5. A pályázatot személyesen vagy meghatalmazott útján lehet benyújtani a megjelölt címre, zárt, cégjelzés nélküli borítékban, 2 példányban, magyar nyelven.<ujsor/>
A borítékra rá kell írni: „COWALTER-PAPRIKA Vendéglátóipari és Kereskedelmi Bt. f. a. ­ Pályázat”.<ujsor/>
A postán küldött pályázatokat dupla borítékban kérjük elhelyezni, a belsőre legyen ráírva a „pályázat, nem nyitható fel”.<ujsor/>
A bánatpénzt ez esetben is a 4. pont szerinti módon kell befizetni.<ujsor/>
Érvénytelen a pályázat:<ujsor/>
1. amely nem határozza meg egyértelműen a megajánlott árat,<ujsor/>
2. amelyet nem a kiírásban meghatározott határidőben, vagy nem az ott megjelölt helyen, vagy nem zárt borítékban, megadott felirattal ellátva nyújtották be,<ujsor/>
3. vagy amely nem felel meg egyébként a pályázati kiírás alapfeltételeiben foglaltaknak, vagy amelyhez a pályázó nem csatolta a bánatpénz befizetéséről szóló átutalást,<ujsor/>
4. a cégkivonat, vagy egyéni vállalkozó esetén a vállalkozói igazolvány másolata hiányzik, vagy 1 hónapnál régebbi.<ujsor/>
A pályázatok kézhezvétele, felbontása és értékelése:<ujsor/>
1. A pályázatok felbontása közjegyző jelenlétében történik. A közjegyző általi pályázatbontásra a benyújtási határidőt követő 8 napon belül kerül sor.<ujsor/>
2. A kiíró képviselője megvizsgálja a pályázatok érvényességét, a közjegyző az eljárásról jegyzőkönyvet készít.<ujsor/>
3. A bontást követően a pályázatokat a kiíró 8 napon belül értékeli és dönt a pályázat érvényességéről, eredményességéről, kialakítja a pályázatok közötti vételi jogosultságot.<ujsor/>
4. A pályázatok elbírálásának eredményéről a kiíró az érdekelteket írásban (a nyilvános eredményhirdetésen) értesíti.<ujsor/>
5. A kiíró a pályázatot megfelelő ajánlat hiányában eredménytelennek nyilváníthatja, és új pályázatot írhat ki.<ujsor/>
Egyéb feltételek:<ujsor/>
1. A pályázó a megadott határidőn belül köteles az adásvételi szerződést megkötni.<ujsor/>
2. A megkötendő adásvételi szerződésre a magyar jog az irányadó.<ujsor/>
3. A pályázattal kapcsolatos minden költség ­ a pályázat sikerétől függetlenül ­ a pályázót terheli.<ujsor/>
4. Felhívjuk az elővásárlásra jogosultat, illetve opciós jog jogosultját, hogy ezen jogukat a pályázat leadásának határidejéig írásban jelentsék be a felszámolónak. Ezen jogukat a Cstv. előírásai szerint, a nyilvános értékesítés keretei között gyakorolhatják.<ujsor/>
5. A felszámoló a beszámítás lehetőségét kizárja, kivéve a nyertes pályázó bánatpénzére vonatkozólag, mely a vételárba beszámít.<ujsor/>
6. A felszámoló a befizetett bánatpénzt a sikertelen pályázónak a kihirdetést követő 8 napon belül visszafizeti, és kamatot nem fizet.<ujsor/>
A pályázattal kapcsolatosan további információk beszerezhetők Mógor Zoltán felszámolóbiztostól a 06 (96) 510-780, 06 (30) 300-5724-es telefonszámon.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0806008398</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;COWALTER-PAPRIKA&quot; Vendéglátóipari és Kereskedelmi Betéti Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9024 Győr</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Győr-Moson-Sopron Megyei Bíróság 5.Fpk.08-08-000511/13. sz. végzése felszámolási eljárás befejezésének közzétételéről<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z) 2011. július 5. napján jogerőre emelkedett végzésével a(z)  &quot;COWALTER-PAPRIKA&quot; Vendéglátóipari és Kereskedelmi Betéti Társaság (9024 Győr, Szérüskert utca 36.; cégjegyzékszáma: 08 06 008398; adószáma: 20368342-2-08) adós elleni - 2008. november 10. napján közzétett - felszámolási eljárást befejezte és a(z) &quot;COWALTER-PAPRIKA&quot; Vendéglátóipari és Kereskedelmi Betéti Társaság gazdálkodó szervezetet megszüntette.<ujsor/>
Az adóssal szemben megindított felszámolási eljárást a felszámolási zárómérleg és a vagyonfelosztási javaslat jóváhagyásával befejező, valamint az adóst megszüntető 5.Fpk.08-08-000511/12. sz. végzés 2011. július 5. napján jogerőre emelkedett. <ujsor/>
Győr, 2011. július 22.<ujsor/>
A közzététel időpontja: 2011. július 22.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0806008398</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;COWALTER-PAPRIKA&quot; Vendéglátóipari és Kereskedelmi Betéti Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9024 Győr, Szérüskert utca 36.</mezo>
<mezo id = "adosz">20368342208</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A(z) &quot;COWALTER-PAPRIKA&quot; Vendéglátóipari és Kereskedelmi Betéti Társaság &quot;felszámolás alatt&quot; (9024 Győr, Szérüskert utca 36.; adószáma: 20368342-2-08) cégügyében a Győr-Moson-Sopron Megyei Bíróság Gazdasági Kollégiuma Felszámolási Csoportja 5.Fpk.08-11-000511/13. számú végzésével a felszámolási eljárást befejezte és a céget megszüntette. Ezért a Győr-Moson-Sopron Megyei Bíróság mint Cégbíróság a céget a cégjegyzékből 2011.július 05. napjával törli.<ujsor/>
28. A felszámolás kezdete és befejezése<ujsor/>
Befejezése: 2011.07.05.<ujsor/>
Vált. kezdete: 2011.07.05.<ujsor/>
Bejegyezve (végzés kelte): 2011. augusztus 1.<ujsor/>
A végzés ellen fellebbezésnek nincs helye.<ujsor/>
A fenti adat(ok) bejegyzése és közzététele a következő okirat(ok) alapján történt: bírósági határozat.<ujsor/>
Az okirat(ok) a cég cégjegyzékét vezető cégbíróságon megtekinthetők.<ujsor/>
2011. augusztus 1.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0806008398</mezo>
<mezo id = "nev">&apos;COWALTER-PAPRIKA&apos; Vendéglátóipari és Kereskedelmi Betéti Társaság &apos;felszámolás alatt&apos;</mezo>
<mezo id = "cim">9024 Győr, Szérüskert utca 36.</mezo>
<mezo id = "adosz">20368342208</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
