<ceg id="0109460522">
<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">01</mezo>
<mezo id = "cf">09</mezo>
<mezo id = "szam">460522</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">2</mezo>
<mezo id = "allapot">6</mezo>
<mezo id = "cim">1073 Budapest, Csányi u. 3. sz. </mezo>
<mezo id = "adosz">12044887242</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20010910</mezo>
<mezo id = "nev">Nosztalgia Anno Termelõ és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20010910</mezo>
<mezo id = "nev">Nosztalgia Anno Kft. &quot;f. a.&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19951107</mezo>
<mezo id = "irsz">1073</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Csányi u. 3. sz.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "6">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19951107</mezo>
<mezo id = "irsz">1076</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest, VII. ker., Dob u. 15. sz.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "7">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20000516</mezo>
<mezo id = "irsz">2377</mezo>
<mezo id = "hely">Örkény, Fõ utca 20.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19950531</mezo>
<mezo id = "datum">19950531</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19951107</mezo>
<mezo id = "datum">19951107</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19961101</mezo>
<mezo id = "datum">19961101</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">19970301</mezo>
<mezo id = "datum">19970301</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "datum">20000516</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "14">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea08">1082</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "15">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea03">1581</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "16">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea08">1072</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "17">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea03">1585</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "18">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea08">1083</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "19">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea08">1086</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "20">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea08">4614</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "21">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea08">4636</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "22">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea08">4637</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "23">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea03">5138</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "24">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea08">4724</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "25">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea03">5227</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "26">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea08">5610</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "27">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "tea08">5630</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "kp">2500000</mezo>
<mezo id = "app">500000</mezo>
<mezo id = "szam">3000000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20010910</mezo>
<mezo id = "cgjsz">109067624</mezo>
<mezo id = "nev">Tax-Audit Vállalkozási, Kereskedelmi és Szolgáltató Kft.</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1149</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Várna utca</mezo>
<mezo id = "hsz">12-14</mezo>
<mezo id = "tiszt">felszámolóbiztos</mezo>
<mezo id = "pnev">Somorjai Béla</mezo>
<mezo id = "panev">Gyõri Mária</mezo>
<mezo id = "pirsz">1213</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest</mezo>
<mezo id = "pteru">Szent László utca 75.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20000808</mezo>
<mezo id = "kshsz">12044887158411301</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20011123</mezo>
<mezo id = "adosz">12044887242</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "28">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20011123</mezo>
<mezo id = "felszk">20010910</mezo>
<mezo id = "felszv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0109">
<alrovat id = "9">
<mezo id = "hattol">20000516</mezo>
<mezo id = "befmert">50</mezo>
<mezo id = "cgjsz">301877208</mezo>
<mezo id = "nev">Danish Industriel Equipment A/S</mezo>
<mezo id = "orsz">DK</mezo>
<mezo id = "hely">7323 GIVE</mezo>
<mezo id = "teru">Svinget</mezo>
<mezo id = "hsz">24</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "10">
<mezo id = "hattol">20000516</mezo>
<mezo id = "befmert">50</mezo>
<mezo id = "pnev">Horváth István</mezo>
<mezo id = "panev">Juhász Ilona</mezo>
<mezo id = "pirsz">1173</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest, 529. utca 27.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Fõvárosi Bíróság<ujsor/>
16.Fpk.01-01-002554/5. sz. határozata (2001. szeptember 12.)<ujsor/>
felszámolási eljárás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z) 2001. szeptember 10. napján jogerõre emelkedett végzésével<ujsor/>
a(z)<ujsor/>
Nosztalgia Anno Termelõ és Szolgáltató Kft.<ujsor/>
(1073 Bp., Csányi u. 3., korábbi székhelye: 1076 Bp., Dob u. 15., telephelye: 1076 Bp., Dob u. 15.; cégjegyzékszáma: 01 09 460522; adószáma: 12044887-2-42)<ujsor/>
adós fizetésképtelenségét megállapította és a felszámolását elrendelte.<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
Tax-Audit Kft.,<ujsor/>
1149 Budapest, Várna u. 12-14. II. em.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
idõpontja:<ujsor/>
2001. augusztus 3.<ujsor/>
A felszámolás kezdõ idõpontja: 2001. szeptember 10.<ujsor/>
A Fõvárosi Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített<ujsor/>
számla száma:<ujsor/>
10032000-01483013-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás során<ujsor/>
hitelezõként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés<ujsor/>
közzétételétõl számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi IL. tv. 57. § (1) bekezdés a) és c)<ujsor/>
pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a bejelentést veszi<ujsor/>
nyilvántartásba, amely után az igénybejelentõ a követelés 1 %-át, de legalább<ujsor/>
1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot az e végzésben megjelölt számlára -<ujsor/>
a bírósági ügyszámra (határozat számra) hivatkozással<ujsor/>
- 40 napon belül befizetett és ezt a felszámoló részére<ujsor/>
igazolta.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2001. október 4.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109460522</mezo>
<mezo id = "nev">Nosztalgia Anno Termelõ és Szolgáltató Kft.</mezo>
<mezo id = "cim">1073 Bp., Csányi u. 3., korábbi székhelye: 1076 Bp., Dob u. 15., telephelye: 1076 Bp., Dob u. 15.</mezo>
<mezo id = "adosz">12044887242</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A TAXAUDIT Vállalkozási Kereskedelmi és Szolgáltató Kft. (székhelye: 1149 Budapest, Várna u. 12-14.; cégjegyzékszáma: [01 09 067624]) mint a NOSZTALGIA ANNO Termelõ és Szolgáltató Kft. &quot;f. a.&quot; (székhelye: Budapest VII., Csányi u. 3.; cégjegyzékszáma: [01 09 460522]; felszámolóbiztos: Somorjai Béla) felszámolója, 2001. november 27-én 10 órakor, hivatalos helyiségében (Budapest XIV., Várna u. 12-14. II. emelet),<ujsor/>
nyilvános árverésen<ujsor/>
értékesíti az adós társaság alábbi vagyonértékû (bérleti) jogait:<ujsor/>
Nyilvános árverésre kerülnek a Budapest VII. Kerület, Erzsébetváros Önkormányzata tulajdonában lévõ és megbízásából az Erzsébetvárosi Mûszaki Ingatlankezelõ és Karbantartó Kft. által, egyenkénti, határozatlan ideig szóló bérleti szerzõdéssel, az adós társaságnak bérbe adott helyiségek bérleti jogai, kizárólag együtt, az alábbi csoportosítás szerint:<ujsor/>
Budapest VII., Csányi u. 3. szám alatti, nem lakás céljára szolgáló helyiségek:<ujsor/>
- pinceraktár: 314 m2,<ujsor/>
- földszinti cukrászmûhely: 504 m2,<ujsor/>
- cukrászüzlet: 20 m2.<ujsor/>
A helyiségbérleti szerzõdések azonosítói: 20440-01/93/00/01, 20440-01/99/00/02, 20440-01/99/03/01.<ujsor/>
Induló kikiáltási ár: 14 400 000 Ft (+25% áfa).<ujsor/>
Árverési elõleg: 900 000 Ft.<ujsor/>
Budapest VII., Dob u. 15. szám alatti, nem lakás céljára szolgáló helyiségek:<ujsor/>
- utcai pinceraktár: 91 m2,<ujsor/>
- cukrászmûhely: 159 m2,<ujsor/>
- utcai raktár: 33 m2.<ujsor/>
A helyiségbérleti szerzõdések azonosítói: 10150-01/99/00/02, 10150-01/99/00/01, 10150-01/99/03/00.<ujsor/>
Induló kikiáltási ár: 8 800 000 Ft (+25% áfa).<ujsor/>
Árverési elõleg: 550 000 Ft.<ujsor/>
Az induló kikiáltási árak nem tartalmazzák a bérletidíj-hátralékok összegét, amelyek kifizetése a nyertes licitálókat terheli!<ujsor/>
A nyilvános árverésen azok a bérleti jogot vásárolni jogosult magánszemélyek, jogi személyiségû és jogi személyiséggel nem rendelkezõ társaságok képviseleti jogosultsággal rendelkezõ megbízottai vehetnek részt, akik:<ujsor/>
- személyüket személyi igazolvánnyal vagy útlevéllel, illetve képviseleti jogosultságukat az árverésre vonatkozó megbízással és aláírási címpéldánnyal igazolták,<ujsor/>
- megismerték és elfogadták a bérlemény(ek) mûszaki és jogi helyzetét, használatának lehetõségeit és korlátait, jelenlegi és várható költségeit,<ujsor/>
- megismerték és elfogadták az árverési feltételeket, a bérleti jog átruházására vonatkozó szerzõdés tervezetét,<ujsor/>
- az árverés vezetõjének a helyszínen, készpénzben befizették az árverési elõleg bérleménynél megjelölt összegét,<ujsor/>
- készek és képesek a megismert és elfogadott bérletijog-átruházási szerzõdést az árverést követõ 8 napon belül a felszámolóval megkötni, a szerzõdés aláírásával egy idõben az árverési leütési ár 20%-ának (+25% áfa) megfelelõ foglaló kifizetésére (az árverési elõleg a foglalóba beszámít), és a szerzõdés szerint a teljes átadási ár megfizetésére,<ujsor/>
- tudomásul veszik és elfogadják, hogy a bérleti jog átruházási ára nem tartalmazza az átadás árverést követõ díjait és költségeit, köztük a bérletidíj-hátralékot, amelyek a licitálás nyertesét terhelik,<ujsor/>
- tudomásul veszik és elfogadják, hogy a tulajdonos önkormányzat átruházást illetõ jóváhagyásának megadása iránti eljárás megindításának kötelezettsége az árverés nyertesét terheli,<ujsor/>
- tudomásul veszik és elfogadják, hogy a bérleti jog átruházására vonatkozó szerzõdés érvényességi feltétele a tulajdonos önkormányzat jogerõs jóváhagyása,<ujsor/>
- az árverés közjegyzõjénél regisztráltatták magukat, és az árverés vezetõjétõl számozott tárcsát kaptak.<ujsor/>
A jogosultak a nyilvános árverésen gyakorolhatják elõvásárlási jogukat, oly módon, hogy a véglegesen kialakult vételár ismeretében nyilatkoznak vételi szándékukról.<ujsor/>
Az árverés úgy történik, hogy az árverésvezetõ sorban kihirdeti a bérlemények bérleti jogának induló kikiáltási (átruházási) árát. A licitálók számozott tárcsájuk felemelésével tehetik meg ajánlatukat. Az árverésvezetõ az árat a megbízó utasításainak és a keresletnek megfelelõen addig változtatja, amíg csak egy ajánlat marad, és ezt az összeget háromszori bejelentés után, a legtöbbet ajánló licitáló javára leüti.<ujsor/>
A licitlépcsõk irányt adó mértéke: 10%, amelytõl az árverésvezetõ a kialakult helyzetnek megfelelõen jogosult eltérni.<ujsor/>
Amennyiben az árverésen nem hangzik el a felszámoló számára elfogadható ajánlat, úgy a felszámoló jogosult az árverést eredménytelennek nyilvánítani.<ujsor/>
A bérlemények - elõzetes telefoni egyeztetés után - megtekinthetõk.<ujsor/>
Részletes információ: Somorjai Béla felszámolóbiztos; telefon: 220-2312, 220-5075.<ujsor/>
Részletes információ és a megtekintés egyeztetése: Horváth István ügyvezetõ igazgató, telefon: 06 (30) 962-3171.<ujsor/>
Az árverés lebonyolításának részletes szabályait tartalmazó Árverési feltételek címû kiadvány és a bérlemények dokumentumai a felszámoló hivatalos helyiségében, vagy - a megtekintéskor - a helyszínen átvehetõk, illetve megismerhetõk.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109460522</mezo>
<mezo id = "nev">Nosztalgia Anno Termelõ és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A TAX AUDIT Vállalkozási Kereskedelmi és Szolgáltató Kft. (székhelye: 1149 Budapest, Várna u. 12-14.; cégjegyzékszáma: [01 09 067624]) mint a NOSZTALGIA ANNO Termelõ és Szolgáltató Kft. &quot;f. a.&quot; (székhelye: Budapest VII., Csányi u. 3.; cégjegyzékszáma: [01 09 460522]; felszámolóbiztos: Somorjai Béla) felszámolója, 2001. december 13-án 13 órakor, Örkényben, a Fõ u. 20. szám alatt<ujsor/>
nyilvános árverésen<ujsor/>
értékesíti az adós társaság következõ vagyonelemeit:<ujsor/>
A) Az Örkény, Fõ u. 20. szám alatti telephely ingatlan (hrsz.: 643/5.) épületeivel, építményeivel és beépített tárgyi eszközeivel.<ujsor/>
Induló kikiáltási ár: 70 112 000 Ft (+ épület, építmény tárgyi eszk. áfa),<ujsor/>
ebbõl telek: 7 846 000 Ft,<ujsor/>
épület, építmény: 61 600 000 Ft (+25% áfa),<ujsor/>
beép. tárgyi eszk.: 666 000 Ft (+25% áfa).<ujsor/>
Árverési elõleg: 4 284 000 Ft.<ujsor/>
B) Telepített technológiai tárgyi eszközök.<ujsor/>
Induló kikiáltási ár: 19 342 000 Ft (+25% áfa).<ujsor/>
Árverési elõleg: 1 209 000 Ft.<ujsor/>
A) és B) árverési tételek együttes induló kikiáltási ára: 89 454 000 Ft (+ áfa).<ujsor/>
Árverési elõleg: 5 493 000 Ft.<ujsor/>
C) Raktározott tárgyi eszközök (technológiai gépek, berendezések).<ujsor/>
Induló kikiáltási ár: 4 791 000 Ft (+25% áfa).<ujsor/>
Árverési elõleg: 300 000 Ft.<ujsor/>
B) és C) árverési tételek együttes induló kikiáltási ára: 24 133 000 Ft (+25% áfa).<ujsor/>
Árverési elõleg: 1 509 000 Ft.<ujsor/>
Örkény nagyközség iparterületén 7133 m2 területû telken két egymással összekötött egyszintû épületben 1760 m2 területû, édesipari termékek gyártására alkalmas telephely létesült. A létesítmény közmûvekkel ellátott, de az elektromos energia ellátás tekintetében a szomszédos ingatlan tulajdonosával kell együttmûködni. Az ingatlannal együtt kerülnek értékesítésre az oda beépített és funkcionálisan oda tartozó gépek és berendezések (klíma, elszívó, épületgépészeti egyéb berendezések, telefonközpont stb.).<ujsor/>
A telepített technológiai tárgyi eszközök édesipari termékek gyártására, osztályozására, csomagolására alkalmas eszközök (pl.: keverõlapátos csokoládétartályok, drazsírozó üstök, fõzõ és egyéb üstök, gumicukor öntõk, csokoládémártó-gép, mérlegek, csomagológépek, ostyasütõ, szaloncukorgyártó és -csomagológépek stb).<ujsor/>
A raktározott tárgyi eszközök (technológiai gépek, berendezések) édesipari, illetve kiegészítõ tárgyi eszközök a gyártócsarnokon kívül a telephelyen, illetve Örkényben bérelt raktárban találhatók (pl.: kukorica extrúder, habverõgép, fondantank és színezõ, fõzõüstök, tablettázógépek, emelõk, edények, ládák stb.).<ujsor/>
A nyilvános árverésen azok a magánszemélyek, jogi személyiségû és jogi személyiséggel nem rendelkezõ társaságok képviseleti jogosultsággal rendelkezõ megbízottai vehetnek részt:<ujsor/>
- akik az árverési elõleget a helyszínen készpénzben befizették, személyüket személyi igazolvánnyal vagy útlevéllel, képviseleti jogosultságukat az árverésre vonatkozó megbízással és aláírási címpéldánnyal igazolták,<ujsor/>
- akik megismerték és elfogadták a vagyonelemeket, azok jogi-mûszaki állapotát, az árverési feltételeket és az adásvételi-szerzõdés tervezetét,<ujsor/>
- akik elfogadják, hogy a vagyonelemek átadása a vételár teljes kifizetése után történik meg,<ujsor/>
- akik eredményes licitálásuk után, ingatlan esetén 8 napon belül készek és képesek az adásvételi szerzõdés megkötésére, és azzal egy idõben az árverési elõleg foglalóvá történõ kiegészítésére, úgy, hogy összege az árverési bruttó leütési ár 20%-ának feleljen meg; készek és képesek a teljes vételárat az adásvételi-szerzõdés megkötését követõen a szerzõdés szerint, illetve 30 napon belül megfizetni,<ujsor/>
- akik tárgyi eszköz vásárlása esetén készek és képesek 1 millió forint vásárlásig azonnal a helyszínen fizetni számlájukat, azon túli vásárlás esetén a teljes vételár 8 napon belüli kifizetésére, és a megvásárolt eszközök saját kockázatukra és költségükre történõ elszállítására,<ujsor/>
- regisztráltatták magukat, és az árverés vezetõjétõl számozott tárcsát kaptak.<ujsor/>
Az árverés menete a következõ:<ujsor/>
Az árverésvezetõ elõbb az ingatlant (a beépített berendezésekkel), a telepített technológiai tárgyi eszközökkel együtt [1. pont A) és B) tételei] kínálja vételre, majd a raktározott tárgyi eszközök [1. pont C) tétel] kerülnek értékesítésre. Ha nem érkezik a felszámoló számára elfogadható ajánlat, az árverésvezetõ vételre kínálja az ingatlant (a beépített berendezésekkel) és együtt a telepített technológiai tárgyi eszközöket és a raktározott tárgyi eszközöket [1. pont B) és C) tétel]. Ha ezek csoportjaira sem érkezik a felszámoló számára elfogadható együttes ajánlat, az árverésvezetõ külön kínálja vételre a telepített technológiai tárgyi eszközöket [1. pont B) tétel] és a raktározott tárgyi eszközöket [1. pont C) tétel]. A felszámoló helyszíni döntése szerint sor kerülhet a tárgyi eszközök technológiai vagy egyéb csoportjának, vagy azok egyenkénti értékesítésére is. Ez esetben az árverési elõleg a becsérték 10 000 Ft-ra kerekített 5%-a.<ujsor/>
Az árverésvezetõ kihirdeti az induló kikiáltási árat. A licitálók számozott tárcsájuk felemelésével tehetik meg ajánlatukat.<ujsor/>
Az árverési tárcsákkal rendelkezõ, regisztrált licitálók kizárólag arra a vagyonelemre tehetnek az árverésen vételi ajánlatot, amelynek árverési elõlegét befizették.<ujsor/>
Az árverésvezetõ a kikiáltási árat addig emeli vagy csökkenti, míg egy elfogadható ajánlat marad. Ezt az összeget háromszori bejelentés után a licitáló javára leüti. Az árverésvezetõ a megbízó utasítása szerint jogosult változtatni a kikiáltási árat. A licitlépcsõk iránytadó mértéke 10%, amelytõl az árverésvezetõ a kialakult helyzetnek megfelelõen jogosult eltérni.<ujsor/>
A jogosultak a nyilvános árverésen gyakorolhatják elõvásárlási jogukat, oly módon, hogy a véglegesen kialakult vételár ismeretében nyilatkoznak vételi szándékukról.<ujsor/>
Amennyiben az árverésen nem hangzik el a felszámoló számára elfogadható ajánlat, úgy a felszámoló jogosult az árverést részben vagy egészében eredménytelennek nyilvánítani.<ujsor/>
Az ingatlan és a tárgyi eszközök elõzetes telefoni egyeztetés szerint megtekinthetõk.<ujsor/>
Részletes információ: Somorjai Béla felszámolóbiztos (telefon: 220-2312, 220-5075).<ujsor/>
Részletes információ és a megtekintés egyeztetése: Horváth István ügyvezetõ igazgató [telefon: 06 (30) 962-3171].<ujsor/>
Az árverés lebonyolításának részletes szabályait tartalmazó árverési feltételeket és a tárgyi eszközök listáját tartalmazó árverési katalógus a felszámoló hivatalos helyiségében, vagy - a megtekintéskor - a helyszínen átvehetõ.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109460522</mezo>
<mezo id = "nev">Nosztalgia Anno Termelõ és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A TAX AUDIT Vállalkozási Kereskedelmi és Szolgáltató Kft. (székhelye: 1149 Budapest, Várna u. 12-14.; cégjegyzékszáma: [01 09 067624]) mint a NOSZTALGIA ANNO Termelõ és Szolgáltató Kft. &quot;f. a.&quot; (székhelye: Budapest VII., Csányi u. 3.; cégjegyzékszáma: [01 09 460522]; felszámolóbiztos: Somorjai Béla) felszámolója, 2002. január 23-án 10 órakor, hivatalos helyiségében (Budapest XIV., Várna u. 12-14. II. emelet),<ujsor/>
nyilvános árverésen<ujsor/>
értékesíti az adós társaság következõ vagyonelemeit:<ujsor/>
A) Az Örkény, Fõ u. 20. szám alatti telephelyingatlan (643/5. hrsz.), épületeivel, építményeivel és beépített tárgyi eszközeivel.<ujsor/>
Induló kikiáltási ár: 49 100 000 Ft (+ épület, építmény tárgyi eszköz áfája).<ujsor/>
Ebbõl telek: 5 500 000 Ft,<ujsor/>
épület, építmény: 43 100 000 Ft (+25% áfa),<ujsor/>
beép. tárgyi eszk.: 500 000 Ft (+25% áfa).<ujsor/>
Árverési elõleg: 3 000 000 Ft.<ujsor/>
B) Telepített technológiai tárgyi eszközök.<ujsor/>
Induló kikiáltási ár: 6 290 000 Ft (+25% áfa).<ujsor/>
Árverési elõleg: 390 000 Ft.<ujsor/>
A) és B) árverési tételek együttes induló kikiáltási ára: 55 390 000 Ft (+ áfa).<ujsor/>
Árverési elõleg: 3 390 000 Ft.<ujsor/>
C) Raktározott tárgyi eszközök (technológiai gépek, berendezések).<ujsor/>
Induló kikiáltási ár: 3 910 000 Ft (+25% áfa).<ujsor/>
Árverési elõleg: 245 000 Ft.<ujsor/>
B) és C) árverési tételek együttes induló kikiáltási ára: 10 200 000 Ft (+25% áfa).<ujsor/>
Árverési elõleg: 635 000 Ft.<ujsor/>
Az összes vagyonelem együttes induló kikiáltási ára: 59 300 000 Ft (+ áfa).<ujsor/>
Árverési elõleg: 3 630 000 Ft.<ujsor/>
Örkény Nagyközség iparterületén 7133 m2 területû telken, két egymással összekötött egyszintû épületben 1760 m2 területû, édesipari termékek gyártására alkalmas telephely létesült. A létesítmény közmûvekkel ellátott, de az elektromosenergia-ellátás tekintetében a szomszédos ingatlan tulajdonosával kell együttmûködni. Az ingatlannal együtt kerülnek értékesítésre az oda beépített és funkcionálisan oda tartozó gépek és berendezések (klíma, elszívó, épületgépészeti egyéb berendezések, telefonközpont stb.).<ujsor/>
A telepített technológiai tárgyi eszközök édesipari termékek gyártására, osztályozására, csomagolására alkalmas eszközök (pl. keverõlapátos csokoládétartályok, drazsírozó üstök, fõzõ- és egyéb üstök, csomagológépek, szaloncukorcsomagoló gépek stb.).<ujsor/>
A raktározott tárgyi eszközök (technológiai gépek, berendezések) édesipari, illetve kiegészítõ tárgyi eszközök a gyártócsarnokon kívül a telephelyen, illetve Örkényben, bérelt raktárban találhatók (pl. habverõgép, edények, ládák, MOGUL öntõgép stb.).<ujsor/>
A nyilvános árverésen azok a magánszemélyek, jogi személyiségû és jogi személyiséggel nem rendelkezõ társaságok képviseleti jogosultsággal rendelkezõ megbízottai vehetnek részt:<ujsor/>
- akik az árverési elõleget a helyszínen, készpénzben befizették, személyüket személyi igazolvánnyal vagy útlevéllel, képviseleti jogosultságukat az árverésre vonatkozó megbízással és aláírási címpéldánnyal igazolták;<ujsor/>
- akik megismerték és elfogadták a vagyonelemeket, azok jogi-mûszaki állapotát, az árverési feltételeket és az adásvételi-szerzõdés tervezetét;<ujsor/>
- akik elfogadják, hogy a vagyonelemek átadása a vételár teljes kifizetése után történik meg;<ujsor/>
- akik eredményes licitálásuk után - ingatlan esetén 8 napon belül - készek és képesek az adásvételi szerzõdés megkötésére, és azzal egy idõben az árverési elõleg foglalóvá történõ kiegészítésére, úgy, hogy összege az árverési bruttó leütési ár 20%-ának feleljen meg; készek és képesek a teljes vételárat az adásvételi-szerzõdés megkötését követõen a szerzõdés szerint, illetve 30 napon belül megfizetni;<ujsor/>
- akik tárgyi eszköz vásárlása esetén készek és képesek 1 millió forint vásárlásig azonnal, a helyszínen fizetni számlájukat, azon túli vásárlás esetén, a teljes vételár 8 napon belüli kifizetésére, és a megvásárolt eszközök saját kockázatukra és költségükre történõ elszállítására;<ujsor/>
- regisztráltatták magukat, és az árverés vezetõjétõl számozott tárcsát kaptak.<ujsor/>
Az árverés menete a következõ:<ujsor/>
Az árverésen az árverésvezetõ az összes vagyonelemet együtt kínálja vételre. Ha így nem kelnek el, az árverésvezetõ elõbb az ingatlant (a beépített berendezésekkel), a telepített technológiai tárgyi eszközökkel együtt [A) és B) tétel] kínálja vételre, majd a raktározott tárgyi eszközök [C) tétel] kerülnek értékesítésre. Ha nem érkezik a felszámoló számára elfogadható ajánlat, az árverésvezetõ vételre kínálja az ingatlant (a beépített berendezésekkel) és együtt a telepített technológiai tárgyi eszközöket és a raktározott tárgyi eszközöket [B) és C) tétel]. Ha ezek csoportjaira sem érkezik a felszámoló számára elfogadható együttes ajánlat, az árverésvezetõ külön kínálja vételre a telepített technológiai tárgyi eszközöket [B) tétel] és a raktározott tárgyi eszközöket [C) tétel]. A felszámoló helyszíni döntése szerint sor kerülhet a tárgyi eszközök technológiai vagy egyéb csoportjának, vagy azok egyenkénti értékesítésére is. Ez esetben az árverési elõleg a becsérték 10 000 Ft-ra kerekített 5%-a.<ujsor/>
Az árverésvezetõ kihirdeti az induló kikiáltási árat. A licitálók számozott tárcsájuk felemelésével tehetik meg ajánlatukat.<ujsor/>
Az árverési tárcsákkal rendelkezõ, regisztrált licitálók kizárólag arra a vagyonelemre tehetnek az árverésen vételi ajánlatot, amelynek árverési elõlegét befizették.<ujsor/>
Az árverésvezetõ a kikiáltási árat addig emeli vagy csökkenti, míg egy elfogadható ajánlat marad. Ezt az összeget háromszori bejelentés után a licitáló javára leüti. Az árverésvezetõ a megbízó utasítása szerint jogosult változtatni a kikiáltási árat. A licitlépcsõk irányadó mértéke 10%, amelytõl az árverésvezetõ a kialakult helyzetnek megfelelõen jogosult eltérni.<ujsor/>
A jogosultak a nyilvános árverésen gyakorolhatják elõvásárlási jogukat, oly módon, hogy a véglegesen kialakult vételár ismeretében nyilatkoznak vételi szándékukról.<ujsor/>
Amennyiben az árverésen nem hangzik el a felszámoló számára elfogadható ajánlat, úgy a felszámoló jogosult az árverést részben vagy egészében eredménytelennek nyilvánítani.<ujsor/>
Az ingatlan és a tárgyi eszközök elõzetes telefoni egyeztetés szerint megtekinthetõk.<ujsor/>
Részletes információ: Somorjai Béla felszámolóbiztos (telefon: 220-2312, 220-5075).<ujsor/>
Részletes információ és a megtekintés egyeztetése: Horváth István ügyvezetõ igazgató [telefon: 06 (30) 962-3171].<ujsor/>
Az árverés lebonyolításának részletes szabályait tartalmazó árverési feltételeket és a tárgyi eszközök listáját tartalmazó árverési katalógus a felszámoló hivatalos helyiségében, vagy - a megtekintéskor - a helyszínen átvehetõ.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109460522</mezo>
<mezo id = "nev">Nosztalgia Anno Termelõ és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Fõvárosi Bíróság<ujsor/>
16.Fpk.01-01-002554/33. sz. végzése<ujsor/>
felszámolási eljárás befejezésének közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
2006. október 19.<ujsor/>
napján jogerõre emelkedett végzésével a(z)<ujsor/>
Nosztalgia Anno Termelõ és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;<ujsor/>
(1073 Budapest, Csányi u. 3. sz.; cégjegyzékszáma: 01 09 460522; adószáma: 12044887-2-42)<ujsor/>
adós elleni -<ujsor/>
2001. október 4.<ujsor/>
napján közzétett - felszámolási eljárást befejezte és a(z)<ujsor/>
Nosztalgia Anno Termelõ és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;<ujsor/>
gazdálkodó szervezetet megszüntette.<ujsor/>
Budapest,<ujsor/>
2006. november 16.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2006. december 14.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109460522</mezo>
<mezo id = "nev">Nosztalgia Anno Termelõ és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1073 Budapest, Csányi u. 3. sz.</mezo>
<mezo id = "adosz">12044887242</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A cég megszûnésére tekintettel a cégjegyzékbõl törölve.<ujsor/>
A törlés kelte: 2006. 12. 20.<ujsor/>
A felszámolás befejezésének idõpontja: 2006. 10. 19.<ujsor/>
A fenti adat(ok) bejegyzése és közzététele<ujsor/>
a következõ okirat(ok) alapján történt:<ujsor/>
bírósági határozat.<ujsor/>
Az okirat(ok) a cég cégjegyzékét vezetõ<ujsor/>
cégbíróságon megtekinthetõk.<ujsor/>
Bejegyezve: 2006. 12. 20.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109460522</mezo>
<mezo id = "nev">Nosztalgia Anno Termelõ és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1073 Budapest, Csányi u. 3. sz.</mezo>
<mezo id = "adosz">12044887242</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
