<ceg id="1310040271">
<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">13</mezo>
<mezo id = "cf">10</mezo>
<mezo id = "szam">040271</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">2</mezo>
<mezo id = "allapot">6</mezo>
<mezo id = "cim">2750 Nagykõrös, Pesti út 1123/2. hrsz. </mezo>
<mezo id = "adosz">10987852213</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20000204</mezo>
<mezo id = "nev">ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20000204</mezo>
<mezo id = "nev">ENERGOL Rt. &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "4">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "nev">ENERGOL Energie-Trade and Supplyer Company Incorporation ENERGOL Inc.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19960307</mezo>
<mezo id = "irsz">2750</mezo>
<mezo id = "hely">Nagykõrös</mezo>
<mezo id = "teru">Pesti út 1123/2. hrsz.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "7">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "irsz">3100</mezo>
<mezo id = "hely">Salgótarján, Ötvözetgyár u 8.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19950901</mezo>
<mezo id = "irsz">1081</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest, Rákóczi út 59.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19960307</mezo>
<mezo id = "irsz">6728</mezo>
<mezo id = "hely">Szeged, Dorozsmai u. 35.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "datum">19941130</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "datum">19950123</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "datum">19950515</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "datum">19950901</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "datum">19951117</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "datum">19960307</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "datum">19970430</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "datum">19970822</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "9">
<mezo id = "datum">19971217</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">2310</mezo>
<mezo id = "sznev">felfüggesztve 90 napra.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">2412</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">5010</mezo>
<mezo id = "sznev">felfüggesztve 90 napra</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">5031</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">5042</mezo>
<mezo id = "sznev">felfüggesztve 90 napra</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">5110</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">5120</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "9">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">5130</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "10">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">5140</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "11">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">5161</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "12">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">5180</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "13">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">5190</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "14">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">6026</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "15">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">6030</mezo>
<mezo id = "sznev">felfüggesztve 90 napra</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "16">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">6342</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "17">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "szam">7499</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "18">
<mezo id = "hattol">19951228</mezo>
<mezo id = "szam">5041</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19941130</mezo>
<mezo id = "kp">20000000</mezo>
<mezo id = "app">20000000</mezo>
<mezo id = "szam">40000000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "11">
<mezo id = "hattol">20000204</mezo>
<mezo id = "nev">KVANTÁL Gazdasági Tanácsadó és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1089</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Bláthy Ottó u</mezo>
<mezo id = "hsz">6-8</mezo>
<mezo id = "tiszt">felszámoló</mezo>
<mezo id = "pnev">Matus András</mezo>
<mezo id = "panev">Pintér Erzsébet</mezo>
<mezo id = "pirsz">1125</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest</mezo>
<mezo id = "pteru">Nógrádi u. 20-22.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "14">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19971217</mezo>
<mezo id = "cgjsz">109167956</mezo>
<mezo id = "nev">Moore Stetphens Könyvvizsgáló és Adótanácsadó eng. sz.: KE-0088/97/I.</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1114</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest, Bocskai út 17.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "15">
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">19971217</mezo>
<mezo id = "pnev">Balogh Tamás</mezo>
<mezo id = "pirsz">1157</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest, Zsókavár u. 50. I/7.</mezo>
<mezo id = "pkorsz">HU</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">19971217</mezo>
<mezo id = "pnev">Grátz Gábor</mezo>
<mezo id = "pirsz">1132</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest. Váci út 10.</mezo>
<mezo id = "pkorsz">HU</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "hattol">19971217</mezo>
<mezo id = "pnev">Gál Zoltán</mezo>
<mezo id = "pirsz">2700</mezo>
<mezo id = "phely">Cegléd, Alszegi u. 17.</mezo>
<mezo id = "pkorsz">HU</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20050824</mezo>
<mezo id = "kshsz">10987852515311413</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "adosz">10987852213</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "28">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20000204</mezo>
<mezo id = "felszk">20000204</mezo>
<mezo id = "felszv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A bíróság az 1995. 02. 21-én hozott végzését az alábbiak szerint javítja (egészíti) ki:<ujsor/>
09. 5041 Gépjármû-üzemanyag nagykereskedelem.<ujsor/>
 Törölve: 1995. 12. 28-i hatállyal.<ujsor/>
 5041 Gépjármû-üzemanyag nagykereskedelem.<ujsor/>
 Hatályos: 1995. 12. 28-tól.<ujsor/>
Bejegyezve: 1996. 02. 06.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1310040271</mezo>
<mezo id = "nev">ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">2750 Nagykõrös, József Attila u.l.</mezo>
<mezo id = "adosz">10987852213</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A bíróság a cég törlésére<ujsor/>
irányuló eljárást megindítja.<ujsor/>
Felhívja a cég képviselõjét,<ujsor/>
illetve mindazokat,<ujsor/>
akiknek a cég<ujsor/>
fennállásához jogi érdeke fûzõdik,<ujsor/>
hogy a cég törlése<ujsor/>
elleni kifogásukat<ujsor/>
a Cégközlönyben<ujsor/>
való közzétételtõl<ujsor/>
számított 30 nap<ujsor/>
alatt a bíróságnál<ujsor/>
terjesszék elõ.<ujsor/>
1998. 11. 03.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1310040271</mezo>
<mezo id = "nev">ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">2750 Nagykõrös, Pesti út 1123/2. hrsz.</mezo>
<mezo id = "adosz">10987852213</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Pest Megyei Bíróság<ujsor/>
4.Fpk.13-99-000645/6. sz. határozata (2000. február 10.)<ujsor/>
felszámolási eljárás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy az 2000. február 4. napján jogerõre emelkedett végzésével<ujsor/>
a(z)<ujsor/>
ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Részvénytársaság<ujsor/>
(2750 Nagykõrös, Pesti út 1123/2. hrsz.; cégjegyzékszáma: 13 10 040271; adószáma: 10987852-2-13)<ujsor/>
adós fizetésképtelenségét megállapította és a felszámolását elrendelte.<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
KVANTÁL Gazdasági Tanácsadó és Szolgáltató Kft.,<ujsor/>
1089 Budapest, Bláthy O. u. 6-8.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
idõpontja:<ujsor/>
1999. október 27.<ujsor/>
A felszámolás kezdõ idõpontja: 2000. február 4.<ujsor/>
A Pest Megyei Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített<ujsor/>
számla száma:<ujsor/>
10032000-01484681-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás során<ujsor/>
hitelezõként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés <ujsor/>
közzétételétõl számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi IL. tv. 57. § (1) bekezdés a) és c)<ujsor/>
pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a bejelentést veszi<ujsor/>
nyilvántartásba, amely után az igénybejelentõ a követelés 1 %-át, de legalább<ujsor/>
1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot az e végzésben megjelölt számlára -<ujsor/>
a bírósági ügyszámra (határozat számra) hivatkozással<ujsor/>
- 40 napon<ujsor/>
belül befizetett és ezt a felszámoló részére igazolta.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2000. március 2.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1310040271</mezo>
<mezo id = "nev">ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">2750 Nagykõrös, Pesti út 1123/2. hrsz.</mezo>
<mezo id = "adosz">10987852213</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A KVANTÁL Gazdasági Tanácsadó és Szolgáltató Kft. (1089 Budapest, Bláthy Ottó u. 6-8.) mint az ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Rt. &quot;f. a.&quot; (2750 Nagykõrös, Pesti út 1123/2. hrsz.) felszámolója,<ujsor/>
nyilvános pályázaton<ujsor/>
értékesíteni kívánja az ENERGOL Rt. &quot;f. a.&quot; tulajdonát képezõ alábbi ingatlanát és az ott lévõ egyéb vagyontárgyait, amelyekre a KVANTÁL Kft. vételi ajánlatok benyújtását várja.<ujsor/>
A Salgótarjáni Körzeti Földhivatal ingatlan-nyilvántartása szerint a 0159. hrsz. alatt jegyzett, 14 243 m2 területû, telephely megnevezésû, mûvelésbõl kivett, külterületi ingatlan (1), amely Salgótarján külterületén, a Vízválasztó elnevezésû ipari övezetben, a Salgótarjáni Körzeti Földhivatal által kiadott térképmásolaton 0191 számmal jelzett, kiépített, szilárd burkolatú út mentén terül el, és arról egy bekötõúton közelíthetõ meg. A telephely eredeti rendeltetése szerint a pakura tüzelésû hõerõmûvet szolgálta ki tüzelõanyaggal.<ujsor/>
Az ingatlanon a pakura szivattyúzására szolgáló 5 db csavarszivattyú (3), tartozékaik és vezérlõrendszerük befogadására egy földszintes, falazott felmenõ szerkezetû, lapos tetõs kiszolgálóépület (2) található, villamosenergia-fogadó és tartózkodóhelyiséggel.<ujsor/>
Az ingatlanon három darab, egyenként 2000 m3 névleges ûrtartalmú, föld feletti, állóhengeres, acéllemezbõl készített, hegesztett tartály (4) található, amely alkalmas tûzveszélyes és egyéb semleges folyadékok tárolására, maximum 100 ÉC-ig. A tartályok közül kettõ kitisztított, egy pakurával szennyezett. A tartályokat körülvevõ kármentõ földbõl készült.<ujsor/>
A telephelyen különbözõ átmérõjû, beépített, szigetelt és szigeteletlen acélcsõvezetékek (5) találhatók, amelyek részben a pakura szállítására szolgáltak, részben a tûzvédelmi rendszerhez tartoztak.<ujsor/>
A felszámoló közli, hogy a Közép-Duna-völgyi Környezetvédelmi Felügyelõség tárgyi telephely környezeti állapotára kifogásokat tett. A megkötendõ adásvételi szerzõdésben a felszámoló rögzíti, hogy sem a jelenlegi, sem a jövõben esetlegesen még feltárandó környezetkárosításért felelõsséget nem vállal. Elhatárolja magát minden, a környezetvédelmi felügyelõség vagy egyéb hatóság által elõírandó javítási, helyreállítási kötelezettségtõl. Mindezek felelõssége és költsége a vevõt terheli. A vevõ kifejezetten kötelezettséget vállal a környezeti károk megszüntetésére, illetve a környezetkárosodást megakadályozó beruházások megvalósítására.<ujsor/>
A fenti ingatlan és az ingatlanon található egyéb eszközök meghirdetett eladási irányára 15 710 000 Ft (tizenötmillió-hétszáztízezer forint). Az irányár az áfát nem tartalmazza.<ujsor/>
A fenti eladási irányár az alábbi - áfát nem tartalmazó - részletekbõl tevõdik össze:<ujsor/>
 E Ft<ujsor/>
1. földterület 5 700<ujsor/>
2. épület 300<ujsor/>
3. 5 db csavarszivattyú 600<ujsor/>
4. 3 db tartály 8 310<ujsor/>
5. csõvezetékek 800<ujsor/>
Összesen 15 710<ujsor/>
(A meghirdetett irányártól eltérõ, egy összegû ajánlati ár esetében a földterület és egyéb vagyonelemek értékaránya a meghirdetett irányárnál közöltekkel azonos.)<ujsor/>
Az ajánlattevõk a teljes vagyonra - forintban megjelölt - fizetési ajánlatot nyújthatnak be. Az ajánlatnak egyértelmûen utalnia kell arra, hogy a megajánlott vételi ár az áfát magába foglalja-e. Az ajánlatok értékelési szempontja: az ajánlati ár nagysága és egy összegû fizetés szerzõdéskötéskor. Az ajánlat érvénytelen, amennyiben az ajánlattevõ nem teljesítette a hirdetményben foglalt feltételeket.<ujsor/>
Az ajánlatok benyújtásának helye: a KVANTÁL Gazdasági Tanácsadó és Szolgáltató Kft. (1089 Budapest, Bláthy Ottó u. 6-8. I. em.), titkárság.<ujsor/>
Az ajánlatok benyújtásának határideje: 2000. október 16., du. 14 óra.<ujsor/>
Eredményhirdetés: 2000. október 24., 10 óra, helye: a KVANTÁL Gazdasági Tanácsadó és Szolgáltató Kft. (1089 Budapest, Bláthy O. u. 6-8. I. em.) tárgyalója.<ujsor/>
Az ajánlatok benyújtásának módja: zárt borítékban, személyesen, meghatalmazott útján vagy postai úton, 2000. október 16-ig igazolt postára adással, ajánlott postai küldeményben, 3 (1 eredeti, 2 másolati) példányban, az eredeti példány megjelölésével.<ujsor/>
Az ajánlatot tartalmazó borítékra kérjük ráírni: &quot;Ajánlat az ENERGOL Rt. f. a. salgótarjáni ingatlanának megvásárlására.&quot;<ujsor/>
Az elõvásárlásra jogosult jogát a pályáztatás során gyakorolhatja oly módon, hogy 2000. október 16-ig írásban bejelenti ezen igényét. A továbbiakban, eredményhirdetéskor a kialakult vételár ismeretében nyilatkozhat vételi szándékáról.<ujsor/>
Az ajánlatkérõ, a KVANTÁL Kft. fenntartja magának azon jogát, mely szerint az értékesítési eljárást egészében eredménytelennek nyilváníthatja.<ujsor/>
Az ajánlattevõ köteles a meghirdetett vagyonra vonatkozó adatokat ellenõrizni.<ujsor/>
Az ingatlannal kapcsolatban részletes felvilágosítást ad, megtekintést szervez: Matus András felszámoló, KVANTÁL Kft. (1089 Budapest, Bláthy Ottó u. 6-8. I. 125.). Tel.: 210-0770/140.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1310040271</mezo>
<mezo id = "nev">ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A KVANTÁL Gazdasági Tanácsadó és Szolgáltató Kft. (1089 Budapest, Bláthy Ottó u. 6-8.) mint az ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Rt. &quot;f. a.&quot; (2750 Nagykõrös, Pesti út 1123/2. hrsz.) felszámolója nyilvános pályázaton értékesíteni kívánja az ENERGOL Rt. &quot;f, a.&quot; tulajdonát képezõ alábbi ingatlanát és az ott lévõ egyéb vagyontárgyait, amelyekre a KVANTÁL Kft.<ujsor/>
vételi ajánlatok benyújtását<ujsor/>
várja.<ujsor/>
A Salgótarjáni Körzeti Földhivatal ingatlan-nyilvántartása szerint a 0159. hrsz. alatt jegyzett, 14 243 m2 területû, telephely megnevezésû, mûvelésbõl kivett, külterületi ingatlan (1), amely Salgótarján külterületén, a Vízválasztó elnevezésû ipari övezetben, a Salgótarjáni Körzeti Földhivatal által kiadott térképmásolaton 0191 számmal jelzett, kiépített, szilárd burkolatú út mentén terül el, és arról egy bekötõúton közelíthetõ meg. A telephely eredeti rendeltetése szerint a pakura tüzelésû hõerõmûvet szolgálta ki tüzelõanyaggal.<ujsor/>
Az ingatlanon a pakura szivattyúzására szolgáló 5 db csavarszivattyú (3), tartozékaik és vezérlõ rendszerük befogadására egy földszintes, falazott felmenõ szerkezetû, lapos tetõs, kiszolgáló épület (2) található, villamos energia fogadó és tartózkodó helyiséggel.<ujsor/>
Az ingatlanon három darab, egyenként 2000 m3 névleges ûrtartalmú, föld feletti, állóhengeres, acéllemezbõl készített, hegesztett tartály (4) található, amely alkalmas tûzveszélyes és egyéb semleges folyadékok tárolására, maximum 100 ° C-ig. A tartályok közül kettõ kitisztított, egy pakurával szennyezett. A tartályokat körülvevõ kármentõ földbõl készült.<ujsor/>
A telephelyen különbözõ átmérõjû, beépített, szigetelt és szigeteletlen acélcsõ vezetékek (5) találhatók, amelyek részben a pakura szállítására szolgáltak, részben a tûzvédelmi rendszerhez tartoztak.<ujsor/>
A felszámoló közli, hogy a Közép-Dunavölgyi Környezetvédelmi Felügyelõség a tárgyi telephely környezeti állapotára kifogásokat tett. A megkötendõ adásvételi szerzõdésben a felszámoló rögzíti, hogy sem a jelenlegi, sem a jövõben esetlegesen még feltárandó környezetkárosításért felelõsséget nem vállal. Elhatárolja magát minden, a környezetvédelmi felügyelõség, vagy egyéb hatóság által elõírandó javítási, helyreállítási kötelezettségtõl. Mindezek felelõssége és költsége a vevõt terhelik. A vevõ kifejezetten kötelezettséget vállal a környezeti károk megszüntetésére, illetve a környezetkárosodást megakadályozó beruházások megvalósítására.<ujsor/>
A fenti ingatlan és az ingatlanon található egyéb eszközök meghirdetett eladási irányára 11 000 000 Ft (tizenegymillió forint).<ujsor/>
Az irányár az áfát nem tartalmazza.<ujsor/>
A fenti eladási irányár az alábbi, áfát nem tartalmazó részletekbõl tevõdik össze:<ujsor/>
Sor- Megnevezés Irányár<ujsor/>
szám  <ujsor/>
1. földterület 4 000 000 Ft<ujsor/>
2. épület 200 000 Ft<ujsor/>
3. 5 db csavarszivattyú 300 000 Ft<ujsor/>
4. 3 db tartály 6 000 000 Ft<ujsor/>
5. csõvezetékek 500 000 Ft<ujsor/>
 ÖSSZESEN: 11 000 000 Ft<ujsor/>
(A meghirdetett irányártól eltérõ egy összegû ajánlati ár esetében a földterület és egyéb vagyonelemek értékaránya a meghirdetett irányárnál közöltekkel azonos.)<ujsor/>
Az ajánlattevõk a teljes vagyonra, forintban megjelölt fizetési ajánlatot nyújthatnak be. Az ajánlatnak egyértelmûen utalni kell arra, hogy a megajánlott vételi ár az áfát magában foglalja-e.<ujsor/>
A vételi szándék bizonyítására a felajánlott vételár 5%-át az ajánlattevõnek a pályázat benyújtásának határidejéig az ENERGOL Rt. &quot;f. a.&quot; ERSTE BANK Rt. fiókjánál vezetett 11600006-00000000-01770885 számú zárolt számlájára kell átutalni letét jogcímén. A letét bánatpénzként funkcionál és kiíró ezzel az összeggel a bánatpénz szabályai szerint rendelkezik. A bánatpénz a pályázati<ujsor/>
felhívás visszavonása, az ajánlatok érvénytelenségének megállapítása, valamint a pályázatok elbírálása után visszafizetésre kerül az alábbi kivételektõl eltekintve:<ujsor/>
Nem jár vissza a bánatpénz, ha az ajánlattevõ a pályázatot megnyeri és ezért a bánatpénzt a vételárba be kell számítani, továbbá akkor sem, ha az ajánlattevõ az ajánlati kötöttség idõtartama alatt ajánlatát visszavonta, vagy a szerzõdés megkötése neki felróható vagy az õ érdekkörében felmerült más okból hiúsul meg. Ezt a rendelkezést kell alkalmazni akkor is, ha az ajánlattevõ a benyújtásra nyitva álló határidõ lejárta elõtt vonta vissza ajánlatát.<ujsor/>
Az ajánlatok értékelési szempontja: az ajánlati ár nagysága és egy összegû fizetés szerzõdéskötéskor. Az ajánlat érvénytelen, amennyiben az ajánlattevõ nem teljesítette a hirdetményben foglalt feltételeket.<ujsor/>
Az ajánlatok benyújtásának helye: KVANTÁL Gazdasági Tanácsadó és Szolgáltató Kft. (1089 Budapest, Bláthy Ottó u. 6-8.) I. emelet, titkárság.<ujsor/>
Az ajánlatok benyújtásának határideje: 2001. február 8., du. 14 óra.<ujsor/>
Eredményhirdetés: 2001. február 19.,10 óra, helye: a KVANTÁL Gazdasági Tanácsadó és Szolgáltató Kft. (1089 Budapest, Bláthy Ottó u. 6-8. I. em.) tárgyalója.<ujsor/>
Az ajánlatok benyújtásának módja: zárt borítékban, személyesen vagy meghatalmazott útján vagy postai úton 2001. február 8-ig igazolt postára adással, ajánlott postai küldeményben, 3 (1 eredeti, 2 másolati) példányban, az eredeti példány megjelölésével.<ujsor/>
Az ajánlatot tartalmazó borítékra kérjük ráírni: &quot;Ajánlat az ENERGOL Rt. f. a. salgótartjáni ingatlanának megvásárlására. &quot;<ujsor/>
Az elõvásárlásra jogosult jogát a pályáztatás során gyakorolhatja oly módon, hogy 2001. február 8-ig írásban bejelenti ezen igényét. A továbbiakban, eredményhirdetéskor, a kialakult vételár ismeretében nyilatkozhat vételi szándékáról.<ujsor/>
Az ajánlatkérõ, a KVANTÁL Kft. fenntartja magának azon jogát, mely szerint az értékesítési eljárást egészében eredménytelennek nyilvánítja.<ujsor/>
Az ajánlattevõ köteles a meghirdetett vagyonra vonatkozó adatokat ellenõrizni. Az ingatlannal kapcsolatban részletes felvilágosítást ad, megtekintést szervez:<ujsor/>
Matus András felszámoló, KVANTÁL Kft. (1089 Budapest, Bláthy Ottó u. 6-8. I. 125.), tel.: 210-0770/140.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1310040271</mezo>
<mezo id = "nev">ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A KVANTÁL Gazdasági Tanácsadó és Szolgáltató Kft. (1089 Budapest, Bláthy Ottó u. 6-8.) mint az ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Rt. &quot;f. a.&quot; (2750 Nagykõrös, Pesti út 1123/2. hrsz.) felszámolója, nyilvános<ujsor/>
pályázaton<ujsor/>
értékesíteni kívánja az ENERGOL Rt. f. a. tulajdonát képezõ alábbi ingatlanát és az ott lévõ egyéb vagyontárgyait, amelyekre a KVANTÁL Kft. vételi ajánlatok benyújtását várja.<ujsor/>
A Salgótarjáni Körzeti Földhivatal ingatlan-nyilvántartása szerint a 0159. hrsz. alatt jegyzett, 14 243 m2 területû, telephely megnevezésû, mûvelésbõl kivett, külterületi ingatlan (1), amely Salgótarján külterületén, a Vízválasztó elnevezésû ipari övezetben, a Salgótarjáni Körzeti Földhivatal által kiadott térképmásolaton 0191 számmal jelzett, kiépített, szilárd burkolatú út mentén terül el és arról egy bekötõúton közelíthetõ meg. A telephely eredeti rendeltetése szerint a pakura tüzelésû hõerõmûvet szolgálta ki tüzelõanyaggal.<ujsor/>
Az ingatlanon a pakura szivattyúzására szolgáló, 5 db csavarszivattyú (3), tartozékaik és vezérlõrendszerük befogadására egy földszintes, falazott felmenõ szerkezetû, lapostetõs, kiszolgálóépület (2) található, villamos energia fogadó és tartózkodó helyiséggel. Az ingatlanon három darab, egyenként 2000 m3 névleges ûrtartalmú, földfeletti, állóhengeres, acéllemezbõl készített, hegesztett<ujsor/>
tartály (4) található, amely alkalmas tûzveszélyes és egyéb semleges folyadékok tárolására, maximum 100°C-ig. A tartályok közül kettõ kitisztított, egy pakurával szennyezett. A tartályokat körülvevõ kármentõ földbõl készült.<ujsor/>
A telephelyen különbözõ átmérõjû, beépített, szigetelt és szigeteletlen acélcsõvezetékek (5) találhatók, amelyek részben a pakura szállítására szolgáltak, részben a tûzvédelmi rendszerhez tartoztak.<ujsor/>
A felszámoló közli, hogy a Közép-Dunavölgyi Környezetvédelmi Felügyelõség tárgyi telephely környezeti állapotára kifogásokat tett. A megkötendõ adásvételi szerzõdésben a felszámoló rögzíti, hogy sem a jelenlegi, sem a jövõbeni esetlegesen még feltárandó környezetkárosításért felelõsséget nem vállal. Elhatárolja magát minden, a környezetvédelmi felügyelõség, vagy egyéb hatóság által elõírandó javítási, helyreállítási kötelezettségtõl. Mindezek felelõssége és költsége a vevõt terhelik. A vevõ kifejezetten kötelezettséget vállal a környezeti károk megszüntetésére, illetve a környezetkárosodást megakadályozó beruházások megvalósítására.<ujsor/>
A fenti ingatlan és az ingatlanon található egyéb eszközök meghirdetett eladási irányára 8 000 000 Ft (nyolcmillió forint).<ujsor/>
Az irányár az áfát nem tartalmazza.<ujsor/>
A fenti eladási irányár az alábbi, áfát nem tartalmazó részletekbõl tevõdik össze:<ujsor/>
1. Földterület 2 900 000 Ft<ujsor/>
2. Épület 150 000 Ft<ujsor/>
3. 5 db csavarszivattyú 200 000 Ft<ujsor/>
4. 3 db tartály 4 500 000 Ft<ujsor/>
5. Csõvezetékek 250 000 Ft<ujsor/>
Összesen: 8 000 000 Ft<ujsor/>
(A meghirdetett irányártól eltérõ egyösszegû ajánlati ár esetében a földterület és egyéb vagyonelemek értékaránya a meghirdetett irányárnál közöltekkel azonos.)<ujsor/>
Az ajánlattevõk a teljes vagyonra, forintban megjelölt fizetési ajánlatot nyújthatnak be. Az ajánlatnak egyértelmûen utalni kell arra, hogy a megajánlott vételi ár az áfát magába foglalja-e.<ujsor/>
A vételi szándék bizonyítására a felajánlott vételár 5%-át az ajánlattevõnek a pályázat benyújtásának határidejéig az ENERGOL Rt. f. a. Erste Bank Rt. fiókjánál vezetett: 11600006-00000000-01770885 számú, zárolt számlájára kell átutalni letét jogcímén.<ujsor/>
A letét bánatpénzként funkcionál és a kiíró ezzel az összeggel a bánatpénz szabályai szerint rendelkezik. A bánatpénz a pályázati felhívás visszavonása, az ajánlatok érvénytelenségének megállapítása, valamint a pályázatok elbírálása után visszafizetésre kerül az alábbi kivételektõl eltekintve:<ujsor/>
Nem jár vissza a bánatpénz, ha az ajánlattevõ a pályázatot megnyeri, és ezért a bánatpénzt a vételárba be kell számítani, továbbá akkor sem, ha az ajánlattevõ az ajánlati kötöttség idõtartama alatt ajánlatát visszavonta vagy a szerzõdés megkötése neki felróható vagy az õ érdekkörében felmerült más okból hiúsul meg. Ezt a rendelkezést kell alkalmazni akkor is, ha az ajánlattevõ a benyújtásra nyitva álló határidõ lejárta elõtt vonta vissza ajánlatát.<ujsor/>
Az ajánlatok értékelési szempontja: az ajánlati ár nagysága és egyösszegû fizetés szerzõdéskötéskor. Az ajánlat érvénytelen, amennyiben az ajánlattevõ nem teljesítette a hirdetményben foglalt feltételeket.<ujsor/>
Az ajánlatok benyújtásának helye: KVANTÁL Gazdasági Tanácsadó és Szolgáltató Kft.; 1089 Budapest, Bláthy Ottó u. 6-8. I. em., titkárság.<ujsor/>
Az ajánlatok benyújtásának határideje: 2001. április 9., 14 óra.<ujsor/>
Eredményhirdetés: 2001. április 23.,10 óra, helye: a KVANTÁL Gazdasági Tanácsadó és Szolgáltató Kft. (1089 Budapest, Bláthy Ottó u. 6-8. I. em.) tárgyalója.<ujsor/>
Az ajánlatok benyújtásának módja: zárt borítékban, személyesen vagy meghatalmazott útján vagy postai úton, 2001. április 9-ig igazolt postára adással, ajánlott postai küldeményben, 3 (1 eredeti 2 másolati) példányban, az eredeti példány megjelölésével.<ujsor/>
Az ajánlatot tartalmazó borítékra kérjük ráírni: &quot;Ajánlat az ENERGOL Rt. f. a. salgótarjáni ingatlanának megvásárlására. &quot;<ujsor/>
Az elõvásárlási jogosult jogát a pályáztatás során gyakorolhatja, oly módon, hogy 2001. április 9-ig írásban bejelenti ezen igényét. A továbbiakban eredményhirdetéskor, a kialakult vételár ismeretében nyilatkozhat vételi szándékáról.<ujsor/>
Az ajánlatkérõ, a KVANTÁL Kft. fenntartja magának azon jogát, mely szerint az értékesítési eljárást egészében eredménytelennek nyilvánítja.<ujsor/>
Az ajánlattevõ köteles a meghirdetett vagyonra vonatkozó adatokat ellenõrizni.<ujsor/>
Az ingatlannal kapcsolatban részletes felvilágosítást ad, megtekintést szervez: Matus András felszámoló, KVANTÁL Kft. [1089 Budapest, Bláthy Ottó u. 6-8. I. 125.; tel.: 06 (1) 210-0770/140].<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1310040271</mezo>
<mezo id = "nev">ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Pest Megyei Bíróság<ujsor/>
4.Fpk.13-99-000645/69. sz. végzése<ujsor/>
egyszerûsített felszámolási eljárás befejezésének közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Részvénytársaság<ujsor/>
(2750 Nagykõrös, Pesti út 1123/2. hrsz.; cégjegyzékszáma: 13 10 040271; adószáma: 10987852-2-13)<ujsor/>
gazdálkodó szervezet elleni<ujsor/>
felszámolási eljárás, mint egyszerûsített felszámolás, a(z)<ujsor/>
2006. december 13.<ujsor/>
napján kelt és<ujsor/>
2007. január 19.<ujsor/>
napján jogerõre emelkedett végzése alapján befejezõdött.<ujsor/>
A felszámolás megindítása közzétételének idõpontja: 2000. március 2.<ujsor/>
Budapest,<ujsor/>
2007. január 25.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2007. február 15.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1310040271</mezo>
<mezo id = "nev">ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">2750 Nagykõrös, Pesti út 1123/2. hrsz.</mezo>
<mezo id = "adosz">10987852213</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A cég megszûnésére tekintettel a cégjegyzékbõl törölve.<ujsor/>
A törlés kelte: 2007. 01. 19.<ujsor/>
A felszámolás befejezésének idõpontja: 2007. 01. 19.<ujsor/>
Bejegyezve: 2007. 02. 19.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1310040271</mezo>
<mezo id = "nev">ENERGOL Energetikai, Kereskedelmi és Szolgáltató Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">2750 Nagykõrös, Pesti út 1123/2. hrsz.</mezo>
<mezo id = "adosz">10987852213</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
