<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">01</mezo>
<mezo id = "cf">09</mezo>
<mezo id = "szam">071706</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">2</mezo>
<mezo id = "allapot">6</mezo>
<mezo id = "cim">1113 Budapest, Karolina út 17. </mezo>
<mezo id = "adosz">10373936243</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20030106</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;BENEX&quot; Ruházati- Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Kft. &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20030106</mezo>
<mezo id = "nev">BENEX Kft. „f. a.”</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">19960424</mezo>
<mezo id = "irsz">1113</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Karolina út 17.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "6">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19960424</mezo>
<mezo id = "irsz">1074</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest, Huszár u. 4.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "7">
<alrovat id = "9">
<mezo id = "hattol">19960424</mezo>
<mezo id = "irsz">6722</mezo>
<mezo id = "hely">Szeged, Jókai u. 1.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "12">
<mezo id = "hattol">19970815</mezo>
<mezo id = "irsz">3531</mezo>
<mezo id = "hely">Miskolc, Széchenyi u. 66.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19900621</mezo>
<mezo id = "datum">19900531</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19900904</mezo>
<mezo id = "datum">19900904</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19911001</mezo>
<mezo id = "datum">19911001</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">19921120</mezo>
<mezo id = "datum">19921120</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">19921201</mezo>
<mezo id = "datum">19921201</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">19931130</mezo>
<mezo id = "datum">19931130</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">19940117</mezo>
<mezo id = "datum">19940117</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "hattol">19940629</mezo>
<mezo id = "datum">19940629</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "9">
<mezo id = "hattol">19940706</mezo>
<mezo id = "datum">19940706</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "10">
<mezo id = "hattol">19931221</mezo>
<mezo id = "datum">19931221</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "11">
<mezo id = "hattol">19950711</mezo>
<mezo id = "datum">19950711</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "12">
<mezo id = "hattol">19951013</mezo>
<mezo id = "datum">19951013</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "13">
<mezo id = "hattol">19950626</mezo>
<mezo id = "datum">19950626</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "14">
<mezo id = "hattol">19951013</mezo>
<mezo id = "datum">19951013</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "15">
<mezo id = "hattol">19960424</mezo>
<mezo id = "datum">19960424</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "16">
<mezo id = "hattol">19960730</mezo>
<mezo id = "datum">19960730</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "17">
<mezo id = "hattol">19961115</mezo>
<mezo id = "datum">19961115</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "18">
<mezo id = "hattol">19970124</mezo>
<mezo id = "datum">19970124</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "19">
<mezo id = "hattol">19970815</mezo>
<mezo id = "datum">19970815</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "20">
<mezo id = "hattol">19970701</mezo>
<mezo id = "datum">19970701</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "21">
<mezo id = "datum">20010925</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "22">
<mezo id = "datum">20011220</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "10">
<mezo id = "hattol">20020128</mezo>
<mezo id = "fotev">x</mezo>
<mezo id = "tea08">4642</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "11">
<mezo id = "hattol">20020128</mezo>
<mezo id = "tea03">5147</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "12">
<mezo id = "hattol">20020128</mezo>
<mezo id = "tea08">4690</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "13">
<mezo id = "hattol">20020128</mezo>
<mezo id = "tea08">4771</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "14">
<mezo id = "hattol">20020128</mezo>
<mezo id = "tea08">4719</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "15">
<mezo id = "hattol">20020128</mezo>
<mezo id = "tea08">4751</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "16">
<mezo id = "hattol">20020128</mezo>
<mezo id = "tea08">4772</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "17">
<mezo id = "hattol">20020128</mezo>
<mezo id = "tea03">5248</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "18">
<mezo id = "hattol">20020128</mezo>
<mezo id = "tea08">5630</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "19">
<mezo id = "hattol">20020128</mezo>
<mezo id = "tea08">6820</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "20">
<mezo id = "hattol">20020128</mezo>
<mezo id = "tea98">7414</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "21">
<mezo id = "hattol">20020128</mezo>
<mezo id = "tea08">8292</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "22">
<mezo id = "hattol">20020128</mezo>
<mezo id = "tea03">7487</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">20020219</mezo>
<mezo id = "kp">0</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">100000000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20030106</mezo>
<mezo id = "cgjsz">110041773</mezo>
<mezo id = "nev">REORG Gazdasági és Pénzügyi Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1116</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Hengermalom u.</mezo>
<mezo id = "hsz">1.</mezo>
<mezo id = "tiszt">felszámolóbiztos</mezo>
<mezo id = "pnev">Virág Miklós György</mezo>
<mezo id = "panev">Barrel Magdolna</mezo>
<mezo id = "pirsz">1034</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest, Zápor utca 32. 2/6.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "14">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20010925</mezo>
<mezo id = "cgjsz">1309071842</mezo>
<mezo id = "nev">Z+N Pénzügyi-, Számviteli Szolgáltató és Könyvvizsgáló Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">2030</mezo>
<mezo id = "hely">Érd</mezo>
<mezo id = "teru">Gellért utca</mezo>
<mezo id = "hsz">17/a.</mezo>
<mezo id = "pnev">Nemesné Zöld Magdolna</mezo>
<mezo id = "panev">Nagy Julianna Szidónia</mezo>
<mezo id = "pirsz">2030</mezo>
<mezo id = "phely">Érd, Gellért utca 17/a.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "15">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20011220</mezo>
<mezo id = "pnev">Loch Péterné</mezo>
<mezo id = "panev">Marcsányi Ágnes</mezo>
<mezo id = "pirsz">1012</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest, Logodi utca 33.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20011220</mezo>
<mezo id = "pnev">Terman Tibor</mezo>
<mezo id = "panev">Dinkó Ilona</mezo>
<mezo id = "pirsz">2651</mezo>
<mezo id = "phely">Rétság, Rákóczi utca 59.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20011220</mezo>
<mezo id = "pnev">Loch Viktória</mezo>
<mezo id = "panev">Nagy Mária Magdolna</mezo>
<mezo id = "pirsz">1012</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest, Logodi utca 33.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19970701</mezo>
<mezo id = "kshsz">10373936513012301</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20020219</mezo>
<mezo id = "adosz">10373936243</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "28">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20030106</mezo>
<mezo id = "felszk">20030106</mezo>
<mezo id = "felszv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0109">
<alrovat id = "14">
<mezo id = "hattol">20011203</mezo>
<mezo id = "pnev">Maciuszewicz Zbigniew</mezo>
<mezo id = "panev">Sklodowska Krystyna</mezo>
<mezo id = "pirsz">1113</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest</mezo>
<mezo id = "pteru">Kelenhegyi út</mezo>
<mezo id = "phsz">40/b.</mezo>
<mezo id = "pkorsz">PL</mezo>
<mezo id = "pkirsz">11034</mezo>
<mezo id = "pkhely">WOJ Warminsko-Mazurskie</mezo>
<mezo id = "pkteru">Stawiguda u.</mezo>
<mezo id = "pkhsz">148.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "15">
<mezo id = "hattol">20011203</mezo>
<mezo id = "cgjsz">109692004</mezo>
<mezo id = "nev">CAP-KER Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1113</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Karolina út</mezo>
<mezo id = "hsz">17.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Maciuszewicz Zbigniew (a. n.: Sklodowska Krystyna), 1118 Budapest, Kelenhegyi út 40/B alatti lakos, a társaság törzstõkéjének 29,31%-át megszerezte, így a BENEX Ruházati, Cipõ, Vegyesiparcikk Nagy- és Kiskereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaságban (1113 Budapest, Karolina út 17.; Cg.: [01 09 071706]) jelentõs befolyással rendelkezik, 2001. december 20-tól.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109071706</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;BENEX&quot; Ruházati- Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Kft.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A CAP-KER Korlátolt Felelõsségû Társaság (székhely: 1113 Budapest, Karolina út 17.; Cg.: [01 09 692004]) a társaság törzstõkéjének 99%-át megszerezte, így a BENEX Ruházati, Cipõ, Vegyesiparcikk Nagy- és Kiskereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaságban (1113 Budapest, Karolina út 17.; Cg.: [01 09 071706]) közvetlen irányítást biztosító befolyással rendelkezik, 2001. december 3-tól.<ujsor/>
A hitelezõk a Gt. 296. § (2) bekezdése szerinti jogaikkal élhetnek.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109071706</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;BENEX&quot; Ruházati- Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Kft.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Fõvárosi Bíróság<ujsor/>
9.Fpk.01-02-004270/7. sz. határozata (2003. január 24.)<ujsor/>
felszámolási eljárás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z) 2003. január 6. napján jogerõre emelkedett végzésével<ujsor/>
a(z)<ujsor/>
&quot;BENEX&quot; Ruházati- Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Kft. /rövidített elnevezése: BENEX KFT./<ujsor/>
(1113 Budapest, Karolina út 17.; cégjegyzékszáma: 01 09 071706; adószáma: 10373936-2-43)<ujsor/>
adós fizetésképtelenségét megállapította és a felszámolását elrendelte.<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
REORG Gazdasági és Pénzügyi Rt.,<ujsor/>
1116 Budapest, Hengermalom u. 1., 1509 Bp. Pf. 36.<ujsor/>
A felszámolóbiztos(ok):<ujsor/>
Virág Miklós 1116 Budapest, Hengermalom u. 1.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
idõpontja:<ujsor/>
2002. október 25.<ujsor/>
A felszámolás kezdõ idõpontja: 2003. január 6.<ujsor/>
A Fõvárosi Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített<ujsor/>
számla száma:<ujsor/>
10032000-01483013-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás során<ujsor/>
hitelezõként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés<ujsor/>
közzétételétõl számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi IL. tv. 57. § (1) bekezdés a) és c)<ujsor/>
pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a bejelentést veszi<ujsor/>
nyilvántartásba, amely után az igénybejelentõ a követelés 1 %-át, de legalább<ujsor/>
1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot az e végzésben megjelölt számlára -<ujsor/>
a bírósági ügyszámra (határozat számra) hivatkozással<ujsor/>
- 40 napon belül befizetett és ezt a felszámoló részére<ujsor/>
igazolta.<ujsor/>
Dr. Csõke Andrea s. k. bíró<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2003. február 20.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109071706</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;BENEX&quot; Ruházati- Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Kft. /rövidített elnevezése: BENEX KFT./</mezo>
<mezo id = "cim">1113 Budapest, Karolina út 17.</mezo>
<mezo id = "adosz">10373936243</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A REORG Gazdasági és Pénzügyi Rt. (cégjegyzékszáma: [01 10 041773]; 1116 Budapest, Hengermalom út 1.; a továbbiakban: kiíró) mint a &quot;BENEX&quot; Ruházati-Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;f. a.&quot; (Cg.: [01 09 071706]; székhelye: 1113 Budapest, Karolina út 17.; felszámolóbiztos: Virág Miklós, a továbbiakban: eladó) Fõvárosi Bíróság 9. Fpk. 01-02-004270/17. számú, a Cégközlönyben 2003. február 20-án (2003. évi 8. szám) közzétett végzése alapján kijelölt felszámolója, az 1997. évi XXVII. törvénnyel módosított 1991. évi IL. tv. (a továbbiakban: Cstv.) 49. §-ának (1) bekezdése alapján, 1/2003. számú<ujsor/>
nyilvános pályázati felhívást<ujsor/>
tesz közzé az 1074 Budapest, Huszár u. 4. szám alatt található, a Fõvárosi Kerületek Földhivatala által 33547/0/A/1. helyrajzi szám alatt felvett, összesen 404 m2 alapterületû, üzlethelyiség megjelölésû ingatlan (a továbbiakban: ingatlan) tulajdonjogának értékesítése érdekében.<ujsor/>
A részletes pályázati felhívás és tájékoztató (a továbbiakban: tájékoztató) a REORG Rt. székhelyén (1116 Budapest, Hengermalom út 1., Pappné Belák Gyöngyi) vehetõ át, munkanapokon 9-12 óráig. A jelen ajánlattételi felhívás terjedelmi korlátaira tekintettel, a kiíró a meghirdetett ingatlan leírását és jogi helyzetét, valamint az ajánlattétel és értékelés feltételeit a tájékoztatóban közli. A tájékoztató teljes tartalma üzleti titkot képez, az ebben szereplõ tények és dokumentumok semminemû egyéb célra nem használhatók fel. Ajánlatot az ingatlantulajdon-szerzési képességgel rendelkezõ természetes személyek, illetve jogképességgel rendelkezõ gazdasági társaságok és egyéb szervezetek tehetnek.<ujsor/>
Az ajánlatokat 2003. augusztus 25-én 15 óráig beérkezõen lehet benyújtani vagy postai úton megküldeni a REORG Rt. székhelyére azzal, hogy ezen idõpontig a pályázatnak be kell érkeznie a kiíróhoz. Ezen idõpontot követõen beérkezõ pályázatok érvénytelenek, azokat a kiíró nem értékeli. Az ajánlatokat zárt, (cég)jelzés nélküli borítékban, &quot;BENEX Kft. f. a. 1/2003. pályázat&quot; megjelöléssel kell benyújtani.<ujsor/>
Az ingatlan megtekintése érdekében az idõpontot elõre egyeztetni kell a REORG Rt. székhelyén [tel.: 06 (1) 206-1525, Pappné Belák Gyöngyi].<ujsor/>
Az ajánlatokat a tájékoztató mellékletét képezõ vételi ajánlat szerinti szövegezéssel hiánytalanul kitöltve (cégszerûen) aláírva lehet beadni. Az ingatlanra benyújtott ajánlat érvényességének feltétele, hogy az ajánlattevõ 2 500 000 Ft (kettõmillió-ötszázezer forint) összegû letétet legkésõbb 2003. augusztus 25-i jóváírással a Sátori és Lutter Ügyvédi Iroda HVB Hungary Rt.-nél vezetett 10900011-00000007-20680009 számú ügyvédi letéti számlájára megfizesse. Az ajánlattevõ által befizetett letét az ajánlat elfogadásától foglalónak minõsül.<ujsor/>
Az ajánlatnak tartalmaznia kell az ajánlattevõ nyilatkozatát, hogy ajánlatához a benyújtástól, illetve az ártárgyalás napjától számított 30 napig kötve van, továbbá, hogy a tájékoztatóban foglalt valamennyi feltételt tudomásul vette, és magára nézve kötelezõnek elismeri. Az ajánlatnak tartalmaznia kell továbbá az ajánlattevõ nyilatkozatát, hogy a vételárnak a foglalót meghaladó részét egy összegben, a szerzõdéskötéstõl számított 15 napon belül az eladó részére megfizeti. Az ajánlattevõ köteles továbbá nyilatkozni állampolgárságáról, valamint arról, hogy ingatlantulajdon-szerzési képessége nem esik korlátozás alá. Az ajánlathoz csatolni kell a 2 500 000 Ft összegû letét megfizetésének igazolását.<ujsor/>
Belföldi gazdasági társaság, illetve egyéb szervezet ajánlattevõ köteles eredetiben csatolni a jogképességét igazoló, 30 napnál nem régebbi cégkivonatot, illetve a nyilvántartásba vételrõl szóló 30 napnál nem régebbi igazolást, valamint a cégjegyzésre, illetve aláírásra jogosult eredeti címpéldányát. Külföldön nyilvántartásba vett gazdasági társaság, illetve egyéb szervezet esetén az ajánlattevõ köteles csatolni a jogképességét igazoló, a nyilvántartását vezetõ hatóság által kiállított 30 napnál nem régebbi igazolást (cégkivonatot), annak hiteles fordítását, valamint a cégjegyzésre, illetve aláírásra jogosult aláírási címpéldányát, illetve hiteles fordítását.<ujsor/>
Nem nyertes ajánlat esetén a letétbe helyezett összeg 2003. augusztus 29-ig kamat nélkül, a kezelési költséggel csökkentve visszafizetésre kerül az ajánlattevõ részére. A fentiektõl eltérõ, illetve hiányos ajánlatokat a kiíró érvénytelennek minõsíti. Az ajánlatokat kizárólag a meghatározott helyen és idõpontig lehet beadni, az ezt követõen benyújtott, illetve kézbesített ajánlatokat a kiíró érvénytelennek minõsíti. A beadott ajánlatok felbontását közjegyzõ tanúsítja. Az ajánlatok felbontására 2003. augusztus 26-án 14 órakor kerül sor. A beérkezett ajánlatok érvényességét, illetve érvénytelenségét a kiíró állapítja meg. Érvénytelen a pályázat, ha olyan ajánlattevõ nyújtotta be, aki nem jogosult részt venni a pályázaton, ha az ajánlatot a meghatározott határidõ után nyújtották be, vagy ha az ajánlat nem felel meg a felhívásban vagy a jogszabályokban foglaltaknak. Érvénytelen az ajánlat továbbá, ha az ajánlati árat nem egyértelmûen határozták meg, vagy azt más ajánlatához kötötték. Érvénytelen az ajánlat továbbá, ha a letéti határidõben nem került megfizetésre.<ujsor/>
A kiíró az ajánlatokat abból a szempontból bírálja el, hogy melyik tartalmaz az adott vagyonelemre magasabb vételárat. Az értékelés eredményérõl a kiíró telefaxon vagy postai úton értesíti az ajánlattevõket, legkésõbb 2003. augusztus 29-ig. A kiírót nem terheli indokolási kötelezettség.<ujsor/>
Az ajánlattevõ ajánlatának elfogadásával - a tájékoztató mellékletében részletezett tartalommal - az ingatlan tulajdonjogának átruházására irányuló adásvételi szerzõdés létrejön. Vevõkijelölésre akkor kerül sor, ha legalább egy érvényes és a kiíró által elfogadható ajánlat benyújtásra kerül.<ujsor/>
A Cstv. 49/A. § (4) bekezdése értelmében több megfelelõ, azonos értékû (a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérõ) ajánlat esetén, 2003. szeptember 4-én 11 órakor ártárgyalásra kerül sor, amelyre a kiíró 2003. augusztus 29-ig telefax vagy levél útján meghívja a megfelelõ, azonos értékû ajánlatot tett pályázókat.<ujsor/>
Az ártárgyaláson az a meghívott ajánlattevõ vehet részt, aki érvényes vételi ajánlatot nyújtott be, és a kiíró meghívása alapján az ártárgyalás kezdõ idõpontjában megjelenik. Ha az ártárgyaláson több ajánlattevõ minden tekintetben azonos értékû ajánlatot tett, és újabb ajánlatmódosítást már egyik érdeklõdõ sem tesz, a kiíró sorsolással dönt.<ujsor/>
A kiíró eredménytelennek minõsíti a pályázatot, ha a kitûzött idõpontig egyetlen ajánlat sem érkezett, vagy az ajánlatok értékelésre alkalmatlanok, hiányosak, érvénytelenek, továbbá ha a beérkezett pályázatok egyike sem tartalmaz a kiíró számára elfogadható vételárajánlatot.<ujsor/>
Az esetleges elõvásárlási joggal rendelkezõk elõvásárlási jogukat olyan módon gyakorolhatják, hogy a közzétett nyilvános pályázati felhívásra elõzetesen, 2003. augusztus 25-ig, írásban jelentkezõ elõvásárlásra jogosultakat a kiíró értesíti az elfogadott ajánlat tartalmáról vagy az ártárgyalás megtartásáról. Amennyiben az elõvásárlási jogosult élni kíván elõvásárlási jogával, és az értesítés kézhezvételét követõ 3 munkanapon belül teljesíti a nyilvános pályázati felhívásban szereplõ összes feltételt, valamint - vevõkijelölés esetén - vállalja az elfogadott ajánlat szerinti feltételeket, úgy a kiíró az elõvásárlásra jogosulttal köt szerzõdést. Ha több elõvásárlásra jogosult tesz vételi ajánlatot elfogadó nyilatkozatot, a kiíró a szerzõdést azzal az elõvásárlásra jogosulttal tekinti létrejöttnek, akinek a cégszerûen aláírt, érvényes elfogadó nyilatkozata a kiíróhoz korábban érkezik meg. Ártárgyalás tartása esetén az esetlegesen elõvásárlási joggal rendelkezõk az 1997. évi XXVII. törvénnyel módosított 1991. évi IL. tv. 49/C. § (2) bekezdésének megfelelõen, a nyilvános pályázati felhívásban szereplõ összes feltétel teljesítése esetén, elõvásárlási jogukat kizárólag az ártárgyalás helyszínén gyakorolhatják. Ha több jogosult minden tekintetben azonos értékû ajánlatot tett az ártárgyaláson, a kiíró sorsolással dönti el az elõvásárlásra jogosultak sorrendjét. Elõvásárlási jogot az eladóval szemben fennálló követelés beszámításával nem lehet érvényesíteni.<ujsor/>
A kiíró úgy tekinti, hogy az ajánlattevõk a fenti feltételeket az ajánlatok benyújtásával tudomásul vették és elfogadták.*<ujsor/>
* A cég a közleményt az IM figyelmeztetése ellenére jelentette meg, mivel az nem tartalmazza azt az árat, melynek hiányában a pályázat eredménytelennek minõsül.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109071706</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;BENEX&quot; Ruházati- Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Kft. &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1113 Budapest, Karolina út 17. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A REORG Gazdasági és Pénzügyi Rt. (cégjegyzékszáma: [01 10 041773]; 1116 Budapest, Hengermalom út 1.; a továbbiakban: kiíró) mint a &quot;BENEX&quot; Ruházati-Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;f. a.&quot; (Cg.: [01 09 071706]; székhelye: 1113 Budapest, Karolina út 17.; felszámolóbiztos: Virág Miklós, a továbbiakban: eladó) Fõvárosi Bíróság 9. Fpk. 01-02-004270/17. számú, a Cégközlönyben 2003. február 20-án (Cégközlöny 2003. évi 8. száma) közzétett végzése alapján kijelölt felszámolója, az 1997. évi XXVII. törvénnyel módosított 1991. évi IL. tv. (a továbbiakban: Cstv.) 49. §-ának (1) bekezdése alapján 2/2003. számú<ujsor/>
nyilvános pályázati felhívást<ujsor/>
tesz közzé az 1113 Budapest, Karolina út 17. szám alatt található, a Fõvárosi Kerületek Földhivatala által 4604/3/A/7. helyrajzi szám alatt felvett, összesen 946 m2 alapterületû, iroda megjelölésû ingatlan (a továbbiakban: ingatlan) tulajdonjogának értékesítése érdekében.<ujsor/>
A részletes pályázati felhívás és tájékoztató (a továbbiakban: tájékoztató) a REORG Rt. székhelyén (1116 Budapest, Hengermalom út 1., Pappné Belák Gyöngyi) vehetõ át, munkanapokon 9-12 óráig. A jelen ajánlattételi felhívás terjedelmi korlátaira tekintettel, a kiíró a meghirdetett ingatlan leírását és jogi helyzetét, valamint az ajánlattétel és értékelés feltételeit a tájékoztatóban közli. A tájékoztató teljes tartalma üzleti titkot képez, az ebben szereplõ tények és dokumentumok semminemû egyéb célra nem használhatók fel.<ujsor/>
Ajánlatot az ingatlantulajdon-szerzési képességgel rendelkezõ természetes személyek, illetve jogképességgel rendelkezõ gazdasági társaságok és egyéb szervezetek tehetnek.<ujsor/>
Az ajánlatokat 2003. október 13-án 15 óráig beérkezõen lehet benyújtani, vagy postai úton megküldeni a REORG Rt. székhelyére, azzal, hogy ezen idõpontig a pályázatnak be kell érkeznie a kiíróhoz. Ezen idõpontot követõen beérkezõ pályázatok érvénytelenek, azokat a kiíró nem értékeli. Az ajánlatokat zárt, (cég)jelzés nélküli borítékban, &quot;BENEX Kft. f. a. 2/2003. pályázat&quot; megjelöléssel kell benyújtani. Az ingatlan megtekintése érdekében az idõpontot elõre egyeztetni kell a REORG Rt. székhelyén [tel.: 06 (1) 206-1525, Pappné Belák Gyöngyi].<ujsor/>
Az ajánlatokat a tájékoztató mellékletét képezõ vételi ajánlat szerinti szövegezéssel, hiánytalanul kitöltve, (cégszerûen) aláírva lehet beadni. Az ingatlanra benyújtott ajánlat érvényességének feltétele, hogy az ajánlattevõ 21 000 000 Ft (huszonegymillió forint) összegû letétet legkésõbb 2003. október 13-i jóváírással, a Sátori és Lutter Ügyvédi Iroda HVB Hungary Rt.-nél vezetett, 10900011-00000007-20680009 számú ügyvédi letéti számlájára megfizesse. Az ajánlattevõ által befizetett letét az ajánlat elfogadásától foglalónak minõsül.<ujsor/>
Az ajánlatnak tartalmaznia kell az ajánlattevõ nyilatkozatát, hogy ajánlatához a benyújtástól, illetve az ártárgyalás napjától számított 30 napig kötve van, továbbá, hogy a tájékoztatóban foglalt valamennyi feltételt tudomásul vette, és magára nézve kötelezõnek elismeri. Az ajánlatnak tartalmaznia kell továbbá az ajánlattevõ nyilatkozatát, hogy a vételárnak a foglalót meghaladó részét egy összegben, a szerzõdéskötéstõl számított 15 napon belül az eladó részére megfizeti. Az ajánlattevõ köteles továbbá nyilatkozni állampolgárságáról, valamint arról, hogy ingatlan-tulajdonszerzési képessége nem esik korlátozás alá. Az ajánlattevõ köteles nyilatkozni arról, hogy tudomásul vette, hogy az ingatlan 370 m2 alapterületû része - érvényes bérleti szerzõdések alapján - bérlõk birtokában és használatában van. Az ajánlattevõ köteles nyilatkozni arról, hogy kívánja-e a bérleti szerzõdések eladó általi, azonnali hatályú felmondását. Az ajánlattevõ köteles nyilatkozni arról, hogy tudomásul vette, hogy - a bérleti szerzõdések eladó általi felmondásától függetlenül - az ingatlan bérlõk által használt helyiségeivel kapcsolatos birtokbavételi igényét maga jogosult és köteles érvényesíteni, kötelezettségét képezi az ingatlan bérlõivel történõ egyeztetés, illetve az ingatlan birtokbavételével kapcsolatos esetleges bírósági és egyéb hatósági eljárások lefolytatása. Az ajánlattevõ köteles nyilatkozni, hogy a birtokbavétel meghiúsulása esetén sem a kiíróval, sem az eladóval szemben semminemû igényt nem érvényesít.<ujsor/>
Az ajánlathoz csatolni kell a 21 000 000 Ft összegû letét megfizetésének igazolását. Belföldi gazdasági társaság, illetve egyéb szervezet ajánlattevõ köteles eredetiben csatolni a jogképességét igazoló, 30 napnál nem régebbi cégkivonatot, illetve a nyilvántartásba vételrõl szóló, 30 napnál nem régebbi igazolást, valamint a cégjegyzésre, illetve aláírásra jogosult eredeti címpéldányát. Külföldön nyilvántartásba vett gazdasági társaság, illetve egyéb szervezet esetén az ajánlattevõ köteles eredetiben csatolni a jogképességét igazoló, a nyilvántartását vezetõ hatóság által kiállított, 30 napnál nem régebbi igazolást (cégkivonatot), annak hiteles fordítását, valamint a cégjegyzésre, illetve aláírásra jogosult aláírási címpéldányát, illetve annak hiteles fordítását.<ujsor/>
Nem nyertes ajánlat esetén a letétbe helyezett összeg 2003. október 17-ig kamat nélkül, a kezelési költséggel csökkentve visszafizetésre kerül az ajánlattevõ részére. A fentiektõl eltérõ, illetve hiányos ajánlatokat a kiíró érvénytelennek minõsíti. Az ajánlatokat kizárólag a meghatározott helyen és idõpontig lehet beadni, az ezt követõen benyújtott, illetve kézbesített ajánlatokat a kiíró érvénytelennek minõsíti. A beadott ajánlatok felbontását közjegyzõ tanúsítja. Az ajánlatok felbontására 2003. október 14-én 14 órakor kerül sor. A beérkezett ajánlatok érvényességét, illetve érvénytelenségét a kiíró állapítja meg.<ujsor/>
Érvénytelen a pályázat, ha olyan ajánlattevõ nyújtotta be, aki nem jogosult részt venni a pályázaton, ha az ajánlatot a meghatározott határidõ után nyújtották be, vagy ha az ajánlat nem felel meg a felhívásban vagy a jogszabályokban foglaltaknak. Érvénytelen az ajánlat továbbá, ha az ajánlati árat nem egyértelmûen határozták meg, vagy azt más ajánlatához kötötték. Érvénytelen az ajánlat továbbá, ha a letét határidõben nem került megfizetésre.<ujsor/>
A kiíró az ajánlatokat abból a szempontból bírálja el, hogy melyik tartalmaz az adott vagyonelemre magasabb vételárat. Az értékelés eredményérõl a kiíró telefaxon vagy postai úton értesíti az ajánlattevõket, legkésõbb 2003. október 17-ig. A kiírót nem terheli indokolási kötelezettség. Az ajánlattevõ ajánlatának elfogadásával - a tájékoztató mellékletében részletezett tartalommal - az ingatlan tulajdonjogának átruházására irányuló adásvételi szerzõdés létrejön. Vevõkijelölésre akkor kerül sor, ha legalább egy érvényes és a kiíró által elfogadható ajánlat benyújtásra kerül.<ujsor/>
A Cstv. 49/A. § (4) bekezdése értelmében, több megfelelõ, azonos értékû (a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérõ) ajánlat esetén, 2003. október 22-én 11 órakor ártárgyalásra kerül sor, amelyre a kiíró 2003. október 17-ig telefax vagy levél útján meghívja a megfelelõ, azonos értékû ajánlatot tett pályázókat.<ujsor/>
Az ártárgyaláson az a meghívott ajánlattevõ vehet részt, aki érvényes vételi ajánlatot nyújtott be, és a kiíró meghívása alapján az ártárgyalás kezdõ idõpontjában megjelenik. Ha az ártárgyaláson több ajánlattevõ minden tekintetben azonos értékû ajánlatot tett, és újabb ajánlatmódosítást már egyik érdeklõdõ sem tesz, a kiíró sorsolással dönt. A kiíró eredménytelennek minõsíti a pályázatot, ha a kitûzött idõpontig egyetlen ajánlat sem érkezett, vagy az ajánlatok értékelésre alkalmatlanok, hiányosak, érvénytelenek, továbbá ha a beérkezett pályázatok egyike sem tartalmaz a kiíró számára elfogadható vételárajánlatot.<ujsor/>
Az esetleges elõvásárlási joggal rendelkezõk elõvásárlási jogukat olyan módon gyakorolhatják, hogy a közzétett nyilvános pályázati felhívásra elõzetesen, 2003. október 13-ig, írásban jelentkezõ elõvásárlásra jogosultakat a kiíró értesíti az elfogadott ajánlat tartalmáról vagy az ártárgyalás megtartásáról. Amennyiben az elõvásárlási jogosult élni kíván elõvásárlási jogával, és az értesítés kézhezvételét követõ 3 munkanapon belül teljesíti a nyilvános pályázati felhívásban szereplõ összes feltételt, valamint - vevõkijelölés esetén - vállalja az elfogadott ajánlat szerinti feltételeket, úgy a kiíró az elõvásárlásra jogosulttal köt szerzõdést. Ha több elõvásárlásra jogosult tesz vételi ajánlatot elfogadó nyilatkozatot, a kiíró a szerzõdést azzal az elõvásárlásra jogosulttal tekinti létrejöttnek, akinek a cégszerûen aláírt, érvényes elfogadó nyilatkozata a kiíróhoz korábban érkezik meg.<ujsor/>
Ártárgyalás tartása esetén az esetlegesen elõvásárlási joggal rendelkezõk az 1997. évi XXVII. törvénnyel módosított 1991. évi IL. tv. 49/C. § (2) bekezdésének megfelelõen, a nyilvános pályázati felhívásban szereplõ összes feltétel teljesítése esetén, elõvásárlási jogukat kizárólag az ártárgyalás helyszínén gyakorolhatják. Ha több jogosult minden tekintetben azonos értékû ajánlatot tett az ártárgyaláson, a kiíró sorsolással dönti el az elõvásárlásra jogosultak sorrendjét. Elõvásárlási jogot az eladóval szemben fennálló követelés beszámításával nem lehet érvényesíteni.<ujsor/>
A kiíró úgy tekinti, hogy az ajánlattevõk a fenti feltételeket az ajánlatok benyújtásával tudomásul vették és elfogadták.*<ujsor/>
* A cég a közleményt az IM figyelmeztetése ellenére jelentette meg, mivel az nem tartalmazza azt a legkisebb értéket (árat), melynek hiányában a pályázat eredménytelennek minõsül.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109071706</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;BENEX&quot; Ruházati- Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Kft. &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1113 Budapest, Karolina út 17. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A REORG Gazdasági és Pénzügyi Rt. (cégjegyzékszáma: [01 10 041773]; 1116 Budapest, Hengermalom út 1.; a továbbiakban: kiíró) mint a &quot;BENEX&quot; Ruházati-Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;f. a.&quot; (Cg.: [01 09 071706]; székhelye: 1113 Budapest, Karolina út 17.; felszámolóbiztos: Virág Miklós, a továbbiakban: eladó) a Fõvárosi Bíróság 9. Fpk. 01-02-004270/17. számú, a Cégközlöny 8. számában (2003. február 20.) közzétett végzése alapján kijelölt felszámolója az 1997. évi XXVII. törvénnyel módosított 1991. évi IL. tv. (a továbbiakban: Cstv.) 49. §-ának (1) bekezdése alapján 2/2003. számú,<ujsor/>
nyilvános pályázati felhívást<ujsor/>
tesz közzé, az 1113 Budapest XI. kerület, Karolina út 17. szám alatt található, a Fõvárosi Kerületek Földhivatala által 4604/3/A/7. helyrajzi szám alatt felvett, összesen 946 m2 alapterületû, iroda megjelölésû ingatlan (a továbbiakban: ingatlan) tulajdonjogának értékesítése érdekében.<ujsor/>
A részletes pályázati felhívás és tájékoztató (a továbbiakban: tájékoztató) a REORG Rt. székhelyén (1116 Budapest, Hengermalom út 1., Pappné Belák Gyöngyi) vehetõ át, munkanapokon 9-12 óráig. A jelen ajánlattételi felhívás terjedelmi korlátaira tekintettel, a kiíró a meghirdetett ingatlan leírását és jogi helyzetét, valamint az ajánlattétel és értékelés feltételeit a tájékoztatóban közli. A tájékoztató teljes tartalma üzleti titkot képez, az ebben szereplõ tények és dokumentumok semminemû egyéb célra nem használhatók fel.<ujsor/>
Ajánlatot az ingatlantulajdon-szerzési képességgel rendelkezõ természetes személyek, illetve jogképességgel rendelkezõ gazdasági társaságok és egyéb szervezetek tehetnek.<ujsor/>
Az ajánlatokat 2003. december 15-én 15 óráig beérkezõen lehet benyújtani, vagy postai úton megküldeni a REORG Rt. székhelyére azzal, hogy ezen idõpontig a pályázatnak be kell érkeznie a kiíróhoz. Ezen idõpontot követõen beérkezõ pályázatok érvénytelenek, azokat a kiíró nem értékeli. Az ajánlatokat zárt, (cég)jelzés nélküli borítékban, &quot;BENEX Kft. f. a. 3/2003. pályázat&quot; megjelöléssel kell benyújtani. Az ingatlan megtekintése érdekében az idõpontot elõre egyeztetni kell a REORG Rt. székhelyén [tel.: 06 (1) 206-1525, Pappné Belák Gyöngyi].<ujsor/>
Az ajánlatokat a tájékoztató mellékletét képezõ vételi ajánlat szerinti szövegezéssel, hiánytalanul kitöltve, (cégszerûen) aláírva lehet beadni. Az ingatlanra benyújtott ajánlat érvényességének feltétele, hogy az ajánlattevõ 21 000 000 Ft (huszonegymillió forint) összegû letétet legkésõbb 2003. december 15-i jóváírással, a Sátori és Lutter Ügyvédi Iroda, HVB Hungary Rt.-nél vezetett 10900011-00000007-20680009 számú ügyvédi letéti számlájára megfizesse. Az ajánlattevõ által befizetett letét az ajánlat elfogadásától foglalónak minõsül.<ujsor/>
Az ajánlatnak tartalmaznia kell az ajánlattevõ nyilatkozatát, hogy ajánlatához a benyújtástól, illetve az ártárgyalás napjától számított 30 napig kötve van, továbbá, hogy a tájékoztatóban foglalt valamennyi feltételt tudomásul vette, és magára nézve kötelezõnek elismeri. Az ajánlatnak tartalmaznia kell továbbá az ajánlattevõ nyilatkozatát, hogy a vételárnak a foglalót meghaladó részét egy összegben, a szerzõdéskötéstõl számított 15 napon belül az eladó részére megfizeti. Az ajánlattevõ köteles továbbá nyilatkozni állampolgárságáról, valamint arról, hogy ingatlantulajdon-szerzési képessége nem esik korlátozás alá. Az ajánlattevõ köteles nyilatkozni arról, hogy tudomásul vette, hogy az ingatlan 370 m2 alapterületû része érvényes bérleti szerzõdések alapján bérlõk birtokában és használatában van. Az ajánlattevõ köteles nyilatkozni arról, hogy kívánja-e a bérleti szerzõdések eladó általi, azonnali hatályú felmondását. Az ajánlattevõ köteles nyilatkozni arról, hogy tudomásul vette, hogy a bérleti szerzõdések eladó általi felmondásától függetlenül az ingatlan bérlõk által használt helyiségeivel kapcsolatos birtokbavételi igényét maga jogosult és köteles érvényesíteni, kötelezettségét képezi az ingatlan bérlõivel történõ egyeztetés, illetve az ingatlan birtokbavételével kapcsolatos esetleges bírósági és egyéb hatósági eljárások lefolytatása. Az ajánlattevõ köteles nyilatkozni, hogy a birtokbavétel meghiúsulása esetén sem a kiíróval, sem az eladóval szemben semminemû igényt nem érvényesít.<ujsor/>
Az ajánlathoz csatolni kell a 21 000 000 Ft összegû letét megfizetésének igazolását. Belföldi gazdasági társaság, illetve egyéb szervezet ajánlattevõ köteles eredetiben csatolni a jogképességét igazoló, 30 napnál nem régebbi cégkivonatot, illetve a nyilvántartásba vételrõl szóló, 30 napnál nem régebbi igazolást, valamint a cégjegyzésre, illetve aláírásra jogosult eredeti címpéldányát. Külföldön nyilvántartásba vett gazdasági társaság, illetve egyéb szervezet esetén az ajánlattevõ köteles eredetiben csatolni a jogképességét igazoló, a nyilvántartását vezetõ hatóság által kiállított, 30 napnál nem régebbi igazolást (cégkivonatot), annak hiteles fordítását, valamint a cégjegyzésre, illetve aláírásra jogosult aláírási címpéldányát, illetve annak hiteles fordítását.<ujsor/>
Nem nyertes ajánlat esetén a letétbe helyezett összeg 2003. december 19-ig, kamat nélkül, a kezelési költséggel csökkentve visszafizetésre kerül az ajánlattevõ részére. A fentiektõl eltérõ, illetve hiányos ajánlatokat a kiíró érvénytelennek minõsíti. Az ajánlatokat kizárólag a meghatározott helyen és idõpontig lehet beadni, az ezt követõen benyújtott, illetve kézbesített ajánlatokat a kiíró érvénytelennek minõsíti. A beadott ajánlatok felbontását közjegyzõ tanúsítja. Az ajánlatok felbontására 2003. december 16-án 14 órakor kerül sor. A beérkezett ajánlatok érvényességét, illetve érvénytelenségét a kiíró állapítja meg.<ujsor/>
Érvénytelen a pályázat, ha olyan ajánlattevõ nyújtotta be, aki nem jogosult részt venni a pályázaton, ha az ajánlatot a meghatározott határidõ után nyújtották be, vagy ha az ajánlat nem felel meg a felhívásban vagy a jogszabályokban foglaltaknak. Érvénytelen az ajánlat továbbá, ha az ajánlati árat nem egyértelmûen határozták meg, vagy azt más ajánlatához kötötték. Érvénytelen az ajánlat továbbá, ha a letét határidõben nem került megfizetésre.<ujsor/>
A kiíró az ajánlatokat abból a szempontból bírálja el, hogy melyik tartalmaz az adott vagyonelemre magasabb vételárat. Az értékelés eredményérõl a kiíró az ártárgyaláson személyesen megjelenõ ajánlattevõt azonnal írásban, a távollévõ ajánlattevõt telefaxon, vagy postai úton legkésõbb 2003. december 19-ig értesíti. A kiírót nem terheli indokolási kötelezettség. Az ajánlattevõ ajánlatának elfogadásával a tájékoztató mellékletében részletezett tartalommal az ingatlan tulajdonjogának átruházására irányuló adásvételi szerzõdés létrejön. Vevõkijelölésre akkor kerül sor, ha legalább egy érvényes és a kiíró által elfogadható ajánlat benyújtásra kerül.<ujsor/>
A Cstv. 49/A. § (4) bekezdése értelmében, több megfelelõ, azonos értékû (a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérõ) ajánlat esetén, 2003. december 16-án 14 óra 30 perckor, dr. Pusztavári Andrea közjegyzõ irodájában (1113 Budapest, Bartók Béla út 72. I. 2.) ártárgyalásra kerül sor. Az ártárgyalásra az ajánlattevõk a kiíró külön értesítése nélkül, a pályázati felhívás alapján jelennek meg. Az ártárgyalást közvetlenül megelõzõ pályázatbontásra tekintettel, a kiíró az ártárgyalásra a pályázatbontást követõen, kizárólag a személyesen jelenlévõ, megfelelõ azonos értékû ajánlatot tett pályázókat az ártárgyalás helyszínén hívja meg.<ujsor/>
Az ártárgyaláson az a meghívott ajánlattevõ vehet részt, aki érvényes vételi ajánlatot nyújtott be és a kiíró meghívása alapján az ártárgyalás kezdõ idõpontjában megjelenik. Ha az ártárgyaláson több ajánlattevõ minden tekintetben azonos értékû ajánlatot tett, és újabb ajánlatmódosítást már egyik érdeklõdõ sem tesz, a kiíró sorsolással dönt. A kiíró eredménytelennek minõsíti a pályázatot, ha a kitûzött idõpontig egyetlen ajánlat sem érkezett, vagy az ajánlatok értékelésre alkalmatlanok, hiányosak, érvénytelenek, továbbá ha a beérkezett pályázatok egyike sem tartalmaz a kiíró számára elfogadható vételárajánlatot.<ujsor/>
Az esetleges elõvásárlási joggal rendelkezõk elõvásárlási jogukat vevõkijelölés, illetve ártárgyalás tartása esetén, kizárólag a pályázatbontást követõen (az ártárgyalás idõpontjában), a helyszínen történõ személyes megjelenés alkalmával tett nyilatkozattal gyakorolhatják.<ujsor/>
Amennyiben az elõvásárlási joggal rendelkezõ 2003. december 19-ig teljesíti a nyilvános pályázati felhívásban szereplõ összes feltételt - beleértve a letét összeg átutalását -, valamint vállalja az elfogadott ajánlat szerinti feltételeket, úgy a kiíró az elõvásárlásra jogosulttal köt szerzõdést. Ha több jogosult minden tekintetben azonos értékû ajánlatot tett az ártárgyaláson, a kiíró sorsolással dönti el az elõvásárlásra jogosultak sorrendjét. Elõvásárlási jogot az eladóval szemben fennálló követelés beszámításával nem lehet érvényesíteni.<ujsor/>
A kiíró úgy tekinti, hogy az ajánlattevõk a fenti feltételeket az ajánlatok benyújtásával tudomásul vették és elfogadták.*<ujsor/>
* A társaság a közleményt az IM figyelmeztetése ellenére jelentette meg, mivel az nem tartalmazza azt a legkisebb értéket, melynek hiányában a pályázat eredménytelennek minõsül.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109071706</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;BENEX&quot; Ruházati- Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Kft. &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1113 Budapest, Karolina út 17. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A REORG Gazdasági és Pénzügyi Rt. (Cg.: [01 10 041773]; 1116 Budapest, Hengermalom út 1.; a továbbiakban: kiíró) mint a ,,BENEX&quot; Ruházati-Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság ,,f. a.&quot; (Cg.: [01 09 071706]; székhelye: 1113 Budapest, Karolina út 17.; felszámolóbiztos: Virág Miklós, a továbbiakban: eladó) Fõvárosi Bíróság 9. Fpk. 01-02-004270/17. számú, a Cégközlönyben 2003. február 20-án (Cégközlöny 2003. évi 8. száma) közzétett végzése alapján kijelölt felszámolója az 1997. évi XXVII. törvénnyel módosított, 1991. évi IL. tv. (a továbbiakban: Cstv.) 49. §-ának (1) bekezdése alapján 1/2004. számú<ujsor/>
nyilvános pályázati felhívást<ujsor/>
tesz közzé az 1113 Budapest, Karolina út 17. szám alatt található, a Fõvárosi Kerületek Földhivatala által 4604/3/A/7. helyrajzi szám alatt felvett, összesen 946 m2 alapterületû, iroda megjelölésû ingatlan (a továbbiakban: ingatlan) tulajdonjogának értékesítése érdekében.<ujsor/>
A részletes pályázati felhívás és tájékoztató (a továbbiakban: tájékoztató) a REORG Rt. székhelyén (1116 Budapest, Hengermalom út 1.; Pappné Belák Gyöngyi) vehetõ át, munkanapokon 9-12 óráig. A jelen ajánlattételi felhívás terjedelmi korlátaira tekintettel a kiíró a meghirdetett ingatlan leírását és jogi helyzetét, valamint az ajánlattétel és értékelés feltételeit a tájékoztatóban közli. A tájékoztató teljes tartalma üzleti titkot képez, az ebben szereplõ tények és dokumentumok semminemû egyéb célra nem használhatók fel.<ujsor/>
Ajánlatot az ingatlantulajdon-szerzési képességgel rendelkezõ természetes személyek, illetve jogképességgel rendelkezõ gazdasági társaságok és egyéb szervezetek tehetnek. Az ajánlatokat 2004. április 19-én 15 óráig beérkezõen lehet benyújtani vagy postai úton megküldeni a REORG Rt. székhelyére azzal, hogy ezen idõpontig a pályázatnak be kell érkeznie a kiíróhoz. Ezen idõpontot követõen beérkezõ pályázatok érvénytelenek, azokat a kiíró nem értékeli. Az ajánlatokat zárt, (cég)jelzés nélküli borítékban, ,,BENEX Kft. f. a. 1/2004. pályázat&quot; megjelöléssel kell benyújtani. Az ingatlan megtekintése érdekében az idõpontot elõre egyeztetni kell a REORG Rt. székhelyén [tel.: 06 (1) 206-1525, Pappné Belák Gyöngyi].<ujsor/>
Az ajánlatokat a tájékoztató mellékletét képezõ vételi ajánlat szerinti szövegezéssel hiánytalanul kitöltve, (cégszerûen) aláírva lehet beadni. Az ingatlanra benyújtott ajánlat érvényességének feltétele, hogy az ajánlattevõ 21 000 000 Ft (huszonegymillió forint) összegû letétet legkésõbb 2004. április 19-i jóváírással a Sátori és Lutter Ügyvédi Iroda HVB Hungary Rt.-nél vezetett 10900011-00000007-20680009 számú ügyvédi letéti számlájára megfizesse.<ujsor/>
Az ajánlattevõ által befizetett letét az ajánlat elfogadásától foglalónak minõsül. Az ajánlatnak tartalmaznia kell az ajánlattevõ nyilatkozatát, hogy ajánlatához a benyújtástól, illetve az ártárgyalás napjától számított 30 napig kötve van, továbbá hogy a tájékoztatóban foglalt valamennyi feltételt tudomásul vette és magára nézve kötelezõnek elismeri. Az ajánlatnak tartalmaznia kell továbbá az ajánlattevõ nyilatkozatát, hogy a vételárnak a foglalót meghaladó részét egy összegben, a szerzõdéskötéstõl számított 5 napon belül az eladó részére megfizeti. Az ajánlattevõ köteles továbbá nyilatkozni állampolgárságáról, valamint arról, hogy ingatlantulajdon-szerzési képessége nem esik korlátozás alá. Ajánlattevõ köteles nyilatkozni arról, hogy tudomásul vette, hogy az ingatlan 370 m2 alapterületû része érvényes bérleti szerzõdések alapján bérlõk birtokában és használatában van. Az ajánlattevõ köteles nyilatkozni arról, hogy kívánja-e bérleti szerzõdések eladó általi azonnali hatályú felmondását. Az ajánlattevõ köteles nyilatkozni arról, hogy tudomásul vette, hogy - a bérleti szerzõdések eladó általi felmondásától függetlenül - az ingatlan bérlõk által használt helyiségeivel kapcsolatos birtokbavételi igényét maga jogosult és köteles érvényesíteni, kötelezettségét képezi az ingatlan bérlõivel történõ egyeztetés, illetve az ingatlan birtokbavételével kapcsolatos esetleges bírósági és egyéb hatósági eljárások lefolytatása. Az ajánlattevõ köteles nyilatkozni, hogy a birtokbavétel meghiúsulása esetén sem a kiíróval, sem az eladóval szemben semminemû igényt nem érvényesít.<ujsor/>
Az ajánlathoz csatolni kell a 21 000 000 Ft összegû letét megfizetésének igazolását. Belföldi gazdasági társaság, illetve egyéb szervezet ajánlattevõ köteles eredetiben csatolni a jogképességét igazoló, 30 napnál nem régebbi cégkivonatot, illetve a nyilvántartásba vételrõl szóló 30 napnál nem régebbi igazolást, valamint a cégjegyzésre, illetve aláírásra jogosult eredeti címpéldányát. Külföldön nyilvántartásba vett gazdasági társaság, illetve egyéb szervezet esetén az ajánlattevõ köteles eredetiben csatolni a jogképességét igazoló, a nyilvántartását vezetõ hatóság által kiállított 30 napnál nem régebbi igazolást (cégkivonatot), annak hiteles fordítását, valamint a cégjegyzésre, illetve aláírásra jogosult aláírási címpéldányát, illetve annak hiteles fordítását.<ujsor/>
Nem nyertes ajánlat esetén a letétbe helyezett összeg 2004. április 23-ig kamat nélkül, a kezelési költséggel csökkentve visszafizetésre kerül az ajánlattevõ részére. A fentiektõl eltérõ, illetve hiányos ajánlatokat a kiíró érvénytelennek minõsíti. Az ajánlatokat kizárólag a meghatározott helyen és idõpontig lehet beadni, az ezt követõen benyújtott, illetve kézbesített ajánlatokat a kiíró érvénytelennek minõsíti.<ujsor/>
A beadott ajánlatok felbontását közjegyzõ tanúsítja. Az ajánlatok felbontására 2004. április 20-án 14 órakor kerül sor. A beérkezett ajánlatok érvényességét, illetve érvénytelenségét a kiíró állapítja meg.<ujsor/>
Érvénytelen a pályázat, ha olyan ajánlattevõ nyújtotta be, aki nem jogosult részt venni a pályázaton, ha az ajánlatot a meghatározott határidõ után nyújtották be vagy ha az ajánlat nem felel meg a felhívásban vagy a jogszabályokban foglaltaknak. Érvénytelen az ajánlat továbbá, ha az ajánlati árat nem egyértelmûen határozták meg, vagy azt más ajánlatához kötötték. Érvénytelen az ajánlat továbbá, ha a letét határidõben nem került megfizetésre.<ujsor/>
A kiíró az ajánlatokat abból a szempontból bírálja el, hogy melyik tartalmaz az ingatlanra magasabb vételárat. Az értékelés eredményérõl a kiíró az ártárgyaláson személyesen megjelenõ ajánlattevõt azonnal írásban, a távollévõ ajánlattevõt telefaxon vagy postai úton legkésõbb 2004. április 23-ig értesíti. A kiírót nem terheli indokolási kötelezettség. Az ajánlattevõ ajánlatának elfogadásával a tájékoztató mellékletében részletezett tartalommal az ingatlan tulajdonjogának átruházásra irányuló adásvételi szerzõdés létrejön. Vevõkijelölésre akkor kerül sor, ha legalább egy érvényes és a kiíró által elfogadható ajánlat benyújtásra kerül.<ujsor/>
A Cstv. 49/A. § (4) bekezdése értelmében több megfelelõ, azonos értékû (a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérõ) ajánlat esetén 2004. április 20-án 14 óra 30 perckor dr. Pusztavári Andrea közjegyzõ irodájában (1113 Budapest, Bartók Béla út 72. I. 2.) ártárgyalásra kerül sor. Az ártárgyalásra az ajánlattevõk a kiíró külön értesítése nélkül, a pályázati felhívás alapján jelennek meg. Az ártárgyalást közvetlenül megelõzõ pályázatbontásra tekintettel a kiíró az ártárgyalásra a pályázatbontást követõen, kizárólag a személyesen jelen lévõ, megfelelõ azonos értékû ajánlatot tett pályázókat az ártárgyalás helyszínén hívja meg.<ujsor/>
Az ártárgyaláson az a meghívott ajánlattevõ vehet részt, aki érvényes vételi ajánlatot nyújtott be és a kiíró meghívása alapján az ártárgyalás kezdõ idõpontjában megjelenik. Ha az ártárgyaláson több ajánlattevõ minden tekintetben azonos értékû ajánlatot tett, és újabb ajánlatmódosítást már egyik érdeklõdõ sem tesz, a kiíró sorsolással dönt. Kiíró eredménytelennek minõsíti a pályázatot, ha a kitûzött idõpontig egyetlen ajánlat sem érkezett, vagy az ajánlatok értékelésre alkalmatlanok, hiányosak, érvénytelenek, továbbá ha a beérkezett pályázatok egyike sem tartalmaz a kiíró számára elfogadható vételárajánlatot.<ujsor/>
Az esetlegesen elõvásárlási joggal rendelkezõk elõvásárlási jogukat vevõkijelölés, illetve ártárgyalás tartása esetén, kizárólag a pályázatbontást követõen (az ártárgyalás idõpontjában), a helyszínen történõ személyes megjelenés alkalmával tett nyilatkozattal és az elõvásárlási jogosultság igazolásával gyakorolhatják.<ujsor/>
Amennyiben az elõvásárlási joggal rendelkezõ 2004. április 23-ig teljesíti a nyilvános pályázati felhívásban szereplõ összes feltételt - beleértve a letét összeg átutalását -, valamint vállalja az elfogadott ajánlat szerinti feltételeket, úgy kiíró az elõvásárlásra jogosulttal köt szerzõdést. Ha több jogosult minden tekintetben azonos értékû ajánlatot tett az ártárgyaláson, a kiíró sorsolással dönti el az elõvásárlásra jogosultak sorrendjét. Elõvásárlási jogot az eladóval szemben fennálló követelés beszámításával nem lehet érvényesíteni.<ujsor/>
A kiíró úgy tekinti, hogy az ajánlattevõk a fenti feltételeket az ajánlatok benyújtásával tudomásul vették és elfogadták.<ujsor/>
(A cég a közleményt figyelmeztetés ellenére jelentette meg, mivel az nem tartalmazza azt az értéket vagy árat, melynek hiányában a pályázat eredménytelennek minõsül.)<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109071706</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;BENEX&quot; Ruházati- Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Kft. &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1113 Budapest, Karolina út 17. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Fõvárosi Bíróság<ujsor/>
9.Fpk.01-02-004270/27. sz. határozata (2005. május 9.)<ujsor/>
felszámolási eljárás befejezésének közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
2005. május 5.<ujsor/>
napján jogerõre emelkedett végzésével a(z)<ujsor/>
&quot; BENEX &quot; Ruházati- Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Kft. /rövidített elnevezése: BENEX KFT./<ujsor/>
(1113 Budapest, Karolina út 17.; cégjegyzékszáma: 01 09 071706; adószáma: 10373936-2-43)<ujsor/>
adós elleni -<ujsor/>
2003. február 20.<ujsor/>
napján közzétett - felszámolási eljárást befejezte és a(z)<ujsor/>
&quot; BENEX &quot; Ruházati- Cipõ Vegyesiparcikk Nagy<ujsor/>
és Kiskereskedelmi Kft. /rövidített<ujsor/>
elnevezése: BENEX KFT./<ujsor/>
gazdálkodó szervezetet megszüntette.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2005. június 9.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109071706</mezo>
<mezo id = "nev">&quot; BENEX &quot; Ruházati- Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Kft. /rövidített elnevezése: BENEX KFT./</mezo>
<mezo id = "cim">1113 Budapest, Karolina út 17.</mezo>
<mezo id = "adosz">10373936243</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A cég megszûnésére tekintettel a cégjegyzékbõl törölve.<ujsor/>
A törlés hatálya: 2005. 06. 15.<ujsor/>
A felszámolás befejezésének idõpontja: 2005. 05. 05.<ujsor/>
Bejegyezve: 2005. 06. 15.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109071706</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;BENEX&quot; Ruházati- Cipõ Vegyesiparcikk Nagy és Kiskereskedelmi Kft. &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1113 Budapest, Karolina út 17.</mezo>
<mezo id = "adosz">10373936243</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
