<ceg id="0109714356">
<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">01</mezo>
<mezo id = "cf">09</mezo>
<mezo id = "szam">714356</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">1</mezo>
<mezo id = "allapot">2</mezo>
<mezo id = "cim">1215 Budapest, Sás u. 7. </mezo>
<mezo id = "adosz">13008039243</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;EAB Soós&quot; Építõipari, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;EAB Soós&quot; Kft.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "irsz">1215</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Sás u. 7.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "7">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "irsz">8089</mezo>
<mezo id = "hely">Vértesacsa, Deák Ferenc utca 5/a.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "datum">20030317</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "datum">20051107</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "datum">20070903</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">0</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "datum">20081103</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">0</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "fotev">x</mezo>
<mezo id = "tea03">4531</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "tea03">4511</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "tea08">4322</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "tea03">4534</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "tea08">4332</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "tea08">4399</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "tea03">5245</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "tea03">5248</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "9">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "tea03">7470</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "kp">3000000</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">3000000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20070903</mezo>
<mezo id = "pnev">Sós Tihamér Tibor</mezo>
<mezo id = "panev">Nagy Anna</mezo>
<mezo id = "pirsz">8089</mezo>
<mezo id = "phely">Vértesacsa, Deák Ferenc u. 5/ A .</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "tv">d</mezo>
<mezo id = "jogvk">20051107</mezo>
<mezo id = "jogvv">20101107</mezo>
<mezo id = "valtk">20070903</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20071211</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20090525</mezo>
<mezo id = "cgjsz">0110041640</mezo>
<mezo id = "nev">KERSZI Kereskedelmi és Pénzügyi Szervezési-Tanácsadó Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1143</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Besnyõi utca 13. 1. em.</mezo>
<mezo id = "tiszt">felszámoló</mezo>
<mezo id = "pnev">Nagyné Ábri Katalin</mezo>
<mezo id = "panev">Szabó Eszter</mezo>
<mezo id = "pirsz">1143</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest</mezo>
<mezo id = "pteru">Besnyõi u 13. 1. em.</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20090525</mezo>
<mezo id = "valtk">20090525</mezo>
<mezo id = "bkelt">20090622</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20030321</mezo>
<mezo id = "kshsz">13008039453111301</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20061009</mezo>
<mezo id = "adosz">13008039243</mezo>
<mezo id = "kadosz">HU13008039</mezo>
<mezo id = "nydat">20061009</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0109">
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20070903</mezo>
<mezo id = "pnev">Sós Tihamér Tibor</mezo>
<mezo id = "panev">Nagy Anna</mezo>
<mezo id = "pirsz">8089</mezo>
<mezo id = "phely">Vértesacsa, Deák Ferenc u. 5/ A .</mezo>
<mezo id = "tagsk">20051107</mezo>
<mezo id = "tagsv">0</mezo>
<mezo id = "sz2">x</mezo>
<mezo id = "valtk">20070903</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20071211</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">2</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Somogyi Istvánné sz. Nagy Anna (a. n.: Márkus Katalin; 1215 Budapest, Sás u. 7.) a Gt. 290. § alapján közzéteszi, hogy az „EAB Soós” Építõipari, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaságban (Cg.: [01 09 714356]; székhely: 1215 Budapest, Sás u. 7.), közvetlen irányítást biztosító befolyás (95%) szerzett 2005. november 7-én.<ujsor/>
A hitelezõk a Gt. 296. § (2) bekezdésében foglalt jogaikat gyakorolhatják.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109714356</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;EAB Soós&quot; Építõipari, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">1215 Budapest</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Fõvárosi Bíróság<ujsor/>
9.Fpk.01-09-000609/7. sz. végzése<ujsor/>
felszámolás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
2009. május 16. napján jogerõre emelkedett végzésével a(z) &quot;EAB Soós&quot;<ujsor/>
Építõipari, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság<ujsor/>
(1215 Budapest, Sás u 7.; cégjegyzékszáma: 01 09 714356; adószáma:<ujsor/>
13008039-2-43) adós felszámolását fõeljárásként elrendelte.<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
KERSZI Kereskedelmi és Pénzügyi Szervezési Tanácsadó Zrt., 1143 Budapest,<ujsor/>
Besnyõi u. 13. I. emelet. Levelezési cím: 1581 Bp. Pf.: 108.<ujsor/>
A felszámolóbiztos(ok):<ujsor/>
Nagyné Ábri Katalin 1143 Budapest, Besnyõi u. 13.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
idõpontja: 2009. január 22.<ujsor/>
A felszámolás kezdõ idõpontja e végzés Cégközlönyben való közzétételének<ujsor/>
napja.<ujsor/>
A Fõvárosi Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített számla száma:<ujsor/>
10032000-01483013-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás<ujsor/>
során hitelezõként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés<ujsor/>
közzétételétõl számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi XLIX. tv. 57. § (1) bekezdés a) és c)<ujsor/>
pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a bejelentést<ujsor/>
veszi nyilvántartásba, amely után az igénybejelentõ a követelés 1 %-át, de<ujsor/>
legalább 1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot az e végzésben megjelölt<ujsor/>
számlára - a bírósági ügyszámra (végzés számra) hivatkozással - 40<ujsor/>
napon belül befizetett és ezt a felszámoló részére igazolta.<ujsor/>
Budapest, 2009. május 21.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2009. május 25.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109714356</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;EAB Soós&quot; Építõipari, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "adosz">13008039243</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A KERSZI Kereskedelmi és Pénzügyi Szervezési Tanácsadó Zrt. (Cg.: [01 10 041640]; székhely: 1143 Budapest, Besnyõi u. 13.) mint az EAB SOÓS Építõipari, Kereskedelmi és Szolgáltató Kft. „f. a.” (Cg.: [01 09 714356]; székhely: 1215 Budapest, Sás u. 7.; adószám: [13008039-2-43]), Fõvárosi Bíróság 9. Fpk. 01-09-000609/5. sz. végzésével kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti adós társaság alábbi gépjármûveit:<ujsor/>
Márka: RENAULT<ujsor/>
Típus: TRAFIC 1.9 dCi L2H1<ujsor/>
Szín: ezüst metál<ujsor/>
Üzemanyag: benzin<ujsor/>
Gyártási év: 2004.<ujsor/>
Tényleges km-futás: 249 000<ujsor/>
Rendszám: JMZ-046<ujsor/>
Nettó irányár: 1 800 000 Ft<ujsor/>
Márka: RENAULT<ujsor/>
Típus: TRAFIC 1.9 dCi<ujsor/>
Szín: szürke<ujsor/>
Üzemanyag: benzin<ujsor/>
Gyártási év: 2005.<ujsor/>
Állapot: totálkáros<ujsor/>
Rendszám: JMY-562<ujsor/>
Nettó irányár: 100 000 Ft.<ujsor/>
Pályázati feltételek:<ujsor/>
A gépjármû értékesítése a felszámolásokra vonatkozó, többször módosított 1991. évi IL. tv. szerint, pályázat benyújtásával és annak értékesítésével történik. Az ajánlatot írásban kell benyújtani, „EAB SOÓS” megjelöléssel.<ujsor/>
A pályázat benyújtásának határideje: 2010. március 16. 9 óra.<ujsor/>
A pályázat benyújtásának helye: KERSZI Zrt. titkársága (1143 Budapest, Besnyõi u. 13. I. em.).<ujsor/>
A pályázat bontásának helyszíne: KERSZI Zrt. (1143 Budapest, Besnyõi u. 13. I. em.).<ujsor/>
A pályázat bontásának ideje: 2010. március 16. 10 óra.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell:<ujsor/>
­ a megvásárolni szándékozott vagyontárgy pontos megnevezését, az egyértelmûen meghatározott vételi árat és fizetési feltételt,<ujsor/>
­ az ajánlattevõ adatait (társaság esetében cégkivonat, aláírási címpéldány),<ujsor/>
­ az eladó kellékszavatossága, garanciája teljes körû kizárására vonatkozó írásbeli tudomásulvételének nyilatkozatát,<ujsor/>
­ 30 napos ajánlati kötöttségre vonatkozó nyilatkozatot,<ujsor/>
­ a bánatpénz megfizetésének igazolását.<ujsor/>
Bánatpénz: a pályázat beadásának feltétele a nettó irányár 10%-ának befizetése a KERSZI Zrt. 10200964-20213431-00000000 számú számlájára „Pályázat” megjelöléssel, vagy a felszámolónál történõ letétbe helyezéssel, legkésõbb a pályázat beadásáig.<ujsor/>
A bánatpénz ­ nyertes pályázó esetében ­ beszámításra, a többi pályázó részére visszautalásra kerül.<ujsor/>
A pályázatokat a kiíró közjegyzõ jelenlétében bontja, amelyrõl jegyzõkönyv készül.<ujsor/>
A pályázatok nyilvános eredményhirdetésére 2010. március 16-án 11 órakor kerül sor, amelynek helyszíne: KERSZI Zrt. (1143 Budapest, Besnyõi u. 13. I. em.).<ujsor/>
Több megfelelõ, azonos értékû (legfeljebb 10%-kal eltérõ) pályázat esetén a felszámoló a pályázók között nyilvános ártárgyalást tart, amelyre 2010. március 16-án 11 óra 30 perckor kerül sor a kiíró címén (1143 Budapest, Besnyõi u. 13. I. em.), az elõvásárlásra jogosultak kizárólag a nyilvános pályázat során élhetnek ezen jogukkal, amelyre vonatkozó igényüket kérjük elõzetesen írásban bejelenteni.<ujsor/>
A vételárba hitelezõi igény beszámítására nincs lehetõség.<ujsor/>
A kiíró fenntartja magának a jogot, hogy megfelelõ ajánlat hiányában a pályázatot eredménytelenné nyilvánítsa.<ujsor/>
A személygépkocsi megtekinthetõ a felszámolóval történt elõzetes egyeztetés alapján.<ujsor/>
További tájékoztatás kérhetõ Nagyné Ábri Katalin felszámolóbiztostól a 239-4940, illetve a 06 (20) 964-4630-as telefonszámon.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109714356</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;EAB Soós&quot; Építõipari, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">1215 Budapest</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A KERSZI Kereskedelmi és Pénzügyi Szervezési Tanácsadó Zrt. (Cg.: [01 10 041640]; székhely: 1143 Budapest, Besnyõi u. 13.) mint az „EAB SOÓS” Építõipari, Kereskedelmi és Szolgáltató Kft. „f. a.” (Cg.: [01 09 714356]; 1215 Budapest, Sás u. 7.) Fõvárosi Bíróság 9. Fpk. 01-09-000609/5. számú végzésével kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján értékesíti az adós társaság <ujsor/>
- vevõkkel szembeni, garanciális visszatartásból eredõ, kifejezetten bizonytalan megtérülésû követelését.<ujsor/>
Irányár: 10 201 105 Ft.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a vagyonelem pontos megjelölését, a pályázó adatait: társaság esetén a 30 napnál nem régebbi cégkivonatot, aláírási címpéldányt. Magánszemély esetén a személyi igazolvány, adókártya, lakcímkártya fénymásolatát, az ajánlott vételárat, a fizetés határidejét és módját.<ujsor/>
A pályázathoz csatolni kell a bánatpénz befizetésének igazolását. Pályázói nyilatkozatot arról, hogy tudomásul veszi, hogy az eladó a követelés megtérüléséért a kezességet kizárja. A pályázó minimálisan 30 nap ajánlati kötöttséget vállal.<ujsor/>
Bánatpénz: a pályázati bánatpénz a 10 000 000 Ft-nál alacsonyabb összegû irányár esetén a becsérték 5%-a, 10 000 000 Ft vagy annál magasabb összegû becsérték esetén annak 3%-a, melyet a KERSZI Zrt. erre elkülönített 10200964-20213431-00000000 számú számlájára „Pályázat” megjelöléssel, vagy a felszámolónál történõ letétbe helyezéssel kell megfizetni, legkésõbb a pályázat beadásáig.<ujsor/>
A bánatpénz a vételárba beszámít, nyertes pályázó visszalépése esetén a bánatpénz nem jár vissza. Az elutasított pályázók által befizetett bánatpénzt a felszámoló 5 napon belül visszautalja.<ujsor/>
Pályázati feltételek:<ujsor/>
Az ingatlan értékesítése a felszámolásokra vonatkozó, többször módosított 1991. évi XLIX. tv. szerint, pályázat benyújtásával és annak értékelésével történik. Az ajánlatot írásban kell benyújtani „EAB SOÓS Kft.” megjelöléssel.<ujsor/>
A pályázat benyújtásának határideje a megjelenéstõl számított 15. nap utáni elsõ munkanap 12 óráig, helye: KERSZI Zrt. 1143 Budapest, Besnyõi u. 13. I. emelet. A pályázatok bontására a benyújtási határidõt követõ 3 napon belül, közjegyzõ jelenlétében kerül sor, amelyrõl jegyzõkönyv készül. A benyújtási határidõt követõ 8 napon belül a felszámoló az ajánlatokat értékeli és annak eredményét jegyzõkönyvbe foglalja.<ujsor/>
Több megfelelõ, azonos értékû (a vételár tekintetében legfeljebb 10%-on belül eltérõ) pályázat esetén a felszámoló nyilvános ártárgyalást tart, amelynek idejérõl, helyérõl, szabályairól az ajánlattevõket írásban értesíti.<ujsor/>
Adásvételi szerzõdés megkötésére az elfogadástól szóló értékesítés kézhezvételétõl számított 15 napon belül, a vételár megfizetésére a szerzõdéskötéstõl számított 15 napon belül átutalással kerülhet sor.<ujsor/>
Az elõvásárlásra jogosultak e jogukat a nyilvános pályázat keretein belül gyakorolhatják oly módon, hogy a véglegesen kialakult vételár ismeretében a vételi szándékukról nyilatkozatot tesznek. Az elõvásárlási jog gyakorlása érdekében a felszámoló felhívja az érdekeltek figyelmét arra, hogy a jog gyakorlására irányuló szándékukat a pályázatok benyújtási határidejéig írásban jelentsék be a felszámolónál.<ujsor/>
A kiíró fenntartja magának a jogot, hogy nem megfelelõ ajánlat esetében a pályázatot eredménytelennek nyilvánítsa.<ujsor/>
A követelés dokumentumainak megtekintésére elõzetes idõpont-egyeztetést követõen kerülhet sor.<ujsor/>
További információ kérhetõ: Nagyné Ábri Katalin, tel.: 06 (1) 239-4940.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0109714356</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;EAB Soós&quot; Építõipari, Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">1215 Budapest</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
