<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">01</mezo>
<mezo id = "cf">10</mezo>
<mezo id = "szam">042136</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">1</mezo>
<mezo id = "allapot">6</mezo>
<mezo id = "adosz">10820012201</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "datum">19921231</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "datum">19930517</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "datum">19930604</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "datum">19930903</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "datum">19931001</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "datum">19931216</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "datum">19940211</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "datum">19940401</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "9">
<mezo id = "datum">19940505</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "10">
<mezo id = "datum">19940519</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "11">
<mezo id = "datum">19940530</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "12">
<mezo id = "datum">19940804</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "13">
<mezo id = "datum">19940802</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "14">
<mezo id = "datum">19940808</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "15">
<mezo id = "datum">19940913</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "16">
<mezo id = "datum">19950526</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "17">
<mezo id = "datum">19950627</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "18">
<mezo id = "datum">19950627</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "19">
<mezo id = "datum">19950821</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Fõvárosi Bíróság 01 10 042136<ujsor/>
Állami Fejlesztési Intézet Részvénytársaság<ujsor/>
A bíróság az 1994. 06. 14-én hozott végzését az alábbiak szerint javítja ki:<ujsor/>
15. Dr. Havasi János ügyvezetõ igazgató HU 1031 Budapest, Rozália u. 38-42.<ujsor/>
Törölve: 1994. 021. 11-i hatállyal.<ujsor/>
Dr. Havai János ügyvezetõ igazgató HU 1031 Budapest, Rozália u. 38-42.<ujsor/>
Hatályos: 1994. 01. 11-tõl.<ujsor/>
1995. 02. 07.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110042136</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Állami Fejlesztési Intézet Részvénytársaság &quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Fõvárosi Bíróság mint Cégbíróságnál Cg. [01 10 042136] cégjegyzékszámon bejegyzett, a Magyar Állam egyszemélyes tulajdonában lévõ Állami Fejlesztési Intézet Részvénytársaság (1052 Budapest, Deák Ferenc u. 5.; rövidített cégneve: ÁFI Rt.) 1996. február 29-ével történõ megszüntetésérõl a pénzügyminiszter rendelkezett.<ujsor/>
Az Állami Fejlesztési Intézet Részvénytársaság az államháztartásról szóló - 1995. évi CV. törvénnyel módosított - 1992. évi XXXVIII. törvény 123/A § (3) bekezdésének alkalmazásával a tulajdonosi határozat kézhezvételének napján intézkedett a megszûnés tényének a Cégközlönyben való közzétételérõl, amelyben felhívja a hitelezõket, hogy a vele szemben fennálló hitelezõi igényüket ezen egyszeri közzététel megjelenését követõ 15 napon belül a társaságnál bejelenthetik, figyelemmel a 1992. évi XXXVIII. törvénynek a következõkben idézett rendelkezésére.<ujsor/>
,,Áht. 123/A § (4) Az ÁFI Rt. megszûnése esetén az ÁFI Rt. általános jogutódja a Magyar Állam, kötelezettségeiért - kivéve a (3) bekezdés szerint bejelentett és az ÁFI Rt. által kielégített hitelezõi igényeket - a központi költségvetés köteles helytállni, és az ÁFI Rt.-t megilletõ jogokat a központi költségvetés gyakorolja.&apos;&apos;<ujsor/>
Az ÁFI Rt. megszûnését követõen az ÁFI Rt. által a megszûnésekor végzett tevékenység folytatásáról a pénzügyminiszter gondoskodik.<ujsor/>
Ezzel össlzefüggésben tájékoztatjuk a kötvénytulajdonosokat, hogy az UNIVERSITAS kötvény kibocsátási feltételei változatlanul érvényben maradnak.<ujsor/>
Az állampapírként I-II. sorozatszám alatt kibocsátott Budapesti Innovációs Felsõoktatási (UNIVERSITAS) Kötvényen alapuló követelés nem évül el és a benne foglalt kötelezettségek teljesítéséért az állam szavatol. Az államháztartásról szóló - 1995. évi CV. törvénnyel módosított - 1992. évi XXXVIII. törvény 123/A § (4) bekezdésében foglalt rendelkezés alapján az Állami Fejlesztési Intézet Részvénytársaság általános jogutódja a Magyar Állam, így a kötvény kibocsátójának a kötelezettségeiért is a központi költségvetés köteles helytállni.<ujsor/>
Az Állami Fejlesztési Intézet Részvénytársaság helyettesítésérõl és a Magyar Állam képviseletérõl a pénzügyminiszter az UNIVERSITAS kötvény lebonyolítási ügyeit illetõen a Magyar Államkincstár megbízásával gondoskodott.<ujsor/>
Hitelezõink tájékoztatására felhívjuk a figyelmet arra is, hogy a Magyar Köztársaság 1996. évi költségvetésérõl szóló törvény 67. §-ának rendelkezése folytán 1996. január 1-jei hatállyal megszûnt elkülönített állami pénzalapok jogutódja a megszûnt alapok felügyeletéért felelõs miniszter. A Területfejlesztési Alapból, továbbá a Mezõgazdasági Alapból az agrárgazdaság pályázat útján elnyerhetõ támogatásaival kapcsolatban az elkülönített alapok terhére, azok kezelõinek megbízásából kötött szerzõdésekben az ÁFI Rt. által vállalt kötelezettségek teljesítésérõl a jogutód - a Magyar Államkincstár útján - gondoskodik.<ujsor/>
Állami Fejlesztési Intézet Részvénytársaság Igazgatósága<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110042136</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Állami Fejlesztési Intézet Részvénytársaság &quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Az Állami Fejlesztési Intézet Rt.-t (cégjegyzékszáma: [01 10 042136] a tulajdonos Magyar Állam képviselõjeként eljáró pénzügyminiszter az 1996. január 10-én kelt tulajdonosi döntéssel 1996. február 29-ével<ujsor/>
megszüntette<ujsor/>
oly módon, hogy annak általános jogutóda a Magyar Állam kötelezettségeiért a központi költségvetés áll helyt, és a megszûnéskor végzett tevékenységek folytatásáról a pénzügyminiszter gondoskodik, figyelemmel az államháztartásról szóló módosított 1992. évi XXXVIII. tv. 123/A. §-ának (2), (4) és (5) bekezdéseiben foglalt elõírásokra.<ujsor/>
Pénzügyminisztérium<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110042136</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Állami Fejlesztési Intézet Részvénytársaság &quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A cég átalakulás miatt a cégjegyzékbõl törölve.<ujsor/>
A törlés hatálya: 1996. 02. 29.<ujsor/>
Jogutód(ok): <ujsor/>
Magyar Állam.<ujsor/>
Bejegyezve: 1996. 05. 07.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110042136</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Állami Fejlesztési Intézet Részvénytársaság &quot;</mezo>
<mezo id = "cim">1052 Budapest, Deák Ferenc u. 5.</mezo>
<mezo id = "adosz">10820012201</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
