<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">01</mezo>
<mezo id = "cf">10</mezo>
<mezo id = "szam">045059</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">3</mezo>
<mezo id = "cim">1037 Budapest, Montevideo utca 5. </mezo>
<mezo id = "plus">10</mezo>
<mezo id = "adosz">13243474241</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20060801</mezo>
<mezo id = "nev">VÁR-Faktorház Pénzügyi Szolgáltató Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20060801</mezo>
<mezo id = "nev">VÁR-Faktorház Zrt.</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20091101</mezo>
<mezo id = "irsz">1037</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Montevideo utca 5.</mezo>
<mezo id = "valtk">20091101</mezo>
<mezo id = "bkelt">20091214</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "datum">20040211</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "datum">20040510</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "datum">20040611</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "datum">20041027</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "datum">20060601</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "datum">20080527</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">0</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "datum">20091101</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "datum">20100824</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20080527</mezo>
<mezo id = "fotev">x</mezo>
<mezo id = "hengk1">0</mezo>
<mezo id = "hengv1">0</mezo>
<mezo id = "hengk2">0</mezo>
<mezo id = "hengv2">0</mezo>
<mezo id = "hengk3">0</mezo>
<mezo id = "hengv3">0</mezo>
<mezo id = "hengk4">0</mezo>
<mezo id = "hengv4">0</mezo>
<mezo id = "korlk">0</mezo>
<mezo id = "korlv">0</mezo>
<mezo id = "valtk">20080527</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080618</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
<mezo id = "tea08">6499</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20080527</mezo>
<mezo id = "hengk1">0</mezo>
<mezo id = "hengv1">0</mezo>
<mezo id = "hengk2">0</mezo>
<mezo id = "hengv2">0</mezo>
<mezo id = "hengk3">0</mezo>
<mezo id = "hengv3">0</mezo>
<mezo id = "hengk4">0</mezo>
<mezo id = "hengv4">0</mezo>
<mezo id = "korlk">0</mezo>
<mezo id = "korlv">0</mezo>
<mezo id = "valtk">20080527</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080618</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
<mezo id = "tea08">6619</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20100824</mezo>
<mezo id = "kp">0</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">250000000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "valtk">20100824</mezo>
<mezo id = "bkelt">20101004</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20091101</mezo>
<mezo id = "tiszt">vezetõ tisztségviselõ (igazgatósági tag)</mezo>
<mezo id = "pnev">Antal László</mezo>
<mezo id = "panev">Barabás Györgyi</mezo>
<mezo id = "pirsz">1037</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest</mezo>
<mezo id = "pteru">Zúzmara utca 16.</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20091101</mezo>
<mezo id = "jogvv">20141101</mezo>
<mezo id = "valtk">20091101</mezo>
<mezo id = "bkelt">20091214</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20091101</mezo>
<mezo id = "tiszt">vezetõ tisztségviselõ (igazgatósági tag)</mezo>
<mezo id = "pnev">Verebély Dénes</mezo>
<mezo id = "panev">Hodossy Rózsa</mezo>
<mezo id = "pirsz">2170</mezo>
<mezo id = "phely">Aszód</mezo>
<mezo id = "pteru">Szabadság tér 8. B. lház. 1. em. 2.</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20091101</mezo>
<mezo id = "jogvv">20141101</mezo>
<mezo id = "valtk">20091101</mezo>
<mezo id = "bkelt">20091214</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">20100311</mezo>
<mezo id = "tiszt">vezetõ tisztségviselõ (igazgatósági tag)</mezo>
<mezo id = "pnev">Dr. Pókecz Attila</mezo>
<mezo id = "panev">Höttinger Ilona</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20100311</mezo>
<mezo id = "jogvv">20150311</mezo>
<mezo id = "valtk">20100311</mezo>
<mezo id = "bkelt">20100406</mezo>
<mezo id = "adoazon">8371302983</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "14">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20091101</mezo>
<mezo id = "pnev">Barabás Csaba</mezo>
<mezo id = "panev">Jantyik Erzsébet</mezo>
<mezo id = "pirsz">8200</mezo>
<mezo id = "phely">Veszprém</mezo>
<mezo id = "pteru">Sáfrány utca 25.</mezo>
<mezo id = "jogvk">20091101</mezo>
<mezo id = "jogvv">20120531</mezo>
<mezo id = "valtk">20091101</mezo>
<mezo id = "bkelt">20091214</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "15">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20091101</mezo>
<mezo id = "pnev">Perlaky István</mezo>
<mezo id = "panev">Budai Ilona</mezo>
<mezo id = "pirsz">8248</mezo>
<mezo id = "phely">Nemesvámos</mezo>
<mezo id = "pteru">Kossuth Lajos utca 292.</mezo>
<mezo id = "jogvk">20091101</mezo>
<mezo id = "jogvv">20121101</mezo>
<mezo id = "valtk">20091101</mezo>
<mezo id = "bkelt">20091214</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20091101</mezo>
<mezo id = "pnev">Mesterházy Mónika Éva</mezo>
<mezo id = "panev">Kovács Éva</mezo>
<mezo id = "pirsz">9400</mezo>
<mezo id = "phely">Sopron</mezo>
<mezo id = "pteru">Uszoda utca 24. B. lház.</mezo>
<mezo id = "jogvk">20091101</mezo>
<mezo id = "jogvv">20121101</mezo>
<mezo id = "valtk">20091101</mezo>
<mezo id = "bkelt">20091214</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">20100311</mezo>
<mezo id = "pnev">Dr. Váradi Gábor</mezo>
<mezo id = "panev">Kristóf Melinda</mezo>
<mezo id = "jogvk">20100311</mezo>
<mezo id = "jogvv">20130311</mezo>
<mezo id = "valtk">20100311</mezo>
<mezo id = "bkelt">20100406</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20040526</mezo>
<mezo id = "kshsz">13243474652211401</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20080619</mezo>
<mezo id = "kshsz">13243474649911401</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080619</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20040526</mezo>
<mezo id = "adosz">13243474242</mezo>
<mezo id = "tkelt">20091215</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "adosz">13243474241</mezo>
<mezo id = "bkelt">20091215</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0110">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20100113</mezo>
<mezo id = "cgjsz">0109704237</mezo>
<mezo id = "nev">P-FAKTOR Vagyonkezelõ Korlátolt felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1037</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Montevideo utca 5.</mezo>
<mezo id = "sz3">x</mezo>
<mezo id = "valtk">20100113</mezo>
<mezo id = "bkelt">20101004</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Független könyvvizsgálói jelentés<ujsor/>
A VÁR-Faktorház Pénzügyi és Szolgáltató Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság (Cg.: [01 10 045059]; székhelye: 1037 Budapest, Montevideo u. 5.; a továbbiakban: társaság) 2010. augusztus 24-ei hatályával, a 2010/08.24./2. sz. alapítói határozatával elhatározta a társaság alaptõkéjének felemelését 200 000 000 Ft-tal (kettõszázmillió forinttal), pénzbeli és nem pénzbeli hozzájárulás ellenében.<ujsor/>
Az alaptõke-emelést a társaság alapítója, a P-Faktor Vagyonkezelõ Korlátolt Felelõsségû Társaság (Cg.: [01 09 704237]; székhelye: 1037 Budapest, Montevideo u. 5.; a továbbiakban: alapító) hajtja végre, 22 000 000 Ft (huszonkettõmillió forint) összegû pénzbeli hozzájárulás szolgáltatásával, továbbá az alapítónak mint hitelezõnek harmadik személyekkel és a társasággal mint adósokkal szemben ­ 2010. június 21-ei állapot szerint ­ fennálló, adósok által elismert, mindösszesen 178 000 000 Ft (százhetvennyolcmillió forint) apportértékû követelése nem pénzbeli hozzájárulásként történõ rendelkezésre bocsátásával (apportálásával).<ujsor/>
Az alaptõke-emelés után a társaság alaptõkéje 50 000 000 Ft-ról (ötvenmillió forintról) 250 000 000 Ft-ra (kettõszázötvenmillió forintra) módosul.<ujsor/>
Az alaptõke felemelése új, névre szóló, nyomdai úton elõállított részvények zártkörû forgalomba hozatalával történik. A pénzbeli hozzájárulás ellenében 22 db (huszonkettõ darab), az apport ellenében 178 db (százhetvennyolc darab), az alaptõke-emeléssel összefüggésben mindösszesen tehát 200 db (kettõszáz darab), 1 000 000 Ft (egymillió forint) névértékû és kibocsátási értékû, névre szóló, nyomdai úton elõállított ­ a már kibocsátott részvényekkel azonos jogot biztosító ­ törzsrészvény kibocsátására és átadására kerül sor, az alapítás során kibocsátott és a jelen tõkeemeléssel kapcsolatban kibocsátásra kerülõ részvényekkel összevont címletben, 1 db (egy darab) összevont címletû törzsrészvényként.<ujsor/>
Az alaptõke-emeléshez kapcsolódóan az alapító által szolgáltatott nem pénzbeli hozzájárulás elõzetes értékelését a Mobil Conto Kft. független könyvvizsgáló szervezet (Cg.: [19 09 506771]; székhelye: 8200 Veszprém, Sáfrány u. 25.; könyvvizsgálói igazolvány száma: MKVK 002109; PSZÁF: T-002109/07, személyében felelõs könyvvizsgáló: Kreicsik Ilona bejegyzett könyvvizsgáló, lakcíme: 8200 Veszprém, Kalmár tér 30. II. 6.; könyvvizsgálói igazolvány száma: MKVK 000688, PSZÁF: E-000688/2000) végezte el, az alábbi jelentéssel:<ujsor/>
Elvégeztük a VÁR-Faktorház Pénzügyi Szolgáltató Zrt. mellékelt 2010. június 21-ei fordulónappal készített apportlistájában szereplõ 178 000 000 Ft apportérték értékelését. A nem pénzbeli hozzájárulást szolgáltató tag (részvényes) a hozzájárulás szolgáltatásától számított ötéves jogvesztõ határidõn belül helytállni tartozik a gazdasági társaságnak azért, hogy az alapszabályban megjelölt érték nem haladja meg a nem pénzbeli hozzájárulásnak a szolgáltatás idején fennálló értékét. Ami felelõsségünk annak megállapítása, hogy a nem pénzbeli hozzájárulásnak az alapítók/tagok által elõzetesen megállapított értéke egyensúlyban van-e az ellenében adandó részvények számával, névértékével.<ujsor/>
Könyvvizsgálatunkat az érvényes nemzeti standardok alapján hajtottuk végre. Ezek a standardok megkövetelik, hogy a könyvvizsgálatot úgy tervezzük meg, és végezzük el, hogy kellõ bizonyosságot szerezzünk arról, hogy a pénzügyi kimutatásokban szereplõ adatok bemutatása nem tartalmaz lényeges hibás állítást. A könyvvizsgálat magában foglalja a pénzügyi kimutatásokban szereplõ összegeket és közzétételeket alátámasztó bizonyítékok szúrópróbaszerû vizsgálatát. A könyvvizsgálat magában foglalja a vezetés által alkalmazott számviteli politikák és a vezetés által készített számviteli becslések megítélését, valamint a pénzügyi kimutatások átfogó bemutatásának értékelését is. Meggyõzõdésünk, hogy munkánk megfelelõ alapot nyújt a könyvvizsgálói véleményünkhöz.<ujsor/>
Vélemény: a P-Faktor Vagyonkezelõ Kft. által 2010. június 21-i fordulónappal készített ­ mellékletként csatolt ­ apportlistában szereplõ követelések az adósok által elismerõ nyilatkozatokkal megerõsített, a fordulónapon fennálló valós követelések. A P-Faktor Vagyonkezelõ Kft. által alkalmazott adós és követelésértékelés megfelel a számviteli törvényben, az értékelési szabályzatokban foglalt elõírásoknak. Az apportérték megállapításakor az általunk alkalmazott fõ értékelési szempont az adósok és követelések fordulónapi minõsítése, a követelések adósok általi megerõsítése volt.<ujsor/>
Véleményünk szerint a P-Faktor Vagyonkezelõ Kft. által nem pénzbeli hozzájárulásként szolgáltatott követelések a VÁR-Faktorház Pénzügyi Szolgáltató Zrt. részvényesei által elõzetesen megállapított 178 000 000 Ft apportértéke egyensúlyban van az ellenében adandó részvények számával, névértékével.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110045059</mezo>
<mezo id = "nev">MHB-INVEST Pénzügyi Szolgáltató Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">1037 Budapest</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A VÁR-Faktorház Pénzügyi és Szolgáltató Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság (Cg.: [01 10 045059]; székhelye: 1037 Budapest, Montevideo u. 5.; a továbbiakban: társaság) közgyûlésének hatáskörét gyakorló egyedi részvényese, a P-Faktor Vagyonkezelõ Korlátolt Felelõsségû Társaság (Cg.: [01 09 704237]; székhelye: 1037 Budapest, Montevideo u. 5.; a továbbiakban: alapító) 2010. augusztus 24-én döntött a társaság alaptõkéjének felemelésérõl, amelyhez kapcsolódóan a társaság a Gt. 256. § (2) bekezdése alapján közzéteszi az alapító<ujsor/>
2010./08.24./2­3. számú alapító határozatait, az alábbiak szerint: 2010./08.24./2­3. számú alapítói határozatok:<ujsor/>
Az alapító dönt a társaság alaptõkéjének felemelésérõl. Az alaptõke felemelése új részvények zártkörû forgalomba hozatalával történik, 22 000 000 Ft (huszonkettõmillió forint) összegû pénzbeli hozzájárulás, valamint 178 000 000 Ft (százhetvennyolcmillió forint) összegû nem pénzbeli hozzájárulás ellenében.<ujsor/>
Alapító megállapítja, hogy az alaptõke új részvények forgalomba hozatalával felemelhetõ, mivel a társaság korábban forgalomba hozott valamennyi részvényének névértéke, illetve ezzel megegyezõ kibocsátási értéke teljesítésre került.<ujsor/>
Az alaptõke felemelés elõtti összege: 50 000 000 Ft (ötvenmillió forint).<ujsor/>
Az alaptõke-emelés összege: 200 000 000 Ft (kettõszázmillió forint).<ujsor/>
A felemelt alaptõke összege: 250 000 000 Ft (kettõszázötvenmillió forint).<ujsor/>
Az alaptõke-emeléssel összefüggésben 200 db (kettõszáz darab), 1 000 000 Ft (egymillió forint) névértékû és kibocsátási értékû, névre szóló, nyomdai úton elõállított ­ a már kibocsátott részvényekkel azonos jogot biztosító ­ törzsrészvény kerül kibocsátásra, az alapítás során kibocsátott részvényekkel összevont címletben, 1 db (egy darab) összevont címletû törzsrészvényként.<ujsor/>
A pénzbeli és nem pénzbeli hozzájárulás szolgáltatásának idõpontja: 2010. augusztus 24.<ujsor/>
A társaság a nem pénzbeli hozzájárulás tárgyát elfogadja, értékét a Gt. 209. § (1) bekezdése alapján az elõzetes felülvizsgálatot végzõ független könyvvizsgáló értékelésének megfelelõen szintén elfogadja.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás (apport) tárgya és értéke: az alapítónak mint hitelezõnek harmadik személyekkel és a társasággal mint adósokkal szemben ­ 2010. június 21-ei állapot szerint ­ fennálló, adósok által elismert, mindösszesen 178 000 000 Ft (százhetvennyolcmillió forint) apportértékû követelése, az alábbiak szerint:<ujsor/>
­ AGRO-SONTEN Kereskedelmi és Szolgáltató Kft. (Cg.: [01 09 860630]) adóssal szemben fennálló 731 762 Ft (hétszázharmincegyezer-hétszázhatvankettõ forint) értékû követelés, amely követelés apportértéke 732 000 Ft (hétszázharminckettõezer forint);<ujsor/>
­ Argentum-Tilla Ingatlanfejlesztõ Kft. (Cg.: [01 09 906104]) adóssal szemben fennálló 1 122 167 Ft (egymillió-százhuszonkettõezer-százhatvanhét forint) értékû követelés, amely követelés apportértéke 1 122 000 Ft (egymillió-százhuszonkettõezer forint);<ujsor/>
­ Interlines Vagyonkezelõ Kft. (Cg.: [01 09 700939]) adóssal szemben fennálló 27 805 988 Ft (huszonhétmillió-nyolcszázötezer-kilencszáznyolcvannyolc forint) értékû követelés, amely követelés apportértéke 27 806 000 Ft (huszonhétmillió-nyolcszázhatezer forint);<ujsor/>
­ MMG Konyhatechnika Kereskedelmi Kft. (Cg.: [01 09 890269]) adóssal szemben fennálló 6 045 740 Ft (hatmillió-negyvenötezer-hétszáznegyven forint) értékû követelés, amely követelés apportértéke 6 046 000 Ft (hatmillió-negyvenhatezer forint);<ujsor/>
­ ÖRKÉNY XI. Ingatlanforgalmazó Kft. (Cg.: [01 09 874307]) adóssal szemben fennálló 58 709 394 Ft (ötvennyolcmillió-hétszázkilencezer-háromszázkilencvennégy forint) értékû követelés, amely követelés apportértéke 58 709 000 Ft (ötvennyolcmillió-hétszázkilencezer forint);<ujsor/>
­ Pókecz Gábor egyéni vállalkozó adóssal szemben fennálló 981 764 Ft (kilencszáznyolcvanegyezer-hétszázhatvannégy forint) értékû követelés, amely követelés apportértéke 982 000 Ft (kilencszáznyolcvankettõezer forint);<ujsor/>
­ SONTEN Pénzügyi és Befektetési Tanácsadó Kft. (Cg.: [01 09 269376]) adóssal szemben fennálló 12 846 701 Ft (tizenkettõmillió-nyolcszáznegyvenhatezer-hétszázegy forint) értékû követelés, amely követelés apportértéke 12 847 000 Ft (tizenkettõmillió-nyolcszáznegyvenhétezer forint);<ujsor/>
­ Sonten-Trade Kereskedelmi Kft. (Cg.: [01 09 864433]) adóssal szemben fennálló 536 510 Ft (ötszázharminchatezer-ötszáztíz forint) értékû követelés, amely követelés apportértéke 537 000 Ft (ötszázharminchétezer forint);<ujsor/>
­ Szakács József magánszemély adóssal szemben fennálló 3 158 815 Ft (hárommillió-százötvennyolcezer-nyolcszáztizenöt forint) értékû követelés, amely követelés apportértéke 3 159 000 Ft (hárommillió-százötvenkilencezer forint);<ujsor/>
­ VÁR-Faktorház Pénzügyi és Szolgáltató Zrt. (Cg.: [01 10 045059]) adóssal szemben fennálló 58 094 051 Ft (ötvennyolcmillió-kilencvennégyezer-ötvenegy forint) értékû követelés, amely követelés apportértéke 58 094 000 Ft (ötvennyolcmillió-kilencvennégyezer forint);<ujsor/>
­ Veszprémi Waldorf Egyesület (60154/2002.28/I.) adóssal szemben fennálló 8 472 085 Ft (nyolcmillió-négyszázhetvenkettõezer-nyolcvanöt forint) értékû követelés, amely követelés apportértéke 7 966 000 Ft (hétmillió-kilencszázhatvanhatezer forint).<ujsor/>
A pénzbeli és nem pénzbeli hozzájárulást elõzetes kötelezettségvállalása alapján szolgáltató személy, aki egyben az új részvények átvételére jogosult: a P-Faktor Vagyonkezelõ Kft. (1037 Budapest, Montevideo u. 5.), tehát maga az alapító.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás elõzetes értékelését a Mobil Conto Kft. független könyvvizsgáló szervezet (székhelye: 8200 Veszprém, Sáfrány u. 25., könyvvizsgálói igazolvány száma: MKVK 002109; PSZÁF: T-002109/07, személyében felelõs könyvvizsgáló: Kreicsik Ilona bejegyzett könyvvizsgáló, lakcíme: 8200 Veszprém, Kalmár tér 30. II. 6., könyvvizsgálói igazolvány száma: MKVK 000688, PSZÁF: E-000688/2000) végezte, a nem pénzbeli hozzájárulás értéke, valamint az ellenében adandó részvények száma és névértéke egyenértékûségének megállapításával.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás leírását, értékelését, valamint a könyvvizsgáló által alkalmazott értékelési szempontok ismertetését tartalmazó könyvvizsgálói jelentés a határozat elválaszthatatlan melléklete. A nem pénzbeli hozzájárulás leírását és értékelését tartalmazó független könyvvizsgálói jelentést a Gt. 209. § (3) bekezdése alapján a társaság közzéteszi.<ujsor/>
A pénzbeli hozzájárulás ellenében 22 db (huszonkettõ darab), az apport ellenében 178 db (százhetvennyolc darab) 1 000 000 Ft (egymillió forint) névértékû és kibocsátási értékû, névre szóló, nyomdai úton elõállított ­ a már kibocsátott részvényekkel azonos jogot biztosító ­ törzsrészvény átadására kerül sor, az alapítás során kibocsátott és a jelen tõkeemeléssel kapcsolatban kibocsátásra kerülõ részvényekkel összevont címletben, 1 db (egy darab) összevont címletû törzsrészvényként.<ujsor/>
A részvények átvételére vonatkozó nyilatkozat megtételére rendelkezésre álló idõpont: 2010. augusztus 24.<ujsor/>
Az alaptõke-emeléshez kapcsolódó alapszabály-módosítás tervezete a 2010./08.24./3. számú alapítói határozat értelmében a következõ:<ujsor/>
Az alapító okirat V. pontja az alábbiak szerint módosul:<ujsor/>
1. A részvénytársaság alaptõkéje: 250 000 000 Ft (kettõszázötvenmillió forint), amely<ujsor/>
a) 72 000 000 Ft (hetvenkettõmillió forint) pénzbeli hozzájárulásból áll, amely az alaptõke 28,8%-a (huszonnyolc egész nyolc tized százaléka) és<ujsor/>
b) 178 000 000 Ft (százhetvennyolcmillió forint) nem pénzbeli hozzájárulásból áll, amely az alaptõke 71,2%-a (hetvenegy egész kettõ tized százaléka).<ujsor/>
2. A készpénzbõl álló alaptõkébõl<ujsor/>
a) az alapításkor befizetett összeg 50 000 000 Ft (ötvenmillió forint), amely az összes pénzbeli hozzájárulás 69,4%-a (hatvankilenc egész négy tized százaléka), a teljes alaptõkébõl átvenni vállalt részvények névértékének 20%-a (húsz százaléka);<ujsor/>
b) a 2010. augusztus 24-én elhatározott tõkeemelés alkalmával befizetett összeg 22 000 000 Ft (huszonkettõmillió forint), amely az összes pénzbeli hozzájárulás 30,6%-a (harminc egész hat tized százaléka), a teljes alaptõkébõl átvenni vállalt részvények névértékének 8,8%-a (nyolc egész nyolc tized százaléka).<ujsor/>
3. A nem pénzbeli hozzájárulásból álló alaptõkébõl<ujsor/>
a) az alapításkor rendelkezésre bocsátott érték az összes nem pénzbeli hozzájárulás 0%-a (nulla százaléka);<ujsor/>
b) a 2010. augusztus 24-én elhatározott tõkeemelés alkalmával rendelkezésre bocsátott érték az összes nem pénzbeli hozzájárulás 100%-a (száz százaléka), a teljes alaptõkébõl átvenni vállalt részvények névértékének 71,2%-a (hetvenegy egész kettõ tized százaléka).<ujsor/>
4. A nem pénzbeli hozzájárulás elõzetes felülvizsgálatát a Mobil Conto Kft. független könyvvizsgáló szervezet (székhelye: 8200 Veszprém, Sáfrány u. 25.; könyvvizsgálói igazolvány száma: MKVK 002109; PSZÁF: T-002109/07; személyében felelõs könyvvizsgáló: Kreicsik Ilona bejegyzett könyvvizsgáló, lakcíme: 8200 Veszprém, Kalmár tér 30. II. 6., könyvvizsgálói igazolvány száma: MKVK 000688, PSZÁF: E-000688/2000) végezte, a nem pénzbeli hozzájárulás értéke, valamint az ellenében adandó részvények száma és névértéke egyenértékûségének megállapításával.<ujsor/>
5. A nem pénzbeli hozzájárulás tárgya és értéke: az alapítónak mint hitelezõnek harmadik személyekkel és a társasággal mint adósokkal szemben ­ 2010. június 21-ei állapot szerint ­ fennálló, adósok által elismert, mindösszesen 178 000 000 Ft (százhetvennyolcmillió forint) apportértékû követelése. A nem pénzbeli hozzájárulás pontos meghatározását és értékét tételesen kirészletezve az V. 4. pontban írt könyvvizsgáló által 2010. július 28-án készített könyvvizsgálói jelentés és a 2010. augusztus 24-én kelt apportlista tartalmazza, amely okiratok az alapító okirat elválaszthatatlan mellékletét képezik.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás ellenében adandó részvények száma: 178 db (százhetvennyolc darab), névértéke megegyezik a VI. 1. pontban írtakkal.<ujsor/>
Az alapító okirat VI. 1. pontjának elsõ és második bekezdése az alábbiak szerint módosul: „1. A Részvénytársaság alaptõkéje 250 000 000 Ft (kettõszázötvenmilló forint), amely 250 db (kettõszázötven darab) 1 000 000 Ft (egymillió forint) névértékû törzsrészvénybõl áll, mely 1 db (egy darab) összevont címletû törzsrészvényként, nyomdai úton kerül kibocsátásra.<ujsor/>
A részvények kibocsátási értéke megegyezik a részvények névértékével.”<ujsor/>
Az alapító okirat VII. pontja az alábbiak szerint módosul:<ujsor/>
„Az alapító kijelenti, hogy zártkörû részvénytársaságot alapít. Az alapító részvényeinek száma és aránya az alábbiak szerint alakul: P-Faktor Kft. ­ 250 db részvény ­ 100%.”<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0110045059</mezo>
<mezo id = "nev">MHB-INVEST Pénzügyi Szolgáltató Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">1037 Budapest</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99017">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "kezd">20080101</mezo>
<mezo id = "veg">20081231</mezo>
<mezo id = "szorzo">1000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "a_eredm">35532</mezo>
<mezo id = "aktiv_el">9180</mezo>
<mezo id = "eszk">138500</mezo>
<mezo id = "celtart">0</mezo>
<mezo id = "forgo">168202</mezo>
<mezo id = "kotelez">315882</mezo>
<mezo id = "m_eredm">28639</mezo>
<mezo id = "passziv_el">1668</mezo>
<mezo id = "toke">112836</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "kezd">20070101</mezo>
<mezo id = "veg">20071231</mezo>
<mezo id = "szorzo">1000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "a_eredm">21688</mezo>
<mezo id = "aktiv_el">3297</mezo>
<mezo id = "eszk">40365</mezo>
<mezo id = "celtart">0</mezo>
<mezo id = "forgo">102822</mezo>
<mezo id = "kotelez">60220</mezo>
<mezo id = "m_eredm">17028</mezo>
<mezo id = "passziv_el">2067</mezo>
<mezo id = "toke">84197</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "kezd">20090101</mezo>
<mezo id = "veg">20091231</mezo>
<mezo id = "szorzo">1000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "a_eredm">15136</mezo>
<mezo id = "aktiv_el">18598</mezo>
<mezo id = "eszk">178500</mezo>
<mezo id = "celtart">0</mezo>
<mezo id = "m_eredm">12605</mezo>
<mezo id = "passziv_el">3105</mezo>
<mezo id = "toke">125441</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "kezd">20100101</mezo>
<mezo id = "veg">20101231</mezo>
<mezo id = "szorzo">1000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "a_eredm">17475</mezo>
<mezo id = "aktiv_el">26224</mezo>
<mezo id = "eszk">0</mezo>
<mezo id = "celtart">0</mezo>
<mezo id = "netto">40060</mezo>
<mezo id = "forgo">423627</mezo>
<mezo id = "kotelez">103340</mezo>
<mezo id = "m_eredm">15947</mezo>
<mezo id = "passziv_el">5122</mezo>
<mezo id = "toke">341389</mezo>
<mezo id = "u_eredm">20502</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
