<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">11</mezo>
<mezo id = "cf">01</mezo>
<mezo id = "szam">000966</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">2</mezo>
<mezo id = "allapot">2</mezo>
<mezo id = "cim">2800 Tatabánya, I.Vértanuk tere 1.sz. </mezo>
<mezo id = "adosz">10207521211</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19930527</mezo>
<mezo id = "nev">TATABÁNYAI BÁNYÁK VÁLLALAT &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19871216</mezo>
<mezo id = "irsz">2800</mezo>
<mezo id = "hely">Tatabánya</mezo>
<mezo id = "teru">I.Vértanuk tere 1.sz.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19871216</mezo>
<mezo id = "datum">19871216</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19910901</mezo>
<mezo id = "datum">19910901</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19871216</mezo>
<mezo id = "kp">10012690000</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">10012690000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "12">
<mezo id = "hattol">20020201</mezo>
<mezo id = "nev">Szénbányászati Szerkezetátalakítási Központ</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1075</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Madách tér</mezo>
<mezo id = "hsz">3-4.</mezo>
<mezo id = "tiszt">felszámolóbiztos</mezo>
<mezo id = "pnev">Szabó Csaba</mezo>
<mezo id = "panev">Szalók Margit</mezo>
<mezo id = "pirsz">8000</mezo>
<mezo id = "phely">Székesfehérvár</mezo>
<mezo id = "pteru">Zsombolyai út 31.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "16">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19871216</mezo>
<mezo id = "cgjsz">1305032704</mezo>
<mezo id = "nev">Komárom megyei Birüság l/188/1.sz.végzéssel nyitott 56.sz.cégjegyzékbe vette a Tatbányai Bányák Vállalatot</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20050811</mezo>
<mezo id = "kshsz">10207521702071111</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20010326</mezo>
<mezo id = "adosz">10207521211</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "28">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19901218</mezo>
<mezo id = "felszk">19920409</mezo>
<mezo id = "felszv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">2</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Komárom-Esztergom Megyei Bíróság Cspk. 20 274/1992/1. sz. határozata (1992. március 25.) csõdeljárás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság a Tatabányai Bányák Vállalat (2800 Tatabánya I., Vértanúk tere 1.) államigazgatási felügyelet alatt álló gazdálkodó szervezet csõdeljárását megindítja, és elrendeli annak közzétételét.<ujsor/>
A csõdeljárás megindítását eredményezõ kérelem benyújtásának ideje: 1992. március 20.<ujsor/>
A csõdeljárás kezdete: a Cégközlönyben való közzététel napja.<ujsor/>
A közzététel napjától számított 90 napig az adóst fizetési haladék (moratórium) illeti meg a vele szemben esedékessé vált pénzkövetelések vonatkozásában.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 1992. április 9.<ujsor/>
Dr. Pátrovics Zoltán s. k.<ujsor/>
megyei bíró<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1101000966</mezo>
<mezo id = "nev">TATABÁNYAI BÁNYÁK VÁLLALAT &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Komárom-Esztergom Megyei Bíróság<ujsor/>
Cspk. 20 274/1992/8. sz. határozata (1992. június 25.)<ujsor/>
fizetési haladék meghosszabbításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság a Cégközlönyben közzéteszi, hogy a Tatabányai Bányák Vállalat (2800 Tatabánya, Vértanúk tere 3.) csõdeljárásában (a csõdeljárás megindítása közzétételének idõpontja: 1992. április 9.; Cégközlöny 15. szám) a fizetési haladék idõtartamát 30 nappal meghosszabbítja, a hitelezõk és adós együttes kérelme alapján.<ujsor/>
A moratórium lejártának ideje: 1992. augusztus 9.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 1992. július 16.<ujsor/>
Dr. Pátrovics Zoltán s. k.<ujsor/>
mb. bíró<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1101000966</mezo>
<mezo id = "nev">TATABÁNYAI BÁNYÁK VÁLLALAT &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Komárom-Esztergom Megyei Bíróság<ujsor/>
Cspk. 20 274/1992/16. sz. határozata (1992. szeptember 3.)<ujsor/>
csõdeljárás befejezetté nyilvánításának<ujsor/>
közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság a Tatabányai Bányák Vállalat (2803 Tatabánya I., Pf. 323.) csõdeljárását 1992. augusztus 31-én jogerõre emelkedett végzésével befejezetté nyilvánította.<ujsor/>
A csõdeljárás megindítása közzétételének ideje: 1992. április 9., Cégközlöny 15. sz.<ujsor/>
Az eredményes csõdegyezségi tárgyalás ideje: 1992. augusztus 5.<ujsor/>
Az a hitelezõ, aki meghívás ellenére az egyezségi tárgyaláson nem jelent meg, a végzés közzétételét követõ 90 napig az adóssal szemben felszámolási eljárást nem kezdeményezhet.<ujsor/>
Dr. Pátrovics Zoltán s. k.<ujsor/>
mb. bíró<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 1992. szeptember 24.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1101000966</mezo>
<mezo id = "nev">TATABÁNYAI BÁNYÁK VÁLLALAT &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Komárom-Esztergom Megyei Bíróság<ujsor/>
Fpk. 70 126/1993/4. sz. határozata (1993. május 11.)<ujsor/>
felszámolási eljárás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság a Tatabányai Bányák Vállalat 2803 Tatabánya I., Pf. 323. alatti gazdálkodó szervezet felszámolási eljárását fizetésképtelenség miatt megindítja, és azt a Cégközlönyben közzéteszi.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítását megelõzõ csõdeljárás a Cspk. 20 274/1992. szám alatt került lefolytatásra, amelyrõl a hirdetmény 1992. április 9-én a Cégközlöny 15. számában jelent meg.<ujsor/>
A felszámolási eljárás kezdete: a hirdetményt közzétevõ Cégközlöny megjelenésének ideje.<ujsor/>
A bíróság felszámolóként: a Szénbányászati Szerkezetátalakítási Központot (1245 Budapest Pf. 1170.) jelöli ki.<ujsor/>
A bíróság felhívja a felszámolás alatt álló gazdálkodó szervezet hitelezõit, hogy követeléseiket a hirdetményt megjelenésétõl számított 30 napon belül a kijelölt felszámolónak, bizonyítékaikat is csatolva, kettõ példányban jelentsék be.<ujsor/>
Dr. Pátrovics Zoltán s. k.<ujsor/>
megyei bíró<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 1993. június 3.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1101000966</mezo>
<mezo id = "nev">TATABÁNYAI BÁNYÁK VÁLLALAT &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A bíróság a(z) 2002. 02. 13-án hozott végzését az alábbiak szerint javítja (egészíti) ki:<ujsor/>
12. A cégjegyzés akként történik, hogy a cég kézzel vagy géppel irt, elõnyomott vagy nyomtatott elnevezése alatt dr. Csiszár István felszámoló- biztos önállóan ír alá.<ujsor/>
 Törölve: 2002. 02. 01-i hatállyal.<ujsor/>
 Önálló.<ujsor/>
 Hatályos: 2002. 02. 01-tõl.<ujsor/>
Bejegyezve: 2005. 01. 21.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1101000966</mezo>
<mezo id = "nev">TATABÁNYAI BÁNYÁK VÁLLALAT &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">2800 Tatabánya I., Vértanúk tere 1. sz.</mezo>
<mezo id = "adosz">10207521211</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Szénbányászati Szerkezetátalakítási Központ (1054 Budapest, Hold u. 17. ­ a továbbiakban: kiíró) mint a Tatabányai Szénbányák Vállalat „f. a.” (Cg.: [11 01 000966]; székhelye: 2800 Tatabánya, Vértanúk tere 1/A; felszámolóbiztos: Szabó Csaba) Komárom-Esztergom Megyei Bíróság Fpk. 70.126/1993/4. számú, a Cégközlönyben 1993. június 3-án (Cégközlöny 1993. évi 22. száma) közzétett végzése alapján kijelölt felszámolója, a Csõdeljárásról, a felszámolási eljárásról és a végelszámolásról szóló 1991. évi IL. tv. (a továbbiakban: Cstv.) 48. § (1)­(2) bekezdése alapján, 1/2006. számú<ujsor/>
nyilvános pályázati felhívást<ujsor/>
tesz közzé a Tatabányai Szénbányák Vállalat „f. a.” (a továbbiakban: eladó) tulajdonát képezõ, a „HALDEX” Lengyel­Magyar Bányászati Részvénytársaság [székhelye: Katowice (Lengyelország), Plac Grunwaldzki 8/10, cégbírósági bejegyzési száma: 0000082738] jegyzett tõkéjének 50%-át képviselõ, 3053 db, összesen 259 505 zl névértékû, névre szóló részvénybõl álló részvénycsomagja értékesítése érdekében.<ujsor/>
A részvénycsomag irányára 140 000 000 Ft (egyszáznegyvenmillió forint). Kiíró pályázati felhívása a részvénycsomag átruházására vonatkozóan egységes és oszthatatlan, a kiíró kizárólag együttesen kívánja átruházni a részvények tulajdonjogát.<ujsor/>
A jelen ajánlattételi felhívás terjedelmi korlátaira tekintettel a kiíró a meghirdetett részvénycsomag leírását és jogi helyzetét, valamint az ajánlattétel, az értékelés és az értékesítés feltételeit a tájékoztatóban közli, amely a kiíró székhelyén [1054 Budapest, Hold u. 17.; tel.: 06 (1) 475-3401, Papp Mária] munkanapokon 9­11 óráig díjtalanul megtekinthetõ, továbbá megvásárolható. A tájékoztató vételára 10 000 Ft + áfa.<ujsor/>
Ajánlatot tulajdonszerzési képességgel rendelkezõ belföldi és külföldi természetes személyek, jogi személyek és jogi személyiség nélküli gazdasági társaságok (továbbiakban: ajánlattevõ) tehetnek. Az eladóval szembeni hitelezõi követelések vételárba történõ beszámítására nincs lehetõség.<ujsor/>
A tájékoztató megtekintésének, illetõleg megvásárlásának feltétele az ajánlattevõ teljes bizonyító erejû magánokiratba foglalt titoktartási nyilatkozatának kiíró részére történõ átadása, amely szerint a tájékoztató alapján tudomására jutott nem nyilvános tényekre és adatokra vonatkozóan teljes titoktartási kötelezettséget vállal. Amennyiben nem természetes magánszemély kívánja a tájékoztatót megtekinteni, illetõleg megvásárolni, úgy a titoktartási nyilatkozat átadásával egyidejûleg szükséges az azt aláíró személy képviseleti jogosultságának igazolása is.<ujsor/>
Kiíró az ajánlattevõ elõzetes kérelmére meghatalmazást ad az ajánlattevõ részére, hogy az értékesítésre kerülõ részvénycsomagra vonatkozó, az ajánlattételhez szükséges egyéb információkat a „HALDEX” Rt. székhelyén beszerezze.<ujsor/>
Az ajánlatokat 2007. január 5-én 10 és 11 óra között lehet személyesen benyújtani a kiíró székhelyén (1054 Budapest, Hold u. 17.). A fenti idõponttól eltérõen érkezett ajánlatok pályázati elbírálására nem kerül sor. Az ajánlatokat zárt, (cég)jelzés nélküli borítékban, a részvénycsomagra vonatkozó, „Tatabányai Szénbányák Vállalat f. a. 1/2006. ajánlat” megjelöléssel kérjük eljuttatni.<ujsor/>
Az ajánlattevõnek 14 000 000 Ft (tizennégymillió forint) ajánlati biztosítékot (forintban), „Tatabányai Szénbányák Vállalat f. a. ­ 1/2006. pályázat ­ ajánlati biztosíték” közleménnyel az eladó 10103623-14949931-00000008 számú bankszámlájára átutalással meg kell fizetnie.<ujsor/>
Az ajánlatokat a kiíró bizalmasan kezeli, azok bontása 2007. január 5-én 11 órakor, közjegyzõ jelenlétében történik.<ujsor/>
A beérkezett ajánlatokat a kiíró értékeli, és vevõkijelölés útján dönt az ajánlatok elfogadásáról. A kiíró azt az ajánlatot minõsíti elõnyösebbnek, amelyben magasabb vételár szerepel. Több megfelelõ, azonos értékû (a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérõ) ajánlat esetén 2007. január 5-én 11 óra 30 perckor a kiíró székhelyén (1054 Budapest, Hold u. 17.) ártárgyalásra kerül sor.<ujsor/>
A „HALDEX” Rt. alapszabálya szerinti elõvásárlásra jogosultakat kiíró felhívja az elõvásárlási joggal kapcsolatos nyilatkozattételre. Az alapszabály szerinti elõvásárlásra jogosultak elõvásárlási jogukat a pályázatbontást követõen (az ártárgyalás idõpontjában) a helyszínen, illetve az ártárgyaláson történõ személyes megjelenés alkalmával tett nyilatkozattal is gyakorolhatják.<ujsor/>
A „HALDEX” Rt. alapszabályán kívüli elõvásárlásra jogosultak elõvásárlási jogukat kizárólag a pályázatbontást követõen (az ártárgyalás idõpontjában) a helyszínen, illetve az ártárgyaláson történõ személyes megjelenés alkalmával tett nyilatkozattal gyakorolhatják.<ujsor/>
A részvénycsomag értékesítésére ­ a tájékoztatóban foglaltak szerint ­ egyebekben a lengyel társasági törvény és a „HALDEX” Rt. alapszabálya vonatkozik.<ujsor/>
A kiíró fenntartja magának a jogot, hogy az ártárgyalást, pályázatot annak sikertelensége esetén bármelyik szakaszában eredménytelennek nyilvánítsa, és lezárja. Emiatt sem az eladóval, sem a kiíróval szemben semmilyen jogcímen igény nem érvényesíthetõ.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1101000966</mezo>
<mezo id = "nev">TATABÁNYAI BÁNYÁK VÁLLALAT &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">2800 Tatabánya</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Komárom-Esztergom Megyei Bíróság<ujsor/>
1.Fpk.11-93-070126/132. sz. végzése<ujsor/>
felszámolási eljárásban hozott végzés<ujsor/>
közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság a(z)<ujsor/>
Tatabányai Bányák Vállalat<ujsor/>
(2803 Tatabánya, Pf. 323.; cégjegyzékszáma: 11 01 000966; adószáma: 10207521-2-11)<ujsor/>
adós elleni felszámolási eljárásában az alábbiakat teszi közzé:<ujsor/>
A kijelölt felszámoló SZÉSZEK jogutódja a Magyar Bányászati és Földtani Hivatal a Kormány 267/2006. (XII. 20.) számú rendelet 5. § (3) bekezdése értelmében. <ujsor/>
Új címe: 1051 Budapest, Arany János u. 25. szám. <ujsor/>
A felszámolás megindítása közzétételének idõpontja: 1993. június 3.<ujsor/>
Tatabánya,<ujsor/>
2007. január 23.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2007. február 22.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1101000966</mezo>
<mezo id = "nev">Tatabányai Bányák Vállalat</mezo>
<mezo id = "cim">2803 Tatabánya, Pf. 323.</mezo>
<mezo id = "adosz">10207521211</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
