<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">11</mezo>
<mezo id = "cf">09</mezo>
<mezo id = "szam">016935</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">3</mezo>
<mezo id = "regi_szh">1309105740</mezo>
<mezo id = "allapot">2</mezo>
<mezo id = "cim">2800 Tatabánya, Komáromi út 31. fsz. 1. </mezo>
<mezo id = "adosz">12324574211</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20100401</mezo>
<mezo id = "nev">KIDÕLT TIBHCET Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "valtk">20100401</mezo>
<mezo id = "bkelt">20100519</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20100401</mezo>
<mezo id = "nev">KIDÕLT TIBHCET Kft.</mezo>
<mezo id = "valtk">20100401</mezo>
<mezo id = "bkelt">20100519</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20100401</mezo>
<mezo id = "irsz">2800</mezo>
<mezo id = "hely">Tatabánya</mezo>
<mezo id = "teru">Komáromi út 31. fsz. 1.</mezo>
<mezo id = "valtk">20100401</mezo>
<mezo id = "bkelt">20100519</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "9">
<mezo id = "datum">20100401</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "11">
<mezo id = "hattol">20100401</mezo>
<mezo id = "tiszt">vezetõ tisztségviselõ (ügyvezetõ)</mezo>
<mezo id = "pnev">Jakics Mónika Zsuzsanna</mezo>
<mezo id = "panev">Deák Erzsébet</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20100401</mezo>
<mezo id = "jogvv">20100501</mezo>
<mezo id = "valtk">20100401</mezo>
<mezo id = "bkelt">20100519</mezo>
<mezo id = "adoazon">8395225482</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "5">
<mezo id = "kshsz">12324574476411313</mezo>
<mezo id = "bkelt">20090401</mezo>
<mezo id = "tkelt">20100521</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "kshsz">12324574476411311</mezo>
<mezo id = "bkelt">20100521</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "adosz">12324574213</mezo>
<mezo id = "kadosz">HU12324574</mezo>
<mezo id = "nydat">20040520</mezo>
<mezo id = "tkelt">20100520</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "adosz">12324574211</mezo>
<mezo id = "kadosz">HU12324574</mezo>
<mezo id = "nydat">20040520</mezo>
<mezo id = "bkelt">20100520</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0109">
<alrovat id = "12">
<mezo id = "hattol">20100401</mezo>
<mezo id = "pnev">Jakics Mónika Zsuzsanna</mezo>
<mezo id = "panev">Deák Erzsébet</mezo>
<mezo id = "tagsk">20100401</mezo>
<mezo id = "valtk">20100401</mezo>
<mezo id = "bkelt">20100519</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "13">
<mezo id = "hattol">20100401</mezo>
<mezo id = "pnev">Erdélyi József</mezo>
<mezo id = "panev">Sima Veronika</mezo>
<mezo id = "tagsk">20100401</mezo>
<mezo id = "valtk">20100401</mezo>
<mezo id = "bkelt">20100519</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">2</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A cégbíróság a céget eltiltja a további mûködéstõl és egyben megszûntnek nyilvánítja.<ujsor/>
2010. július 26.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1109016935</mezo>
<mezo id = "nev">KIDÕLT TIBHCET Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">2800 Tatabánya, Komáromi út 31. fsz 1.</mezo>
<mezo id = "adosz">12324574211</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Komárom-Esztergom Megyei Bíróság<ujsor/>
6.Fpk.11-10-070578/9. sz. végzése<ujsor/>
felszámolás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
2010. szeptember 14. napján jogerõre emelkedett végzésével a(z)<ujsor/>
KIDÕLT TIBHCET Korlátolt Felelõsségû Társaság (2800 Tatabánya,<ujsor/>
Komáromi út 31. fsz 1.; cégjegyzékszáma: 11 09 016935; adószáma:<ujsor/>
12324574-2-11) adós felszámolását fõeljárásként elrendelte.<ujsor/>
Elõzõ elnevezése(i):<ujsor/>
Rufusz Computer Rendszerház Számitástechnikai és Hálózattervezõ,<ujsor/>
Kivitelezõ Korlátolt Felelõsségû Társaság Techbit Kereskedelmi és<ujsor/>
Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság<ujsor/>
Elõzõ székhelyei(i):<ujsor/>
1117 Budapest, Bogdánffy Ö. u. 1-5 2030 Érd, Retyezáti utca 50. 2040<ujsor/>
Budaörs, Kisfaludy utca 15.<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
AGRO-ALBA Szolgáltató zártkörûen mûködõ részvénytársaság, 2092 Budakeszi,<ujsor/>
Fõ utca 60. cégjegyzékszáma: 13 10 041122.<ujsor/>
A felszámolóbiztos(ok):<ujsor/>
dr. Szentenszki István (an: Sápi Borbála) 2092 Budakeszi, Fõ utca 60.,<ujsor/>
levelezési cím: 1134 Budapest, Róbert Károly krt. 54-58.VII.em.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
idõpontja: 2010. augusztus 18.<ujsor/>
A felszámolás kezdõ idõpontja e végzés Cégközlönyben való közzétételének<ujsor/>
napja.<ujsor/>
A Komárom-Esztergom Megyei Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt<ujsor/>
elkülönített számla száma: 10036004-01483068-24000004.<ujsor/>
Mindazok [ideértve a zálogjogosultakat, és a 3. § (1) bekezdés c) pontja<ujsor/>
szerinti függõ követelések jogosultjait is], akik az adóssal szemben<ujsor/>
fennálló ismert követeléseiket - kivéve a felszámolási eljárást<ujsor/>
közvetlenül megelõzõ csõdeljárásban [27. § (2) bekezdés e) pont] már<ujsor/>
bejelentett és nyilvántartásba vett követeléseket - a felszámolás során<ujsor/>
hitelezõként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés<ujsor/>
közzétételétõl számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi XLIX. tv. 57. § (1) bekezdés a) és<ujsor/>
c) pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a<ujsor/>
bejelentést veszi nyilvántartásba, amely után az igénybejelentõ a<ujsor/>
követelés 1 %-át, de legalább 5.000 Ft-ot, legfeljebb 200.000 Ft-ot az e<ujsor/>
végzésben megjelölt számlára - a bírósági ügyszámra (végzés számra)<ujsor/>
hivatkozással -  40 napon belül befizetett és ezt a felszámoló<ujsor/>
részére igazolta.<ujsor/>
Tatabánya, 2010. szeptember 27.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2010. szeptember 27.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1109016935</mezo>
<mezo id = "nev">KIDÕLT TIBHCET Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "adosz">12324574211</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Az AGRO-ALBA Zrt. (Cg.: [01 10 046981]; 1055 Budapest, Balassi Bálint u. 9­11. IV. 2.) mint a KIDÕLT TIBHCET Korlátolt Felelõsségû Társaság (Cg.: [11 09 016935]; 2800 Tatabánya, Komáromi út 31. fszt. 1.; adószáma: [12324574-2-11]; felszámolás kezdõ idõpontja: 2010. szeptember 27.) felszámolója, az 1991. évi IL. törvény 49/A. § (1) bekezdése és a 237/2009. (X. 20.) Korm. rendelet alapján a jelen hirdetménnyel<ujsor/>
nyilvános pályázati felhívást<ujsor/>
tesz közzé a Kidõlt Tibhcet Kft. „f. a.” tulajdonát képezõ alábbi vagyontárgy nyilvános értékesítésére: Skoda Fabia Praktik 1,9 SDI típusú, dízel üzemû gépkocsi.<ujsor/>
Évjárat: 2004. Színe: fehér.<ujsor/>
Futásteljesítménye: 152 000 km.<ujsor/>
Mûszaki vizsga érvényessége: 2013. március 8.<ujsor/>
A gépkocsi nettó irányára: 600 000 Ft.<ujsor/>
Az értékesítésre a hatályos áfatörvény vonatkozik.<ujsor/>
A pályázatban megajánlott vételár megfizetésének módjaként a kiíró banki átutalást vagy készpénzt fogad el, a vételárat a szerzõdéskötéskor egy összegben kell megfizetni.<ujsor/>
A pályázati ajánlat érvényességi feltétele, hogy az ajánlattevõ ajánlati biztosítékként jelen hirdetmény megjelenését követõ 14. napig a pályázati irányár 5%-át kitevõ bánatpénzt utaljon át az AGRO-ALBA Zrt. MAGNET Magyar Közösségi Banknál vezetett 16200010-63474093 számú számlájára „Kidõlt-Tibhcet pályázat” közleménnyel.<ujsor/>
A bánatpénz az eredménnyel pályázó szerzõdéskötésekor a vételárba beszámít, a többi pályázó részére, illetve pályázati eredménytelenség esetén pedig 8 munkanapon belül visszautalásra kerül.<ujsor/>
A pályázatban a pályázónak 60 napos ajánlati kötöttséget kell vállalnia, továbbá nyilatkoznia kell, hogy nyertes pályázat esetén az eladóval legfeljebb a pályázat eredménységérõl szóló értesítést követõ 8 napon belül adásvételi szerzõdést köt és a vagyontárgyat a vételár teljes megfizetését követõ legfeljebb 5 napon belül birtokba veszi.<ujsor/>
A pályázati ajánlatnak meg kell felelnie a részletes pályázati feltételeket tartalmazó tájékoztató füzetben elõírt feltételeknek.<ujsor/>
A jelen ajánlattételi felhívás terjedelmi korlátaira tekintettel a kiíró a meghirdetett vagyon részletes leírását, valamint az ajánlattételi és értékelés feltételeit tájékoztató füzetben közli, amely az AGRO-ALBA Zrt. budapesti fióktelepén (1134 Budapest, Róbert Károly krt. 54­58. VII. em.) munkanapokon 9­14 óra között térítésmentesen megtekinthetõ, másolatkészítés esetén pedig példányonként 10 000 Ft + áfa költségtérítést számít fel a pályázóknak a kiíró.<ujsor/>
Az ajánlatokat pályázat útján, magyar nyelven, írásban kell benyújtani egy eredeti és egy másolati példányban, „Kidõlt Tibhcet Kft. f. a. PÁLYÁZAT” megjelöléssel ellátott zárt borítékban a felszámoló (1134 Budapest, Róbert Károly krt. 54­58.) telephelyén munkanapokon 9 és 14 óra közötti idõben legkésõbb jelen hirdetmény megjelenését követõ 18. nap 12 óráig. A felszámoló csak a telephelyén leadott pályázati ajánlatokat fogadja be, postai úton pályázati ajánlatot benyújtani nem lehet.<ujsor/>
A pályázatok közjegyzõ jelenlétében kerülnek felbontásra a pályázatbenyújtási határidõ lejártát követõ 8 munkanapon belül, melyeket a felszámoló bizottsági ülésen bírál el, amelyrõl jegyzõkönyv készül.<ujsor/>
Az elõvásárlásra jogosultak e jogukat a nyilvános értékesítés keretein belül gyakorolhatják olyan módon, hogy a véglegesen kialakult vételár ismeretében nyilatkoznak vételi szándékukról. A felszámoló felhívja az érdekeltek figyelmét arra, hogy az elõvásárlási jog gyakorlására irányuló szándékukat a pályázati ajánlatok benyújtásának határidejéig írásban jelentsék be.<ujsor/>
A Cstv. 49/A. § (4) bekezdése értelmében több megfelelõ, azonos értékû (a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérõ) ajánlat esetén közjegyzõ elõtti ártárgyalásra kerül sor.<ujsor/>
A felszámoló fenntartja a jogot, hogy a pályázatot, az ártárgyalást, megfelelõ pályázat hiányában eredménytelennek nyilvánítsa és lezárja, amely jogcímen a felszámolóval szemben semmilyen kártérítési, kártalanítási igény nem érvényesíthetõ.<ujsor/>
A meghirdetett vagyontárgy telefonon elõzetesen egyeztetett idõpontban megtekinthetõ.<ujsor/>
A pályázattal kapcsolatban bõvebb felvilágosítást ad dr. Szentenszki István a 06 (1) 354-0985-ös telefonszámon munkaidõben.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1109016935</mezo>
<mezo id = "nev">KIDÕLT TIBHCET Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">2800 Tatabánya</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
