<ceg id="1610001734">
<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">16</mezo>
<mezo id = "cf">10</mezo>
<mezo id = "szam">001734</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">2</mezo>
<mezo id = "cim">5200 Törökszentmiklós, Almássy út 6. </mezo>
<mezo id = "plus">10</mezo>
<mezo id = "adosz">12745760216</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20060706</mezo>
<mezo id = "nev">AGROFALKON Tanácsadó és Szolgáltató Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20060706</mezo>
<mezo id = "nev">AGROFALKON Zrt.</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20011123</mezo>
<mezo id = "irsz">5200</mezo>
<mezo id = "hely">Törökszentmiklós</mezo>
<mezo id = "teru">Almássy út 6.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20011123</mezo>
<mezo id = "datum">20011116</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "datum">20040528</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "datum">20060525</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "datum">20061117</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "datum">20080523</mezo>
<mezo id = "valtk">0</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">0</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "datum">20090530</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "datum">20100611</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "datum">20110523</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20080523</mezo>
<mezo id = "fotev">x</mezo>
<mezo id = "hengk1">0</mezo>
<mezo id = "hengv1">0</mezo>
<mezo id = "hengk2">0</mezo>
<mezo id = "hengv2">0</mezo>
<mezo id = "hengk3">0</mezo>
<mezo id = "hengv3">0</mezo>
<mezo id = "hengk4">0</mezo>
<mezo id = "hengv4">0</mezo>
<mezo id = "korlk">0</mezo>
<mezo id = "korlv">0</mezo>
<mezo id = "valtk">20080523</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080606</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
<mezo id = "tea08">7010</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20080523</mezo>
<mezo id = "hengk1">0</mezo>
<mezo id = "hengv1">0</mezo>
<mezo id = "hengk2">0</mezo>
<mezo id = "hengv2">0</mezo>
<mezo id = "hengk3">0</mezo>
<mezo id = "hengv3">0</mezo>
<mezo id = "hengk4">0</mezo>
<mezo id = "hengv4">0</mezo>
<mezo id = "korlk">0</mezo>
<mezo id = "korlv">0</mezo>
<mezo id = "valtk">20080523</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080606</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
<mezo id = "tea08">7021</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">20080523</mezo>
<mezo id = "hengk1">0</mezo>
<mezo id = "hengv1">0</mezo>
<mezo id = "hengk2">0</mezo>
<mezo id = "hengv2">0</mezo>
<mezo id = "hengk3">0</mezo>
<mezo id = "hengv3">0</mezo>
<mezo id = "hengk4">0</mezo>
<mezo id = "hengv4">0</mezo>
<mezo id = "korlk">0</mezo>
<mezo id = "korlv">0</mezo>
<mezo id = "valtk">20080523</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080606</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
<mezo id = "tea08">7022</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">20080523</mezo>
<mezo id = "hengk1">0</mezo>
<mezo id = "hengv1">0</mezo>
<mezo id = "hengk2">0</mezo>
<mezo id = "hengv2">0</mezo>
<mezo id = "hengk3">0</mezo>
<mezo id = "hengv3">0</mezo>
<mezo id = "hengk4">0</mezo>
<mezo id = "hengv4">0</mezo>
<mezo id = "korlk">0</mezo>
<mezo id = "korlv">0</mezo>
<mezo id = "valtk">20080523</mezo>
<mezo id = "valtv">0</mezo>
<mezo id = "bkelt">20080606</mezo>
<mezo id = "tkelt">0</mezo>
<mezo id = "tea08">8299</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20100611</mezo>
<mezo id = "kp">0</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">156050000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "valtk">20100611</mezo>
<mezo id = "bkelt">20100719</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">20110523</mezo>
<mezo id = "tiszt">vezetõ tisztségviselõ (vezérigazgató)</mezo>
<mezo id = "pnev">Alapi Edina</mezo>
<mezo id = "panev">Szabó Erzsébet</mezo>
<mezo id = "pirsz">2230</mezo>
<mezo id = "phely">Gyömrõ</mezo>
<mezo id = "pteru">Kossuth tér 7.</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20110523</mezo>
<mezo id = "jogvv">20160523</mezo>
<mezo id = "valtk">20110523</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110623</mezo>
<mezo id = "adoazon">8396783888</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "kshsz">12745760741511416</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "adosz">12745760216</mezo>
<mezo id = "bkelt">20110629</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0110">
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20100611</mezo>
<mezo id = "cgjsz">0110043185</mezo>
<mezo id = "nev">L.A.C. Holding Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1097</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Könyves Kálmán krt. 16.</mezo>
<mezo id = "sz2">x</mezo>
<mezo id = "valtk">20100611</mezo>
<mezo id = "bkelt">20100719</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Horváth László, 1188 Budapest, Erdõsáv u. 59. szám alatti lakos a Gazdasági társaságokról szóló 1997. évi CXLIV. tv. 292. § (1) bekezdése alapján bejelenti, hogy a Jász-Nagykun-Szolnok Megyei Bíróságon mint Cégbíróságon bejegyzett AGROFALKON Tanácsadó és Szolgáltató Részvénytársaságban (Cg.: [16 10 001734]; székhelye: 5200 Törökszentmiklós, Almásy út 6.) 2004. május 28-tól kezdõdõen az 1997. évi CXLIV. tv. 290. §-ában meghatározott többségi irányítást biztosító befolyással rendelkezik. A befolyás mértéke: 56,00%.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1610001734</mezo>
<mezo id = "nev">AGROFALKON Tanácsadó és Szolgáltató Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">5200 Törökszentmiklós, Almássy út 6. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Könyvvizsgálói jelentés<ujsor/>
Az AGROFALKON Tanácsadó és Szolgáltató Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság (Cg.: [16 10 001734]; székhely: 5200 Törökszentmiklós, Almássy út 6.) a 2006. május 15-én tartott rendes közgyûlésének 7/2009. (05. 15.) számú határozatával elhatározta az alaptõke-emelés új részvények zártkörû forgalomba hozatalával történõ alaptõke felemelését.<ujsor/>
A könyvvizsgálói jelentést a Morál-Audit Kft. (cégjegyzékszám: [16 09 002827]; székhely: 5300 Karcag, Kertész József u. 4.) Tamás Zoltán bejegyzett könyvvizsgáló (a. n.: Nagy Margit; bejegyzési szám: 006018; 5300 Karcag, Kertész József u. 4.) az AGROFALKON Tanácsadó és Szolgáltató Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaságtól független könyvvizsgáló készítette.<ujsor/>
Agrofalkon Zrt. 2009. május 18-i közgyûlése 7/2009. (05.15.) számú határozatával az alaptõke felemelését az alábbiak szerint határozta el:<ujsor/>
a) „az alaptõke-emelés módja: új részvények zártkörû forgalomba hozatala<ujsor/>
b) az alaptõke-emelés összege: 18 890 000 Ft (tizennyolcmillió-nyolcszázkilencvenezer forint)<ujsor/>
c) az alaptõke-emeléshez kapcsolódó Alapszabály módosítás tervezete:<ujsor/>
a. a kibocsátandó új részvények száma: 1889 db<ujsor/>
b. részvények fajtája: törzsrészvény<ujsor/>
c. a részvények sorozata: törzsrészvény<ujsor/>
d. a részvények elõállításának módja: nyomdai úton<ujsor/>
e. a részvények névértéke: egyenként 10 000 Ft (tízezer forint)<ujsor/>
f. a részvények névértéke befizetésének feltételei: Nem pénzbeli hozzájárulás (apport) rendelkezésre bocsátásával történik a részvény névértékének befizetése, az apport elõzetes könyvvizsgálatát követõen, a részvények átvételére vonatkozó nyilatkozat megtételére nyitva álló határidõn belül kiállított részvény átvételi nyilatkozat aláírásával egyidejûleg<ujsor/>
g. a nem pénzbeli hozzájárulás tárgya: 18 890 000 Ft névértékû, a Törökszentmiklós Vagyonkezelõ és Szolgáltató Zrt.-ben (Cg.: [16 10 001728]; 5200 Törökszentmiklós, Almássy u. 6.) meglévõ, nyomdai úton elõállított törzsrészvény,<ujsor/>
h. a nem pénzbeli hozzájárulás értéke: 18 890 000 Ft. A nem pénzbeli hozzájárulás rendelkezésre bocsátása esetén annak értékébõl a kibocsátandó új részvények ellenértékeként 18 890 000 Ft kerül elszámolásra, amennyiben az apport értékelésénél a könyvvizsgáló ezen összegnél magasabb értéket állapít meg, az értékkülönbözet tõketartalékba kerül,<ujsor/>
i. a nem pénzbeli hozzájárulás ellenében adandó részvények száma és jellemzõi: 1889 db, egyenként 10 000 Ft (tízezer forint) névértékû, nyomdai úton elõállított törzsrészvény,<ujsor/>
j. a nem pénzbeli hozzájárulást szolgáltató személy: Horváth László (a. n.: Baglyos Mária; 1188 Budapest, Erdõsáv u. 59.)”<ujsor/>
A gazdasági társaságokról szóló 2006. évi IV. tv. 209. § (1) szerint:<ujsor/>
„Nem pénzbeli hozzájárulás szolgáltatása esetén ­ az e törvényben meghatározott esetek kivételével ­ az alapszabályhoz mellékelni kell a könyvvizsgáló, illetve más szakértõ (a továbbiakban: könyvvizsgáló) jelentését, amely tartalmazza a nem pénzbeli hozzájárulás leírását és értékelését ­ ezzel összefüggésben a könyvvizsgáló arra vonatkozó megállapítását, hogy a nem pénzbeli hozzájárulásnak az alapítók által elõzetesen megállapított értéke egyensúlyban van-e az ellenében adandó részvények számával, névértékével ­, valamint az alkalmazott értékelési szempontok ismertetését.”<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás leírása: A jelen könyvvizsgálói jelentés tárgya a Horváth László tulajdonát képzõ, 18 890 000 Ft névértékû, a Törökszentmiklós Vagyonkezelõ és Szolgáltató Zrt.-ben (Cg.: [16 10 001728]; 5200 Törökszentmiklós, Almássy u. 6.) meglévõ, nyomdai úton elõállított törzsrészvény.<ujsor/>
A várható alaptõke emelésére tekintettel, 2009. február 4-én elvégeztem a Törökszentmiklósi Vagyonkezelõ és Szolgáltató Zrt. (5200 Törökszentmiklós, Almásy 6.) üzletrészei piaci értékének elõzetes (kalkulált) meghatározását a társaság 2008. novemberig ismert könyvelési adatai alapján (1. sz. melléklet). Az alkalmazott értékelési szempontokat az 1. sz. melléklet tartalmazza.<ujsor/>
Az értékelésben szereplõ véleményem szerint a Törökszentmiklósi Vagyonkezelõ Zrt. üzletrész piaci értékét ­ osztalék jövedelem termelõképesség hiányában ­ a Törökszentmiklósi Mg. Zrt. eszközeinek kötelezettségekkel csökkentett vagyonértéke képezi. Számításom szerint 1 Ft üzletrész piaci értéke a 3,24 Ft középértékbõl kiindulva határozható meg.<ujsor/>
A Törökszentmiklósi Vagyonkezelõ Zrt. 2008. évi elfogadott beszámolójának végsõ adatai, valamint a gazdaság dekonjunktúrális helyzete alapján, a Törökszentmiklósi Vagyonkezelõ és Szolgáltató Zrt.-ben (Cg.: [16 10 001728]; 5200 Törökszentmiklós, Almássy u. 6.) meglévõ, nyomdai úton elõállított 1 Ft névértékû törzsrészvény piaci értékét 1 Ft-ban, összesen 18 890 000 Ft piaci értéken fogadom el.<ujsor/>
Megállapítom, hogy a jelen könyvvizsgáló jelentés tárgyát képzõ nem pénzbeli hozzájárulásnak ­ a hozzájárulást szolgáltató személy: Horváth László (a. n.: Baglyos Mária; 1188 Budapest, Erdõsáv u. 59.), a nem pénzbeli hozzájárulás ellenében adandó részvények száma és jellemzõi: 1889 db, egyenként 10 000 Ft (tízezer forint) névértékû, nyomdai úton elõállított törzsrészvény ­ az alapítók által elõzetesen megállapított 18 890 000 Ft-os piaci értéke egyensúlyban van, az ellenében adandó részvények számával, névértékével.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1610001734</mezo>
<mezo id = "nev">AGROFALKON Tanácsadó és Szolgáltató Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">5200 Törökszentmiklós</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Az AGROFALKON Tanácsadó és Szolgáltató Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság (Cg.: [16 10 001734]; székhelye: 5200 Törökszentmiklós, Almássy út 6.) a 2009. május 15-én tartott rendes közgyûlésének 7/2009. (05.15.) számú határozatával elfogadta az alaptõke-emelés új részvények zártkörû forgalomba hozatalával történõ alaptõke-felemelést, a részvényjegyzék végleges adatait az alábbiak szerint:<ujsor/>
Az alaptõke összege az emelés elõtt: 20 000 000 Ft.<ujsor/>
Az alaptõke-emelés összege: 18 890 000 Ft.<ujsor/>
A felemelt alaptõke összege: 38 890 000 Ft.<ujsor/>
A kibocsátandó részvények száma: 1889 db.<ujsor/>
A kibocsátandó részvények névértéke: egyenként 10 000 Ft (tízezer forint).<ujsor/>
A részvények fajtája, sorozata: törzsrészvény.<ujsor/>
A részvények elõállításának módja: nyomdai úton.<ujsor/>
Részvényjellemzõk: valamennyi kibocsátásra kerülõ új részvény nyomdai úton elõállított törzsrészvény. Az új részvények kibocsátási értéke azonos a névértékkel, és valamennyi új részvényhez azonos jogok kapcsolódnak.<ujsor/>
A részvények névértékének megfelelõ összegû vagyon hozzájárulás befizetése a nem pénzbeli hozzájárulás (apport) rendelkezésre bocsátásával történik, az apport elõzetes könyvvizsgálatát követõen, a részvények átvételére vonatkozó nyilatkozat megtételére nyitva álló határidõn, azaz az alaptõke-emelést elhatározó közgyûlési határozat közlésétõl számított 15 naptári napon belül kiállított részvény átvételi nyilatkozat aláírásával egyidejûleg történik, 2009. május 30-ig, a rendes közgyûlés 7/2009. (05.15.) számú határozata alapján.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás tárgya: 18 890 000 Ft névértékû, a Törökszentmiklós Vagyonkezelõ és Szolgáltató Zrt.-ben (Cg.: [16 10 001728]; székhelye: 5200 Törökszentmiklós, Almássy u. 6.) meglévõ, nyomdai úton elõállított törzsrészvény.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás értéke: 18 890 000 Ft. A nem pénzbeli hozzájárulás rendelkezésre bocsátása esetén annak értékébõl a kibocsátandó új részvények ellenértékeként 18 890 000 Ft kerül elszámolásra, amennyiben az apport értékelésénél a könyvvizsgáló ezen összegnél magasabb értéket állapít meg, az értékkülönbözet a tõketartalékba kerül.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás ellenében adandó részvények száma és jellemzõi: 1889 db, egyenként 10 000 Ft (tízezer forint) névértékû, nyomdai úton elõállított törzsrészvény.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulást szolgáltató személy: Horváth László (a. n.: Baglyos Mária; 1188 Budapest, Erdõsáv u. 59.).<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás értékelését: a Morál-Audit Kft. (Cg.: [16 09 002827]; székhelye: 5300 Karcag, Kertész József u. 4.); Tamás Zoltán bejegyzett könyvvizsgáló (bejegyzési szám: 006018; a. n.: Nagy Margit; 5300 Karcag, Kertész József u. 4.) végzi, a nem vagyoni hozzájárulás rendelkezésre bocsátásának idõpontja: az apport elõzetes könyvvizsgálatát követõen, a részvények átvételére vonatkozó nyilatkozat megtételére nyitva álló határidõn belül kiállított részvény átvételi nyilatkozat aláírásával egyidejûleg.<ujsor/>
A részvények átvételére vonatkozó nyilatkozat megtételére rendelkezésre álló idõtartam: az alaptõke-emelést elhatározó közgyûlési határozat közlésétõl, azaz 2009. május 15-tõl számított 15 naptári napon belül. A rendes közgyûlés 7/2009. (05.05.) sz. határozata alapján a részvények átvételére és a részvények ellenértékének szolgáltatására vonatkozó elõzetes kötelezettségvállaló nyilatkozata alapján Horváth László (a. n.: Baglyos Mária; 1188 Budapest, Erdõsáv u. 59.) jogosult a részvények átvételére.<ujsor/>
A Horváth László által átvehetõ részvények száma és jellemzõi: 1889 db, egyenként 10 000 Ft (tízezer forint) névértékû, nyomdai úton elõállított törzsrészvény.<ujsor/>
A közgyûlés rögzíti, hogy az alapszabály és a Gt. 251. §-a értelmében a jelenlegi részvényeseknek csak az alaptõke pénzbeli hozzájárulás ellenében történõ felemelése esetére biztosítja, így a jelen nem pénzbeli hozzájárulás (apport) rendelkezésre bocsátásával történõ alaptõke-emelés esetén jegyzési elsõbbsége a társaság jelenlegi részvényeseinek nincs.<ujsor/>
A közgyûlés a Gt. 256. § (1) bekezdése alapján a közgyûlés az alapszabályt az alaptõke-emeléssel összefüggésben ­ a részvények átvételére vonatkozó kötelezettségvállalások eredményétõl függõen, amennyiben a kötelezettségvállalás eredményes ­ a nyilatkozat megtételére rendelkezésre álló határidõ lejártának napjával (2009. május 30.) módosítja, ebben az esetben az alaptõke-emeléssel kapcsolatban újabb közgyûlés tartására nincs szükség.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1610001734</mezo>
<mezo id = "nev">AGROFALKON Tanácsadó és Szolgáltató Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">5200 Törökszentmiklós</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Az AGROFALKON Tanácsadó és Szolgáltató Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság (Cg.: [16 10 001734]; székhely: 5200 Törökszentmiklós, Almássy út 6.) a 2010. május 27-én tartott rendes közgyûlésének 7/2010. (05. 27.) számú határozatával elfogadta az alaptõke-emelés új részvények zártkörû forgalomba hozatalával történõ alaptõke felemelést, a részvényjegyzék végleges adatait az alábbiak szerint.<ujsor/>
Az alaptõke összege az emelés elõtt: 38 890 000 Ft.<ujsor/>
Az alaptõke-emelés összege: 117 160 000 Ft.<ujsor/>
A felemelt alaptõke összege: 156 050 000 Ft.<ujsor/>
A kibocsátandó részvények száma: 11 716 db.<ujsor/>
A kibocsátandó részvények névértéke: egyenként 10 000 Ft (tízezer forint).<ujsor/>
A részvények fajtája, sorozata: törzsrészvény.<ujsor/>
A részvények elõállításának módja: dematerializált értékpapír formájában.<ujsor/>
Részvényjellemzõk: valamennyi kibocsátásra kerülõ új részvény dematerializált értékpapír formájában elõállított törzsrészvény. Az új részvények kibocsátási értéke azonos a névértékkel, és valamennyi új részvényhez azonos jogok kapcsolódnak.<ujsor/>
A részvények névértékének megfelelõ összegû vagyon hozzájárulás befizetése a nem pénzbeli hozzájárulás (apport) rendelkezésre bocsátásával történik, az apport elõzetes könyvvizsgálatát követõen, a részvények átvételére vonatkozó nyilatkozat megtételére nyitva álló határidõn, azaz az alaptõke-emelést elhatározó közgyûlési határozat közlésétõl számított 15 naptári napon belül kiállított részvény átvételi nyilatkozat aláírásával egyidejûleg történik, 2010. június 11-ig, a rendes közgyûlés 7/2010. (05. 27.) számú határozata alapján.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás tárgya: 117 160 000 Ft értékû tagi kölcsön követelés, mely követelést kötelezettje az AGROFALKON Zrt. (5600 Almássy u. 6.) jogosultja, az L.A.C. Holding Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság (Cg.: [01 10 043185]; székhely: 1097 Budapest, Könyves Kálmán körút 16.; képviseli Horváth László vezérigazgató).<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás értéke: 117 160 000 Ft. A nem pénzbeli hozzájárulás rendelkezésre bocsátása esetén annak értékébõl a kibocsátandó új részvények ellenértékeként 117 160 000 Ft kerül elszámolásra, amennyiben az apport értékelésénél a könyvvizsgáló ezen összegnél magasabb értéket állapít meg, az értékkülönbözet tõketartalékba kerül.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás ellenében adandó részvények száma és jellemzõi: 11 716 db, egyenként 10 000 Ft (tízezer forint) névértékû, dematerializált értékpapír formájában elõállított törzsrészvény.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulást szolgáltató személy: L.A.C. Holding Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság (Cg.: [01 10 043185]; székhely: 1097 Budapest, Könyves Kálmán körút 16.; képviseli Horváth László vezérigazgató).<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás értékelését: a Morál Kft. (Cg.. [16 09 002827]; székhely: 5300 Karcag, Kertész József u. 4.) Tamás Zoltán bejegyzett könyvvizsgáló (bejegyzési szám: 006018; a. n.: Nagy Margit; 5300 Karcag, Kertész József u. 4.) végzi, a nem vagyoni hozzájárulás rendelkezésre bocsátásának idõpontja: az apport elõzetes könyvvizsgálatát követõen, a részvények átvételére vonatkozó nyilatkozat megtételére nyitva álló határidõn belül kiállított részvény átvételi nyilatkozat aláírásával egyidejûleg.<ujsor/>
A részvények átvételére vonatkozó nyilatkozat megtételére rendelkezésre álló idõtartam: az alaptõke-emelést elhatározó közgyûlési határozat közlésétõl, azaz 2010. május 27-tõl számított 15 naptári napon belül. A rendes közgyûlés 7/2010. (05. 27.) sz. határozata alapján a részvények átvételére és a részvények ellenértékének szolgáltatására vonatkozó elõzetes kötelezettségvállaló nyilatkozata alapján az L.A.C. Holding Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság (Cg.: [01 10 043185]; székhely: 1097 Budapest, Könyves Kálmán körút 16.; képviseli Horváth László vezérigazgató) jogosult a részvények átvételére.<ujsor/>
A Horváth László által átvehetõ részvények száma és jellemzõi: 11 716 db, egyenként 10 000 Ft (tízezer forint) névértékû, nyomdai úton elõállított törzsrészvény.<ujsor/>
A közgyûlés rögzíti, hogy az alapszabály és a Gt. 251. §-a értelmében a jelenlegi részvényeseknek a jegyzési elsõbbséget csak az alaptõke pénzbeli hozzájárulás ellenében történõ felemelése esetére biztosítja, így a jelen nem pénzbeli hozzájárulás (apport) rendelkezésre bocsátásával történõ alaptõke-emelés esetén jegyzési elsõbbsége a társaság jelenlegi részvényeseinek nincs.<ujsor/>
A közgyûlés a Gt. 256. § (1) bekezdése alapján az alapszabályt az alaptõke-emeléssel összefüggésben ­ a részvények átvételére vonatkozó kötelezettségvállalások eredményétõl függõen, amennyiben a kötelezettségvállalás eredményes ­ a nyilatkozat megtételére rendelkezésre álló határidõ lejártának napjával (2010. június 27.) módosítja, ebben az esetben az alaptõke-emeléssel kapcsolatban újabb közgyûlés tartására nincs szükség.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1610001734</mezo>
<mezo id = "nev">AGROFALKON Tanácsadó és Szolgáltató Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">5200 Törökszentmiklós</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Az AGROFALKON Tanácsadó és Szolgáltató Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaság (Cg.: [16 10 001734]; székhely: 5200 Törökszentmiklós, Almássy út 6.) a 2010. május 27-én tartott rendes közgyûlésének 7/2010. (05. 27.) számú határozatával elhatározta, hogy új részvények zártkörû forgalomba hozatalával történõ alaptõke-felemelést hajt végre.<ujsor/>
A könyvvizsgálói jelentést a Morál Kft. (Cg.: [16 09 002827]; székhely: 5300 Karcag, Kertész József u. 4.), Tamás Zoltán bejegyzett könyvvizsgáló (bejegyzési szám: 006018, a. n.: Nagy Margit, 5300 Karcag, Kertész József u. 4.) az AGROFALKON Tanácsadó és Szolgáltató Zártkörûen Mûködõ Részvénytársaságtól független könyvvizsgáló készítette, amelynek megállapításai:<ujsor/>
Az AGROFALKON Zrt. (Cg.: [16 10 001734]; 5200 Törökszentmiklós, Almássy u. 6.; továbbiakban: társaság) 2010. május 27-ei közgyûlése y/2010. (05.27.) számú határozatával az alaptõke felemelését határozta el új részvények zártkörû forgalomba hozatalával az alábbiak szerint.<ujsor/>
a) Az alaptõke-emelés módja: új részvények zártkörû forgalomba hozatala.<ujsor/>
b) Az alaptõke-emelés összege: 117 160 000 Ft (egyszáztizenhétmillió-egyszázhatvanezer forint).<ujsor/>
c) Az alaptõke-emeléshez kapcsolódó alapszabály-módosítás tervezete:<ujsor/>
­ a kibocsátandó új részvények száma: 11 716 db,<ujsor/>
­ részvények fajtája: törzsrészvény,<ujsor/>
­ a részvények sorozata: törzsrészvény,<ujsor/>
­ a részvények elõállításának módja: dematerializált értékpapír formájában,<ujsor/>
­ a részvények névértéke egyenként 10 000 Ft (tízezer forint),<ujsor/>
­ a részvények névértéke befizetésének feltételei: nem pénzbeli hozzájárulás (apport) rendelkezésre bocsátásával történik a részvény névértékének befizetése, az apport elõzetes könyvvizsgálatát követõen, a részvények átvételére vonatkozó nyilatkozat megtételére nyitva álló határidõn belül kiállított részvény átvételi nyilatkozat aláírásával egyidejûleg,<ujsor/>
­ a nem pénzbeli hozzájárulás tárgya: az L.A.C. Holding Zrt. (Cg.: 01 10 043185]; székhely: 1097 Budapest, Könyves Kálmán körút 16.) AGROFALKON Zrt. felé fennálló 309 468 000 Ft-os tagi kölcsön követelésébõl 117 160 000 Ft névértékû tagi kölcsön követelése,<ujsor/>
­ a nem pénzbeli hozzájárulás értéke: 117 160 000 Ft. A nem pénzbeli hozzájárulás rendelkezésre bocsátása esetén annak értékébõl a kibocsátandó új részvények ellenértékeként 117 160 000 Ft kerül elszámolásra, amennyiben az apport értékelésénél a könyvvizsgáló ezen összegnél magasabb értéket állapít meg, az értékkülönbözet tõketartalékba kerül,<ujsor/>
­ a nem pénzbeli hozzájárulás ellenében adandó részvények száma és jellemzõi: 11 716 db, egyenként 10 000 Ft (tízezer forint) névértékû, dematerializált értékpapír úton elõállított törzsrészvény,<ujsor/>
­ a nem pénzbeli hozzájárulást szolgáltató: az L.A.C. Holding Zrt.<ujsor/>
A Gazdasági társaságokról szóló 2005. évi IV. tv. 209. § (1) bekezdése szerint: „Nem pénzbeli hozzájárulás szolgáltatása esetén ­ az e törvényben meghatározott esetek kivételével ­ az alapszabályhoz mellékelni kell a könyvvizsgáló, illetve más szakértõ (a továbbiakban: könyvvizsgáló) jelentését, amely tartalmazza a nem pénzbeli hozzájárulás leírását és értékelését ­ ezzel összefüggésben a könyvvizsgáló arra vonatkozó megállapítását, hogy a nem pénzbeli hozzájárulásnak az alapítók által elõzetesen megállapított értéke egyensúlyban van-e az ellenében adandó részvények számával, névértékével ­, valamint az alkalmazott értékelési szempontok ismertetését.<ujsor/>
A várható alaptõke-emelésre tekintettel 2010. április 30-án elvégeztem az AGROFALKON Zrt. eszközeinek és forrásainak vizsgálatát. A vizsgálat alapja a Zrt. 2009. december 31-i fordulónapra készített éves beszámolója.<ujsor/>
A nem pénzbeli hozzájárulás leírása: a jelen könyvvizsgálói jelentés tárgya az L.A.C. Holding Zrt. tulajdonát képezõ, AGROFALKON Zrt. felé fennálló 309 468 000 Ft-os tagi kölcsön követelésébõl 117 160 000 Ft névértékû tagi kölcsön követelése.<ujsor/>
A Gazdasági társaságokról szóló 2006. évi IV. tv. 13. § (2) bekezdése szerint: „A nem pénzbeli hozzájárulás bármilyen vagyoni értékkel rendelkezõ dolog, szellemi alkotáshoz fûzõdõ vagy egyéb vagyoni értékû jog ­ ideértve az adós által elismert vagy jogerõs bírósági határozaton alapuló követelést is ­ lehet.” A Zrt. 331 430 000 Ft rövid lejáratú kötelezettséget tart nyilván könyveiben a kapcsolt vállalkozásaival szemben, melybõl 309 468 000 Ft az L.A.C. Holding Zrt.-vel szemben fennálló tagikölcsön-tartozás.<ujsor/>
A társaság mérlegfõösszege 370 202 E Ft, mely leltár szerint az alábbi tételekbõl áll:<ujsor/>
Sorszám Megnevezés Partner Érték (E Ft)<ujsor/>
1 Tartós részesedés kapcsolt váll. TVSZ Zrt. 39 300<ujsor/>
2 Tartós adott kölcsön TVSZ Zrt. 33 660<ujsor/>
3 Követelés kapcsolt váll.sz. 296 738<ujsor/>
Ebbõl:<ujsor/>
Kölcsön TVSZ Zrt. 290 750<ujsor/>
Kölcsönkamat TVSZ Zrt. 4 601<ujsor/>
Cégcsoport Cp számlavezetõ 1 387<ujsor/>
4 Egyéb követelés 274<ujsor/>
5 Pénzeszközök 230<ujsor/>
6 Eszközök mind 370 202<ujsor/>
7 VSZ-nél kezelt eszközök 368 311<ujsor/>
A Törökszentmiklósi Vagyonkezelõ és Szolgáltató Zrt. (Cg.: [16 10 001728]; 5200 Törökszentmiklós, Almássy u. 6.) törzstõkéje 40 000 E Ft, melybõl az AGROFALKON Zrt. részesedése 39 300 E Ft, 98,25%.<ujsor/>
A Törökszentmiklósi Vagyonkezelõ és Szolgáltató Zrt. az AGROFALKON Zrt. eszközeibõl összesen 368 311 E Ft-ot, 99,49%-ot kezel. A vagyonkezelõ vezérigazgatója a nyilatkozataiban a tartozást elismeri, valamint megerõsíti társasága pozitív tõkeszerkezetét (3.4. sz. melléklet).<ujsor/>
Az AGROFALKON Zrt. 2009. évi éves beszámolójában a saját tõke összege 38 972 Ft, mely meghaladja a társaság jegyzett tõkéjét.<ujsor/>
Mindezek alapján megállapítom, hogy AGROFALKON Zrt. mérlegében bemutatott eszközök valósak, értékük a könyvekben szereplõ értéknek megfelelnek. A társaság befektetett eszközei és követelései megfelelõ és arányos fedezetet jelentenek a kötelezettségekre.<ujsor/>
Az AGROFALKON Zrt. 2009. évi elfogadásra elõterjesztett éves beszámolójának adatai alapján az L.A.C. Holding Zrt. által nyújtott 1 Ft névértékû tagi kölcsönét 1 Ft piaci értéken fogadom el.<ujsor/>
Megállapítom, hogy a jelen könyvvizsgálói jelentés tárgyát képezõ nem pénzbeli hozzájárulásnak ­ a hozzájárulást szolgáltató személy: L.A.C. Holding Zrt. a nem pénzbeli hozzájárulás ellenében adandó elismert tagi kölcsön követelés értéke ­ az alapítók által elõzetesen megállapított 117 160 000 Ft-os piaci értéke egyensúlyban van az ellenében adandó részvények számával, névértékével.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1610001734</mezo>
<mezo id = "nev">AGROFALKON Tanácsadó és Szolgáltató Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">5200 Törökszentmiklós</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99017">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "kezd">20080101</mezo>
<mezo id = "veg">20081231</mezo>
<mezo id = "szorzo">1000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "a_eredm">-314</mezo>
<mezo id = "aktiv_el">4601</mezo>
<mezo id = "eszk">54060</mezo>
<mezo id = "celtart">0</mezo>
<mezo id = "netto">0</mezo>
<mezo id = "forgo">312067</mezo>
<mezo id = "kotelez">345800</mezo>
<mezo id = "m_eredm">-314</mezo>
<mezo id = "passziv_el">4818</mezo>
<mezo id = "toke">20110</mezo>
<mezo id = "u_eredm">-320</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "kezd">20070101</mezo>
<mezo id = "veg">20071231</mezo>
<mezo id = "szorzo">1000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "a_eredm">-505</mezo>
<mezo id = "aktiv_el">4601</mezo>
<mezo id = "eszk">20400</mezo>
<mezo id = "celtart">0</mezo>
<mezo id = "netto">0</mezo>
<mezo id = "forgo">134514</mezo>
<mezo id = "kotelez">134173</mezo>
<mezo id = "m_eredm">-578</mezo>
<mezo id = "passziv_el">4918</mezo>
<mezo id = "toke">20424</mezo>
<mezo id = "u_eredm">-337</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "kezd">20090101</mezo>
<mezo id = "veg">20091231</mezo>
<mezo id = "szorzo">1000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "a_eredm">-28</mezo>
<mezo id = "aktiv_el">0</mezo>
<mezo id = "eszk">72960</mezo>
<mezo id = "celtart">0</mezo>
<mezo id = "netto">0</mezo>
<mezo id = "forgo">297242</mezo>
<mezo id = "kotelez">331230</mezo>
<mezo id = "m_eredm">-28</mezo>
<mezo id = "passziv_el">0</mezo>
<mezo id = "toke">38972</mezo>
<mezo id = "u_eredm">-301</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "kezd">20100101</mezo>
<mezo id = "veg">20101231</mezo>
<mezo id = "szorzo">1000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "a_eredm">-422</mezo>
<mezo id = "aktiv_el">0</mezo>
<mezo id = "eszk">72960</mezo>
<mezo id = "celtart">0</mezo>
<mezo id = "netto">0</mezo>
<mezo id = "forgo">346857</mezo>
<mezo id = "kotelez">264107</mezo>
<mezo id = "m_eredm">-422</mezo>
<mezo id = "passziv_el">0</mezo>
<mezo id = "toke">155710</mezo>
<mezo id = "u_eredm">-444</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
