<ceg id="1702001131">
<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">17</mezo>
<mezo id = "cf">02</mezo>
<mezo id = "szam">001131</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">3</mezo>
<mezo id = "allapot">6</mezo>
<mezo id = "cim">7087 Fürged, Kossuth u. 41. </mezo>
<mezo id = "adosz">11281056217</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20020506</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Fürgedi Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19920826</mezo>
<mezo id = "irsz">7087</mezo>
<mezo id = "hely">Fürged</mezo>
<mezo id = "teru">Kossuth u. 41.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19920826</mezo>
<mezo id = "datum">19920826</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19930329</mezo>
<mezo id = "datum">19930329</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19950407</mezo>
<mezo id = "datum">19950407</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "18">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "fotev">x</mezo>
<mezo id = "tea03">0111</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "19">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea03">0121</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "20">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea08">0146</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "21">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea08">0150</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "22">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea03">0141</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "23">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea08">0162</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "24">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea08">1413</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "25">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea08">1414</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "26">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea08">2830</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "27">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea03">2932</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "28">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea03">3410</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "29">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea03">4521</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "30">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea08">4611</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "31">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea08">4621</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "32">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea08">4623</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "33">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea08">4711</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "34">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea08">4722</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "35">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea03">5263</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "36">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea03">6024</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "37">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "tea08">5210</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20001011</mezo>
<mezo id = "kp">41039000</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">41039000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20020506</mezo>
<mezo id = "cgjsz">110041457</mezo>
<mezo id = "nev">Kossuth Holding Vagyonkezelõ Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1037</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Zay u.</mezo>
<mezo id = "hsz">1-3.</mezo>
<mezo id = "tiszt">felszámolóbiztos</mezo>
<mezo id = "pnev">Kissné Ágics Ilona</mezo>
<mezo id = "panev">Milkovics Janka</mezo>
<mezo id = "pirsz">1388</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest</mezo>
<mezo id = "pteru">Pf. 55.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20050831</mezo>
<mezo id = "kshsz">11281056011112417</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19930622</mezo>
<mezo id = "adosz">11281056217</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "28">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20020506</mezo>
<mezo id = "felszk">20020506</mezo>
<mezo id = "felszv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Tolna Megyei Bíróság<ujsor/>
1.Fpk.17-02-000041/8. sz. határozata (2002. május 8.)<ujsor/>
felszámolási eljárás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z) 2002. május 6. napján jogerõre emelkedett végzésével<ujsor/>
a(z)<ujsor/>
&quot;Fürgedi Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet<ujsor/>
(7087 Fürged, Kossuth u. 41.; cégjegyzékszáma: 17 02 001131; adószáma: 11281056-2-17)<ujsor/>
adós fizetésképtelenségét megállapította és a felszámolását elrendelte.<ujsor/>
Elõzõ elnevezése(i):<ujsor/>
&quot;Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
Kossuth Holding Vagyonkezelõ Rt.,<ujsor/>
1037 Budapest, Zay u. 1-3.<ujsor/>
cégjegyzékszáma: 01 10 041457.<ujsor/>
A felszámolóbiztos(ok):<ujsor/>
Kissné Ágics Ilona (an: Milkovics Janka) 1388 Budapest, Pf. 55.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
idõpontja:<ujsor/>
2002. február 20.<ujsor/>
A felszámolás kezdõ idõpontja: 2002. május 6.<ujsor/>
A Tolna Megyei Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített<ujsor/>
számla száma:<ujsor/>
10046003-01483154-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás során<ujsor/>
hitelezõként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés<ujsor/>
közzétételétõl számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi IL. tv. 57. § (1) bekezdés a) és c)<ujsor/>
pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a bejelentést veszi<ujsor/>
nyilvántartásba, amely után az igénybejelentõ a követelés 1 %-át, de legalább<ujsor/>
1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot az e végzésben megjelölt számlára -<ujsor/>
a bírósági ügyszámra (határozat számra) hivatkozással<ujsor/>
- 40 napon belül befizetett és ezt a felszámoló részére<ujsor/>
igazolta.<ujsor/>
Dr. Mándi Zoltán s. k. mb. tanácselnök<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2002. május 30.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1702001131</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Fürgedi Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet</mezo>
<mezo id = "cim">7087 Fürged, Kossuth u. 41.</mezo>
<mezo id = "adosz">11281056217</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Válságkezelõ és Felszámoló Részvénytársaság (Cg.: [01 10 044789]; 1061 Budapest, Paulay Ede u. 45.) mint felszámoló a &quot;Fürgedi Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet &quot;f. a.&quot; (Cg.: [17 02 001131]; 7087 Fürged, Kossuth u. 41.) tulajdonában lévõ, az alábbiakban bemutatott vagyoni eszközöket és ingatlanokat kínálja<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján megvásárlásra:<ujsor/>
1. Traktorok és kiegészítõ eszközeik (összesen 13 db) együttes - áfa nélkül értelmezett - irányára 800 000 Ft, a bánatpénz 80 000 Ft.<ujsor/>
2. Tehergépkocsik (összesen 4 db) együttes - áfa nélkül értelmezett - irányára 200 000 Ft, a bánatpénz 20 000 Ft.<ujsor/>
3. Önjáró munkagépek (összesen 7 db) együttes - áfa nélkül értelmezett - irányára 5 600 000 Ft, a bánatpénz 600 000 Ft.<ujsor/>
4. Pótkocsik, alkatrésznek is felhasználható eszközök (összesen 15 db) együttes - áfa nélkül értelmezett - irányára 400 000 Ft, a bánatpénz 40 000 Ft.<ujsor/>
5. Egyéb munkagépek (összesen 15 db) együttes - áfa nélkül értelmezett - irányára 3 200 000 Ft, a bánatpénz 320 000 Ft.<ujsor/>
6. Szárító és tartozékai (összesen 9 db) együttes - áfa nélkül értelmezett - irányára 1 200 000 Ft, a bánatpénz 120 000 Ft.<ujsor/>
7. Egyéb eszközök és berendezések (összesen 66 db) együttes - áfa nélkül értelmezett - irányára 500 000 Ft, a bánatpénz 50 000 Ft.<ujsor/>
8. A Tamási Körzeti Földhivatal által 193/4. hrsz. alatt nyilvántartott kivett gazdasági épület és udvar megnevezésû, 2470 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan, irányára: 970 000 Ft. A bánatpénz: 100 000 Ft.<ujsor/>
9. A Tamási Körzeti Földhivatal által 216. hrsz. alatt nyilvántartott kivett beépítetlen terület megnevezésû, 1398 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan, irányára: 80 000 Ft. A bánatpénz: 10 000 Ft.<ujsor/>
10. A Tamási Körzeti Földhivatal által 217/1. hrsz. alatt nyilvántartott kivett gazdasági épület és udvar megnevezésû, 11 018 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan, irányára: 1 900 000 Ft. A bánatpénz: 190 000 Ft.<ujsor/>
11. A Tamási Körzeti Földhivatal által 309. hrsz. alatt nyilvántartott kivett lakóház, udvar, gazdasági épület megnevezésû, 3069 m2 alapterületû, természetben Fürged, Hunyadi János u. 4. szám alatt található ingatlan, irányára: 2 000 000 Ft. A bánatpénz: 200 000 Ft.<ujsor/>
12. A Tamási Körzeti Földhivatal által 315. hrsz. alatt nyilvántartott kivett posta megnevezésû, 2707 m2 alapterületû, természetben Fürged, Kossuth u. 41. szám alatt található ingatlan, irányára: 3 600 000 Ft. A bánatpénz: 360 000 Ft.<ujsor/>
13. A Tamási Körzeti Földhivatal által 144/6. hrsz. alatt nyilvántartott kivett major megnevezésû, 34 942 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan, irányára: 15 600 000 Ft. A bánatpénz: 1 600 000 Ft.<ujsor/>
14. A Tamási Körzeti Földhivatal által 321/3. hrsz. alatt nyilvántartott kivett major megnevezésû, 1554 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan, irányára: 90 000 Ft. A bánatpénz: 10 000 Ft.<ujsor/>
Az ingatlanok megvásárlása esetén a telekingatlanra esõ vételárrész áfamentes, a felépítmények, valamint az egyéb eszközök vételárát 25% áfa terheli. Az 1-7. pontokban jelzett tételekre eszközcsoportonként, az ott felsorolt eszközök összességére, a 8-14. pontokban jelzett ingatlanokra külön-külön is lehet ajánlatot tenni. Az értékesítésre felkínált ingatlanokra és vagyoni eszközök összességére is lehet ajánlatot tenni, a felszámoló az ingatlanok és vagyoni eszközök összességére tett ajánlatokat elõnyben részesíti.<ujsor/>
A felszámolás a többször módosított 1991. évi IL. törvény (Csõdtörvény) szerint folyik.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált vagyoni eszközökért és ingatlanokért kellékszavatosságot nem vállalunk.<ujsor/>
A vételárat egy összegben, a szerzõdés megkötésétõl számított 15 napon belül átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
Tekintettel arra, hogy az ingatlanok az eladó kizárólagos tulajdonában vannak, azokra vonatkozóan harmadik személyeknek elõvásárlási joga nem áll fenn.<ujsor/>
A pályázaton való részvétel feltétele a bánatpénz elõzetesen igazolt megfizetése. A pályázati eljárás részletes feltételeit feltételfüzet állapítja meg, amely tartalmazza a megvásárlásra felkínált ingatlanok és vagyoni eszközök rövid bemutatását, valamint az ingatlanok tulajdoni lapját. A feltételfüzet a felszámoló székhelyén, munkanapokon 9-12, pénteken 11 óráig megtekinthetõ, illetve megvásárolható. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
Kérjük a tisztelt pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy, magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, &quot;Fürgedi Dózsa Mgsz. f. a. pályázat jeligével feliratozott borítékban 2003. március 7-én 10 és 11 óra között, a felszámoló Budapest, Paulay Ede u. 45. szám alatti székhelyén nyújtsák be. A pályázati ajánlatokat a benyújtás napján és helyszínén 12 órakor, közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel. A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és határidõben ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el. A felszámoló fenntartja az ajánlatjavító eljárás alkalmazásának jogát. Amennyiben érkezik megfelelõ ajánlat, de a legjobb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló köteles a pályázók között - közjegyzõ jelenlétében - nyilvános ártárgyalást tartani. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázat eredménytelenné nyilvánítható.<ujsor/>
További felvilágosítással Kissné Ágics Ilona felszámolóbiztos [telefon: 06 (1) 321-4210] készséggel áll rendelkezésre. Az értékesítésre meghirdetett vagyoni eszközök és az ingatlanok elõzetesen egyeztetett idõpontban megtekinthetõk.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1702001131</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Fürgedi Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">7087 Fürged, Kossuth u. 41. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Válságkezelõ és Felszámoló Részvénytársaság mint felszámoló (Cg.: [01 10 044789]; 1061 Budapest, Paulay Ede u. 45.) a &quot;Fürgedi Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet &quot;f. a.&quot; (Cg.: [17 02 001131]; 7087 Fürged, Kossuth u. 41.) tulajdonában lévõ, az alábbiakban bemutatott ingatlanokat kínálja<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján megvásárlásra.<ujsor/>
1. A Tamási Körzeti Földhivatal által 193/4. hrsz. alatt nyilvántartott kivett gazdasági épület és udvar megnevezésû, 2470 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan, irányára: 730 000 Ft. A bánatpénz: 80 000 Ft.<ujsor/>
2. A Tamási Körzeti Földhivatal által 216. hrsz. alatt nyilvántartott kivett beépítetlen terület megnevezésû, 1398 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan, irányára: 60 000 Ft. A bánatpénz: 10 000 Ft.<ujsor/>
3. A Tamási Körzeti Földhivatal által 217/1. hrsz. alatt nyilvántartott kivett gazdasági épület és udvar megnevezésû, 11 018 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan, irányára: 13 560 000 Ft. A bánatpénz: 1 500 000 Ft.<ujsor/>
4. A Tamási Körzeti Földhivatal által 309. hrsz. alatt nyilvántartott kivett lakóház, udvar, gazdasági épület megnevezésû, 3069 m2 alapterületû, természetben Fürged, Hunyadi J. u. 4. szám alatt található ingatlan, irányára: 1 500 000 Ft. A bánatpénz: 150 000 Ft.<ujsor/>
5. A Tamási Körzeti Földhivatal által 315. hrsz. alatt nyilvántartott kivett posta megnevezésû, 2707 m2 alapterületû, természetben Fürged, Kossuth u. 41. szám alatt található ingatlan, irányára: 2 700 000 Ft. A bánatpénz: 300 000 Ft.<ujsor/>
6. A Tamási Körzeti Földhivatal által 144/6. hrsz. alatt nyilvántartott kivett major megnevezésû, 34 942 m2 alapterületû, természetben Fürged külterületén található ingatlan, irányára: 12 000 000 Ft. A bánatpénz: 1 200 000 Ft.<ujsor/>
7. A Tamási Körzeti Földhivatal által 321/3. hrsz. alatt nyilvántartott kivett major megnevezésû, 1554 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan, irányára: 70 000 Ft. A bánatpénz: 10 000 Ft.<ujsor/>
Az ingatlanok megvásárlása esetén a telekingatlanra esõ vételárrész áfamentes, a felépítmények vételárát 25% áfa terheli. Az 1-7. pontokban jelzett ingatlanokra külön-külön is lehet ajánlatot tenni.<ujsor/>
A felszámolás a többször módosított 1991. évi XLIX. törvény (csõdtörvény) szerint folyik.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanokért kellékszavatosságot nem vállalunk.<ujsor/>
A vételárat egy összegben, a szerzõdés megkötésétõl számított 15 napon belül átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
Tekintettel arra, hogy az ingatlanok az eladó kizárólagos tulajdonában vannak, azokra vonatkozóan harmadik személyeknek elõvásárlási joga nem áll fenn.<ujsor/>
A pályázaton való részvétel feltétele a bánatpénz elõzetesen igazolt megfizetése. A pályázati eljárás részletes feltételeit feltételfüzet állapítja meg, amely tartalmazza a megvásárlásra felkínált ingatlanok rövid bemutatását, valamint az ingatlanok tulajdoni lapját. A feltételfüzet a felszámoló székhelyén, munkanpokon 9-12, pénteken 11 óráig megtekinthetõ, illetve megvásárolható. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
Kérjük a tisztelt pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, &quot;Fürgedi Dózsa Mgsz. f. a. - pályázat&quot; jeligével feliratozott borítékban, 2003. június 11-én 10 és 11 óra között, a felszámoló Budapest, Paulay Ede u. 45. szám alatti székhelyén nyújtsák be. A pályázati ajánlatokat a benyújtás napján és helyszínén, 12 órakor, a közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel. A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették és határidõben ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el. A felszámoló fenntartja az ajánlatjavító eljárás alkalmazásának jogát. Amennyiben érkezik megfelelõ ajánlat, de a legjobb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló köteles a pályázók között közjegyzõ jelenlétében nyilvános ártárgyalást tartani. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázat eredménytelenné nyilvánítható.<ujsor/>
További felvilágosítással Kissné Ágics Ilona felszámolóbiztos [telefon: 06 (1) 321-4210] készséggel áll rendelkezésre. Az értékesítésre meghirdetett ingatlanok elõzetesen egyeztetett idõpontban megtekinthetõk.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1702001131</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet</mezo>
<mezo id = "cim">7087 Fürged, Kossuth u. 41. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Válságkezelõ és Felszámoló Részvénytársaság (Cg.: [01 10 044789]; 1061 Budapest, Paulay Ede u. 45.) mint felszámoló a &quot;Fürgedi Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet &quot;f. a.&quot; (Cg.: [17 02 001131]; 7087 Fürged, Kossuth u. 41.) tulajdonában lévõ, az alábbiakban bemutatott ingatlanokat és vagyoni eszközöket kínálja<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján megvásárlásra:<ujsor/>
I. 1. A Tamási Körzeti Földhivatal által 193/4. hrsz. alatt nyilvántartott kivett gazdasági épület és udvar megnevezésû, 2470 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan, irányára: 550 000 Ft. A bánatpénz: 60 000 Ft. 2. A Tamási Körzeti Földhivatal által 217/1. hrsz. alatt nyilvántartott kivett gazdasági épület és udvar megnevezésû, 11 018 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan, irányára: 10 000 000 Ft. A bánatpénz: 1 000 000 Ft. 3. A Tamási Körzeti Földhivatal által 309. hrsz. alatt nyilvántartott kivett lakóház, udvar, gazdasági épület megnevezésû, 3069 m2 alapterületû, természetben Fürged, Hunyadi János u. 4. szám alatt található ingatlan, irányára: 1 200 000 Ft. A bánatpénz: 120 000 Ft. 4. A Tamási Körzeti Földhivatal által 315. hrsz. alatt nyilvántartott kivett posta megnevezésû, 2707 m2 alapterületû, természetben Fürged, Kossuth u. 41. szám alatt található ingatlan, irányára: 2 000 000 Ft. A bánatpénz: 200 000 Ft. 5. A Tamási Körzeti Földhivatal által 144/6. hrsz. alatt nyilvántartott kivett major megnevezésû, 34 942 m2 alapterületû, természetben Fürged külterületén található ingatlan, irányára: 9 000 000 Ft. A bánatpénz: 1 000 000 Ft.<ujsor/>
II. Anyagok, alkatrészek együttes - áfa nélkül értelmezett - irányára: 60 000 Ft. A bánatpénz: 5000 Ft.<ujsor/>
III. Takarmány, vetõmag együttes - áfa nélkül értelmezett - irányára: 100 000 Ft. A bánatpénz: 10 000 Ft.<ujsor/>
Az ingatlanok megvásárlása esetén a telekingatlanra esõ vételárrész áfamentes, a felépítmények, valamint a vagyoni eszközök vételárát 25% áfa terheli. Az ingatlanokra és a vagyoni eszközökre külön-külön is, azonban csak az egyes sorszámok alatt felsorolt tételek összességére lehet ajánlatot tenni. A felszámoló az ingatlanokra és vagyoni eszközökre együttesen tett ajánlatokat elõnyben részesíti.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanokért és vagyoni eszközökért kellékszavatosságot nem vállalunk.<ujsor/>
A Csõdtörvény 49/C. §-ában meghatározott elõvásárálásra jogosultak elõvásárlási jogukat, jelen pályázati eljárás keretében gyakorolhatják.<ujsor/>
Tekintettel arra, hogy az ingatlanok az eladó kizárólagos tulajdonában vannak, azokra vonatkozóan harmadik személyeknek elõvásárlási joga nem áll fenn.<ujsor/>
A felszámolás a többször módosított 1991. évi IL. törvény (Csõdtörvény) szerint folyik.<ujsor/>
A vételárat egy összegben, a szerzõdés megkötésétõl számított 15 napon belül átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A pályázaton való részvétel feltétele a bánatpénz elõzetesen igazolt megfizetése. A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt a felszámoló bankszámláján az ajánlattételi határidõ lejárta elõtt 24 órával jóváírták. A pályázati eljárás részletes feltételeit feltételfüzet állapítja meg, amely tartalmazza a megvásárlásra felkínált ingatlanok és vagyoni eszközök rövid bemutatását, valamint az ingatlanok tulajdoni lapját. A feltételfüzet a felszámoló székhelyén, munkanapokon 9-12, pénteken 11 óráig megtekinthetõ, illetve megvásárolható. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
Kérjük a tisztelt pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy, magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, &quot;Fürgedi Dózsa Mgsz. f. a. - pályázat&quot; jeligével feliratozott borítékban 2003. november 28-án 10 és 11 óra között, a felszámoló Budapest, Paulay Ede u. 45. szám alatti székhelyén nyújtsák be. A pályázati ajánlatokat a benyújtás napján és helyszínén 12 órakor közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel. A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és határidõben ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el. A felszámoló fenntartja az ajánlatjavító eljárás alkalmazásának jogát. Amennyiben érkezik megfelelõ ajánlat, de a legjobb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló köteles a pályázók között közjegyzõ jelenlétében nyilvános ártárgyalást tartani. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázat eredménytelenné nyilvánítható.<ujsor/>
További felvilágosítással Kissné Ágics Ilona felszámolóbiztos [telefon: 06 (1) 321-4210] készséggel áll rendelkezésre. Az értékesítésre meghirdetett ingatlanok és vagyoni eszközök elõzetesen egyeztetett idõpontban megtekinthetõk.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1702001131</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Fürgedi Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet</mezo>
<mezo id = "cim">7087 Fürged, Kossuth u. 41. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Válságkezelõ és Felszámoló Részvénytársaság (Cg.: [01 10 044789]; 1061 Budapest, Paulay Ede u. 45.) mint felszámoló a ,,Fürgedi Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet ,,f. a.&quot; (Cg.: [17 02 001131]; 7087 Fürged, Kossuth u. 41.) tulajdonában lévõ, az alábbiakban bemutatott ingatlanokat kínálja<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján megvásárlásra.<ujsor/>
1. A Tamási Körzeti Földhivatal által 193/4. hrsz. alatt nyilvántartott kivett gazdasági épület és udvar megnevezésû, 2470 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan, irányára: 450 000 Ft. A bánatpénz: 50 000 Ft.<ujsor/>
2. A Tamási Körzeti Földhivatal által 217/1. hrsz. alatt nyilvántartott kivett gazdasági épület és udvar megnevezésû, 11 018 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan, irányára: 8 000 000 Ft. A bánatpénz: 800 000 Ft.<ujsor/>
3. A Tamási Körzeti Földhivatal által 144/6. hrsz. alatt nyilvántartott kivett major megnevezésû, 34 942 m2 alapterületû, természetben Fürged külterületén található ingatlan, irányára: 7 500 000 Ft. A bánatpénz: 800 000 Ft.<ujsor/>
A telekingatlanra esõ vételárrészt, valamint a felépítmények vételárát 25% áfa terheli. Az egyes pontokban jelzett tételekre együttesen és külön-külön is lehet ajánlatot tenni. A felszámoló az ingatlanokra együttesen tett ajánlatokat elõnyben részesíti.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanokért kellékszavatosságot nem vállalunk.<ujsor/>
Tekintettel arra, hogy az ingatlanok az eladó kizárólagos tulajdonában vannak, azokra vonatkozóan harmadik személyeknek elõvásárlási joga nem áll fenn.<ujsor/>
A felszámolás a többször módosított 1991. évi IL. törvény (Csõdtörvény) szerint folyik.<ujsor/>
A vételárat egy összegben, a szerzõdés megkötésétõl számított 15 napon belül átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A pályázaton való részvétel feltétele a bánatpénz elõzetesen igazolt megfizetése. A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt a felszámoló bankszámláján az ajánlattételi határidõ lejárta elõtt 24 órával jóváírták. A pályázati eljárás részletes feltételeit feltételfüzet állapítja meg, amely tartalmazza a megvásárlásra felkínált ingatlanok rövid bemutatását, valamint az ingatlanok tulajdoni lapját. A feltételfüzet a felszámoló székhelyén, munkanapokon 9-12, pénteken 11 óráig megtekinthetõ, illetve megvásárolható. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
Kérjük a tisztelt pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy, magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, ,,Fürgedi Dózsa Mgsz. f. a. - pályázat&quot; jeligével feliratozott borítékban 2004. március 2-án 10 és 11 óra között, a felszámoló Budapest, Paulay Ede u. 45. szám alatti székhelyén nyújtsák be. A pályázati ajánlatokat a benyújtás napján és helyszínén, 11 óra 30 perckor közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel. A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették és határidõben ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el. A felszámoló fenntartja az ajánlatjavító eljárás alkalmazásának jogát. Amennyiben érkezik megfelelõ ajánlat, de a legjobb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló köteles a pályázók között közjegyzõ jelenlétében nyilvános ártárgyalást tartani. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázat eredménytelenné nyilvánítható.<ujsor/>
További felvilágosítással Kissné Ágics Ilona felszámolóbiztos [telefon: 06 (1) 321-4210] készséggel áll rendelkezésre. Az értékesítésre meghirdetett ingatlanok elõzetesen egyeztetett idõpontban megtekinthetõk.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1702001131</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet</mezo>
<mezo id = "cim">7087 Fürged, Kossuth u. 41. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Válságkezelõ és Felszámoló Részvénytársaság (Cg.: [01 10 044789]; 1061 Budapest, Paulay Ede u. 45.) mint felszámoló a „Fürgedi Dózsa” Mezõgazdasági Szövetkezet „f. a.” (Cg.: [17 02 001131]; 7087 Fürged, Kossuth u. 41.) tulajdonában lévõ, az alábbiakban bemutatott ingatlanokat kínálja<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján megvásárlásra.<ujsor/>
1. A Tamási Körzeti Földhivatal által 217/1. hrsz. alatt nyilvántartott, kivett gazdasági épület és udvar megnevezésû, 11 018 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan irányára: 5 000 000 Ft. A bánatpénz: 500 000 Ft.<ujsor/>
2. A Tamási Körzeti Földhivatal által 144/6. hrsz. alatt nyilvántartott, kivett major megnevezésû, 34 942 m2 alapterületû, a természetben Fürged külterületén található ingatlan irányára: 4 800 000 Ft. A bánatpénz: 480 000 Ft.<ujsor/>
A vételárat 25% áfa terheli. Az egyes pontokban jelzett tételekre együttesen és külön-külön is lehet ajánlatot tenni. A felszámoló az ingatlanokra együttesen tett ajánlatokat elõnyben részesíti.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanokért kellékszavatosságot nem vállalunk.<ujsor/>
Tekintettel arra, hogy az ingatlanok az eladó kizárólagos tulajdonában vannak, azokra vonatkozóan harmadik személyeknek elõvásárlási joga nem áll fenn.<ujsor/>
A felszámolás a többször módosított 1991. évi IL. törvény (csõdtörvény) szerint folyik.<ujsor/>
A vételárat egy összegben, a szerzõdés megkötésétõl számított 15 napon belül átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A pályázaton való részvétel feltétele a bánatpénz elõzetesen igazolt megfizetése. A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt a felszámoló bankszámláján az ajánlattételi határidõ lejárta elõtt 24 órával jóváírták. A pályázati eljárás részletes feltételeit felté telfüzet állapítja meg, amely tartalmazza a megvásárlásra felkínált ingatlanok rövid bemutatását, valamint az ingatlanok tulajdoni lapját. A feltételfüzet a felszámoló székhelyén, munkanapokon 9­12, pénteken 11 óráig megtekinthetõ, illetve megvásárolható. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
Kérjük a pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy, magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, „Fürgedi Dózsa Mgsz. f. a. ­ pályázat” jeligével feliratozott borítékban, 2004. december 17-én 10 és 11 óra között, a felszámoló Budapest, Paulay Ede u. 45. szám alatti székhelyén nyújtsák be. A pályázati ajánlatokat 2004. december 20-án 11 órakor a benyújtás helyszínén, közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel. A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették és határidõben ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el. Amennyiben érkezik megfelelõ ajánlat, de a legjobb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló köteles a pályázók között közjegyzõ jelenlétében nyilvános ártárgyalást tartani. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázat eredménytelenné nyilvánítható.<ujsor/>
További felvilágosítással Kissné Ágics Ilona felszámolóbiztos [telefon: 06 (1) 321-4210] készséggel áll rendelkezésre. Az értékesítésre meghirdetett ingatlanok elõzetesen egyeztetett idõpontban megtekinthetõk.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1702001131</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet</mezo>
<mezo id = "cim">7087 Fürged</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Válságkezelõ és Felszámoló Rt. (Cg.: [01 10 044789]; székhely: 1061 Budapest, Paulay Ede u. 45.) mint felszámoló a „Fürgedi Dózsa” Mezõgazdasági Szövetkezet „f. a.” (Cg.: [17 02 001131]; 7087 Fürged, Kossuth u. 41.) tulajdonában lévõ, az alábbiakban bemutatott vagyoni ingatlanokat kínálja<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján ­ megvásárlásra.<ujsor/>
1. A Tamási Körzeti Földhivatal által 217/1. hrsz. alatt nyilvántartott kivett gazdasági épület és udvar megnevezésû, 11 018 m2 alapterületû, természetben Fürged belterületén található ingatlan irányára: 4 800 000 Ft. A bánatpénz: 480 000 Ft.<ujsor/>
2. A Tamási Körzeti Földhivatal által 144/6. hrsz. alatt nyilvántartott kivett major megnevezésû, 34 942 m2 alapterületû, természetben Fürged külterületén található ingatlan irányára: 4 600 000 Ft. A bánatpénz: 460 000 Ft.<ujsor/>
A vételárat 25% áfa terheli. Az egyes pontokban jelzett tételekre együttesen és külön-külön lehet ajánlatot tenni. A felszámoló az ingatlanokra együttesen tett ajánlatokat elõnyben részesíti.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanokért kellékszavatosságot nem vállalunk.<ujsor/>
Tekintettel arra, hogy az ingatlanok az eladó kizárólagos tulajdonában vannak, azokra vonatkozóan harmadik személynek elõvásárlási joga nem áll fenn.<ujsor/>
A felszámolás a többször módosított 1991. évi IL. törvény (csõdtörvény) szerint folyik.<ujsor/>
A vételárat egy összegben, a szerzõdés megkötésétõl számított 15 napon belül átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A pályázaton való részvétel feltétele a bánatpénz elõzetesen igazolt megfizetése. A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt a felszámoló bankszámláján az ajánlattételi határidõ elõtt 24 órával jóváírták.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit feltételfüzet állapítja meg, amely tartalmazza a megvásárlásra felkínált ingatlanok rövid bemutatását, valamint az ingatlanok tulajdoni lapját. A feltételfüzet a felszámoló székhelyén, munkanapokon 9­12, pénteken 11 óráig megtekinthetõ, illetve megvásárolható. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
Kérjük a pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, „Fürgedi Dózsa Mgsz. f. a. ­ pályázat” jeligével feliratozott borítékban, 2005. szeptember 2-án 10 és 11 óra között, a felszámoló székhelyén nyújtsák be. A pályázati ajánlatokat 2005. szeptember 7-én, 11 órakor a benyújtás helyszínén közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel. A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették és határidõben ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el. Amennyiben érkezik megfelelõ ajánlat, de a legjobb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló köteles a pályázók között közjegyzõ jelenlétében nyilvános ártárgyalást tartani. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázat eredménytelenné nyilvánítható.<ujsor/>
További felvilágosítással Kissné Ágics Ilona felszámolóbiztos [telefon: 06 (1) 321-4210] készséggel áll rendelkezésre. Az értékesítésre meghirdetett ingatlanok elõzetesen egyeztetett idõpontban megtekinthetõk.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1702001131</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet</mezo>
<mezo id = "cim">7087 Fürged</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Válságkezelõ és Felszámoló Részvénytársaság (Cg.: [01 10 044789]; 1061 Budapest, Paulay Ede u. 45.) mint felszámoló a „Fürgedi Dózsa” Mezõgazdasági Szövetkezet „f. a.” (Cg.: [17 02 001131]; 7087 Fürged, Kossuth u. 41.) tulajdonában lévõ, az alábbiakban bemutatott vagyoni ingatlanokat kínálja<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján megvásárlásra.<ujsor/>
1. A Tamási Körzeti Földhivatal által 144/6. hrsz. alatt nyilvántartott, kivett major megnevezésû, 34 942 m2 alapterületû, természetben Fürged külterületén található ingatlan irányára: 3 500 000 Ft. A bánatpénz: 350 000 Ft.<ujsor/>
A vételárat 20% áfa terheli. A megvásárlásra felkínált ingatlanért kellékszavatosságot nem vállalunk.<ujsor/>
Tekintettel arra, hogy az ingatlan az eladó kizárólagos tulajdonában van, arra vonatkozóan harmadik személynek elõvásárlási joga nem áll fenn.<ujsor/>
A felszámolás a többször módosított 1991. évi XLIX. törvény (csõdtörvény) szerint folyik.<ujsor/>
A vételárat egy összegben, a szerzõdés megkötésétõl számított 15 napon belül átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A pályázaton való részvétel feltétele a bánatpénz elõzetesen igazolt megfizetése. A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt a felszámoló bankszámláján az ajánlattételi határidõ lejárta elõtt 24 órával jóváírták.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit feltételfüzet állapítja meg, amely tartalmazza a megvásárlásra felkínált ingatlanok rövid bemutatását, valamint az ingatlanok tulajdoni lapját. A feltételfüzet a felszámoló székhelyén, munkanapokon 9­12, pénteken 11 óráig megtekinthetõ, illetve megvásárolható. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
Kérjük a pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, „Fürgedi Dózsa Mgsz. f. a. ­ pályázat” jeligével feliratozott borítékban, 2006. július 21-én 10 és 11 óra között, a felszámoló Budapest, Paulay Ede u. 45. szám alatti székhelyén nyújtsák be. A pályázati ajánlatokat 2006. július 21-én 11 órakor a benyújtás helyszínén, közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel. A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették, és határidõben ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el. Amennyiben érkezik megfelelõ ajánlat, de a legjobb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló köteles a pályázók között közjegyzõ jelenlétében nyilvános ártárgyalást tartani. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázat eredménytelenné nyilvánítható.<ujsor/>
További felvilágosítással Kissné Ágics Ilona felszámolóbiztos [telefon: 06 (1) 321-4210] készséggel áll rendelkezésre. Az értékesítésre meghirdetett ingatlanok elõzetesen egyeztetett idõpontban megtekinthetõk.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1702001131</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet</mezo>
<mezo id = "cim">7087 Fürged</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Válságkezelõ és Felszámoló ZRt. (Cg.: [01 10 044789]; 1061 Budapest, Paulay Ede u. 45.) mint felszámoló, a „Fürgedi Dózsa” Mezõgazdasági Szövetkezet „f. a.” (Cg.: [17 02 001131]; 7087 Fürged, Kossuth u. 41.) tulajdonában lévõ, az alábbiakban bemutatott vagyoni ingatlant kínálja ­<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján ­ megvásárlásra.<ujsor/>
A Tamási Körzeti Földhivatal által 144/6. hrsz. alatt nyilvántartott, kivett major megnevezésû, 34 942 m2 alapterületû, természetben Fürged külterületén található ingatlan irányára: 2 300 000 Ft. A bánatpénz: 230 000 Ft.<ujsor/>
A vételárat 20% áfa terheli. A megvásárlásra felkínált ingatlanért kellékszavatosságot nem vállalunk.<ujsor/>
Tekintettel arra, hogy az ingatlan az eladó kizárólagos tulajdonában van, arra vonatkozóan harmadik személynek elõvásárlási joga nem áll fenn.<ujsor/>
A felszámolás a többször módosított 1991. évi XLIX. törvény (csõdtörvény) szerint folyik.<ujsor/>
A vételárat egy összegben, a szerzõdés megkötésétõl számított 15 napon belül átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A pályázaton való részvétel feltétele a bánatpénz elõzetesen igazolt megfizetése. A bánatpénz akkor tekinthetõ megfizetettnek, ha azt a felszámoló bankszámláján az ajánlattételi határidõ lejárta elõtt 24 órával jóváírták.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit feltételfüzet állapítja meg, amely tartalmazza a megvásárlásra felkínált ingatlanok rövid bemutatását, valamint az ingatlanok tulajdoni lapját. A feltételfüzet a felszámoló székhelyén, munkanapokon 9­12, pénteken 11 óráig megtekinthetõ, illetve megvásárolható. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
Kérjük a pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, „Fürgedi Dózsa Mgsz. f. a. ­ pályázat” jeligével feliratozott borítékban, 2007. április 13-án 10 és 11 óra között, a felszámoló Budapest, Paulay Ede u. 45. szám alatti székhelyén nyújtsák be. A pályázati ajánlatokat 2007. április 17-én 11 óra 15 perckor a benyújtás helyszínén, közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel. A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt igazoltan megfizették és határidõben ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el. Amennyiben érkezik megfelelõ ajánlat, de a legjobb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló köteles a pályázók között közjegyzõ jelenlétében nyilvános ártárgyalást tartani. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázat eredménytelenné nyilvánítható.<ujsor/>
További felvilágosítással Kissné Ágics Ilona felszámolóbiztos [telefon: 06 (1) 321-4210] készséggel áll rendelkezésre. Az értékesítésre meghirdetett ingatlanok elõzetesen egyeztetett idõpontban megtekinthetõk.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1702001131</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet</mezo>
<mezo id = "cim">7087 Fürged</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "9">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Tolna Megyei Bíróság<ujsor/>
13.Fpk.17-02-000041/91. sz. végzése<ujsor/>
felszámolási eljárás befejezésének közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
2008. január 31. napján jogerõre emelkedett végzésével a(z) &quot;Fürgedi<ujsor/>
Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet (7087 Fürged, Kossuth u. 41;<ujsor/>
cégjegyzékszáma: 17 02 001131; adószáma: 11281056-2-17) adós elleni - 2002.<ujsor/>
május 30. napján közzétett - felszámolási eljárást befejezte és a(z)<ujsor/>
&quot;Fürgedi Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet gazdálkodó szervezetet<ujsor/>
megszüntette.<ujsor/>
Szekszárd, 2008. február 8.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2008. februá<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1702001131</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Fürgedi Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet</mezo>
<mezo id = "adosz">11281056217</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "10">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A cég megszûnésére tekintettel a cégjegyzékbõl törölve.<ujsor/>
A törlés kelte: 2008. 02. 12.<ujsor/>
A felszámolás befejezésének idõpontja: 2008. 01. 31.<ujsor/>
A fenti adat(ok) bejegyzése és közzététele<ujsor/>
a következõ okirat(ok) alapján történt:<ujsor/>
bírósági határozat.<ujsor/>
Az okirat(ok) a cég cégjegyzékét vezetõ<ujsor/>
cégbíróságon megtekinthetõk.<ujsor/>
Bejegyezve: 2008. 02. 12.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">1702001131</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;Fürgedi Dózsa&quot; Mezõgazdasági Szövetkezet &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">7087 Fürged, Kossuth u. 41.</mezo>
<mezo id = "adosz">11281056217</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
