<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">02</mezo>
<mezo id = "cf">10</mezo>
<mezo id = "szam">060218</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">2</mezo>
<mezo id = "allapot">6</mezo>
<mezo id = "cim">7621 Pécs, Széchenyi tér 6 </mezo>
<mezo id = "adosz">11560508102</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19990617</mezo>
<mezo id = "nev">DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19990617</mezo>
<mezo id = "nev">DD-NEX Rt. &quot;f. a.&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19980101</mezo>
<mezo id = "irsz">7621</mezo>
<mezo id = "hely">Pécs</mezo>
<mezo id = "teru">Széchenyi tér</mezo>
<mezo id = "terj">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "datum">19980101</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "datum">19980916</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "datum">19981002</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19980101</mezo>
<mezo id = "tea03">6712</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19980101</mezo>
<mezo id = "kp">25000000</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">25000000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">19990617</mezo>
<mezo id = "cgjsz">110041457</mezo>
<mezo id = "nev">KOSSUTH HOLDING Vagyonkezelõ Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1065</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Bajcsy-Zsilinszky Endre u.</mezo>
<mezo id = "hsz">17.</mezo>
<mezo id = "tiszt">felszámolóbiztos</mezo>
<mezo id = "pnev">Dr. Erdõsi Éva</mezo>
<mezo id = "panev">Koncz Éva</mezo>
<mezo id = "pirsz">7621</mezo>
<mezo id = "phely">Pécs</mezo>
<mezo id = "pteru">Mátyás király utca 8.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">19990617</mezo>
<mezo id = "cgjsz">110041457</mezo>
<mezo id = "nev">KOSSUTH HOLDING Vagyonkezelõ Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1065</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Bajcsy-Zsilinszky Endre u.</mezo>
<mezo id = "hsz">17.</mezo>
<mezo id = "tiszt">alkalmazott</mezo>
<mezo id = "pnev">Major Gabriella</mezo>
<mezo id = "panev">Skulecz Katalin</mezo>
<mezo id = "pirsz">1042</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest</mezo>
<mezo id = "pteru">Berzeviczy Gergely u. 1.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "14">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19980101</mezo>
<mezo id = "cgjsz">209062838</mezo>
<mezo id = "nev">TVH Audit Könyvvizsgáló és Adótanácsadó Kft. Képv.: Skrionyáné Vuics Ágnes e. sz. KI-0922/93/XI</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">7694</mezo>
<mezo id = "hely">Hosszúhetény, Ormándi u. 13.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "15">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19980101</mezo>
<mezo id = "pnev">Frey Tamás</mezo>
<mezo id = "panev">Nusser Anna</mezo>
<mezo id = "pirsz">7150</mezo>
<mezo id = "phely">Bonyhád, Fáy András u. 44.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19980101</mezo>
<mezo id = "pnev">Dr. Kelemen Péter</mezo>
<mezo id = "panev">Balogh Ilona Anna</mezo>
<mezo id = "pirsz">7635</mezo>
<mezo id = "phely">Pécs, Donátusi u. 14.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19980101</mezo>
<mezo id = "pnev">Dr. Sasvári László</mezo>
<mezo id = "panev">Tóth Erzsébet</mezo>
<mezo id = "pirsz">7627</mezo>
<mezo id = "phely">Pécs, Kispiricsizma-dûlõ 15.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "16">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19980101</mezo>
<mezo id = "cgjsz">209060748</mezo>
<mezo id = "nev">NEXUM Értékpapírkereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "adosz">11009515102</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20011214</mezo>
<mezo id = "adosz">11560508102</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">MEGHÍVÓ<ujsor/>
A DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság (székhelye: 7621 Pécs, Széchenyi tér 6.) Igazgatósága rendkívüli közgyûlést hív össze 1998. május 29-én 10 órára, melynek helye a társaság székhelye.<ujsor/>
A közgyûlés napirendje a következõ:<ujsor/>
1. A jogelõd társaság, a NEXUM Értékpapírforgalmi Korlátolt Felelõsségû Társaság 1997. évi veszteségének elhatárolása.<ujsor/>
2. Egyebek.<ujsor/>
Értesítjük a részvényeseket, hogy határozatképtelenség miatt a megismételt közgyûlés helye és napirendje változatlan, ideje: 1998. május 29-én 11 óra.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0210060218</mezo>
<mezo id = "nev">DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">MEGHÍVÓ<ujsor/>
A DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság (7621 Pécs, Széchenyi tér 6.) Igazgatósága értesíti részvényeseit, hogy a társaság rendkívüli közgyûlését 1998. szeptember 21-én (hétfõ) 10 órai kezdettel tartja.<ujsor/>
A közgyûlés helye: 7621 Pécs, Széchenyi tér 6.<ujsor/>
Napirend:<ujsor/>
1. Az alapító okirat módosítása: a társaság elnevezésének megváltoztatása, tevékenységi kör megváltoztatása.<ujsor/>
2. Az igazgatósági tagok visszahívása.<ujsor/>
3. Igazgatósági tagok megválasztása.<ujsor/>
4. A felügyelõbizottsági tagok visszahívása.<ujsor/>
5. Felügyelõbizottsági tagok megválasztása.<ujsor/>
6. Könyvvizsgáló lemondása.<ujsor/>
7. Könyvvizsgáló választása.<ujsor/>
8. Egyebek.<ujsor/>
A közgyûlésen való részvétel és szavazás feltétele, hogy a részvényesek részvényeiket 8 nappal a közgyûlés megtartására kitûzött határnap elõtt az igazgatóság döntése szerint a hirdetményben megjelölt helyen letétbe helyezni kötelesek (7621 Pécs, Széchenyi tér 6.). A részvényes által gyakorolt szavazati jog mértéke a részvény névértékéhez igazodik. A részvényest képviselõ meghatalmazását ugyanezen a helyen és idõben adhatja át az igazgatóságnak.<ujsor/>
Határozatképtelenség esetén ugyanaznap 1 órán belül összehívott második közgyûlés az eredeti napirenden szereplõ ügyekben határozatképes, tekintet nélkül a megjelentek számára.<ujsor/>
Helye: 7621 Pécs, Széchenyi tér 6.<ujsor/>
A társaság Igazgatósága<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0210060218</mezo>
<mezo id = "nev">DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">Az Állami Pénz- és Tõkepiaci Felügyelet tájékoztatja a DD-NEX Értékpapír Rt. (korábban NEXUM Kft.) ügyfeleit, hogy a céggel szemben fennálló követeléseikkel, kötelezettségeikkel kapcsolatos ügyintézés és adategyeztetés helye: 7621 Pécs, Széchenyi tér 6. szám alatti iroda, telefonszáma: 06-72-332-088, ügyintézés ideje:hétfõ-csütörtök: 13-15 óra.<ujsor/>
Az érdemi ügyintézés érdekében kérjük, hogy a DD-NEX Értékpapír Rt.-vel szemben fennálló követeléseikrõl személyes adataikkal ellátott írásos bejelentést, valamint a követeléseikkel kapcsolatos iratanyag másolatát szíveskedjenek magukkal hozni.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0210060218</mezo>
<mezo id = "nev">DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Baranya Megyei Bíróság<ujsor/>
4.Fpk.02-99-000095/11. sz. határozata (1999. június 17.)<ujsor/>
felszámolási eljárás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy az 1999. június 17. napján jogerõre emelkedett végzésével<ujsor/>
a(z)<ujsor/>
DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság<ujsor/>
(7621 Pécs, Széchenyi tér 6.; cégjegyzékszáma: 02 10 060218; adószáma: 11009515-2-02)<ujsor/>
adós fizetésképtelenségét megállapította és a felszámolását elrendelte.<ujsor/>
Jogelõd(ök):<ujsor/>
NEXUM Értékpapír-forgalmi Korlátolt Felelõsségû Társaság <ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
KOSSUTH HOLDING Vagyonkezelõ Részvénytársaság,<ujsor/>
1399 Budapest, Bajcsy-Zs. u. 37. (pécsi iroda: 7601 Pécs, Pf.: 132.)<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
idõpontja:<ujsor/>
1999. április 28.<ujsor/>
A felszámolás kezdõ idõpontja: 1999. június 17.<ujsor/>
A Baranya Megyei Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített<ujsor/>
számla száma:<ujsor/>
10024003-01483130-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás során<ujsor/>
hitelezõként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés <ujsor/>
közzétételétõl számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi IL. tv. 57. § (1) bekezdés a) és c)<ujsor/>
pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a bejelentést veszi<ujsor/>
nyilvántartásba, amely után az igénybejelentõ a követelés 1 %-át, de legalább<ujsor/>
1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot az e végzésben megjelölt számlára -<ujsor/>
a bírósági ügyszámra (határozat számra) hivatkozással<ujsor/>
- 40 napon<ujsor/>
belül befizetett és ezt a felszámoló részére igazolta.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 1999. július 8.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0210060218</mezo>
<mezo id = "nev">DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">7621 Pécs, Széchenyi tér 6.</mezo>
<mezo id = "adosz">11009515202</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Vagyonkezelõ Részvénytársaság mint felszámoló (1065 Budapest, Bajcsy-Zsilinszky út 37.) a DD-NEX Értékpapír Rt. &quot;f. a. &quot; (7621 Pécs, Széchenyi tér 6.) tulajdonában lévõ, az alábbiakban bemutatott ingatlant és irodai berendezéseket, eszközöket kínálja<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján megvásárlásra.<ujsor/>
1. A Pécsi Körzeti Földhivatal által 18494/A/7. hrsz. alatt nyilvántartott, &quot;iroda&quot; megnevezésû társasházi ingatlan, a természetben Pécs II. kerület belterületén, a Széchenyi István tér 6. szám alatt található. Az értékesítésre felkínált önálló ingatlan területe: 115 m2, amelyhez az alapító okiratban meghatározott helyiségek tartoznak, valamint a közös tulajdonból ráesõ 11525/103537 hányad. A társasházi ingatlan mûemlék épület. Az ingatlan áfa nélkül értelmezett irányára: 15 000 000 Ft.<ujsor/>
2. Az irodai berendezések és eszközök (a továbbiakban: eszközök) együttes, áfa nélkül értelmezett irányára: 850 000 Ft. Az ingatlan, valamint az eszközök vételárán felül 25% áfát is meg kell fizetni.<ujsor/>
Az elõbbiekben bemutatott ingatlant, valamint eszközöket a felszámoló kizárólag együttesen kívánja értékesíteni.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanért, illetve eszközökért kellékszavatosságot nem vállalunk.<ujsor/>
A vételárat egy összegben, a szerzõdés hatálybalépésétõl számított 15 napon belül, átutalással kell megfizetni. A beszámítást a törvény kizárja.<ujsor/>
A felszámolás az 1997. augusztus 5-e utáni kezdõ idõpontú felszámolásokra vonatkozó, többször módosított 1991. évi IL. törvény (a továbbiakban: csõdtörvény) szerint folyik. A Csõdtörvény 49/C. § (1) bekezdése szerint az értékesítésre kerülõ ingatlanra vonatkozóan a Környezetvédelmi és Területfejlesztési Minisztériumot elõvásárlási jog illeti meg.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit feltételfüzet állapítja meg, amely tartalmazza a megvásárlásra felkínált ingatlan, illetve eszközök bemutatását. A feltételfüzet a felszámoló dél-dunántúli irodájában (Pécs, Mátyás király u. 8.) munkanapokon 9-12., pénteken 11 óráig megtekinthetõ, illetve megvásárolható. Az ajánlat érvényességének feltétele 1 500 000 Ft bánatpénz elõzetes megfizetése. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
Kérjük a tisztelt pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, &quot;DD-NEX Rt. f. a. pályázat&quot; jeligével feliratozott borítékban, 2000. október 24-én, 11 és 12 óra között, a felszámoló dél-dunántúli irodájában nyújtsák be. A pályázati ajánlatokat 2000. október 24-én 14 órakor, a Pécs, Széchenyi tér 6. szám alatt található közjegyzõi irodában, közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel. A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt megfizették és határidõben ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el. Amennyiben érkezik megfelelõ ajánlat, de a legjobb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között közjegyzõ jelenlétében nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevtõket hívja meg, akiknek az ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázat eredménytelenné nyilvánítható.<ujsor/>
További felvilágosítással dr. Erdõsi Éva felszámolóbiztos, területi igazgató [telefon: 06 (72) 242-840; fax: 06 (72) 242-721] készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0210060218</mezo>
<mezo id = "nev">DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Vagyonkezelõ Részvénytársaság (1061 Budapest, Paulay Ede u. 45.) mint felszámoló, a DD-NEX Értékpapír Rt. &quot;f. a.&quot; (7621 Pécs, Széchenyi tér 6.) tulajdonában lévõ, az alábbiakban bemutatott ingatlant kínálja<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján megvásárlásra.<ujsor/>
A Pécsi Körzeti Földhivatal által 18494/A/7. hrsz. alatt nyilvántartott, &quot;iroda&quot; megnevezésû társasházi ingatlan a természetben Pécs II. kerület belterületén, a Széchenyi István tér 6. szám alatt található. Az értékesítésre felkínált társasházi ingatlan területe: 115 m2, amelyhez az alapító okiratban meghatározott helyiségek tartoznak, valamint a társasházi közös tulajdonból rá esõ 11525/103537 hányad. A társasházi ingatlan mûemlék épület. Az ingatlan áfa nélkül értelmezett irányára: 16 000 000 Ft. Az ingatlan vételárán felül 25% áfát is meg kell fizetni.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanért kellékszavatosságot nem vállalunk.<ujsor/>
A vételárat egy összegben, a szerzõdés hatálybalépésétõl számított 15 napon belül átutalással kell megfizetni. A beszámítást a csõdtörvény kizárja.<ujsor/>
A felszámolás az 1997. augusztus 5-e utáni kezdõ idõpontú felszámolásokra vonatkozó, többször módosított 1991. évi IL. törvény szerint folyik. A Mûemlékvédelemrõl szóló, 1997. évi LIV. törvény 58. §-ának (1) bekezdése alapján a mûemléki védettségû ingatlanok tekintetében az államot, illetve a helyi önkormányzatot - ebben a sorrendben - elõvásárlási jog illeti meg.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit feltételfüzet állapítja meg, amely tartalmazza a megvásárlásra felkínált ingatlan, illetve eszközök bemutatását. A feltételfüzet a felszámoló dél-dunántúli irodájában (7624 Pécs, Mátyás király u. 8.) munkanapokon 9-12, pénteken 11 óráig megtekinthetõ, illetve megvásárolható. Az ajánlat érvényességének feltétele 1 600 000 Ft bánatpénz elõzetes megfizetése. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
Kérjük a tisztelt pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, &quot;DD-NEX Rt. f. a.- pályázat&quot; jeligével feliratozott borítékban, 2001. augusztus 13-án 11 és 12 óra között, a felszámoló dél-dunántúli irodájában nyújtsák be. A pályázati ajánlatokat 2001. augusztus 13-án 14 órakor a 7600 Pécs, Széchenyi tér 6. szám alatt található közjegyzõi irodában, közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel. A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt megfizették és határidõben ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el. Amennyiben érkezik megfelelõ ajánlat, de a legjobb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között közjegyzõ jelenlétében nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázat eredménytelenné nyilvánítható.<ujsor/>
További felvilágosítással dr. Erdõsi Éva területi igazgató [telefon: 06 (72) 242-840, fax: 06 (72) 242-721] készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0210060218</mezo>
<mezo id = "nev">DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Baranya Megyei Bíróság<ujsor/>
4.Fpk.02-99-000095/49. sz. határozata (2001. november 27.)<ujsor/>
felszámolási eljárás befejezésének közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
2001. november 22.<ujsor/>
napján jogerõre emelkedett végzésével a(z)<ujsor/>
DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság<ujsor/>
(7621 Pécs, Széchenyi tér 6.; cégjegyzékszáma: 02 10 060218; adószáma: 11560508-1-02)<ujsor/>
adós elleni -<ujsor/>
1999. július 8.<ujsor/>
napján közzétett - felszámolási eljárást befejezte és a(z)<ujsor/>
DD-NEX Értékpapír<ujsor/>
Részvénytársaság<ujsor/>
gazdálkodó szervezetet megszüntette.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2001. december 13.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0210060218</mezo>
<mezo id = "nev">DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "cim">7621 Pécs, Széchenyi tér 6.</mezo>
<mezo id = "adosz">11560508102</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A cég megszûnésére tekintettel a cégjegyzékbõl törölve.<ujsor/>
A törlés hatálya: 2001. 12. 14.<ujsor/>
A felszámolás befejezésének idõpontja: 2001. 11. 22.<ujsor/>
Bejegyezve: 2001. 12. 14.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0210060218</mezo>
<mezo id = "nev">DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">7621 Pécs, Széchenyi tér 6.</mezo>
<mezo id = "adosz">11009515202</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A bíróság a(z) 2001. 12. 14-én hozott végzését hivatalból az alábbiak szerint javítja (egészíti) ki:<ujsor/>
21. 11560508-1-02.<ujsor/>
 Hatályos: 2001. 12. 14-tõl.<ujsor/>
Bejegyezve: 2002. 02. 19.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0210060218</mezo>
<mezo id = "nev">DD-NEX Értékpapír Részvénytársaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">7621 Pécs, Széchenyi tér 6.</mezo>
<mezo id = "adosz">11560508102</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
