<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">03</mezo>
<mezo id = "cf">09</mezo>
<mezo id = "szam">110504</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">2</mezo>
<mezo id = "regi_szh">0109074819</mezo>
<mezo id = "allapot">6</mezo>
<mezo id = "cim">6000 Kecskemét, Lóverseny u. 1. </mezo>
<mezo id = "adosz">10507230203</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19910201</mezo>
<mezo id = "nev">RODEXCO Általános Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20030618</mezo>
<mezo id = "nev">RODEXCO Általános Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19910201</mezo>
<mezo id = "nev">RODEXCO Kft.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20030618</mezo>
<mezo id = "nev">RODEXCO Kft. &quot;f. a.&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20030205</mezo>
<mezo id = "irsz">6000</mezo>
<mezo id = "hely">Kecskemét</mezo>
<mezo id = "teru">Lóverseny u. 1.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "7">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19990401</mezo>
<mezo id = "irsz">8621</mezo>
<mezo id = "hely">Zamárdi, I. köz 10.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19910201</mezo>
<mezo id = "datum">19910201</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19930301</mezo>
<mezo id = "datum">19930301</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19950401</mezo>
<mezo id = "datum">19950401</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">19950419</mezo>
<mezo id = "datum">19950419</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "datum">19981231</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">19990504</mezo>
<mezo id = "datum">19990401</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">20000504</mezo>
<mezo id = "datum">20000124</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "hattol">20000928</mezo>
<mezo id = "datum">20000901</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "9">
<mezo id = "datum">20030205</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "21">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea08">4621</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "22">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea08">4611</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "23">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea08">4622</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "24">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea03">5131</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "25">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea03">6024</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "26">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea03">6120</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "27">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea08">5224</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "28">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea08">5210</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "29">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea08">5221</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "30">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea03">6322</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "31">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea03">6340</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "32">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea08">4110</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "33">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea08">6820</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "34">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea08">6810</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "35">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea08">7731</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "36">
<mezo id = "hattol">19990216</mezo>
<mezo id = "tea98">7414</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20000504</mezo>
<mezo id = "kp">20000000</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">20000000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19981231</mezo>
<mezo id = "tiszt">ügyvezetõ</mezo>
<mezo id = "pnev">Hegedûs Istvánné</mezo>
<mezo id = "panev">Miklósi Gabriella</mezo>
<mezo id = "pirsz">1034</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest</mezo>
<mezo id = "pteru">Pacsirtamezõ u. 34.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20030618</mezo>
<mezo id = "cgjsz">110043681</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;HUNYADI&quot; Válságmenedzser és Felszámoló Részvénytársaság</mezo>
<mezo id = "irsz">1145</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Uzsoki u. 48. I/4.</mezo>
<mezo id = "tiszt">felszámolóbiztos</mezo>
<mezo id = "pnev">Hajdú Ágnes</mezo>
<mezo id = "panev">Kelemen Mária</mezo>
<mezo id = "pirsz">6724</mezo>
<mezo id = "phely">Szeged, Hétvezér u. 23.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "14">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20030205</mezo>
<mezo id = "pnev">Munkácsi Mária</mezo>
<mezo id = "panev">Oláh Aranka</mezo>
<mezo id = "pirsz">3711</mezo>
<mezo id = "phely">Szirmabesenyõ, József A. u. 37/a.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">20030424</mezo>
<mezo id = "kshsz">10507230512111303</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20030423</mezo>
<mezo id = "adosz">10507230203</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "22">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20000504</mezo>
<mezo id = "jccjsz">109686380</mezo>
<mezo id = "nev">RODEPORT Ingatlankezelõ és Kikötõ Üzemeltetõ Korlátolt Felelõsségû Társasgá</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "28">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20030618</mezo>
<mezo id = "felszk">20030618</mezo>
<mezo id = "felszv">0</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0109">
<alrovat id = "7">
<mezo id = "hattol">19981231</mezo>
<mezo id = "pnev">Deák Gábor</mezo>
<mezo id = "panev">Sipos Éva</mezo>
<mezo id = "pirsz">1111</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest, Lágymányosi út 14/a.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "8">
<mezo id = "hattol">20000504</mezo>
<mezo id = "befmert">99.50000</mezo>
<mezo id = "pnev">Deák Róbert</mezo>
<mezo id = "panev">Gáspár Éva</mezo>
<mezo id = "pirsz">1111</mezo>
<mezo id = "phely">Budapest, Lágymányosi u. 14/a.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Bács-Kiskun Megyei Bíróság<ujsor/>
2.Fpk.03-03-050242/5. sz. határozata (2003. augusztus 28.)<ujsor/>
felszámolási eljárás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z) 2003. június 18. napján jogerõre emelkedett végzésével<ujsor/>
a(z)<ujsor/>
RODEXCO Általános Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság<ujsor/>
(6000 Kecskemét, Lóverseny u. 1.; cégjegyzékszáma: 03 09 110504; adószáma: 10507230-2-03)<ujsor/>
adós fizetésképtelenségét megállapította és a felszámolását elrendelte.<ujsor/>
Elõzõ székhelyei(i):<ujsor/>
1077 Budapest, Király u. 69.,<ujsor/>
1037 Budapest, Jablonka u. 77.<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
&quot;HUNYADI&quot; Válságmenedzser és Felszámoló Részvénytársaság,<ujsor/>
1145 Budapest, Uzsoki u. 48. I/4.<ujsor/>
cégjegyzékszáma: 01 10 043681.<ujsor/>
A felszámolóbiztos(ok):<ujsor/>
Hajdú Ágnes (an: Kelemen Mária) 6724 Szeged, Hétvezér u. 23.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
idõpontja:<ujsor/>
2003. április 10.<ujsor/>
A felszámolás kezdõ idõpontja: 2003. június 18.<ujsor/>
A Bács-Kiskun Megyei Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített<ujsor/>
számla száma:<ujsor/>
10025004-01483109-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás során<ujsor/>
hitelezõként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés<ujsor/>
közzétételétõl számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi IL. tv. 57. § (1) bekezdés a) és c)<ujsor/>
pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a bejelentést veszi<ujsor/>
nyilvántartásba, amely után az igénybejelentõ a követelés 1 %-át, de legalább<ujsor/>
1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot az e végzésben megjelölt számlára -<ujsor/>
a bírósági ügyszámra (határozat számra) hivatkozással<ujsor/>
- 40 napon belül befizetett és ezt a felszámoló részére<ujsor/>
igazolta.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2003. szeptember 18.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0309110504</mezo>
<mezo id = "nev">RODEXCO Általános Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">6000 Kecskemét, Lóverseny u. 1.</mezo>
<mezo id = "adosz">10507230203</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A ,,HUNYADI&quot; Válságmenedzser és Felszámoló Rt. (Cg.: [01 10 043681]; 1145 Budapest, Uzsoki u. 48. I. 4.) mint felszámoló,<ujsor/>
nyilvános pályázat útján<ujsor/>
értékesíteni kívánja a felszámolás alatt álló Rodexco Általános Kereskedelmi Kft. ,,f. a.&quot; (cégjegyzékszáma: [01 09 074819]; 6000 Kecskemét, Lóverseny u. 1.) tulajdonát képezõ alábbi ingatlan és ingó vagyontárgyait:<ujsor/>
I. Ingatlanok:<ujsor/>
1. Budapest III. ker., Jablonka út 77., 20359. hrsz.-ú, ,,Kivett vendégház&quot; megnevezésû, 3516 m2 területû, melyen a felépítmény 3 szintes luxusingatlan, hasznos alapterülete 732,75 m2. Az ingatlan építési tilalom alatt áll.<ujsor/>
Irányár: 250 000 000 Ft + áfa.<ujsor/>
Bánatpénz: 30 000 000 Ft.<ujsor/>
2. Zamárdi, I. köz 10., 1982. hrsz.-ú, ,,Hétvégi ház és udvar&quot; megnevezésû, 863 m2 területû, melybõl a felépítmény hasznos alapterülete 184,59 m2 (földszint és tetõtér).<ujsor/>
Irányár: 45 000 000 Ft + áfa.<ujsor/>
Bánatpénz: 5 000 000 Ft.<ujsor/>
Bánatpénz: A nyertes ajánlattevõ bánatpénze a vételárba beszámít. Nem jár vissza a bánatpénz, ha az ajánlattevõ az ajánlati kötöttség idõtartama alatt (60 nap) ajánlatát visszavonja.<ujsor/>
Az ajánlatok benyújtásának formája, idõpontja, átvétele, az elbírálás helye és módja:<ujsor/>
a) A pályázati ajánlatokat egy példányban, ,,RODEXCO&quot; megjelölésû zárt borítékban, pályázóra történõ utalás nélkül kell benyújtani.<ujsor/>
b) A pályázatok benyújtásának helye és ideje: A pályázati ajánlatokat legkésõbb a jelen pályázati hirdetmény Cégközlönyben való megjelenésétõl számított 20. napon 10 óráig kell postán vagy személyesen, a felszámoló szegedi irodájába (6724 Szeged, Hét vezér u. 23.), zárt borítékban eljuttatni. Személyes benyújtás esetén a pályázat átvételérõl a felszámoló átvételi elismervényt ad. Postai küldeményként történõ benyújtás esetén a pályázatokat dupla, zárt borítékban kérjük megküldeni. A késve történõ megérkezésért a felszámoló felelõsséget nem vállal.<ujsor/>
c) A pályázatok bontása közjegyzõ jelenlétében történik. A pályázati ajánlatokról közjegyzõi okirat készül.<ujsor/>
d) A pályázatok értékelése a 60 napos ajánlati kötöttség idõtartama alatt megtörténik, melyrõl a felszámoló minden pályázót írásban kiértesít, egyben a nyertes pályázót értesíti az adásvételi szerzõdés megkötésének idõpontjáról.<ujsor/>
e) Bánatpénzt a ,,HUNYADI&quot; Rt. Raiffeisen Bank Rt.-nél vezetett, 12001008-00194875-00100007 sz. számlájára, RODEXCO Kft. BÁNATPÉNZ megjelöléssel kell átutalni, a pályázatok benyújtásával egy idõben.<ujsor/>
f) Több megfelelõ, azonos értékû (a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérõ) árajánlat esetén a felszámoló ártárgyalást tart, melynek idõpontját és helyét az érdekeltekkel az ártárgyalást megelõzõen írásban közli.<ujsor/>
A pályázaton történõ részvétel feltételei:<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell az ajánlott vételár nettó összegét, valamint azt, hogy az áfa összege az ajánlati áron felül értendõ.<ujsor/>
A pályázatnak tartalmaznia kell a pályázó fõbb adatait, cégkivonatot és a cégjegyzésre jogosult aláírási címpéldányát. Magánszemély pályázó esetén két tanú aláírásával kérjük igazolni, hogy a pályázó a pályázatát saját kezûleg írta alá. A pályázathoz csatolni kell a bánatpénz megfizetésére vonatkozó banki igazolást.<ujsor/>
Egyéb:<ujsor/>
A nyilvános értékesítésen a tulajdonjogot szerzõ pályázó a RODEXCO Kft. ,,f. a.&quot;-val szemben beszámítással nem élhet.<ujsor/>
Elõvásárlási jogosultak az elõvásárlási jogukat a nyilvános értékesítésen gyakorolhatják.<ujsor/>
További felvilágosítás kérhetõ Hajdú Ágnes felszámolóbiztostól, a 06 (30) 998-3102-es telefonszámon.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0309110504</mezo>
<mezo id = "nev">RODEXCO Általános Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">6000 Kecskemét, Lóverseny u. 1. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A ,,HUNYADI” Válságmenedzser és Felszámoló Rt. (cégjegyzékszám: Cg. [01 10 043681]; 1145 Budapest, Uzsoki u. 48. I. 4.) mint felszámoló<ujsor/>
nyilvános pályázati eljárás<ujsor/>
keretében értékesítésre meghirdeti a felszámolás alatt álló Rodexco Általános Kereskedelmi Kft. ,,f. a.” (cégjegyzékszáma: [01 09 074819]; 6000 Kecskemét, Lóverseny u. 1.) tulajdonában lévõ és rendelkezési körébe tartozó alábbi ingatlanait és vagyontárgyait. Az eljárással kapcsolatos további, részletes pályázati feltételeket és tudnivalókat a ,,részletes pályázati feltételeket tartalmazó dokumentáció” (továbbiakban: dokumentáció) tartalmazza.<ujsor/>
Értékesítésre kerülõ vagyon:<ujsor/>
I. INGATLANOK:<ujsor/>
1. Budapest III. ker., Jablonka u. 77. 20359. hrsz.-ú, ,,Kivett vendégház” megnevezésû, 3516 m2 területû, 3 szintes luxus ingatlan, melyen a felépítmény hasznos alapterülete 732,75 m2. Az ingatlan építési tilalom alatt áll.<ujsor/>
2. Zamárdi I. köz 10. 1982. hrsz.-ú, ,,Hétvégi ház és udvar” megnevezésû, 863 m2 alapterületû, ingatlan, melybõl a felépítmény hasznos alapterülete 184,59 m2 (földszint és tetõtér).<ujsor/>
II. INGÓSÁGOK: Rodexco Kft. fenti ingatlanokban található beépített és minden egyéb, fõkönyvi nyilvántartás szerint 1-es számlaosztályba tartozó tárgyi eszközei.<ujsor/>
Az ingatlanok és ingóságok együtt kerülnek értékesítésre, együttes irányár 250 000 000 Ft + áfa (háromszáztizenkettõmillió-ötszázezer forint).<ujsor/>
Bánatpénz: bruttó 30 000 000 Ft (harmincmillió forint).<ujsor/>
A nyertes ajánlattevõ bánatpénze a vételárba beszámít. Nem jár vissza a bánatpénz, ha az ajánlattevõ az ajánlati kötöttség idõtartama alatt (90 nap) ajánlatát visszavonja.<ujsor/>
A pályázati ajánlatot tartalmazó zárt borítékon ,,RODEXCO” jeligét kérjük feltüntetni. (A dokumentáció ára 100 000 Ft + áfa, megvásárlása nem kötelezõ.)<ujsor/>
Ajánlatok tartalma, benyújtásának formája, idõpontja, átvétele, az elbírálás helye és módja:<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat egy eredeti példányban a fentebb megjelölt jeligével ellátva, bizonyító erejû magánokirati formában, zárt borítékban, pályázóra történõ utalás nélkül kell a felszámolóhoz eljuttatni.<ujsor/>
a) A pályázati ajánlatokat a jelen pályázati kiírás Cégközlönyben történt megjelenésének napjától számított 15. napon kell személyesen 9–12 óra között a felszámoló szegedi irodájába (6724 Szeged, Hét vezér u. 23. fszt. 4.) zárt borítékban eljuttatni. A pályázat átvételérõl a felszámoló átvételi elismervényt ad.<ujsor/>
A megkésett pályázatokat a felszámoló vis major esetén sem veszi figyelembe.<ujsor/>
b) Az egyértelmû vételi ajánlatnak tartalmaznia kell a vagyontárgyakért ajánlott nettó értéket, valamint nyilatkozatot arról, hogy az áfa az ajánlati áron felül értendõ, az elfogadott ajánlat szerinti nettó vételár után fizetendõ.<ujsor/>
A benyújtási határidõtõl számított 90 napos ajánlati kötöttség vállalása kötelezõ.<ujsor/>
c) A pályázatnak tartalmaznia kell továbbá a pályázó szerzõdéskötéshez, ingatlan-nyilvántartási bejegyzéshez szükséges minden adatát.<ujsor/>
d) A pályázathoz csatolni kell a bánatpénz megfizetésérõl szóló hiteles banki igazolást, továbbá nyilatkozni kell arról is, hogy a befizetett bánatpénzt – ajánlatának el nem fogadása esetén – milyen bankszámlára kéri visszautalni a pályázó.<ujsor/>
A bánatpénzt a ,,HUNYADI” Rt. Raiffeisen Banknál vezetett 12001008-00194875-00100007 számú számlájára ,,RODEXCO Kft. BÁNATPÉNZ” megjelöléssel kell átutalni a pályázat benyújtását megelõzõen.<ujsor/>
e) A pályázónak nyilatkoznia kell arról, hogy a dokumentációban foglaltakat maradéktalanul megismerte, megértette és elfogadja.<ujsor/>
f) A pályázatok bontása közjegyzõ jelenlétében történik. Az eljárásról közjegyzõi okirat készül. A felszámoló a pályázatok értékelését és annak eredményét jegyzõkönyvbe foglalja. A felszámoló a pályázatok értékelése során elsõsorban az ajánlott vételárat veszi figyelembe. Az értékelés eredményét (a nyertes pályázatot) a kiíró 2004. augusztus 25-én 14 órakor a Szeged, Hét vezér u. 23. sz. alatti irodájában ismerteti, majd írásban is értesíti az ajánlattevõket.<ujsor/>
g) Több megfelelõ, azonos értékû, (a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérõ) árajánlat esetén a felszámoló a pályázók között nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra Szeged Hét vezér u. 23. sz. alatt a felszámoló irodájában 2004. augusztus 25-én 14 órakor kerül sor.<ujsor/>
A felszámoló a nyertes pályázót értesíti az adásvételi szerzõdés aláírásának idõpontjáról, ezzel egy idõben az el nem fogadott ajánlatot tevõk részére a bánatpénzt visszautalja. A felszámoló a bánatpénz után kamatot nem fizet, kezelési, illetõleg bankköltséget nem számít fel.<ujsor/>
Megfelelõ ajánlat hiányában a felszámoló a pályázatokat eredménytelennek nyilváníthatja.<ujsor/>
h) Amennyiben a nyertes pályázó az adásvételi szerzõdést nem írja alá, úgy a bánatpénzt elveszti. Ez esetben a felszámoló a második (harmadik stb.) legjobb ajánlattevõvel köthet szerzõdést.<ujsor/>
A nyertes pályázó az általa ajánlott vételárnak a bánatpénzzel megegyezõ összegû foglaló feletti részét a szerzõdéskötést követõen 30 napon belül köteles megfizetni.<ujsor/>
Hitelfelvételbõl finanszírozott vásárlás esetén a felszámoló – az adásvételi szerzõdésben rögzített feltételekkel – legfeljebb 60 napos fizetési haladékot ad.<ujsor/>
A nyilvános értékesítésen a vevõként szerzõdést kötõ fél a RODEXCO Kft. ,,f. a.”-val szemben beszámítással nem élhet.<ujsor/>
A tulajdonjog átadására és a birtokbaadásra csak a teljes vételár kifizetését követõen kerülhet sor.<ujsor/>
Egyéb tudnivalók<ujsor/>
a) A pályázat érvényességi feltétele az, hogy a pályázó az ajánlat tartalmára, benyújtásának formájára, idõpontjára vonatkozó követelményeknek maradéktalanul eleget tegyen.<ujsor/>
b) Az elõvásárlási joggal rendelkezõk az 1997. évi XXVII. törvénnyel módosított 1991. évi IL. törvény 49/C. §-ának (2) bekezdése alapján elõvásárlási jogukat kizárólag az eredményhirdetéskor vagy az ártárgyalás alkalmával, annak helyszínén gyakorolhatják, oly módon, hogy a véglegesen kialakult vételár és feltételek ismeretében a bánatpénz megfizetésének igazolásával egy idõben nyilatkoznak vételi szándékukról.<ujsor/>
Ez esetben a felszámoló az elõvásárlásra jogosulttal köt szerzõdést.<ujsor/>
c) A felszámoló a vagyontárgyak tulajdonjogának per-, teher- és igénymentes átadását szavatolja, azonban azok állapotát, használhatóságát, a kellékszavatosságot kizárja.<ujsor/>
d) A dokumentáció a felszámoló szegedi irodájában telefonon elõzetesen egyeztetett idõpontban megtekinthetõ, vagy az a vételár megfizetése után átvehetõ.<ujsor/>
e) Az eljárással, a vagyontárgyakkal kapcsolatos további információt a 06 (62) 458-153-as hívószámú telefonon Hajdú Ágnes felszámolóbiztostól lehet kérni.<ujsor/>
f) A jogorvoslati lehetõséget az 1991. évi IL. tv. 49. § (5), (6), valamint a 51. §-a biztosítja.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0309110504</mezo>
<mezo id = "nev">RODEXCO Általános Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">6000 Kecskemét, Lóverseny u. 1. </mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A „HUNYADI” Válságmenedzser és Felszámoló Rt. (cégjegyzékszám: [01 10 043681]; 1145 Budapest, Uzsoki u. 48. I. 4.) mint felszámoló (továbbiakban: felszámoló vagy kiíró)<ujsor/>
nyilvános pályázati eljárás<ujsor/>
keretében értékesítésre meghirdeti a felszámolás alatt álló Rodexco Általános Kereskedelmi Kft. „f. a.” (cégjegyzékszáma: [01 09 074819]; 6000 Kecskemét, Lóverseny u. 1.) tulajdonában lévõ és rendelkezési körébe tartozó alábbi ingatlanait és vagyontárgyait. Az eljárással kapcsolatos további, részletes pályázati feltételeket és tudnivalókat a „részletes pályázati feltételeket tartalmazó dokumentáció” (továbbiakban: dokumentáció) tartalmazza.<ujsor/>
Értékesítésre kerülõ vagyon:<ujsor/>
I. INGATLANOK:<ujsor/>
1. Budapest III. ker., Jablonka út 77. 20359. hrsz.-ú, „Kivett vendégház” megnevezésû, 3516 m2 területû, 3 szintes luxusingatlan, melyen a felépítmény hasznos alapterülete 732,75 m2. Az ingatlan építési tilalom alatt áll.<ujsor/>
2. Zamárdi, I. köz 10. 1982. hrsz.-ú, „Hétvégi ház és udvar” megnevezésû, 863 m2 alapterületû ingatlan, melybõl a felépítmény hasznos alapterülete 184,59 m2 (földszint és tetõtér).<ujsor/>
Ingatlanok irányára együtt 200 000 000 Ft + áfa.<ujsor/>
Bánatpénz bruttó 30 000 000 Ft.<ujsor/>
A pályázati ajánlatot tartalmazó zárt borítékon a „RODEXCO ingatlanok” jeligét kérjük feltüntetni. (A dokumentáció ára 100 000 Ft + áfa, megvásárlása nem kötelezõ.)<ujsor/>
II. INGÓSÁGOK:<ujsor/>
Rodexco Kft. fenti ingatlanokban található beépített és minden egyéb, fõkönyvi nyilvántartás szerint 1-2-es számlaosztályba tartozó eszközei.<ujsor/>
Eszközök irányára 15 000 000 Ft + áfa.<ujsor/>
Bánatpénz bruttó 2 000 000 Ft.<ujsor/>
A pályázati ajánlatot tartalmazó zárt borítékon a „RODEXCO eszközök” jeligét kérjük feltüntetni. (A dokumentáció ára 100 000 Ft + áfa, megvásárlása nem kötelezõ.)<ujsor/>
A nyertes ajánlattevõ bánatpénze a vételárba beszámít. Nem jár vissza a bánatpénz, ha az ajánlattevõ az ajánlati kötöttség idõtartama alatt (90 nap) ajánlatát visszavonja.<ujsor/>
Ajánlatok tartalma, benyújtásának formája, idõpontja, átvétele, az elbírálás helye és módja:<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat egy eredeti példányban, a fentebb megjelölt jeligével ellátva, bizonyító erejû magánokirati formában, zárt borítékban, pályázóra történõ utalás nélkül kell a felszámolóhoz eljuttatni.<ujsor/>
a) A pályázati ajánlatokat a jelen pályázati kiírás Cégközlönyben történt megjelenésének napjától számított 15. napon kell személyesen 9­12 óra között a felszámoló szegedi irodájába (6724 Szeged, Hét vezér u. 23. fszt. 4.), zárt borítékban eljuttatni. A pályázat átvételérõl a felszámoló átvételi elismervényt ad.<ujsor/>
A megkésett pályázatokat a felszámoló vis major esetén sem veszi figyelembe.<ujsor/>
b) Az egyértelmû vételi ajánlatnak tartalmaznia kell a vagyontárgyakért ajánlott nettó értéket, valamint nyilatkozatot arról, hogy az áfa az ajánlati áron felül értendõ, az elfogadott ajánlat szerinti nettó vételár után fizetendõ.<ujsor/>
A benyújtási határidõtõl számított 90 napos ajánlati kötöttség vállalása kötelezõ.<ujsor/>
c) A pályázatnak tartalmaznia kell továbbá a pályázó szerzõdéskötéshez, ingatlan-nyilvántartási bejegyzéshez szükséges minden adatát.<ujsor/>
d) A pályázathoz csatolni kell a bánatpénz megfizetésérõl szóló hiteles banki igazolást, továbbá nyilatkozni kell arról is, hogy a befizetett bánatpénzt ­ ajánlatának el nem fogadása esetén ­ milyen bankszámlára kéri visszautalni a pályázó.<ujsor/>
A bánatpénzt a „HUNYADI” Rt. Raiffeisen Banknál vezetett 12001008-00194875-00100007 számú számlájára, „RODEXCO Kft. BÁNATPÉNZ” megjelöléssel kell átutalni a pályázat benyújtását megelõzõen.<ujsor/>
e) A pályázónak nyilatkoznia kell arról, hogy a dokumentációban foglaltakat maradéktalanul megismerte, megértette és elfogadja.<ujsor/>
f) A pályázatok bontása közjegyzõ jelenlétében történik. Az eljárásról közjegyzõi okirat készül. A felszámoló a pályázatok értékelését és annak eredményét jegyzõkönyvbe foglalja. A felszámoló a pályázatok értékelése során elsõsorban az ajánlott vételárat veszi figyelembe, és az értékelés eredményérõl írásban értesíti az ajánlattevõket.<ujsor/>
g) Több megfelelõ, azonos értékû (a vételár vonatkozásában legfeljebb 10%-kal eltérõ) árajánlat esetén a felszámoló a pályázók között nyilvános ártárgyalást tart, melynek idõpontját a felszámoló írásban közli az érintettekkel.<ujsor/>
A felszámoló a nyertes pályázót értesíti az adásvételi szerzõdés aláírásának idõpontjáról, ezzel egy idõben az el nem fogadott ajánlatot tevõk részére a bánatpénzt visszautalja. A felszámoló a bánatpénz után kamatot nem fizet, kezelési, illetõleg bankköltséget nem számít fel.<ujsor/>
Megfelelõ ajánlat hiányában a felszámoló a pályázatokat eredménytelennek nyilváníthatja.<ujsor/>
h) Amennyiben a nyertes pályázó az adásvételi szerzõdést nem írja alá, úgy a bánatpénzt elveszti. Ez esetben a felszámoló a második (harmadik stb.) legjobb ajánlattevõvel köthet szerzõdést.<ujsor/>
A nyertes pályázó az általa ajánlott vételárnak a bánatpénzzel megegyezõ összegû foglaló feletti részét a szerzõdéskötést követõen 30 napon belül köteles megfizetni.<ujsor/>
Hitelfelvételbõl finanszírozott vásárlás esetén a felszámoló ­ az adásvételi szerzõdésben rögzített feltételekkel ­ legfeljebb 60 napos fizetési haladékot ad.<ujsor/>
A nyilvános értékesítésen a vevõként szerzõdést kötõ fél a RODEXCO Kft. „f. a.”-val szemben beszámítással nem élhet.<ujsor/>
A tulajdonjog átadására és a birtokba adásra csak a teljes vételár kifizetését követõen kerülhet sor.<ujsor/>
Egyéb tudnivalók:<ujsor/>
a) A pályázat érvényességi feltétele az, hogy a pályázó az ajánlat tartalmára, benyújtásának formájára, idõpontjára vonatkozó követelményeknek maradéktalanul eleget tegyen.<ujsor/>
b) Az elõvásárlási joggal rendelkezõk az 1997. évi XXVII. törvénnyel módosított 1991. évi IL. törvény 49/C. §-ának (2) bekezdése alapján elõvásárlási jogukat kizárólag az eredményhirdetéskor vagy az ártárgyalás alkalmával, annak helyszínén gyakorolhatják oly módon, hogy a véglegesen kialakult vételár és feltételek ismeretében a bánatpénz összegének megfelelõ mértékû foglaló megfizetésének igazolásával egy idõben nyilatkoznak vételi szándékukról.<ujsor/>
Ez esetben a felszámoló az elõvásárlásra jogosulttal köt szerzõdést.<ujsor/>
c) A felszámoló a vagyontárgyak tulajdonjogának per-, teher- és igénymentes átadását szavatolja, azonban azok állapotát, használhatóságát, a kellékszavatosságot kizárja.<ujsor/>
d) A dokumentáció a felszámoló szegedi irodájában, telefonon elõzetesen egyeztetett idõpontban megtekinthetõ, vagy az a vételár megfizetése után átvehetõ.<ujsor/>
e) Az eljárással, a vagyontárgyakkal kapcsolatos további információt a 06 (62) 458-153-as hívószámú telefonon Hajdú Ágnes felszámolóbiztostól lehet kérni.<ujsor/>
f) A jogorvoslati lehetõséget az 1991. évi IL. tv. 49. § (5), (6) bekezdése, valamint az 51. §-a biztosítja.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0309110504</mezo>
<mezo id = "nev">RODEXCO Általános Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">6000 Kecskemét</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Bács-Kiskun Megyei Bíróság<ujsor/>
11.Fpk.03-03-050242/16. sz. végzése<ujsor/>
felszámolási eljárás befejezésének közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
2007. december 14.<ujsor/>
napján jogerõre emelkedett végzésével a(z)<ujsor/>
RODEXCO Általános Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság<ujsor/>
(6000 Kecskemét, Lóverseny u. 1.; cégjegyzékszáma: 03 09 110504; adószáma: 10507230-2-03)<ujsor/>
adós elleni -<ujsor/>
2003. szeptember 18.<ujsor/>
napján közzétett - felszámolási eljárást befejezte és a(z)<ujsor/>
RODEXCO Általános Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság<ujsor/>
gazdálkodó szervezetet megszüntette.<ujsor/>
Kecskemét,<ujsor/>
2007. december 17.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2008. január 3.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0309110504</mezo>
<mezo id = "nev">RODEXCO Általános Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">6000 Kecskemét, Lóverseny u. 1.</mezo>
<mezo id = "adosz">10507230203</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A cég megszûnésére tekintettel a cégjegyzékbõl törölve.<ujsor/>
A törlés kelte: 2008. 01. 21.<ujsor/>
A felszámolás befejezésének idõpontja: 2007. 12. 14.<ujsor/>
Bejegyezve: 2008. 01. 21.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0309110504</mezo>
<mezo id = "nev">RODEXCO Általános Kereskedelmi Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">6000 Kecskemét, Lóverseny u. 1.</mezo>
<mezo id = "adosz">10507230203</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
