<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">04</mezo>
<mezo id = "cf">09</mezo>
<mezo id = "szam">002386</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">1</mezo>
<mezo id = "allapot">6</mezo>
<mezo id = "cim">5600 Békéscsaba, Andrássy út 6. </mezo>
<mezo id = "plus">10</mezo>
<mezo id = "adosz">11045586204</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19930909</mezo>
<mezo id = "nev">Körösmenti MARKET Kommunikációs és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19930909</mezo>
<mezo id = "nev">Körösmenti MARKET Kft.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19961105</mezo>
<mezo id = "irsz">5600</mezo>
<mezo id = "hely">Békéscsaba</mezo>
<mezo id = "teru">Andrássy út 6.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19930909</mezo>
<mezo id = "datum">19930909</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19950629</mezo>
<mezo id = "datum">19950629</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19951201</mezo>
<mezo id = "datum">19951201</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">19961105</mezo>
<mezo id = "datum">19961105</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20000112</mezo>
<mezo id = "datum">19991022</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">20000913</mezo>
<mezo id = "datum">20000614</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "7">
<mezo id = "datum">20031218</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "10">
<mezo id = "hattol">20000112</mezo>
<mezo id = "tea08">5814</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "11">
<mezo id = "hattol">20000112</mezo>
<mezo id = "tea08">5819</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "12">
<mezo id = "hattol">20000112</mezo>
<mezo id = "tea03">2225</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "13">
<mezo id = "hattol">20000112</mezo>
<mezo id = "tea08">6810</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "14">
<mezo id = "hattol">20000112</mezo>
<mezo id = "tea08">6831</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "16">
<mezo id = "hattol">20000913</mezo>
<mezo id = "tea03">7440</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "17">
<mezo id = "hattol">20040420</mezo>
<mezo id = "tea03">6713</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20000913</mezo>
<mezo id = "kp">0</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">3000000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">20031218</mezo>
<mezo id = "tiszt">ügyvezetõ</mezo>
<mezo id = "pnev">Kõszegi Viktor</mezo>
<mezo id = "panev">Nagy Erzsébet</mezo>
<mezo id = "pirsz">5600</mezo>
<mezo id = "phely">Békéscsaba, Mednyánszky u. 16.</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20031218</mezo>
<mezo id = "jogvv">20081218</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">20031218</mezo>
<mezo id = "tiszt">ügyvezetõ</mezo>
<mezo id = "pnev">Kõszeginé Dósa Ágnes</mezo>
<mezo id = "panev">Viczián Erzsébet</mezo>
<mezo id = "pirsz">5600</mezo>
<mezo id = "phely">Békéscsaba, Mednyánszky u. 16.</mezo>
<mezo id = "kepvo">x</mezo>
<mezo id = "jogvk">20031218</mezo>
<mezo id = "jogvv">20081218</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "14">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20031218</mezo>
<mezo id = "pnev">Bencze Lajosné</mezo>
<mezo id = "panev">Pluhár Judit</mezo>
<mezo id = "pirsz">5600</mezo>
<mezo id = "phely">Békéscsaba, Corvin u. 17.</mezo>
<mezo id = "jogvk">20031218</mezo>
<mezo id = "jogvv">20081218</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">20000112</mezo>
<mezo id = "kshsz">11045586744011304</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "adosz">11045586204</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "28">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20090814</mezo>
<mezo id = "felszv">20090814</mezo>
<mezo id = "valtk">20090814</mezo>
<mezo id = "bkelt">20090903</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0109">
<alrovat id = "15">
<mezo id = "hattol">20031218</mezo>
<mezo id = "j">x</mezo>
<mezo id = "pnev">Kõszeginé Dósa Ágnes</mezo>
<mezo id = "panev">Viczián Erzsébet</mezo>
<mezo id = "pirsz">5600</mezo>
<mezo id = "phely">Békéscsaba, Mednyánszky u. 16.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "16">
<mezo id = "hattol">20031218</mezo>
<mezo id = "j">x</mezo>
<mezo id = "pnev">Kõszegi Viktor</mezo>
<mezo id = "panev">Nagy Erzsébet</mezo>
<mezo id = "pirsz">5600</mezo>
<mezo id = "phely">Békéscsaba, Mednyánszky u. 16.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Békés Megyei Bíróság<ujsor/>
6.Fpk.04-07-000089/7. sz. végzése<ujsor/>
felszámolás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z) 2007. június 15. napján jogerõre emelkedett végzésével<ujsor/>
a(z)<ujsor/>
Körösmenti MARKET Kommunikációs és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság<ujsor/>
(5600 Békéscsaba, Andrássy út 6.; cégjegyzékszáma: 04 09 002386; adószáma: 11045586-2-04)<ujsor/>
adós felszámolását fõeljárásként elrendelte.<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
TREND Gazdasági Képviseleti Kft.,<ujsor/>
1024 Budapest, Lövõház u. 16/b. II/17.<ujsor/>
cégjegyzékszáma: 01 09 867547.<ujsor/>
A felszámolóbiztos(ok):<ujsor/>
Dr. Zudor Mónika (an: Kovács Erzsébet) 1024 Budapest, Lövõház u. 16/b. II/17.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
idõpontja:<ujsor/>
2007. április 6.<ujsor/>
A felszámolás kezdõ idõpontja e végzés Cégközlönyben való közzétételének<ujsor/>
napja.<ujsor/>
A Békés Megyei Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített<ujsor/>
számla száma:<ujsor/>
10026005-01483082-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás során<ujsor/>
hitelezõként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés<ujsor/>
közzétételétõl számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi IL. tv. 57. § (1) bekezdés a) és c)<ujsor/>
pontjában meghatározott követelések kivételével - csak azt a bejelentést veszi<ujsor/>
nyilvántartásba, amely után az igénybejelentõ a követelés 1 %-át, de legalább<ujsor/>
1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot az e végzésben megjelölt számlára -<ujsor/>
a bírósági ügyszámra (végzés számra) hivatkozással<ujsor/>
- 40 napon belül befizetett és ezt a felszámoló részére igazolta.<ujsor/>
Gyula, <ujsor/>
2007. június 20.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2007. július 5.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0409002386</mezo>
<mezo id = "nev">Körösmenti MARKET Kommunikációs és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">5600 Békéscsaba, Andrássy út 6.</mezo>
<mezo id = "adosz">11045586204</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A TREND Gazdasági Képviseleti Korlátolt Felelõsségû Társaság (Cg.: [01 09 865447]; székhelye: 1024 Budapest, Lövõház u. 16/B II. 17.) mint a KÖRÖSMENTI MARKET Kommunikációs Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság „f. a.” (Cg.: [04 09 002386]; székhelye: 5600 Békéscsaba, Andrássy út 6.) a Békés Megyei Bíróság 6. Fpk. 04-07-000089/7. számú 2007. július 6-án jogerõre emelkedett végzésében kijelölt felszámolója<ujsor/>
nyilvános pályázaton<ujsor/>
értékesítésre meghirdeti a gazdálkodó szervezet kizárólagos tulajdonát képezõ alábbi vagyontárgyakat:<ujsor/>
1. A tevékenységet záró mérlegben nem szereplõ tárgyi eszközök, melyek használt irodabútorok, számítógépek és könyv szerinti értékük nulla forint.<ujsor/>
Irányár: 240 000 (+ áfa) bruttó 300 000 (háromszázezer forint).<ujsor/>
Bánatpénz: 30 000 (harmincezer forint).<ujsor/>
2. A tevékenységet záró mérlegben szereplõ bizonytalan követelés 2749 E Ft értékben.<ujsor/>
Irányár: 560 064 (+ áfa) bruttó 700 080 (hétszázezer-nyolcvan forint).<ujsor/>
Bánatpénz: 70 000 (hetvenezer forint).<ujsor/>
Egyben a felszámoló tájékoztatja az ajánlattevõt arról is, hogy<ujsor/>
­ a meghirdetett eszközök, az általános forgalmi adó hatálya alá tartozó adóalanyok esetében az általános forgalmi adóról szóló 2007. évi CXXVII. törvény 142. §-a alapján kerülnek értékesítésre, ­ a vagyontárgyakra és a követelésekre önálló, illetõleg együttes ajánlat is tehetõ,<ujsor/>
­ a felszámoló a vagyontárgyakat érintõen beszámításra vonatkozó ajánlatot nem fogad el.<ujsor/>
A pályázati ajánlat benyújtásának határideje, tartalmi és formai követelményei:<ujsor/>
Az ajánlatokat legkésõbb a jelen hirdetmény Cégközlönyben történõ megjelenését követõ 15. nap 12 órájáig lehet tértivevényes küldeményként postára adni kettõs, zárt borítékban, két egyezõ példányban. A belsõ boríték a feladóra vonatkozó semminemû utalást nem tartalmazhat, azon kizárólag a „KÖRÖS MENTI MARKET” megjelölés szerepelhet.<ujsor/>
Ezt megelõzõen a bánatpénzt az ajánlattevõ köteles letétbe helyezni a felszámoló K &amp; H Bank Nyrt.-nél vezetett 10200483-36111448-00000000 számú bankszámlájára. A bánatpénznek legkésõbb az ajánlat benyújtására nyitva álló határidõ utolsó napját megelõzõen jóváírásra kell kerülnie a fenti számlán. Az utaláson fel kell tüntetni a KÖRÖSMENTI MARKET bánatpénz megjelölést. A bánatpénz eredményes pályázat esetén a vételárba beszámít. Azaz ajánlattevõ érdekkörét érintõen bekövetkezett elállás esetén nem követelhetõ vissza. Sikertelen pályázat esetén a bánatpénz 8 banki napon belül kamatmentesen kerül visszafizetésre.<ujsor/>
Az ajánlatnak tartalmaznia kell az ajánlattevõ teljes személyi adatait (gazdálkodó szervezet esetén: cégnevét, székhelyet, adószámot, bankszámlaszámot és a képviseletre jogosult adatait) a vagyontárgy megjelölését, megajánlott nettó, illetõleg bruttó vételárat, a vállalt fizetési feltéteteket és annak határidejét, a vételár fedezetét, továbbá nyilatkozatot arra vonatkozóan, hogy az ajánlattevõ ajánlata benyújtásával 60 napig ajánlati kötöttséget vállal.<ujsor/>
Az ajánlathoz minden esetben csatolni kell a bánatpénz letétbe helyezését igazoló pénzintézeti igazolást, magánszemély esetén a személyi azonosságát igazoló hatósági igazolvány két tanú által hitelesített másolatát, gazdasági társaság esetén 30 napnál nem régebbi hiteles cégkivonatot, illetõleg aláírási címpéldányt, egyéni vállalkozó esetén a vállalkozói igazolvány hitelesített másolatát,<ujsor/>
valamint a vételár biztosítékának hitelt érdemlõ igazolását.<ujsor/>
A pályázati ajánlatok elbírálása:<ujsor/>
Az ajánlatok felbontása nem nyilvános úton, hanem a felszámolóbiztos és közjegyzõ jelenlétében történik a pályázati határidõ lejártát követõen 15 napon belül. A beérkezett ajánlatokat a felszámoló a bontást követõ 15 napon belül értékeli és vevõkijelölés útján dönt az ajánlat elfogadásáról. Ezt követõ 15 napon belül köti meg a szerzõdést a vevõvel. A vagyontárgyak birtokba, illetõleg tulajdonba adására a vételárnak a szerzõdés szerinti teljes kiegyenlítése esetén kerül sor.<ujsor/>
A felszámoló elõnyösebbnek minõsítheti azt az ajánlatot, amelyben magasabb vételárat jelölt meg az ajánlattevõ, illetõleg kedvezõbb elbírálást nyerhet, azaz ajánlat is amely valamennyi vagyontárgy együttes megvásárlására vonatkozik.<ujsor/>
Az ajánlatot tevõket a pályázat eredményérõl a bontástól számított 15 napon belül a felszámoló értesíti.<ujsor/>
A jelen pályázati felhívás a felszámoló részére nem jelent értékesítési kötelezettséget. A felszámoló megfelelõ ajánlat hiányában dönthet úgy, hogy a pályázatot eredménytelennek nyilvánítja.<ujsor/>
A pályázati határidõt követõen érkezett ajánlat, valamint a tartalmi, illetõleg a formai követelményeknek meg nem felelõ pályázat érvénytelen azokat a felszámoló elutasítja.<ujsor/>
Amennyiben az egyes vagyontárgyak vonatkozásában több megfelelõ, azonos értékû (a vételár vonatkozásban legfeljebb 10%-kal eltérõ) ajánlat érkezik, a felszámoló a pályázat nyertesének eldöntése érdekében nyilvános ártárgyalást tûz ki, melynek feltételeirõl, idõpontjáról és helyérõl az érdekelteket értesíti.<ujsor/>
A felszámoló felhívja az elõvásárlásra jogosultak figyelmét, hogy e jogukat ­ igazoltan ­ a nyilvános pályázat keretein belül gyakorolhatják és ezen szándékukat a pályázati határidõn belül írásban jelentsék be a felszámolónak. A felszámoló a véglegesen kialakult vételárat közli az elõvásárlásra jogosulttal. Aki a bánatpénznek megfelelõ foglaló letétbe helyezésével, nyilatkozik vételi szándékáról. Ez esetben a felszámoló az elõvásárlásra jogosulttal köt szerzõdést. Amennyiben az elõvásárlásra jogosult a rendelkezésére álló határidõn belül nem nyilatkozik, illetõleg a vételi ajánlatot teljes körûen nem foglalja el, valamint az adásvételi szerzõdést nem köti meg, a felszámoló úgy tekinti, hogy elõvásárlási jogával nem kíván élni.<ujsor/>
A vagyontárgyak elõre egyeztetett idõpontban megtekinthetõek. Az elõzetes idõpont egyeztethetõ, valamint a pályázattal kapcsolatosan további információ kérhetõ munkanapokon 8­16 óra között a felszámoló Csongrád megyei képviseletén vagy 06 (30) 983-1223 mobilszámon, illetõleg a 06 (62) 543-261 faxszámon.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0409002386</mezo>
<mezo id = "nev">Körösmenti MARKET Kommunikációs és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">5600 Békéscsaba</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Békés Megyei Bíróság<ujsor/>
6.Fpk.04-07-000089/19. sz. végzése<ujsor/>
egyszerûsített felszámolási eljárás befejezésének közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
Körösmenti MARKET Kommunikációs és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû<ujsor/>
Társaság (5600 Békéscsaba, Andrássy út 6; cégjegyzékszáma: 04 09 002386;<ujsor/>
adószáma: 11045586-2-04) gazdálkodó szervezet elleni felszámolási eljárás,<ujsor/>
mint egyszerûsített felszámolás, a(z) 2009. július 7. napján kelt és 2009.<ujsor/>
augusztus 14. napján jogerõre emelkedett végzése alapján befejezõdött.<ujsor/>
A felszámolás megindítása közzétételének idõpontja:<ujsor/>
2007. július 5.<ujsor/>
Gyula, 2009. szeptember 2.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2009. szeptember 2.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0409002386</mezo>
<mezo id = "nev">Körösmenti MARKET Kommunikációs és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "adosz">11045586204</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A(z) Körösmenti MARKET Kommunikációs és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot; (5600 Békéscsaba, Andrássy út 6; adószáma: 11045586-2-04) cégügyében a Békés Megyei Bíróság Gazdasági Kollégiuma Felszámolási Csoportja 6.Fpk.04-07-000089/19. számú végzésével a felszámolási eljárást befejezte és a céget megszüntette. Ezért a Békés Megyei Bíróság mint Cégbíróság a céget a cégjegyzékbõl 2009. augusztus 14-i hatállyal törli.<ujsor/>
28. A felszámolás kezdete és befejezése<ujsor/>
Befejezése: 2009.08.14.<ujsor/>
Vált. kezdete: 2009.08.14.<ujsor/>
Bejegyezve (végzés kelte): 2009. szeptember 3.<ujsor/>
A végzés ellen fellebbezésnek nincs helye.<ujsor/>
2009. szeptember 3.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0409002386</mezo>
<mezo id = "nev">Körösmenti MARKET Kommunikációs és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &apos;felszámolás alatt&apos;</mezo>
<mezo id = "cim">5600 Békéscsaba, Andrássy út 6</mezo>
<mezo id = "adosz">11045586204</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99017">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "kezd">20070101</mezo>
<mezo id = "veg">20070704</mezo>
<mezo id = "szorzo">1000</mezo>
<mezo id = "penz">HUF</mezo>
<mezo id = "a_eredm">-24</mezo>
<mezo id = "aktiv_el">0</mezo>
<mezo id = "eszk">0</mezo>
<mezo id = "celtart">0</mezo>
<mezo id = "netto">5</mezo>
<mezo id = "forgo">2749</mezo>
<mezo id = "kotelez">11760</mezo>
<mezo id = "m_eredm">-24</mezo>
<mezo id = "passziv_el">0</mezo>
<mezo id = "toke">-9011</mezo>
<mezo id = "u_eredm">-24</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
