<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">07</mezo>
<mezo id = "cf">09</mezo>
<mezo id = "szam">003230</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">2</mezo>
<mezo id = "allapot">6</mezo>
<mezo id = "cim">2400 Dunaújváros, Hajnal u. 1. VII/2. </mezo>
<mezo id = "adosz">11110684207</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19971122</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;MERCATOR - REX&quot; Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "3">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19971122</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;MERCATOR -REX&quot; Kft. &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19940415</mezo>
<mezo id = "irsz">2400</mezo>
<mezo id = "hely">Dunaújváros</mezo>
<mezo id = "teru">Hajnal u. 1. VII/2.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "6">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19940415</mezo>
<mezo id = "irsz">2400</mezo>
<mezo id = "hely">Dunaújváros, Váci M. u. 6.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "datum">19940415</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "902">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19940415</mezo>
<mezo id = "szam">5140</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19940415</mezo>
<mezo id = "szam">5190</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19940415</mezo>
<mezo id = "szam">5212</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">19940415</mezo>
<mezo id = "szam">5241</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">19940415</mezo>
<mezo id = "szam">5242</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">19940415</mezo>
<mezo id = "szam">5261</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "11">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19940415</mezo>
<mezo id = "kp">1000000</mezo>
<mezo id = "app">0</mezo>
<mezo id = "szam">1000000</mezo>
<mezo id = "penz">Ft</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "13">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19971122</mezo>
<mezo id = "nev">Kossuth Holding Vagyonkezelõ Rt. felszámoló</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1065</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Bajcsy-Zsilinszky u. 37.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19971122</mezo>
<mezo id = "nev">Váradi Zoltán felszámolóbiztos</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">1065</mezo>
<mezo id = "hely">Budapest</mezo>
<mezo id = "teru">Bajcsy-Zsilinszky út 37.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "adosz">11110684207</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0109">
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19940415</mezo>
<mezo id = "nev">Bus István</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">7013</mezo>
<mezo id = "hely">Cece, Árpád u. 18/a.</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">19970120</mezo>
<mezo id = "nev">Karácsonyné Ármai Ilona</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">2400</mezo>
<mezo id = "hely">Dunaújváros, Nagy I. út 10. III/4.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "93">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "cegallapot">6</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Fejér Megyei Bíróság<ujsor/>
1.Fpk.07-97-070164/8. sz. határozata (1997. december 1.)<ujsor/>
felszámolási eljárás megindításának közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy az 1997. november 22. napján jogerõre emelkedett végzésével<ujsor/>
a(z)<ujsor/>
&quot;MERCATOR - REX&quot; Kereskedelmi és Szolgáltató<ujsor/>
Korlátolt Felelõsségû Társaság<ujsor/>
(2400 Dunaújváros, Hajnal u. 1. VII/2.; cégjegyzékszáma: 07 09 003230; adószáma: 11110684-2-07)<ujsor/>
adós fizetésképtelenségét megállapította és a felszámolását elrendelte.<ujsor/>
A bíróság által kijelölt felszámoló:<ujsor/>
Kossuth Holding Vagyonkezelõ Rt.,<ujsor/>
1065 Budapest,<ujsor/>
Bajcsy-Zs. út 37.<ujsor/>
A felszámolási eljárás megindítására irányuló kérelem benyújtásának<ujsor/>
idõpontja:<ujsor/>
1997. július 28.<ujsor/>
A felszámolás kezdõ idõpontja: 1997. november 22.<ujsor/>
A Fejér Megyei Bíróság Gazdasági Hivatalánál kezelt elkülönített<ujsor/>
számla száma:<ujsor/>
10029008-01483161-24000004.<ujsor/>
Mindazok, akik az adóssal szemben fennálló követeléseiket a felszámolás során<ujsor/>
hitelezõként érvényesíteni kívánják, ismert követeléseiket e végzés <ujsor/>
közzétételétõl számított 40 napon belül jelentsék be a felszámolónak.<ujsor/>
A felszámoló - a módosított 1991. évi IL. tv. 57. §<ujsor/>
(1) bekezdés a) és c) pontjában meghatározott követelések<ujsor/>
kivételével - csak azt a bejelentést veszi nyilvántartásba,<ujsor/>
amely után az igénybejelentõ a követelés 1 %-át,<ujsor/>
de legalább 1.000 Ft-ot, legfeljebb 100.000 Ft-ot<ujsor/>
az e végzésben megjelölt számlára 40 napon<ujsor/>
belül befizetett és ezt a felszámoló részére igazolta.<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 1997. december 23.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0709003230</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;MERCATOR - REX&quot; Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">2400 Dunaújváros, Hajnal u. 1. VII/2.</mezo>
<mezo id = "adosz">11110684207</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Vagyonkezelõ Részvénytársaság (1065 Budapest, Bajcsy-Zsilinszky út 37.) mint felszámoló a MERCATOR-REX Kft. ,,f. a.&apos;&apos; (2400 Dunaújváros, Hajnal u. 1.) vagyonát képezõ ingatlant kínál<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján - megvásárlásra.<ujsor/>
A Hevesi Körzeti Földhivatal által 2246-os hrsz. alatt nyilvántartott ingatlan a természetben Heves, Fõ út 78. szám alatt található. A telekingatlan alapterülete 2510 m2, a felépítmények alapterülete kb. 2502. Az ingatlan korábban vendéglátóipari egységként üzemelt, ,,HANGULAT CLUB&apos;&apos; néven. A megvásárlásra felkínált ingatlanért kellékszavatosságot nem vállalunk.<ujsor/>
Az ingatlan irányára: 6 200 000 Ft (hatmillió-kettõszázezer forint) + áfa. A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 8 napon belül, átutalással kell megfizetni. Beszámítással élni nem lehet.<ujsor/>
A pályázati eljárás feltételeit megállapító pályázati feltételfüzet a felszámoló székhelyén, munkanapokon 9-12, pénteken 11 óráig megtekinthetõ, illetve átvehetõ. A pályázat érvényességének feltétele 600 000 Ft (hatszázezer forint) bánatpénz elõzetes megfizetése. A bánatpénz 20% áfát tartalmaz. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
Kérjük a tisztelt pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, ,,MERCATOR-REX Kft. f. a.&apos;&apos; jeligével feliratozott borítékban - személyesen vagy kézbesítõ útján - 1998. június 19-én 11 és 12 óra között, a felszámoló székhelyén nyújtsák be. A pályázati ajánlatokat a benyújtás napján és helyszínén, 12 óra 15 perckor, közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel. A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt megfizették és ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el. Amennyiben a legjobb ajánlati árat követõ ár (ajánlati árak) a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri (elérik), a felszámoló a pályázók között, közjegyzõ jelenlétében nyilvános ártárgylást tart. Az ártárgylásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, a pályázat az eljárás bármely szakaszában eredménytelenné nyilvánítható.<ujsor/>
A felszámolás az 1997. augusztus 5-e utáni kezdõ idõpontú felszámolásokra vonatkozó, többször módosított, 1991. évi IL. törvény szerint folyik.<ujsor/>
További felvilágosítással Váradi Zoltán felszámolóbiztos és Barra Balázs felszámolóbiztos-helyettes (telefon: 312-0650; fax: 311-3443) készséggel áll rendelkezésre. Az ingatlannal kapcsolatos felvilágosítást ad, és a megtekintést biztosítja: Boros Gábor (telefon: 57/446-785 vagy 57/446-538).<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0709003230</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;MERCATOR - REX&quot; Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Vagyonkezelõ Részvénytársaság mint felszámoló (1065 Budapest, Bajcsy-Zsilinszky út 37.) a MERCATOR-REX Kft. ,,f. a.&apos;&apos; (2400 Dunaújváros, Hajnal u. 1.) tulajdonában álló ingatlant kínálja<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján megvásárlásra.<ujsor/>
A Hevesi Körzeti Földhivatal által 2246-os hrsz. alatt nyilvántartott ingatlan a természetben Heves, Fõ út 78. szám alatt található. A telekingatlan alapterülete 2510 m2, a felépítmények alapterülete megközelítõleg 250 m2. Az ingatlan korábban vendéglátóipari egységként üzemelt, ,,HANGULAT CLUB&apos;&apos; néven. A megvásárlásra felkínált ingatlanért kellékszavatosságot nem vállalunk.<ujsor/>
Az ingatlan áfa nélkül értelmezett irányára 4 000 000 Ft. A felépítmények vételárát 25% áfa is terheli. A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 8 napon belül, átutalással kell megfizetni. Beszámítással élni nem lehet.<ujsor/>
A pályázati eljárás és ajánlat érvényességének részletes feltételeit megállapító pályázati feltételfüzet a felszámoló székhelyén, munkanapokon 9-12, pénteken 11 óráig megtekinthetõ és megvásárolható. A pályázat érvényességének a feltétele 400 000 Ft bánatpénz elõzetes megfizetése. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
Kérjük a tisztelt pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, ,,MERCATOR-REX Kft. f. a.&apos;&apos; jeligével feliratozott borítékban - személyesen vagy kézbesítõ útján - 1998. december 4-én 11 és 12 óra között, a felszámoló székhelyén nyújtsák be. A pályázati ajánlatokat a benyújtás napján és helyszínén, 12 óra 15 perckor, közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel. A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt megfizették és ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el. Amennyiben a legjobb ajánlati árat követõ ajánlati ár (ajánlati árak) a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri (elérik), a felszámoló a pályázók között, közjegyzõ jelenlétében nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázat eredménytelenné nyilvánítható.<ujsor/>
A felszámolás az 1997. augusztus 5-e utáni kezdõ idõpontú felszámolásokra vonatkozó, többször módosított 1991. évi IL. tv. szerint folyik.<ujsor/>
További felvilágosítással Barra Balázs felszámolóbiztos-helyettes (telefon: 312-0650; fax: 311-3443) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0709003230</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;MERCATOR - REX&quot; Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Vagyonkezelõ Részvénytársaság mint felszámoló (1065 Budapest, Bajcsy-Zsilinszky út 37.) a MERCATOR-REX Kft. &quot;f. a.&quot; (2400 Dunaújváros, Hajnal u. 1.) tulajdonában álló, az alábbiakban bemutatott ingatlant kínálja<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján megvásárlásra.<ujsor/>
A Hevesi Körzeti Földhivatal által 2246. hrsz. alatt nyilvántartott ingatlan a természetben Heves, Fõ út 78. szám alatt található. A telekingatlan alapterülete 2510 m2, a felépítmények alapterülete megközelítõleg 250 m2. Az ingatlan korábban vendéglátó-ipari egységként üzemelt, &quot;HANGULAT CLUB&quot; néven.<ujsor/>
A megvásárlásra felkínált ingatlanért kellékszavatosságot nem vállalunk. A felépítmények vételárán felül 25% áfát is meg kell fizetnie a vevõnek. A vételárat a szerzõdéskötéstõl számított 8 napon belül, átutalással kell megfizetni. Beszámítással élni nem lehet.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit feltételfüzet állapítja meg, amely tartalmazza a megvásárlásra felkínált ingatlan bemutatását. A feltételfüzet a felszámoló székhelyén, munkanapokon 9-12, pénteken 11 óráig megvásárolható, illetve megtekinthetõ. Az ajánlat érvényességének a feltétele 10 000 Ft bánatpénz elõzetes megfizetése. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
Kérjük a tisztelt pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, &quot;MERCATOR-REX - pályázat&quot; jeligével feliratozott borítékban 1999. december 20-án 11 és 12 óra között a felszámoló székhelyén nyújtsák be. A pályázati ajánlatokat a benyújtás napján és helyszínén, 12 óra 15 perckor, közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel.<ujsor/>
A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt megfizették, és ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el. Amennyiben érkezik megfelelõ ajánlat, de a legjobb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között közjegyzõ jelenlétében nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázat eredménytelenné nyilvánítható. A felszámolás az 1997. augusztus 5-e utáni kezdõ idõpontú felszámolásokra vonatkozó, többször módosított 1991. évi IL. törvény szerint folyik.<ujsor/>
További felvilágosítással Barra Balázs felszámolóbiztos-helyettes (telefon: 312-0650; fax: 311-3443) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0709003230</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;MERCATOR - REX&quot; Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "4">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Kossuth Holding Vagyonkezelõ Részvénytársaság mint felszámoló (1065 Budapest, Bajcsy-Zsilinszky út 37.) a MERCATOR-REX Kft. ,,f. a.&apos;&apos; (2400 Dunaújváros, Hajnal u. 1.) a HÉGER Kft.-vel (2400 Dunaújváros, Építõk útja 2/D) szemben 5 285 151 Ft és járulékai iránti peresített követelését kínálja<ujsor/>
nyilvános pályázat<ujsor/>
útján megvásárlásra.<ujsor/>
A követelés kifejezetten bizonytalan követelés, amely értékéért, behajthatóságáért, illetve érvényesíthetõségéért a kiíró felelõsséget nem vállal, illetõleg a Ptk. 330. §-ában meghatározott kezesi felelõsséget kifejezetten kizárja. A követelés megvásárlójának a perben át kell vállalnia a felperest terhelõ kockázatokat és költségeket, különös tekintettel a felszámolás alatt álló felperes jogszabály alapján megilletõ illetékfeljegyzési jogra. A kiíró felhívja a pályázók figyelmét arra, hogy a pernyertesség érdekében a követelés megvásárlójának saját költségén és kockázatára kell felkutatnia a követelés alátámasztásául szolgáló minden fellelhetõ bizonyítékot. A kiíró kizárja a felelõsséget arra az esetre, ha a bíróság bizonyíthatóság vagy jogalap hiányában a keresetet elutasítja, illetve amennyiben a per egyéb okból megszûnik.<ujsor/>
A pályázati eljárás részletes feltételeit feltételfüzet állapítja meg. A feltételfüzet a felszámoló székhelyén, munkanapokon 9-12 óráig, pénteken 11 óráig megvásárolható, illetve megtekinthetõ. Az ajánlat érvényességének a feltétele 12 000 Ft bánatpénz elõzetes megfizetése. A pályázati ajánlatban 75 napos ajánlati kötöttséget kell vállalni.<ujsor/>
A vételárnak a bánatpénzen felüli részét az engedményezési szerzõdés megkötését követõ 8 napon belül, átutalással kell megfizetni. A beszámítás lehetõségét az 1991. évi IL. törvény 49. § (4) bekezdése kizárja.<ujsor/>
Kérjük a tisztelt pályázókat, hogy pályázati ajánlatukat egy magyar nyelvû példányban, zárt, a pályázóra való utalás nélküli, ,,MERCATOR-REX pályázat&apos;&apos; jeligével feliratozott borítékban 2000. február 11-én 11 és 12 óra között a felszámoló székhelyén nyújtsák be. Az átvett pályázati ajánlatokról a kiíró elismervényt ad. A pályázati ajánlatokat a benyújtás napján és helyszínén, 12 óra 15 perckor, közjegyzõ jelenlétében bontjuk fel. A pályázatbontáson azok az érdeklõdõk, akik a bánatpénzt megfizették és ajánlatot nyújtottak be, részt vehetnek.<ujsor/>
A pályázati ajánlatokat a felszámoló az árajánlatok nagysága alapján bírálja el.<ujsor/>
Amennyiben érkezik megfelelõ ajánlat, de a legjobb ajánlati árat követõ ajánlati ár a legmagasabb ajánlati ár 90%-át eléri, a felszámoló a pályázók között közjegyzõ jelenlétében nyilvános ártárgyalást tart. Az ártárgyalásra a felszámoló azokat az ajánlattevõket hívja meg, akiknek az ajánlati ára a legmagasabb ajánlati ár 90%-át elérte. A jelen pályázati felhívás a felszámoló számára nem jelent értékesítési kötelezettséget, megfelelõ ajánlat hiányában a pályázat eredménytelenné nyilvánítható. A felszámolás az 1997. augusztus 5-e utáni kezdõ idõpontú felszámolásokra vonatkozó, többször módosított 1991. évi IL. törvény szerint folyik.<ujsor/>
További felvilágosítással Barra Balázs felszámolóbiztos-helyettes (telefon: 312-0650; fax: 311-3443) készséggel áll rendelkezésre.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0709003230</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;MERCATOR - REX&quot; Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "5">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Fejér Megyei Bíróság<ujsor/>
1.Fpk.07-97-070164/53. sz. határozata (2002. április 17.)<ujsor/>
felszámolási eljárás befejezésének közzétételérõl<ujsor/>
A bíróság elrendeli annak a Cégközlönyben való közzétételét, hogy a(z)<ujsor/>
2002. április 13.<ujsor/>
napján jogerõre emelkedett végzésével a(z)<ujsor/>
&quot;MERCATOR - REX&quot; Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság<ujsor/>
(2400 Dunaújváros, Hajnal u. 1. VII/2.; cégjegyzékszáma: 07 09 003230; adószáma: 11110684-2-07)<ujsor/>
adós elleni -<ujsor/>
1997. december 23.<ujsor/>
napján közzétett - felszámolási eljárást befejezte és a(z)<ujsor/>
&quot;MERCATOR - REX&quot; Kereskedelmi és Szolgáltató<ujsor/>
Korlátolt<ujsor/>
Felelõsségû Társaság<ujsor/>
gazdálkodó szervezetet megszüntette.<ujsor/>
Dr. Vuleta Csaba s. k. bíró<ujsor/>
A közzététel idõpontja: 2002. május 30.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0709003230</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;MERCATOR - REX&quot; Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">2400 Dunaújváros, Hajnal u. 1. VII/2.</mezo>
<mezo id = "adosz">11110684207</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "6">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A cég megszûnésére tekintettel a cégjegyzékbõl törölve.<ujsor/>
A törlés hatálya: 2002. 06. 03.<ujsor/>
A felszámolás befejezésének idõpontja: 2002. 04. 13.<ujsor/>
Bejegyezve: 2002. 06. 03.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0709003230</mezo>
<mezo id = "nev">&quot;MERCATOR - REX&quot; Kereskedelmi és Szolgáltató Korlátolt Felelõsségû Társaság &quot;felszámolás alatt&quot;</mezo>
<mezo id = "cim">2400 Dunaújváros, Hajnal u. 1. VII/2.</mezo>
<mezo id = "adosz">11110684207</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
