<ceg id="0806006480">
<rovat id = "0">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "bir">08</mezo>
<mezo id = "cf">06</mezo>
<mezo id = "szam">006480</mezo>
<mezo id = "nevalrovat">1</mezo>
<mezo id = "cim">9028 Gyõr, Gyöngyvirág u. 30. </mezo>
<mezo id = "adosz">28397926208</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "2">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "nev">&quot;A KÉT TÓNI&quot; Termelõ, Forgalmazó Kereskedelmi és Szolgáltató Betéti Társaság</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "5">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19960617</mezo>
<mezo id = "irsz">9028</mezo>
<mezo id = "hely">Gyõr</mezo>
<mezo id = "teru">Gyöngyvirág u. 30.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "8">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19930706</mezo>
<mezo id = "datum">19930706</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19940510</mezo>
<mezo id = "datum">19940510</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "3">
<mezo id = "hattol">19960617</mezo>
<mezo id = "datum">19960617</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "20">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">20090625</mezo>
<mezo id = "kshsz">28397926011321208</mezo>
<mezo id = "bkelt">20090625</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "21">
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">19940916</mezo>
<mezo id = "adosz">28397926208</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "0206">
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">19960617</mezo>
<mezo id = "nev">Jáhny Attila</mezo>
<mezo id = "orsz">HU</mezo>
<mezo id = "irsz">9028</mezo>
<mezo id = "hely">Gyõr, Gyöngyvirág u. 30.</mezo>
</alrovat>
</rovat>
<rovat id = "99">
<alrovat id = "0">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A Cg.08-06-006480 cégjegyzékszámú &quot;A KÉT TÓNI&quot; Termelõ, Forgalmazó Kereskedelmi és Szolgáltató Betéti Társaság (9028 Gyõr, Gyöngyvirág u. 30; adószáma: 28397926-2-08) ügyében a Cégbíróság a rendelkezésére álló adatok szerint megállapítja, hogy a cég székhelyén, telephelyén, fióktelepén nem található, és a cég képviseletére jogosult személyek lakóhelye, tartózkodási helye is ismeretlen, illetve a cég képviseletére jogosult lakóhelye ismeretlennek minõsül, mivel a lakóhelye külföldön van és nincs a cégjegyzékbe bejegyzett kézbesítési megbízottja.<ujsor/>
Ezért a 2006. évi V. tv. 89. § (1) bekezdés alapján felhívja a cég tagjait (részvényeseit), hogy a cég törvényes mûködéséhez szükséges intézkedéseket 60 (hatvan) napon belül tegyék meg. A törvényes mûködés helyreállítása érdekében a tagok (részvényesek) a cég legfõbb szervének összehívására is jogosultak.<ujsor/>
A felhívás eredménytelensége esetén a bíróság a 2006. évi V. tv. 90. § (1) bekezdés. alapján az ismeretlen székhelyû cég megszüntetésére irányuló eljárást megindítja.<ujsor/>
2009. október 28.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0806006480</mezo>
<mezo id = "nev">&apos;A KÉT TÓNI&apos; Termelõ, Forgalmazó Kereskedelmi és Szolgáltató Betéti Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9028 Gyõr, Gyöngyvirág u. 30</mezo>
<mezo id = "adosz">28397926208</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "1">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A bíróság az ismeretlen székhelyû cég megszüntetésére irányuló eljárást m e g i n d í t j a .<ujsor/>
Felhívja a bíróság azokat, akiknek a cég székhelyére, mûködésére - ideértve azt az esetet is, ha a cég ellen per van folyamatban - illetve a képviselõ lakóhelyére vonatkozó adatról tudomásuk van, azt ezen végzésnek a Cégközlönyben való közzétételtõl számított 30 (harminc) napon belül jelentsék be a Cégbíróságnak.<ujsor/>
A bíróság felhívja a cég hitelezõit és az egyéb érdekelteket, hogy a cég általuk ismert ingó és ingatlan vagyonára vonatkozó adatokat - hitelezõk esetében hitelezõi igényüket is megjelölve - 30 napon belül jelentsék be a Cégbíróságnak.<ujsor/>
A bíróság a 2006. évi V. tv. 90. § (1) bekezdés alapján hozta meg a végzését.<ujsor/>
A végzés ellen fellebbezésnek nincs helye. (2006. évi V. tv. 72. § (2) bekezdés, Pp. 233. § (3) bekezdés b./ pont.)<ujsor/>
2010. február 8.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0806006480</mezo>
<mezo id = "nev">&apos;A KÉT TÓNI&apos; Termelõ, Forgalmazó Kereskedelmi és Szolgáltató Betéti Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9028 Gyõr, Gyöngyvirág u. 30</mezo>
<mezo id = "adosz">28397926208</mezo>
</alrovat>
<alrovat id = "2">
<mezo id = "hattol">0</mezo>
<mezo id = "hatig">0</mezo>
<mezo id = "szoveg">A bíróság az ismeretlen székhelyû cég törlését elrendeli.<ujsor/>
A végzés ellen a Cégközlönyben való megjelenéstõl számított 15 (tizenöt) napon belül fellebbezésnek van helye a Gyõri Ïtélõtáblához. A fellebbezést a Gyõr-Moson-Sopron Megyei Bírósághoz, mint Cégbírósághoz kell benyújtani 7.000.-Ft (hétezer forint) fellebbezési illeték leróvása mellett. A Gyõri Ïtélõtábla elõtti eljárásban a fellebbezõ fél részére a jogi képviselet kötelezõ.<ujsor/>
2010. május 10.<ujsor/>
</mezo>
<mezo id = "cjsz">0806006480</mezo>
<mezo id = "nev">&apos;A KÉT TÓNI&apos; Termelõ, Forgalmazó Kereskedelmi és Szolgáltató Betéti Társaság</mezo>
<mezo id = "cim">9028 Gyõr, Gyöngyvirág u. 30</mezo>
<mezo id = "adosz">28397926208</mezo>
</alrovat>
</rovat>
</ceg>
